    小/a 百合/n 篮球/n 版/n 版/n 规/n 初稿/n (/w 继续/v 诚征/v 意见/n )/w  让/p 大家/n 久等/v 了/u ，/w 版/n 规/n 内容/n 其实/d 上/nd 周五/nt 已经/d 差不多/a 写完/v 了/u ，/w 然后/c 经过/p 版/n 务/n 组/n 讨论/v 完毕/v 后/nd ，/w 决定/v 于/p 今天/nt 附上/v 初稿/n ，/w 强调/v 下/nd 请/v 大家/n 注意/v 本/r 稿/n 不是/vl 最终/d 稿/n ，/w 我/r 将/d 在/p 一/m 周/nhf （/w 至少/d 一/m 周/nhf ，/w 有可能/v 顺延/v ）/w 后/nd 根据/p 大家/n 对本/v 稿/n 的/u 意见/n 进行/v 修改/v ，/w 然后/c 举办/v 投票/v ，/w 请/v 各位/r 热心/a 的/u 版/n 友/n 帮/v 帮忙/v 出/vd 出力/v 啊/e ！/w 南京/ns 大学/n 小/a 百合/n 篮球/n 版/n  (/w Basketball/ws )/w  版/n 规/n 1/m ，/w  本/r 版/n （/w Basketball/ws ）/w 可以/vu 发/v 任何/r 与/c 篮球/n 有关/v 主题/n ，/w 拒绝/v 色情/n 政治/n 等/u 无关/v 内容/n ，/w 所有/a 发布/v 无关/v 内容/n 者/k ，/w 一般/a 处以/v 7/m 天/nt -/w 14/m 天/nt 封/q 禁/v ，/w 情节/n 严重者/n ，/w 99/m 天/nt 封/q 禁/v 并/c 转/v 寄/v BBSOP/ws 。/w 2/m ，/w  本/r 版/n 严禁/v 任何/r 形势/n 的/u 粗/a 口/n ，/w 如果/c 对/p 球员/n ，/w 裁判/n ，/w 教练/n 、/w 版/n 友/n 采用/v 侮辱/v 的/u 语言/n 文字/n 加以/v 形容/v ，/w 视/v 情节/n 轻重/n ，/w 至少/d 处以/v 7/m 天/nt 的/u 封/q 禁/v 惩罚/v ，/w 情节/n 较为/d 恶劣/a 者/k ，/w 可/vu 处以/v 14/m 天/nt -/w 28/m 天/nt 的/u 惩罚/v （/w 辱骂/v 版/n 友/n 属于/v 较为/d 恶劣/a 情况/n ）/w ，/w 在/p 上次/n 解/v 封/q 后/nd 14/m 天/nt 内/nd 又/d 犯/v 或者/c 2/m 个/q 月/nt 内/nd 3/m 次/q 粗/a 口/n 的/u ，/w 可/vu 视为/v 累/v 犯/v ，/w 无论/c 情节/n 轻重/n ，/w 至少/d 处以/v 14/m 天/nt 惩罚/v 。/w 若/c 情节/n 极其/d 严重者/n （/w 极端/a 情形/n ）/w ，/w 并/c 给/p 版面/n 气氛/n 带来/v 严重/a 破坏/v 的/u 情况/n ，/w 处以/v 99/m 天/nt 封/q 禁/v ，/w 并/c 将/d 罪证/n 转/v 寄/v BBSOP/ws 请求/v 一/m 并/c 全/a 站/v 处罚/v 。/w PS/ws :/w 禁止/v 侮辱/v 裁判/n 不/d 等于/v 禁止/v 吐/v 槽/n 裁判/n ，/w 请/v 大家/n 讨论/v 的/u 时候/n 自觉/a 分清/v 界限/n 。/w 3/m ，/w  本/r 版/n 鼓励/v 原创/v ，/w 对/p 有意义/v 的/u 原创/v 帖/n 无/v 任何/r 限制/v ！/w 但是/c 禁止/v 无/v 意义/n 灌/v 水/n ，/w 连续/v 无/v 意义/n 回/v 帖/n 超过/v 5/m 条/q 视为/v 灌/v 水/n ，/w 连续/v 转/v 帖/n 超过/v 8/m 条/q 属于/v 灌/v 水/n ，/w 视/v 情节/n 轻重/n 处以/v 7/m 天/nt -/w 14/m 天/nt 封/q 禁/v 。/w 同样/a 在/p 上次/n 解/v 封/q 后/nd 14/m 天/nt 内/nd ，/w 继续/v 灌/v 水/n 的/u ，/w 可/vu 视为/v 累/v 犯/v ，/w 无论/c 情节/n 轻重/n ，/w 至少/d 处以/v 14/m 天/nt 惩罚/v ，/w 上限/n 提升/v 为/vl 21/m 天/nt 。/w PS/ws :/w  转/v 帖/n 鼓励/v 注明/v 出处/n ，/w 一切/r 散步/v 假/a 消息/n 者/k ，/w 一律/d 做/v 14/m 天/nt 封/q 禁/v 处理/v 。/w 4/m ，/w  挑衅/v ，/w 嘲讽/v ，/w 引起/v 版面/n 冲突/v ，/w 属于/v 比较/d 恶劣/a 的/u 行为/n ，/w 对于/p 始作俑者/n ，/w 原则上/n 一律/d 处于/v 至少/d 14/m 天/nt -/w 28/m 天/nt 的/u 封/q 禁/v ，/w 而/c 情节/n 极其/d 严重/a 的/u （/w 如/v 累/v 犯/v ，/w 引起/v 版面/n 失控/v ）/w ，/w 直接/a 版面/n 99/m 天/nt ，/w 并/c 转/v 寄/v BBSOP/ws 请求/v 一/m 并/c 处理/v 。/w 对于/p 版面/n 冲突/v 的/u 参与者/n ，/w 无论/c 你/r 是不是/v 被/p 钓鱼/v 的/u ，/w 只要/vu 你/r 违反/v 版/n 规/n 了/u ，/w 一切/r 按照/p 正常/a 规章/n 处理/v 。/w 5/m ，/w  版面/n 禁/v 语/n （/w 此条/n 是/vl 试用/v 版/n ，/w 在/p 此/r 诚征/v 大家/n 的/u 意见/n ，/w 比如/c 要/vu 加点/v 什么/r ，/w 减/v 点/n 什么/r ，/w 版/n 务/n 组/n 会/vu 在/p 未来/nt 发起/v 一个/mq 投票/v 来/vd 决定/v 最终/d 结果/n ，/w 强调/v 一下/mq 不是/vl 最终/d 结论/n ，/w 所以/c 我/r 尽量/d 涵盖/v 所有/a 的/u 敏感/a 词/n ，/w 最后/n 投票/v 后/nd 再/d 剔除/v 不/d 适合/v 的/u ）/w ，/w 如/v 适用/v 了/u 如下/v 或/c 类似/v 词汇/n 的话/u ，/w 一律/d 视为/v 违反/v 版/n 规/n ，/w 处以/v 7/m 天/nt -/w 14/m 天/nt 封/q 禁/v 。/w 词汇/n 如下/v ：/w 球/n 盲/n ，/w 沾满/v 屎/n ，/w 科/n 狗/n ，/w 太监/n ，/w 强奸犯/n ，/w N/ws 步/n 郎/n （/w N/ws >/w 2/m ）/w ，/w 60/m E/ws ，/w 脑/n 残/a 蜜/n ，/w 无脑/v 黑/a ，/w 猩猩/n ，/w sb/ws ，/w 可鄙/a ，/w koubi/ws ，/w ED/ws 等等/u 6/m ，/w  本/r 版/n 无条件/v 鼓励/v 版/n 友/n 讨论/v 南京/ns 大学/n 校内/nl 的/u 篮球/n 问题/n ，/w 比如/c 篮球/n 联赛/n ，/w 篮球/n 场上/nl 的/u 故事/n 等等/u ，/w 但是/c 请/v 自觉/a 遵守/v 版/n 规/n 。/w 7/m ，/w  本/r 版/n 鼓励/v 版/n 友/n 和/c 版/n 务/n 组/n 就/d 版/n 务/n 问题/n 进行/v 私下/d 交流/v ，/w 以/p 帮助/v 版/n 务/n 组/n 提升/v 工作/n 质量/n ，/w 但是/c 对/p 版/n 务/n 操作/v 的/u 最终/d 解释权/n ，/w 都/d 规/n 版/n 务/n 组/n ，/w 并且/c 严禁/v 公开/v 讨论/v 版/n 务/n ，/w 一切/r 公开/v 讨论/v 版/n 务/n 者/k ，/w 视/v 情节/n 轻重/n 处以/v 28/m 天/nt -/w 56/m 天/nt 处罚/v 。/w 8/m ，/w  版/n 主/n 不/d 接受/v mail/ws 粗/a 口/n 投诉/v ，/w 一切/r mail/ws 粗/a 口/n 者/k ，/w 请/v 移步/v Complain/ws 版/n 。/w 9/m ，/w  关于/p 数罪并罚/v ，/w 如果/c 一个/mq 版/n 友/n 同时/c 违反/v 多/a 个/q 版/n 规/n ，/w 视为/v 数罪并罚/v 处理/v ，/w 封/q 禁/v 时间/n 将/d 在/p 数/n 罪/n 之中/nd 最/d 重/a 的/u 封/q 禁/v 基础上/nl 加/v 7/m 天/nt （/w 比如/c 粗/a 口/n 封/q 7/m 天/nt ，/w 转/v 帖/n 封/q 7/m 天/nt ，/w 挑衅/v 封/q 14/m 天/nt ，/w 那么/r 数罪并罚/v 后/nd 就是/d 挑衅/v 的/u 14/m 天/nt +/w 7/m 天/nt =/w 21/m 天/nt ）/w 。/w 10/m ，/w  关于/p 版/n 主/n 的/u 责任/n 和/c 义务/n ，/w 版/n 主/n 必须/d 在/p 版/n 规/n 和/c 站/v 规/n 的/u 框架/n 下/nd 处理/v 版/n 务/n ，/w 版/n 主/n 也/d 欢迎/v 各位/r 版/n 友/n 监督/v 并/c 协助/v 版/n 务/n 组/n 提升/v 版面/n 工作/n 质量/n ，/w 如/v 投诉/v ，/w 交流/v 等/u ，/w 原则上/n 对于/p 投诉/v 信件/n ，/w 版/n 务/n 组/n 有/v 义务/n 在/p 24/m 小时/nt 内/nd 进行/v 回复/v 并且/c 处理/v ，/w 请/v 版/n 友/n 投诉/v 的/u 时候/n ，/w 把/p 信件/n 转/v 寄给/v 所有/a 版/n 主/n ，/w 以防/v 某/r 一/m 位/q 版/n 主/n 可能/vu 有事/v 24/m 小时/nt 内/nd 不能/vu 进行/v 回复/v 。/w 对于/p 已经/d 做出/v 的/u 处罚/v ，/w 版/n 主/n 不会/vu 再/d 对于/p 被/p 封/q 禁/v 者/k 关于/p 该/vu 处罚/v 做出/v 任何/r 回应/v ，/w 若/c 对/p 处罚/v 有/v 异议/n ，/w 请/v 版/n 友/n 去/v Complain/ws 版/n 进行/v 申诉/v 。/w 对于/p 版/n 主/n 的/u 数量/n ，/w 篮球/n 版/n 至少/d 必须/d 拥有/v 两/m 名/n 版/n 主/n ，/w 当/p 只有/c 一/m 名/n 版/n 主/n 时/nt ，/w 需/v 及时/a 按/p 规定/v 公开/v 招聘/v 版/n 务/n 。/w 11/m ，/w 极刑/n 。/w 对于/p 对/p 版面/n 造成/v 极其/d 严重/a 破坏/v 的/u ，/w 会/vu 考虑/v 动用/v 极刑/n （/w telnet/ws  99/m ）/w ，/w 以正视听/i 。/w 版/n 主/n 对/p 极刑/n 的/u 处理/v 必须/d 极其/d 谨慎/a ，/w 必须/d 至少/d 得到/v 两/m 位/q 版/n 主/n 的/u 同意/v 方/n 可/vu 执行/v 。/w 
 根据/p 火箭/n 放弃/v 控/v 卫/n 定理/n 。/w  林/n 书/n 豪/n 应该/vu 会/vu 变/v 得/u 很/d 牛/n b/ws 吧/u 。/w  
 把/p 球/n 给/p 我/r ,/w 我/r 要/vu 回家/v ./w ./w ./w  09/m 年/nt 乔丹/nh 1/m v/ws 1/m 单挑/v 街/n 球手/n ,/w QQ/ws 视频/n :/w http/ws :/w //w //w static/ws ./w video/ws ./w qq/ws ./w com/ws //w TPout/ws ./w swf/ws ?/w auto/ws =/w 1/m &/w vid/ws =/w d/ws 0412/m fz/ws 8/m gsc/ws 
 两/m 大/a 逗/v 逼/v 之间/nd 的/u 肉桂/n 对/p 决/v ：/w 尼/x 克/q 扬/v vs/ws 麦/n 基/x  http/ws :/w //w //w www/ws ./w 56/m ./w com/ws //w iframe/ws //w MTIzNjQ/ws 5/m MDQ/ws 4/m 休/v 赛期/nt 逗/v 逗/v 更/d 欢乐/a 
 有人/r 看/v 世界杯/n 吗/u ，/w 篮球/n  昨天/nt 菲律宾/ns 打的/v 不错/a 啊/e ，/w 居然/d 差点/d 赢/v 克罗地亚/ns 
 我/r 伙/n 呆/v  转载/v 自/p NBA/ws 微/a 博/a 美国/ns 队/n 与/c 新西兰/ns 比赛/v 开始/v 前/nd ，/w 新西兰/ns 队/n 照例/d 跳/v “/w 毛利/n 战/v 舞/n ”/w 。/w 美国/ns 队/n 众将/n 被/p 这/r 异族/n 风情/n 震撼/v ，/w 连/p 哈/o 登/v 的/u 眼神/n 都/d 变/v 得/u 平和/a 多/a 了/u 。/w http/ws :/w //w //w ww/ws 4/m ./w sinaimg/ws ./w cn/ws //w bmiddle/ws //w 7049/m c/ws 17/m bjw/ws 1/m ejyzp/ws 0/m avv/ws 3/m g/ws 20/m b/ws 40/m b/ws 4/m he/ws 1/m ./w gif/ws 
 利/n 拉/v 德/n 真/d 比/p 那俩/r 好多/m 了/u 。/w 。/w 。/w  罗/nhf 斯/r 和/c 欧文/nh ，/w 如果/c 这次/r 美国/ns 队/n 输给/v 西班牙/ns ，/w 基本上/d 就是/d 控/v 卫/n 组织/n 不利/a 造成/v 的/u 。/w  打的/v 个/q 啥/r 啊/e ，/w 一点/mq 美国/ns 队/n 的/u 风范/n 都/d 没有/v ，/w 操/v  
 来看/v 看/v 哈/o 登/v 的/u 防守/v 表现/v  http/ws :/w //w //w static/ws ./w video/ws ./w qq/ws ./w com/ws //w TPout/ws ./w swf/ws ?/w auto/ws =/w 1/m &/w vid/ws =/w b/ws 0015/m pbyjju/ws 本色/n 不/d 改/v 
 普罗米修斯/nh 汤普森/nh  有点/d 小/a 怕/v 的/u 
 问/v 个/q 篮球/n 问题/n  前几天/nt 一个/mq 朋友/n 送/v 了/u 个/q 篮球/n ，/w 他/r 是/vl 在/p 南/nd 钢/n 做/v 篮球/n 后勤/n ，/w 篮球/n 上/nd spalding/ws  英文/n 上面/nd 还有/v "/w 斯/r 伯/n 丁/nhf "/w 中文/n 三/m 个/q 字/n ，/w 下面/nd 还有/v crossover/ws ,/w 上/nd 某/r 东/nd 查/v 了/u 一下/mq 所有/a crossover/ws 的/u 都/d 没有/v 中文/n “/w 斯/r 伯/n 丁/nhf ”/w ，/w 不/d 知道/v 是不是/v 山寨/n 货/n ？/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m S/ws 
 浓眉/n 个子/n 比/p 庄/n 神/n 考/v 辛/a 斯/r 都/d 高/a 了/u 。/w 。/w 。/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 786/m _/w 1322534/m _/w 660432/m ./w jpg/ws 
 活塞/n 的/u 德/n 拉/v 蒙/v 德/n 今年/nt 能否/d 成为/v 第一/m 中锋/n 呢/u ？/w      前/nd 三/m 应该/vu 没/d 悬念/n ，/w 关键/n 是/vl 第一/m ~~~~/ws ※/w  修改/v :/w ．/w tangerchun/ws  於/p  Sep/ws  10/m  15/m :/w 14/m :/w 48/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  220/m ./w 178/m ./w 99/m ./w 12/m 
 塞尔维亚/ns 狂/a 虐/x 巴西/ns 进/v 四/m 强/a  斯/r 普/a 利/n 特/d 双手/n 灌/v 篮/n (/w 点击/v 观看/v 高/a 清/a 组/n 图/n )/w     新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 9/m 月/nt 11/m 日/nt 凌晨/nt ，/w 塞尔维亚/ns 在/p 第三/m 节/n 发/v 力/n ，/w 一举/d 击溃/v 巴西/ns ，/w 最终/d 以/p 84/m -/w 56/m 大胜/v ，/w 成功/a 杀进/v 四/m 强/a 。/w     塞尔维亚/ns 命中率/n 达到/v 50/m %/w ，/w 米/q 洛/x 斯/r -/w 特/d 奥/j 多/a 西/nd 奇/a 拿下/v 了/u 23/m 分/v 4/m 次/q 助攻/v ，/w 博/a 格/n 丹/n -/w 博/a 格/n 达/v 诺/v 维/n 奇/a 12/m 分/v 6/m 个/q 篮板/n ，/w 拉/v 杜/nhf 利/n 察/v 和/c 科/n 斯/r 蒂/n 奇/a 各/r 得/u 10/m 分/v 。/w     巴西/ns 在/p 下半场/n 崩盘/v ，/w 全场/n 命中率/n 只有/c 33/m ./w 8/m %/w 。/w 安/v 德/n 森/a -/w 瓦/n 莱/n 乔/nhf 得了/v 12/m 分/v 9/m 个/q 篮板/n ，/w 马/n 奎/x 霍/nhf 斯/r -/w 维/n 埃/q 拉/v 也/d 得了/v 12/m 分/v ，/w 其他/r 人/n 都/d 未能/vu 上/nd 双/q 。/w 提/v 亚/a 哥/n -/w 斯/r 普/a 利/n 特/d 7/m 投/v 1/m 中/nd ，/w 只得/vu 3/m 分/v ，/w 莱/n 昂/v 纳/v 德/n -/w 巴/v 博/a 萨/x 5/m 分/v 。/w     巴西/ns 靠/v 外/nd 卡/n 才/d 进入/v 本/r 届/q 比赛/v ，/w 但/c 他们/r 此前/nt 的/u 表现/v 令人/n 刮目相看/i ，/w 在/p 八/m 强/a 战/v 中/nd ，/w 他们/r 甚至/d 淘汰/v 了/u 阿根廷/ns 。/w 面对/v 塞尔维亚/ns ，/w 巴西/ns 仍/d 被/p 看好/v ，/w 不过/c 遗憾/v 的/u 是/vl ，/w 他们/r 的/u 防线/n 出现/v 问题/n ，/w 在/p 第三/m 节/n 被/p 打成/v 了/u 筛子/n 。/w     首/n 节/n 双方/n 还/d 难/a 分/v 高下/n 。/w 瓦/n 莱/n 乔/nhf 投中/v 巴西/ns 第一/m 球/n ，/w 此后/c 维/n 埃/q 拉/v 四/m 度/n 得手/v ，/w 他们/r 只/d 以/p 13/m -/w 14/m 落后/a 。/w 本/r 节/n 最后/n 2/m 分钟/q ，/w 巴西/ns 只有/c 瓦/n 莱/n 乔/nhf 罚球/v 得了/v 4/m 分/v ，/w 他们/r 以/p 17/m -/w 21/m 略/d 处/n 下风/n 。/w     加西亚/ns 在/p 第二/m 节/n 开始/v 后/nd 连续/v 命中/v 三/m 分/v ，/w 巴西/ns 以/p 23/m -/w 21/m 反/v 超/v 。/w 特/d 奥/j 多/a 西/nd 奇/a 还/d 以/p 三/m 分/v ，/w 塞尔维亚/ns 还/d 以/p 8/m -/w 0/m 后/nd ，/w 以/p 29/m -/w 23/m 再度/d 领先/v 。/w 巴西/ns 在/p 3/m 分钟/q 内/nd 未能/vu 得分/v ，/w 但/c 此后/c 重新/d 找到/v 感觉/v ，/w 连续/v 反击/v 得手/v 。/w 本/r 节/n 还有/v 3/m 分/v 50/m 秒/q 时/nt ，/w 内/nd 内在/a 快攻/v 中/nd 双手/n 扣篮/v ，/w 巴西/ns 以/p 30/m -/w 29/m 超出/v 。/w 塞尔维亚/ns 叫/v 了/u 暂停/v 后/nd ，/w 仍/d 未能/vu 止住/v 巴西/ns 的/u 步伐/n 。/w 内/nd 内/nd 左手/nl 送出/v 钉/v 板/n 大/a 帽/n ，/w 维/n 埃/q 拉/v 再次/d 得手/v ，/w 加西亚/ns 也/d 投中/v 一/m 球/n 后/nd ，/w 他们/r 完成/v 9/m -/w 0/m 的/u 攻击波/n ，/w 以/p 32/m -/w 29/m 领先/v 。/w 两/m 队/n 开始/v 拉锯战/n ，/w 最终/d 还是/d 塞尔维亚/ns 略/d 占上风/v 。/w 别/d 利/n 察/v 还/d 以/p 一/m 记/v 三/m 分/v ，/w 特/d 奥/j 多/a 西/nd 奇/a 三/m 罚/v 三/m 中/nd ，/w 塞尔维亚/ns 以/p 一/m 波/n 8/m -/w 0/m 结束/v 本/r 节/n ，/w 上/nd 半/m 场/q 以/p 37/m -/w 32/m 领先/v 。/w     特/d 奥/j 多/a 西/nd 奇/a 上/nd 半/m 场/q 7/m 投/v 4/m 中/nd ，/w 拿下/v 了/u 16/m 分/v ，/w 而/c 巴西/ns 命中率/n 只有/c 37/m ./w 5/m %/w 。/w     第三/m 节/n 成为/v 转折点/n ，/w 塞尔维亚/ns 的/u 火药库/n 彻底/a 打开/v 。/w 本/r 节/n 开始/v 后/nd 不久/nt ，/w 塞尔维亚/ns 抢断/v 后/nd ，/w 马上/d 反击/v ，/w 两/m 次/q 传球/v 之后/nt 攻击/v 到/v 篮下/nl ，/w 博/a 格/n 达/v 诺/v 维/n 奇/a 扣篮/v 得手/v 。/w 此后/c 的/u 一/m 次/q 进攻/v ，/w 拉/v 杜/nhf 利/n 察/v 投篮/v 不中/v ，/w 但/c 自己/r 跟进/v 抢下/v 进攻/v 篮板/n ，/w 上篮/v 得手/v 。/w 巴西/ns 有些/m 急躁/a ，/w 斯/r 普/a 利/n 特/d 吃/v 了/u 技术/n 犯规/v ，/w 不但/c 送给/v 对方/n 四/m 次/q 罚球/v ，/w 还/d 没有/v 球/n 权/n 。/w 塞尔维亚/ns 在/p 这次/r 进攻/v 中/nd 连/p 得/u 6/m 分/v ，/w 迅速/a 拉开/v 差距/n 。/w 本/r 节/n 塞尔维亚/ns 以/p 29/m -/w 12/m 大胜/v ，/w 三节/n 过后/d 以/p 66/m -/w 44/m 遥遥领先/v 。/w     塞尔维亚/ns 的/u 运气/n 也/d 不错/a 。/w 第/h 四/m 节/n 还有/v 7/m 分/v 47/m 秒/q 时/nt ，/w 24/m 秒/q 进攻/v 时间/n 将/d 至/v ，/w 特/d 奥/j 多/a 西/nd 奇/a 离/v 三/m 分/v 线/n 还有/v 一/m 米/q 多/a 远/a ，/w 而且/c 面前/nd 有人/r 严防/v ，/w 他/r 只得/vu 仓促/a 跳起/v 出手/v ，/w 竟然/d 命中/v ，/w 他们/r 以/p 75/m -/w 46/m 领先/v 了/u 29/m 分/v 。/w 博/a 格/n 达/v 诺/v 维/n 奇/a 兴奋/a 地/u 作出/v 手枪/n 的/u 手势/n ，/w 胜利/v 已经/d 成为/v 囊中之物/i 。/w     巴西/ns 的/u 防守/v 未能/vu 起作用/v ，/w 内/nd 外线/n 都/d 失守/v ，/w 在/p 进攻/v 上/nd ，/w 他们/r 也/d 没/d 找到/v 感觉/v ，/w 最后/n 一/m 节/n 只得/vu 12/m 分/v ，/w 无力回天/i 。/w (/w 吴/nhf 哥/n )/w 
 美国/ns 队/n 狂/a 虐/x 萨/x 尔/r 维/n 亚/a 夺冠/v  罗/nhf 斯/r 一/m 分/v 未/d 得/u 
 我/r 就/d 说/v 一/m 句/n  充满/v 天赋/n 的/u 森林/n 狼/n 队/n ，/w 今后/nt 会/vu 被/p 哪些/r 球队/n 挖/v 角/n 呢/u ？/w 
 中国/ns 买家/n 想/v 要/vu 收购/v 老鹰/n  北京时间/n 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 17/m 号/n ，/w 亚特兰大/ns 市长/n Kasim/ws  Reed/ws 就/d 老鹰/n 队/n 的/u 情况/n 和/c 追求者/n 召开/v 了/u 小型/a 发布会/n 。/w Reed/ws 在/p 发布会/n 上/nd 称/v ，/w 除/p 之前/nt 报道/v 的/u Bruce/ws  Levenson/ws 外/nd ，/w 另外/d 一/m 名/n 股东/n Ed/ws  Peskowitz/ws 也/d 将/d 出售/v 其/r 股份/n 。/w Levenson/ws 和/c Peskowitz/ws 一共/d 持有/v 老鹰/n 50/m ./w 1/m %/w 的/u 股份/n 。/w 小/a 股东/n Michael/ws  Gearon/ws 和/c Rutherford/ws  Seydel/ws 则/c 无意/v 出售/v 所/u 持/v 股份/n 。/w Reed/ws 称/v ，/w 亚特兰大/ns 市/n 有意/d 将/d 老鹰/n 留下/v 。/w 老鹰/n 搬迁/v 的/u 可能性/n “/w 非常/d 小/a ”/w 。/w 球队/n 将/d 需要/v 亚特兰大/ns 市/n 的/u 帮助/v 。/w 在/p 谈到/v 买家/n 时/nt ，/w Reed/ws 称/v 他/r 已经/d 和/c 6/m 名/n 潜在/a 买家/n 有/v 过/u 交谈/v 。/w NBA/ws 将/d 雇佣/v 公司/n 来/vd 审查/v 潜在/a 买家/n 。/w Reed/ws 称/v 他/r 不会/vu 透露/v 买家/n 姓名/n ，/w 但/c 其中/nd 有/v 一/m 名/n 买家/n 来自/v 中国/ns 。/w 老鹰/n 名宿/n 多/a 米/q 尼/x 克/q -/w 威/a 尔/r 金/n 斯/r 也/d 来/vd 到了/v 发布会/n 。/w 威/a 尔/r 金/n 斯/r 称/v ，/w 他/r 确实/d 有/v 兴趣/n 购买/v 老鹰/n 。/w 此外/c ，/w 威/a 尔/r 金/n 斯/r 的/u 雕像/n 将于/p 当地/n 时间/n 2015/m 年/nt 3/m 月/nt 6/m 号/n 落成/v 。/w 我/r 只是/d 搬运工/n 
 突袭/v 者/k 欲/d 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j  马刺/n 或/c 成为/v 最大/a 阻力/n  目前/nt ，/w NFL/ws 球队/n 奥克兰/ns 突袭/v 者/k 队/n 很/d 有/v 兴趣/n 将/d 球队/n 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j ，/w 而/c 该/vu 城市/n 是/vl 马刺/n 队/n 的/u 地盘/n ，/w 作为/v 过去/nt 20/m 年中/nt NBA/ws 最/d 成功/a 的/u 球队/n 之一/m ，/w 如果/c 马刺/n 方面/n 反对/v 突袭/v 者/k 队/n 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j ，/w 那么/r 这次/r 的/u 迁移/v 计划/n 将/d 很/d 有可能/v 落空/v 。/w http/ws :/w //w //w t/ws ./w cn/ws //w RPWX/ws 68/m M/ws 
 断腿/n 科/n ，/w 我们/r 这个/r 时代/nt 的/u 回忆/v  献给/v 最好/a 的/u 科/n 比/p  典/x 藏/v 版/n 科/n 比/p 微/a 电影/n 追忆/v 流年/n http/ws :/w //w //w v/ws ./w qq/ws ./w com/ws //w cover/ws //w c/ws //w cy/ws 8/m vdrr/ws 73/m ijoi/ws 1/m b/ws ./w html/ws ?/w vid/ws =/w u/ws 00145951/m ve/ws 科/n 比/p 的/u 比赛/v 看/v 一/m 场/q 少/a 一/m 场/q 了/u ，/w 断腿/n 科/n ，/w 我们/r 这个/r 时代/nt 的/u 回忆/v 
 在线/v 等/u  急/a 急急/d &/w nbsp/ws ;/w  如何/r 预定/v 学校/n 的/u 篮球场/n ！/w ！/w ！/w  楼/n 主/n 是/vl 南/nd 大/a 今年/nt 毕业/v 的/u 一/m 名/n 学生/n ，/w 现在/nt 所在/n 的/u 公司/n 要求/v 楼/n 主/n 组织/n 下/nd 周六/nt 的/u 篮球赛/n 。/w 现在/nt 最/d 让/p 楼/n 主/n 头疼/v 的/u 是/vl 青/a 奥/j 会/vu 期间/nt 篮球场/n 很/d 难/a 预定/v ，/w 所以/c 楼/n 主/n 想/v 着/u 预定/v 学校/n 的/u 篮球场/n （/w 鼓楼/n 、/w 仙/n 林/n 均可/vu ）/w ，/w 但是/c 能不能/i 预定/v ，/w 如何/r 预定/v ，/w 楼/n 主/n 都/d 不/d 造/v 啊/e 。/w 。/w 。/w 恳请/v 有经验/v 的/u 大神/n 指点/v 一二/m 啊/e ！/w ！/w ！/w 
 美/a 媒/n 评/v 本世纪/nt 百/m 大/a 球员/n 詹/x 皇/n 居首/v  邓/nhf 肯/vu 第二/m 科/n 比/p 第三/m      新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 8/m 月/nt 17/m 日/nt ，/w 篮球/n 网站/n Hoopshype/ws 评选/v 了/u 21/m 世纪/nt 的/u NBA/ws 百/m 大/a 球员/n ，/w 今夏/nt 刚/d 从/p 迈阿密/ns 热火/a [/w 微/a 博/a ]/w 转会/v 克/q 利/n 夫/n 兰/n 骑士/n 的/u 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 高/a 居首/v 位/q ，/w 蒂/n 姆/n -/w 邓/nhf 肯/vu 和/c 科/n 比/p [/w 微/a 博/a ]/w -/w 布/n 莱/n 恩/n 特/d 分列/v 二/m 、/w 三/m 位/q 。/w     德/n 克/q -/w 诺/v 维/n 茨/n 基/x 、/w 托/v 尼/x -/w 帕/n 克/q 和/c 保/v 罗/nhf -/w 加/v 索/v 尔/r 是/vl 仅有/v 的/u 三/m 名/n 进入/v 前/nd 25/m 的/u 欧洲/ns 球员/n ，/w 其中/nd 诺/v 维/n 茨/n 基/x 高/a 居/v 第/h 五/m 位/q ，/w 堪称/v NBA/ws 中/nd 的/u 欧洲/ns 之/u 王/nhf 。/w     詹姆斯/nh 自从/p 2003/m 年/nt 进入/v 联盟/n 以来/nt ，/w 已经/d 五/m 次/q 进入/v 总决赛/n ，/w 并/c 夺下/v 了/u 两/m 个/q 总/d 冠军/n ，/w 4/m 次/q 获得/v 常规/n 赛/v MVP/ws ，/w 值得/v 一/m 提/v 的/u 是/vl ，/w 他/r 曾经/d 的/u 热火/a 队友/n 德/n 维/n 恩/n -/w 韦/nhf 德/n 和/c 克/q 里/nd 斯/r -/w 波/n 什/m 也/d 都/d 进入/v 了/u 榜/n 单/a 的/u 前/nd 25/m 位/q ，/w 韦/nhf 德/n 高/a 居/v 第/h 7/m ，/w 而/c 波/n 什/m 排/v 在/p 第/h 22/m 。/w     以下/nd 是/vl 前/nd 25/m 名/n 的/u 详细/a 名单/n ：/w     25/m ./w 马/n 努/v -/w 吉/a 诺/v 比/p 利/n     24/m ./w 肖/nhf 恩/n -/w 马/n 里昂/ns     23/m ./w 德/n 里/nd 克/q -/w 罗/nhf 斯/r     22/m ./w 克/q 里/nd 斯/r -/w 波/n 什/m     21/m ./w 阿/h 玛/x 尔/r -/w 斯/r 塔/n 德/n 迈/v 尔/r     20/m ./w 保/v 罗/nhf -/w 加/v 索/v 尔/r     19/m ./w 文/n 斯/r -/w 卡特/nh     18/m ./w 雷/n -/w 阿/h 伦/n     17/m ./w 特/d 雷/n 西/nd -/w 麦/n 克/q 格/n 雷/n 迪/x     16/m ./w 贾/nhf 森/a -/w 基/x 德/n     15/m ./w 阿/h 伦/n -/w 艾/n 弗/x 森/a     14/m ./w 卡/n 梅/nhf 罗/nhf -/w 安/v 东/nd 尼/x     13/m ./w 托/v 尼/x -/w 帕/n 克/q     12/m ./w 德/n 怀/v 特/d -/w 霍/nhf 华/nhf 德/n     11/m ./w 克/q 里/nd 斯/r -/w 保/v 罗/nhf     10/m ./w 保/v 罗/nhf -/w 皮/n 尔/r 斯/r     9/m ./w 凯/n 文/n -/w 杜/nhf 兰/n 特/d     8/m ./w 史/n 蒂/n 夫/n -/w 纳/v 什/m     7/m ./w 德/n 维/n 恩/n -/w 韦/nhf 德/n     6/m ./w 凯/n 文/n -/w 加/v 内/nd 特/d     5/m ./w 德/n 克/q -/w 诺/v 维/n 茨/n 基/x     4/m ./w 沙/n 奎/x 尔/r -/w 奥/j 尼/x 尔/r     3/m ./w 科/n 比/p -/w 布/n 莱/n 恩/n 特/d     2/m ./w 蒂/n 姆/n -/w 邓/nhf 肯/vu     1/m ./w 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 
 没事/v 黑/a 一下/mq ，/w 罗/nhf 斯/r 走步/v 了/u ！/w [/w :/w D/ws ]/w  http/ws :/w //w //w video/ws ./w sina/ws ./w com/ws ./w cn/ws //w p/ws //w sports/ws //w k/ws //w v/ws //w 2014/m -/w 08/m -/w 17/m //w 113764095905/m ./w html/ws 
 马/n 里昂/ns 也/d 去/v 骑士/n 了/u ？/w  ESPN/ws 记者/n Marc/ws  Stein/ws 推/v 特/d 爆/v 料/n ，/w 肖/nhf 恩/n -/w 马/n 里昂/ns 已经/d 承诺/n 和/c 骑士/n 签约/v 。/w 
 看/v 下/nd 了/u 打/v 巴西/ns 的/u 比赛/v 。/w  美国/ns 队/n 今年/nt 卫冕/v 堪忧/v 啊/e 。/w 整体/n 的/u 进攻/v 速度/n 不错/a ，/w 但是/c 节奏/n 很/d 乱/a ，/w 配合/v 默契/a 程度/n 很/d 低/a ，/w 一味/d 的/u 拉/v 高/a 速度/n 才/d 赢/v 了/u 十/m 几分/mq ，/w 中间/nd 被/p 巴西/ns 这/r 种/q 乱/a 打/v 球队/n 逼近/v 这么/r 多/a 。/w  很/d 看好/v 浓眉/n 和/c 哈/o 登/v 抗/v 大旗/n ，/w  库/n 里/nd 的/u 作用/n 体现/v 的/u 不/d 明显/a ，/w 罗/nhf 斯/r 的/u 身体/n 恢复/v 了/u 比赛/v 感觉/v 有点/d 滞后/a 执着/a 单打/n 。/w  
 詹姆斯/nh 捡到/v 就/d 好了/e  今天/nt 下午/nt 在/p 体育馆/n 附近/n 的/u 篮球场/n 丢失/v 钥匙/n 一/m 串/q ，/w 上/nd 有/v 3/m 把/p 钥匙/n ，/w 一个/mq 指甲/n 剪/v ，/w 一个/mq 挖耳/v 勺/n ，/w 望/v 捡到/v 者/k 归还/v ，/w 奖励/v 佳/a 得/u 乐/v 一/m 瓶/n ！/w ！/w 电话/n 15751862026/m ，/w 特别/d 感谢/v ！/w ！/w ！/w 
 南/nd 钢/n 百万/m 签下/v 火箭/n 旧/a 将/d 道格拉斯/nh zz/ws  南/nd 钢/n 百万/m 签下/v 火箭/n 旧/a 将/d 道格拉斯/nh   由/p  大/a O/ws 小/a M/ws 的/u 牛/n  发表/v 在/p 虎/n 扑/v CBA/ws ・/w 江苏/ns 龙/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w hupu/ws ./w com/ws //w jiangsu/ws 喜欢/v NBA/ws 、/w 喜欢/v 火箭/n 的/u 球迷/n 定然/d 对/p 托/v 尼/x ・/w 道格拉斯/nh 不/d 陌生/a ，/w 这位/r 小个子/n 后卫/n ，/w 曾经/d 用/v 精/a 准/v 的/u 三分球/n ，/w 创造/v 过/u 在/p NBA/ws 单/a 场/q 拿/v 30/m +/w 的/u 传奇/n 。/w 只不过/d ，/w 2013/m 赛季/nt 休斯敦/ns 火箭/n 主场/n 以/p 122/m ：/w 119/m 战胜/v 俄/x 城/n 雷霆/n 后/nd ，/w 火箭/n 和/c 萨/x 克拉/q 门/n 托/v 国王/n 、/w 菲/a 尼/x 克/q 斯/r 太阳/n 策动/v 交易/n ，/w 送走/v 了/u 托/v 尼/x ・/w 道格拉斯/nh 。/w     托/v 尼/x ・/w 道格拉斯/nh 是/vl 身体/n 强壮/a 的/u 双/q 能/vu 卫/n ，/w 虽然/c 运动/n 能力/n 非常/d 一般/a ，/w 但/c 进攻/v 出色/a ，/w 而且/c 得分/v 手段/n 丰富/a 。/w 道格拉斯/nh 注重/v 防守/v ，/w 非常/d 明白/a 做/v 好/a 防守/v 的/u 重要性/n ，/w 这/r 或许/d 能够/vu 帮助/v 他/r 获得/v 更/d 多/a 的/u 上场/v 时间/n ，/w “/w 这/r 是/vl 关于/p 比赛/v 正确/a 方式/n 的/u 问题/n ，/w ”/w 道格拉斯/nh 说到/v 防守/v 时/nt 说/v ，/w “/w 每/r 个人/n 都/d 喜欢/v 进攻/v ，/w 但是/c 如果/c 你/r 想/v 赢得/v 比赛/v 就要/vu 做/v 好/a 防守/v 。/w 每次/r 我/r 上场/v 的/u 时候/n ，/w 我/r 都会/vu 带/v 着/u 防守/v 的/u 热情/a 比赛/v ，/w 因为/c 这/r 是/vl 我/r 想/v 在/p 比赛/v 中/nd 做/v 的/u 事情/n 。/w 你/r 很/d 难/a 看到/v 一个/mq 后卫/n 球员/n ，/w 他/r 能够/vu 在/p 场上/nl 进行/v 防守/v 时/nt 和/c 他/r 在/p 进攻/v 时/nt 具有/v 同样/a 的/u 激情/n ，/w 我/r 就是/d 这样/r 防守/v 的/u 。/w ”/w 扬/v 子/n 晚报/n 记者/n 了解/v 到/v ，/w 道格拉斯/nh 的/u 签约/v 薪水/n 是/vl 一/m 百/m 多/a 万/m 美金/n （/w 确切/a 数字/n 没有/v 透露/v ）/w ，/w 这个/r 数字/n ，/w 在/p 南/nd 钢/n 历年来/nt 的/u 外援/n 中/nd ，/w 绝对/a 排/v 得上/v 号/n 。/w “/w 今年/nt 我们/r 的/u 投入/v 肯定/v 很/d 大/a ，/w 给/p 国内/nl 球员/n 的/u 薪水/n 也/d 会/vu 根据/p 市场价/n 调节/v ，/w 接下来/v ，/w 跟/p 国内/nl 球员/n 签约/v 将/d 是/vl 我们/r 的/u 工作/n 重心/n 。/w ”/w 俱乐部/n 总经理/n 黄/a 有/v 才/d 说/v 。/w 
 已/d 毕业/v 的/u 各/r 院/n 队/n 球员/n 看/v 过来/vd  想/v 问/v 点/n 大家/n 可能/vu 遇到/v 的/u ,/w 可能/vu 没/d 注意/v 的/u 问题/n ,/w 大家/n 瞅/v 瞅/v ,/w 聊/v 聊/v 1/m ,/w 好/a 长/a 时间/n 不/d 打球/v 了/u ,/w 膝盖/n 还/d 疼/a 吗/u ?/w 2/m ,/w 哪/r 的/u 关节/n 变形/v 或者/c 老/a 伤/v 了/u ?/w 3/m ,/w 远离/v 巅峰/n 了/u 吧/u ,/w 现在/nt 是/vl 巅峰/n 的/u 几/m 成功/a 力/n ?/w 求/v 不/d 沉/v 贴/v 求/v 置/v 顶/n 
 威/a 金/n 斯/r ,/w 下/nd 一/m 站/v 乔丹/nh  虎/n 扑/v 上天/n 天/nt 争/v 他/r 和/c 帕/n 克/q 谁/r 好/a ,/w 或者/c 和/c 别人/r 谁/r 好/a ,/w 这/r 不是/vl 眼睁睁/a 的/u 么/k 
 今年/nt 的/u 几/m 大/a 新秀/n 确认/v 可以/vu 超过/v 安/v 东/nd 尼/x 戴维斯/nh ？/w  总/d 觉得/v 浓眉/n 受/v 的/u 关注/v 少/a 了/u 些/q ，/w 求/v 董/nhf 秋/nt 迪/x 们/k 谈/v 谈/v 为什么/r 。/w 
 新/a 三/m 巨头/n 正式/a 拉开/v 序幕/n     三/m 方/n 交易/n 完成/v 
 利/n 拉/v 德/n 落选/v 太/d 可惜/a 了/u 。/w  我/r 完全/d 搞/v 不/d 懂/v ，/w 罗/nhf 斯/r 和/c 欧文/nh 可以/vu 入选/v ，/w 利/n 拉/v 德/n 和/c 沃/a 尔/r 竟然/d 落选/v ，/w 后面/nl 两/m 人/n 稳健/a 成熟/a 的/u 多/a 。/w  感觉/v 罗/nhf 斯/r 和/c 欧文/nh 这样/r 的/u 球员/n 极其/d 不/d 稳定/a ，/w 太/d 依靠/v 速度/n 打球/v 。/w  顺便/d 说/v 一下/mq  这次/r 看/v 不到/v 杜/nhf 兰/n 特/d 和/c 维/n 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 好/a 失望/v 啊/e 。/w 。/w 。/w 
 现在/nt 的/u 球星/n 好像/d 脾气/n 都/d 挺/d 不错/a 啊/e ~~/ws  乔丹/nh 那/r 一代/nt 最好/a 的/u 球星/n ，/w 罗/nhf 德/n 曼/x ，/w 马/n 龙/n ，/w 巴/v 克/q 利/n 等等/u 都/d 有/v 多次/mq 打架/v 的/u 经历/v 之后/nt 一代/nt ，/w 科/n 比/p ，/w 奥/j 尼/x 尔/r ，/w 麦/n 迪/x ，/w 弗/x 朗/a 西/nd 斯/r ，/w 加/v 内/nd 特/d ，/w 阿/h 泰/x 也/d 多次/mq 打架/v 现在/nt 的/u 球星/n ，/w 詹姆斯/nh ，/w 杜/nhf 兰/n 特/d ，/w 安/v 东/nd 尼/x ，/w 保/v 罗/nhf ，/w 库/n 里/nd ，/w 基本/a 都/d 没/d 打/v 过/u 架/n ，/w 韦/nhf 德/n ，/w 威/a 少/a 这样/r 的/u 最多/a 推/v 推/v 别人/r ，/w 也/d 没/d 动/v 过/u 拳头/n ，/w 都/d 越来越/d 文明/a 了/u 丫/n ~~~~/ws 
 恩/n 比/p 德/n 称/v 自己/r 签约/v 了/u 费/n 城/n 足球队/n  北京时间/n 8/m 月/nt 25/m 日/nt ，/w 76/m 人/n 中锋/n 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 透露/v ，/w 他/r 正/d 准备/v 踢/v 自己/r 的/u 第一/m 场/q 职业/n 足球赛/n 。/w “/w 注意/v 收看/v …/w …/w 准备/v 在/p 费/n 城/n 联队/n 踢/v 我/r 的/u 第一/m 场/q 职业/n 足球赛/n 。/w 我/r 刚刚/d 签约/v 了/u 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 在/p 推/v 特/d 上/nd 写道/v ，/w 并/c 附上/v 了/u 自拍/v 。/w 显然/a ，/w 这/r 又是/vl 恩/n 比/p 德/n 的/u 一/m 次/q 恶/a 搞/v 。/w 不过/c 他/r 确实/d 出现/v 在/p 了/u 费/n 城/n 联队/n 比赛/v 的/u 现场/n ，/w 并/c 为主/v 队/n 带来/v 了/u 好运/n 。/w 半/m 场/q 比赛/v 结束/v ，/w 费/n 城/n 联队/n 2/m -/w 0/m 领先/v 圣/n 琼/x 斯/r 地震/v 队/n 。/w (/w 编辑/n ：/w 温/a 华/nhf )/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w c/ws 0/m a/ws ./w jpg/ws 
 根据/p 火箭/n 放弃/v 控/v 卫/n 定理/n 。/w  林/n 书/n 豪/n 应该/vu 会/vu 变/v 得/u 很/d 牛/n b/ws 吧/u 。/w  
 刺/v 球迷/n 公开/v 嘲讽/v 詹/x 皇/n :/w 恭喜/v 骑士/n 得到/v "/w 回头/v 浪子/n "/w  勒/v 布朗/ns 回到/v 骑士/n 后/nd ，/w 克/q 利/n 夫/n 兰/n 一派/mq 欢腾/v 。/w 此外/c ，/w 他们/r 还有/v 很/d 大/a 机会/n 得到/v 勒/v 夫/n ，/w 也/d 被/p 广泛/a 看好/v 为/vl 总/d 冠军/n 争夺/v 者/k 。/w 但/c 一/m 位/q 马刺/n 球迷/n 却/d 以/p 一/m 封/q 公开信/n 给/p 骑士/n 球迷/n 当头/v 浇/v 了/u 一/m 盆/n 冷水/n 。/w 以下/nd 是/vl 公开信/n 具体/a 内容/n ：/w Mitbbs/ws ./w com/ws 亲爱的/n 克/q 利/n 夫/n 兰/n 的/u 球迷/n ，/w Mitbbs/ws ./w com/ws  首先/d ，/w 我/r 要/vu 表示/v 祝贺/v 。/w 你们/r 得到/v 了/u 一/m 名/n “/w 回头/v 的/u 浪子/n ”/w ，/w 你们/r 为/vl 他/r 举行/v 了/u 盛大/a 的/u 欢迎/v 派对/v 。/w 你们/r 总是/d 有/v 太多/a 的/u “/w 回头/v 浪子/n ”/w ，/w 从/p 约/d 什/m -/w 戈/x 登/v （/w NFL/ws 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 、/w 约/d 翰/x 尼/x -/w 曼/x 泽/n 尔/r （/w 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 、/w 到/v 里/nd 克/q -/w 沃/a 恩/n （/w 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 都/d 是/vl 如此/r 。/w 我/r 真/d 有/v 一点/mq 羡慕/v 你们/r 了/u ，/w 作为/v 一/m 名/n 马刺/n 球迷/n ，/w 我们/r 最大/a 的/u “/w 浪子/n ”/w 不过/c 斯/r 蒂/n 芬/j -/w 杰克逊/nh 和/c 德/n 胡/nhf 安/v -/w 布/n 莱/n 尔/r 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 其次/r ，/w 你们/r 欢迎/v 你们/r 的/u “/w 孩子/n ”/w 回家/v 时/nt ，/w 不要/vu 忘/v 了/u 他/r 曾经/d 做/v 过/u 什么/r 。/w 你们/r 赶到/v 勒/v 布朗/ns 的/u 房子/n 附近/n 庆祝/v ，/w 我们/r 很/d 喜欢/v 。/w 作为/v 马刺/n 球迷/n ，/w 我/r 可以/vu 做到/v 那样/r 。/w 还/d 记得/v 你们/r 火烧/v 球衣/n 的/u 时候/n 吗/u ？/w 我/r 不会/vu 那样/r 做/v 。/w 我/r 的/u 意思/n 是/vl 不会/vu 在/p 公共/a 场合/n 那样/r 做/v ，/w 在/p 自家/r 后/nd 院里/nl 烧/v 烧/v 就/d 好了/e 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 现在/nt ，/w 媒体/n 让/p 不/d 让/p 你们/r 停下来/v 去/v 享受/v 这/r 一/m 时刻/n ，/w 不/d 让/p 你们/r 及时/a 去/v 畅想/v 下/nd 赛季/nt ，/w 因为/c 他们/r 不会/vu 停止/v 炒作/v 勒/v 夫/n 跟/p 威/a 金/n 斯/r 的/u 交易/n 。/w 我/r 知道/v 勒/v 夫/n 下/nd 赛季/nt 有可能/v 会/vu 穿上/v 你们/r 骑士/n 的/u 球衣/n ，/w 高层/n 不会/vu 让/p 因为/c 得/u 不到/v 勒/v 夫/n 而/c 致/v 再次/d 失去/v 勒/v 布朗/ns 的/u 情况/n 出现/v 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 在/p 骑士/n 夺冠/v 赔率/n 还是/d 1/m 赔/v 30/m 的/u 时候/n ，/w 我/r 下/nd 了/u 100/m 美元/n 的/u 赌注/n ，/w 如果/c 你们/r 得到/v 勒/v 夫/n ，/w 那/r 我/r 的/u 机会/n 又/d 好多/m 了/u 。/w 但是/c 这/r 封/q 信/n 将/d 会/vu 表达/v 我/r 给/p 克/q 利/n 夫/n 兰/n 的/u 朋友/n 更/d 大/a 的/u 建议/v ，/w 为了/p 第/h 六/m 个/q 冠军/n ，/w 我/r 很/d 乐意/v 失去/v 100/m 美元/n 及/c 潜在/a 的/u 3000/m 美元/n 。/w 一个/mq 自以为是/i 的/u 球迷/n 总是/d 会/vu 认为/v 别的/r 聪明/a 的/u 球迷/n 是/vl 荒谬/a 的/u ，/w 我/r 希望/v 我/r 是/vl 那个/r 疯狂/a 球迷/n ，/w 而/c 你们/r 不是/vl 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 老实说/v ，/w 我/r 此前/nt 并不/d 看好/v 勒/v 夫/n ，/w 当/p 他/r 还/d 在/p UCLA/ws 时/nt ，/w 我/r 认为/v 他/r 会/vu 是/vl 一个/mq 场/q 均/d 8/m 分/v 8/m 篮板/n 的/u 家伙/n 。/w 我/r 知道/v 他/r 现在/nt 打/v 得/u 非常/d 好/a ，/w 但/c 很多/a 人/n 并非/d 真正/a 的/u 看好/v 他/r ，/w 因为/c 他/r 在/p 萎靡/a 多时/nt 的/u 森林/n 狼/n 打球/v 。/w 我/r 想/v 要是/c 加/v 内/nd 特/d 在/p 现在/nt 这/r 支/q 森林/n 狼/n 打球/v 的话/u ，/w 他/r 连/p 杀人/v 的/u 心/n 都会/vu 有/v 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 很/d 抱歉/v ，/w 我/r 有些/m 跑/v 题/n 了/u 。/w 勒/v 夫/n 会/vu 让/p 人为/a 之/u 着迷/v ，/w 但/c 作为/v 马刺/n 球迷/n ，/w 我/r 需要/v 给/p 你们/r 一些/m 建议/v 。/w 每个/r 夏天/nt ，/w 我/r 都会/vu 因为/c 马刺/n 没有/v 招来/v 巨星/n 而/c 愤怒/a 不已/v ，/w 尤其/d 是/vl 在/p 2013/m 年/nt 总决赛/n 输给/v 热火/a 后/nd ，/w 我们/r 没有/v 得到/v 艾/n 尔/r -/w 杰/nh 弗/x 森/a 或/c 伊/x 戈/x 达/v 拉/v 。/w 但/c 事实/n 证明/v 我/r 是/vl 错/a 的/u ，/w 他们/r 让/p 我/r 明白/a 亲眼/d 看/v 着/u 自己/r 的/u 球队/n 成长/v ，/w 要/vu 比/p 借助/v 外来/v 的/u 帮助/v 有趣/a 得/u 多/a 。/w 你们/r 会/vu 因为/c 看到/v 厄/x 文/n 、/w 勒/v 夫/n 跟/p 勒/v 布朗/ns 带给/v 你们/r 一面/d 总/d 冠军/n 旗帜/n 而/c 感到/v 兴奋/a 吗/u ？/w 当然/d 会/vu ，/w 但/c 我/r 已经/d 迫不及待/i 的/u 想/v 看到/v 你们/r 失去/v （/w 这/r 种/q 乐趣/n ）/w 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我们/r 知道/v 勒/v 布朗/ns 可以/vu 赢得/v 冠军/n ，/w 知道/v 他/r 能/vu 投/v 很多/a 关键/n 球/n ，/w 知道/v 他/r 能/vu 让/p 队友/n 进步/a 。/w 但是/c ，/w 我们/r 看/v 不到/v 他/r 扮演/v 邓/nhf 肯/vu 的/u 角色/n 。/w 我们/r 知道/v 他/r 可以/vu 跟/p 勒/v 夫/n 这样/r 的/u 队友/n 夺冠/v ，/w 但/c 他/r 能/vu 让/p 本/r 内/nd 特/d 伟大/a 起来/vd 吗/u ？/w 我/r 认为/v 他/r 可以/vu ，/w 很/d 希望/v 看到/v 他/r 去/v 尝试/v ，/w 我/r 想/v 你们/r 也/d 希望/v 如此/r 吧/u 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我/r 认为/v 如果/c 能够/vu 看到/v 勒/v 布朗/ns 带领/v 一/m 支/q 由/p 年轻/a 球员/n 及/c 几个/mq 老兵/n 组成/v 的/u 球队/n 进步/a 会/vu 是/vl 很/d 有趣/a 的/u ，/w 让/p 我们/r 期待/v 他/r 跟/p 大卫/nh -/w 布/n 拉/v 特/d 一起/d 前进/v ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 跟/p 波/n 波/n 维/n 奇/a 那样/r ；/w 严/a 责/n 厄/x 文/n 糟糕/a 的/u 防守/v ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 帕/n 克/q 做/v 的/u 那样/r ；/w 督促/v 威/a 特/d 斯/r 更/d 稳定/a 而/c 保留/v 侵略/v 性/k ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 吉/a 诺/v 比/p 利/n 一样/a ；/w 帮助/v 本/r 内/nd 特/d 跟/p 汤普森/nh ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 很多/a 状态/n 起伏/v 的/u 队友/n 一样/a ，/w 然后/c ，/w 我/r 期待/v 看到/v 威/a 金/n 斯/r 在/p 未来/nt 接过/v 勒/v 布朗/ns 的/u 班/n ，/w 就/d 像/v 莱/n 纳/v 德/n 现在/nt 做/v 的/u 一样/a 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我/r 想/v 要/vu 看到/v 勒/v 布朗/ns 扮演/v 骑士/n 队/n 的/u 导师/n ，/w 带领/v 一/m 帮/v 年轻/a 队友/n 进步/a ，/w 尽管/d 你们/r 至/v 想/v 要/vu 冠军/n ，/w 那/r 也/d 没错/v ，/w 我们/r （/w 那样/r 做/v ）/w 也/d 做到/v 了/u （/w 夺冠/v ）/w 。/w 
 曝/x 杨/nhf 鸣/v 年薪/n 50/m 万/m 辽宁/ns 仍/d 要/vu 降/v 薪/n  来源/n ：/w 搜/v 狐/x 体育/n  作者/n ：/w 冬/nt 冬/nt 有/v 消息/n 称/v 辽宁/ns 队/n 控/v 卫/n 杨/nhf 鸣/v 难/a 同/p 球队/n 再/d 续/v 前缘/n ，/w 主要/a 因素/n 在于/v 收入/n 方面/n 双方/n 难以/d 谈/v 拢/v 。/w 辽宁/ns 队/n 要求/v 杨/nhf 鸣/v 在/p 原有/v 年薪/n 50/m 万/m 的/u 基础上/nl 降/v 薪/n 20/m %/w 左右/n ，/w 如此/r 苛刻/a 的/u 条件/n 也/d 令/v 杨/nhf 鸣/v 难以/d 接受/v ，/w 双方/n 恐/v 将/d 就此/d 分道扬镳/i 。/w     据悉/v ，/w 2012/m 年时/nt 杨/nhf 鸣/v 同/p 辽宁/ns 队/n 签下/v 了/u 两/m 年/nt 合约/n ，/w 待遇/n 为/vl 50/m 万/m 的/u 年薪/n 外加/v 赢/v 球/n 奖金/n 。/w 双方/n 的/u 合同/n 将/d 在/p 9/m 月/nt 30/m 日/nt 时/nt 到期/v ，/w 这/r 也/d 令/v 双方/n 展开/v 了/u 续约/v 谈判/n 。/w 有/v 消息/n 称/v 辽宁/ns 队/n 要求/v 杨/nhf 鸣/v 降/v 薪/n 20/m %/w 左右/n ，/w 杨/nhf 鸣/v 则/c 表示/v 对于/p 如此/r 条件/n 无法/d 接受/v 。/w     实际上/nl ，/w 杨/nhf 鸣/v 在/p 近/a 两/m 个/q 赛季/nt 里/nd ，/w 已经/d 开始/v 转换/v 自身/n 的/u 角色/n ，/w 逐渐/d 退居/v 幕后/nl 开始/v 培养/v 新星/n 。/w 这/r 也/d 导致/v 杨/nhf 鸣/v 的/u 出场/v 时间/n 逐渐/d 减少/v ，/w 各项/r 数据/n 方面/n 亦/d 是/vl 呈现/v 出/vd 下滑/v 的/u 态势/n 。/w 正是/vl 在/p 这/r 种/q 情况/n 下/nd ，/w 辽宁/ns 队/n 已/d 将/d 杨/nhf 鸣/v 定义/n 为/vl 角色/n 球员/n ，/w 故而/c 要求/v 他/r 降/v 薪/n 。/w     不过/c 杨/nhf 鸣/v 正/d 处于/v 29/m 岁/nt 的/u 黄金/n 年龄/nt ，/w 处于/v 这个/r 年龄段/n 的/u 他/r ，/w 对于/p 球队/n 要求/v 自己/r 降/v 薪/n 难以/d 接受/v 。/w 若/c 杨/nhf 鸣/v 选择/v 离开/v 辽宁/ns 队/n ，/w 则/c 完全/d 可以/vu 在/p 其他/r 球队/n 赢得/v 主力/n 位置/n ，/w 并/c 收获/v 到/v 一/m 份/q 比/p 在/p 辽宁/ns 队/n 更/d 高/a 的/u 收入/n 。/w 尽管/d 杨/nhf 鸣/v 曾/d 表达/v 出/vd 希望/v 留/v 在/p 辽宁/ns 队/n 的/u 心情/n ，/w 但/c 鉴于/v 合同/n 上/nd 双方/n 存在/v 的/u 巨大/a 分歧/n ，/w 也/d 令/v 他/r 离队/v 的/u 可能性/n 增大/v 。/w 倘若/c 在/p 接下来/v 的/u 谈判/n 过程/n 中/nd ，/w 辽宁/ns 队/n 给出/v 的/u 待遇/n 依然/d 无法/d 令/v 杨/nhf 鸣/v 感到/v 满意/a ，/w 那么/r 杨/nhf 鸣/v 只能/vu 选择/v 离开/v 另谋/v 出路/n 。/w 以/p 杨/nhf 鸣/v 的/u 个人/n 能力/n 以及/c 丰富/a 经验/n ，/w 他/r 若/c 出现/v 在/p 转会/v 市场/n 上/nd ，/w 必然/a 会/vu 成为/v 令/v 各家/n 趋之若鹜/i 的/u 大鱼/n ，/w 绝对/a 不/d 愁/v 下家/n 归属/v 。/w 
 门户/n 网站/n ～/w 哈/o 登/v 狂/a 赞/v 阿/h 西/nd 克/q :/w 从不/d 主动/a 要/vu 球/n  大胡子/n 太/d 萌/v 了/u ，/w 中锋/n 位置/n 你/r 想/v 真正/a 离队/v 的/u 应该/vu 是/vl 霍/nhf 华/nhf 德/n 吧/u ，/w 其他/r 两/m 个/q 位置/n 和/c 你/r 争/v 球/n 的/u 都/d 走/v 了/u 。/w [/w ;/w P/ws ]/w -/w from/ws "/w 百/m 荷/n 湾/n "/w 
 2016/m 年/nt 夏天/nt  2016/m 年/nt 夏天/nt 阿/h 杜/nhf 跳出/v 合同/n 的/u 概念/n 多/a 大/a ？/w 有/v 没有/v 希望/v 再次/d 联手/v 哈/o 登/v 聚首/v 休/v 城/n ？/w （/w 前提/n 雷霆/n 不能/vu 给与/v 阿/h 杜/nhf 想/v 要/vu 的/u 冠军/n 头衔/n ）/w 
 恩/n 比/p 德/n 谈/v 詹姆斯/nh ：/w 来/vd 76/m 人/n 就/d 取消/v 拉/v 黑/a  日前/nt ，/w 76/m 人/n 探花/n 秀/a 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 接受/v SportsCenter/ws 在线/v 采访/v 的/u 时候/n 谈到/v 了/u 蕾/x 哈/o 娜/x 、/w 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 等/u 相关/v 话题/n 。/w “/w 我/r 的/u 意思/n 是/vl ，/w 这/r 很/d 有趣/a ，/w 就是/d 吃/v 晚餐/n ，/w 我们/r 都/d 玩/v 得/u 很/d 开心/a 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 谈到/v 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 共进/v 晚餐/n 一事/n 时/nt 说道/v 。/w 当/p 被/p 问到/v 蕾/x 哈/o 娜/x 、/w 金/n -/w 卡/n 戴/v 珊/x 和/c 安/v 迪/x -/w 多/a 尔/r 夫/n 曼/x 喜欢/v 谁/r 多/a 一点/mq 时/nt ，/w 恩/n 比/p 德/n 一时/nt 给/p 不出/v 答案/n 。/w “/w 我/r 会/vu 说/v 是/vl …/w …/w 我/r 会/vu 在/p 晚/a 些/q 时候/n 做出/v 选择/v 。/w 这/r 是/vl 个/q 艰难/a 的/u 决定/v ，/w 她们/r 都/d 很/d 美/a ，/w 虽然/c 有/v 一个/mq 已经/d 结婚/v 了/u ，/w 但/c 我/r 不想/v 出现/v 在/p 坎/x 耶/u -/w 韦/nhf 斯/r 特/d 的/u 唱片/n 上面/nd 。/w ”/w 谈到/v 推/v 特/d 招募/v 詹姆斯/nh 的/u 话题/n 时/nt ，/w 恩/n 比/p 德/n 说道/v ：/w “/w 我/r 想/v 说/v 的/u 是/vl ，/w 如果/c 他/r 明年/nt 来/vd 费/n 城/n ，/w 因为/c 我/r 听说/v 他/r 签/v 了/u 一/m 份/q 两/m 年/nt 合同/n ，/w 但/c 有/v 一个/mq 球员/n 选项/n ，/w 所以/c 明年/nt 如果/c 他/r 来/vd 的话/u ，/w 我/r 就/d 会/vu 取消/v 对/p 他/r 的/u 拉/v 黑/a 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 究竟/d 是/vl 怎样/r 一/m 个人/n ，/w 现在/nt 还/d 不好/a 捉摸/v 。/w 谈到/v 真实/a 的/u 自己/r 时/nt ，/w 恩/n 比/p 德/n 如是/c 说/v ：/w “/w 在/p 场上/nl 的/u 时候/n 我/r 是/vl 另外/d 一/m 个人/n ，/w 不/d 笑/v ，/w 不/d 嬉闹/v 。/w 但/c 在场/v 下/nd ，/w 我/r 是/vl 傻/a 傻/a 的/u 。/w ”/w 最后/n ，/w 谈到/v 自己/r 的/u 脚伤/n 时/nt ，/w 恩/n 比/p 德/n 表示/v ，/w “/w 进展/v 相当/d 好/a ，/w 我/r 每/r 周/nhf 都/d 会见/v 医生/n ，/w 都/d 是/vl 好消息/n 。/w 我/r 会/vu 继续/v 养伤/v ，/w 我/r 认为/v 我/r 会/vu 重新/d 恢复/v 健康/a ，/w 我/r 要/vu 专注/v 于/p 我/r 的/u 康复/v 。/w ”/w 
 如果/c 论/n 中/nd 投/v 命中率/n ，/w KD/ws 能/vu 进前/v 五/m 吗/u  比/p 不了/v 个人/n 荣誉/n ，/w 如果/c 只/d 比/p 投篮/v ，/w 那/r 历史/n 第一/m MJ/ws ，/w KD/ws 应该/vu 能/vu 进前/v 五/m 
 曝/x 四川/ns 新/a 援/v 慈/a 世/nt 平/a 将/d 改名/v 为/vl “/w 熊猫/n 之/u 友/n ”/w  近日/nt ，/w 四川/ns 男篮/j 宣布/v 正式/a 签约/v 新/a 赛季/nt 第二/m 位/q 外援/n 慈/a 世/nt 平/a 。/w 在/p NBA/ws 的/u 15/m 年/nt 征途/n 中/nd ，/w 慈/a 世/nt 平/a 有/v 过当/a 选为/v 最佳/a 防守/v 球员/n 的/u 荣耀/a 。/w 从/p “/w 罗/nhf 恩/n -/w 阿/h 泰/x 斯/r 特/d ”/w 到/v “/w 慈善/a -/w 世界/n -/w 和平/a ”/w ，/w 再/d 到/v “/w 吾/r 有名/a ”/w ，/w 即将/d 加盟/v 四川/ns 金/n 强/a 队/n 的/u 这位/r 硬汉/n ，/w 最近/nt 几/m 年/nt 一直/d 在/p 尝试/v 着/u 将/d 自己/r 的/u 名字/n 由/p 代码/n 改成/v 乱码/n 。/w 而/c 在/p 同/p 四川/ns 队/n 签约/v 后/nd ，/w 慈/a 世/nt 平/a 也/d 再次/d 发/v 推/v ，/w 称/v 自己/r 在/p 来到/v 中国/ns 后/nd 将/d 重新/d 改名/v ，/w 只是/d 这/r 一/m 回/v ，/w 他/r 的/u 名字/n 不再/d 如/v 之前/nt 那般/r 飘渺/a 。/w 据/p 记者/n 了解/v ，/w 慈/a 世/nt 平/a 打算/v 将/d 自己/r 的/u 名字/n 改为/v Panda/ws -/w Friend/ws （/w 熊猫/n 之/u 友/n ）/w ，/w 至少/d 从/p 字面/n 上/nd 来看/v ，/w 慈/a 世/nt 平/a 的/u 这个/r 想法/n ，/w 体现/v 出/vd 了/u 他/r 与/c 新/a 东家/n 之间/nd 的/u 归属/v 感/v 以及/c 符号/n 感/v 。/w 四川/ns 金/n 强/a 队/n 的/u 董事长/n 周/nhf 仕/x 强/a 在/p 听说/v 此事/n 后/nd 也/d 显得/v 很/d 开心/a ：/w “/w 改/v 名字/n 是/vl 他/r 的/u 权利/n ，/w 作为/v 俱乐部/n 我们/r 会/vu 尊重/v 他/r 的/u 这个/r 权利/n ，/w 不过/c 话说回来/i ，/w 如果/c 真的/a 改成/v ‘/w 熊猫/n 之/u 友/n ’/w 的话/u ，/w 我们/r 当然/d 是/vl 很/d 开心/a 的/u ，/w 毕竟/d 这样/r 的/u 个人/n 行为/n 里/nd ，/w 包含/v 着/u 他/r 主动/a 融入/v 球队/n 以及/c 这/r 座/q 城市/n 的/u 想法/n 。/w ”/w 尚未/d 抵达/v 却/d 已/d 表露/v 出/vd 赤诚/a 之/u 心/n ，/w 慈/a 世/nt 平/a 的/u 诸多/a 举动/n ，/w 让/p 周/nhf 仕/x 强/a 有/v 理由/n 相信/v ，/w 在/p 外界/n 看来/v 充满/v 变数/n 的/u 这次/r 签约/v ，/w 其实/d 并/c 无/v 太多/a 风险/n ，/w “/w 慈/a 世/nt 平/a 在/p 休/v 赛期/nt 成功/a 减/v 重/a 10/m 公斤/q ，/w 在/p 试训/v 过程/n 中/nd 他/r 展现/v 出/vd 了/u 很/d 强/a 的/u 个人/n 能力/n 以及/c 出色/a 的/u 身体/n 状态/n ，/w 而/c 与/c 球队/n 合练/v 的/u 过程/n 也/d 体现/v 出/vd 他/r 积极/a 友善/a 的/u 性格/n ，/w 综合/v 这些/r 因素/n 来看/v ，/w 慈/a 世/nt 平/a 对待/v 篮球/n 依然/d 有着/v 职业/n 以及/c 敬业/a 的/u 态度/n 。/w ”/w 
 [/w 流言/n 版/n ]/w 马刺/n 聘请/v WNBA/ws 巨星/n 为/vl 球队/n 助理/n 教练/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w BbsImg/ws 140729009259964/m _/w 160/m -/w 240/m ./w jpg/ws 刺/v 今天/nt 宣布/v ，/w 正式/a 聘请/v 来自/v WNBA/ws 的/u 球星/n 贝/n 姬/x -/w 哈/o 蒙/v 作为/v 球队/n 的/u 助理/n 教练/n 。/w 从/p 下/nd 赛季/nt 起/v ，/w 她/r 将/d 成为/v 波/n 波/n 维/n 奇/a 的/u 助手/n 。/w 贝/n 姬/x -/w 哈/o 蒙/v 已经/d 在/p WNBA/ws 征战/v 了/u 16/m 个/q 赛季/nt ，/w 7/m 月/nt 23/m 日/nt 刚刚/d 宣布/v 即将/d 从/p WNBA/ws 退役/v 。/w 2011/m 年/nt WNBA/ws 公布/v 了/u 官方/n 的/u 历史/n 前/nd 15/m 名/n 球星/n ，/w 贝/n 姬/x -/w 哈/o 蒙/v 名列/v 其中/nd 。/w 贝/n 姬/x -/w 哈/o 蒙/v 在/p WNBA/ws 共/d 得分/v 5809/m 分/v （/w 排列/v 历史/n 第/h 7/m ）/w ，/w 助攻/v 1687/m 次/q （/w 排列/v 历史/n 第/h 四/m ）/w 。/w 这样/r 的/u 巨星/n 却是/vl 1999/m 年/nt 选/v 秀/a 的/u 落选/v 新秀/n 。/w 她/r 99/m 年/nt 落选/v 后/nd 和/c 纽约/ns 自由/a 队/n 签约/v ，/w 在/p 那里/r 打/v 了/u 8/m 个/q 赛季/nt ，/w 然后/c 被/p 交易/n 到了/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j 银/n 星/n 队/n 。/w 马刺/n 主教练/n 波/n 波/n 维/n 奇/a 称/v ：/w “/w 我/r 非常/d 期待/v 贝/n 姬/x 的/u 加盟/v ，/w 在/p 过去/nt 的/u 一个/mq 赛季/nt 我/r 仔细/a 观察/v 了/u 她/r 和/c 我们/r 球队/n 的/u 合作/v 情况/n 。/w 我/r 对/p 她/r 的/u 篮球/n 智商/n 非常/d 有/v 信心/n ，/w 她/r 的/u 工作/n 热情/a 和/c 沟通/v 技巧/n 会/vu 让/p 马刺/n 受益/v 良多/a 。/w ”/w 这/r 将/d 是/vl NBA/ws 有史以来/i 第二/m 个/q 女性/n 的/u 助理/n 教练/n 。/w 之前/nt 快船/n 在/p 今年/nt 的/u 夏季/nt 联赛/n 任命/v 34/m 岁/nt Natalie/ws  Nakase/ws 成为/v 助教/n 。/w 
 中国/ns VS/ws 美国/ns  年龄/nt 越/d 低/a 差距/n 越/d 大/a  发现/v 一/m 场/q 比赛/v ，/w 2012/m 年/nt 的/u 男篮/j 世青赛/j  年龄/nt 界限/n 忘/v 了/u ，/w 美国/ns 赢/v 了/u 中国/ns 69/m 分/v 感觉/v 我们/r 的/u 国家队/n 和/c 美国/ns 梦/n 之/u 队/n 打/v 一半/m 输/v 个/q 40/m 分/v 上下/n 正常/a 的/u ，/w 青年队/n 就/d 不行/v 了/u 最近/nt 几/m 次/q 交锋/v 都/d 是/vl 负/v 分/v 50/m -/w 70/m 直接/a 我/r 估计/v 全/a 美/a NCAA/ws 冠军/n 打/v 我们/r 的/u CUBA/ws 冠军/n ，/w 正常/a 发挥/v 赢/v 60/m 分/v 全/a 美/a 高中/j 冠军/n 打/v 我们/r 的/u 全国/n 高中生/n 篮球/n 联赛/n 冠军/n ，/w 最低/a 消费/v 70/m 分/v 还是/d 国家队/n 最/d 争/v 面子/n ，/w 输/v 得/u 最少/a 
 沃/a 神/n 爆/v 料/n ：/w 骑士/n 森林/n 狼/n 达成/v 协议/n      新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 8/m 月/nt 7/m 日/nt ，/w 据/p 雅/a 虎/n 体育/n 沃/a 神/n 爆/v 料/n ，/w 明/a 尼/x 苏/j 达/v 森林/n 狼/n 队/n 和/c 克/q 利/n 夫/n 兰/n 骑士/n 队/n 关于/p 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n [/w 微/a 博/a ]/w [/w 微/a 博/a ]/w 的/u 交易/n 达成/v 了/u ！/w 骑士/n 送出/v 2014/m 年/nt 的/u 状元/n 维/n 金/n 斯/r 和/c 2013/m 年/nt 状元/n 本/r 内/nd 特/d 外加/v 受/v 保护/v 的/u 首/n 轮/n 换取/v 勒/v 夫/n 。/w 这/r 交易/n 目前/nt 还是/d 协议/n 期间/nt ，/w 正式/a 生效/v 需要/v 等到/v 维/n 金/n 斯/r 签约/v 的/u 保护期/n (/w 8/m 月/nt 23/m 日/nt )/w 。/w     勒/v 夫/n 加盟/v 骑士/n ，/w 他/r 也/d 告知/v 骑士/n ，/w 将/d 在/p 2015/m 年/nt 跳出/v 合同/n ，/w 和/c 骑士/n 签下/v 一/m 分/v 5/m 年/nt 1/m ./w 2/m 亿/m 美元/n 的/u 新约/n 。/w 这样一来/i ，/w 骑士/n 的/u 三/m 巨头/n 在/p 未来/nt 几/m 年/nt 可以/vu 稳定/a 下来/vd 。/w     此前/nt 骑士/n 一直/d 都/d 是/vl 希望/v 得到/v 勒/v 夫/n ，/w 但/c 双方/n 谈判/n 的/u 关键/n 是/vl 维/n 金/n 斯/r ，/w 骑士/n 不/d 愿意/vu 搭上/v 维/n 金/n 斯/r ，/w 但/c 森林/n 狼/n 坚持/v 要/vu 这位/r 2014/m 年/nt 的/u 状元/n 。/w     维/n 金/n 斯/r 前往/v 森林/n 狼/n ，/w 从/p 个人/n 发展/v 上/nd 说/v 是/vl 绝对/a 有利/a 的/u ，/w 他/r 完全/d 可以/vu 成为/v 球队/n 基石/n 来/vd 培养/v 。/w 对于/p 这/r 笔/n 交易/n ，/w 外界/n 的/u 评价/v 一直/d 是/vl 双赢/v 的/u 。/w 骑士/n 在/p 詹姆斯/nh 的/u 带领/v 下/nd 又/d 赢得/v 了/u 一/m 枚/q 即/d 战/v 力/n ，/w 欧文/nh [/w 微/a 博/a ]/w +/w 詹姆斯/nh +/w 勒/v 夫/n ，/w 这样/r 的/u 阵容/n 构架/n 可以/vu 直接/a 冲击/v 总/d 冠军/n 。/w     早在/v 上/nd 个/q 月/nt ，/w 詹姆斯/nh 就/d 已经/d 主动/a 和/c 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n 联系/v ，/w 并/c 表达/v 了/u 希望/v 和/c 后者/n 并肩作战/i 的/u 强烈/a 渴望/v 。/w 如今/nt 詹姆斯/nh 也/d 如愿/v 了/u ，/w 还有/v 热火/a [/w 微/a 博/a ]/w [/w 微/a 博/a ]/w 的/u 前/nd 队友/n 琼/x 斯/r 、/w 米/q 勒/v ，/w 还有/v 即将/d 加盟/v 的/u 马/n 里昂/ns 。/w 骑士/n 的/u 阵容/n ，/w 在/p 詹姆斯/nh 来到/v 后/nd ，/w 已经/d 发生/v 了/u 翻天覆地/i 的/u 改变/v 。/w 
 UA/ws 接近/v 10/m 年/nt 3/m ./w 2/m 亿/m 美元/n 签/v 杜/nhf 兰/n 特/d  北京时间/n 8/m 月/nt 7/m 日/nt ，/w Basketball/ws  Insiders/ws 的/u 记者/n Yannis/ws  Koutroupis/ws 证实/v 球鞋/n 厂商/n UA/ws （/w 安/v 德/n 玛/x ，/w Under/ws  Armour/ws ）/w 已经/d 给/p 杜/nhf 兰/n 特/d 开出/v 了/u 一/m 份/q 10/m 年/nt 超过/v 3/m ./w 2/m 亿/m 美元/n 的/u 报价/v 合同/n ，/w 其中/nd 还/d 包括/v 一些/m 公司/n 的/u 股权/n 。/w 耐/v 克/q 方面/n 认为/v ，/w 他们/r 已经/d 失去/v 了/u 杜/nhf 兰/n 特/d 。/w Koutroupis/ws 透露/v ，/w 因为/c 喜欢/v 耐/v 克/q 的/u 关系/n ，/w 杜/nhf 兰/n 特/d 原本/d 愿意/vu 接受/v 他们/r 开出/v 的/u 较/d 低/a 的/u 报价/v ，/w 但/c 安/v 德/n 玛/x 的/u 报价/v 实在/d 是/vl 太/d 丰厚/a 了/u ，/w 差不多/a 是/vl 两/m 份/q NBA/ws 的/u 顶/n 薪/n 合同/n 。/w 根据/p Hoopshype/ws 的/u 统计/v ，/w UA/ws 旗下/nl 目前/nt 共有/v 13/m 位/q NBA/ws 球员/n ，/w 其中/nd 最大/a 牌/n 的/u 球员/n 为/vl 斯/r 蒂/n 芬/j -/w 库/n 里/nd ，/w 其余/r 球员/n 还有/v 布/n 兰/n 登/v -/w 詹/x 宁/d 斯/r 、/w 格/n 雷/n 维/n 斯/r -/w 瓦斯/n 奎/x 兹/r 、/w 肯/vu 巴/v -/w 沃/a 克/q 、/w 雷/n 蒙/v 德/n -/w 费/n 尔/r 顿/q 、/w 肯特/nh -/w 贝/n 兹/r 莫尔/nh 等人/v 。/w 25/m 岁/nt 的/u 杜/nhf 兰/n 特/d 上/nd 赛季/nt 在/p NBA/ws 共/d 打/v 了/u 81/m 场/q 比赛/v ，/w 场/q 均/d 上场/v 38/m ./w 5/m 分钟/q 贡献/n 32/m 分/v 7/m ./w 4/m 篮板/n 以及/c 5/m ./w 5/m 次/q 助攻/v ，/w 投篮/v 命中率/n 为/vl 50/m ./w 3/m %/w 。/w 
 新秀/n 们/k 认为/v 贾/nhf 巴/v 里/nd -/w 帕/n 克/q 将/d 获得/v 年度/nt 最佳/a 新秀/n  美国/ns 时间/n 8/m 月/nt 6/m 日/nt ，/w NBA/ws 官/n 网/n 公布/v 了/u 一/m 份/q 新秀/n 们/k 的/u 调查报告/n ，/w 这/r 上面/nd ，/w 38/m 名/n 新秀/n 们/k 对/p 2014/m -/w 15/m 赛季/nt 年度/nt 最佳/a 新秀/n 做出/v 了/u 投票/v 。/w 结果/n ，/w 雄鹿/n 队/n 新秀/n 贾/nhf 巴/v 里/nd -/w 帕/n 克/q 被/p 看作/v 会/vu 获得/v 新/a 赛季/nt 的/u 最佳/a 新秀/n ，/w 他/r 得到/v 了/u 52/m ./w 8/m %/w 的/u 选票/n 。/w 以下/nd 是/vl 票选/v 的/u 部分/n 内容/n ：/w 谁/r 会/vu 成为/v 2014/m -/w 15/m 赛季/nt 的/u 年度/nt 最佳/a 新秀/n ？/w 1/m ./w 贾/nhf 巴/v 里/nd -/w 帕/n 克/q ，/w 52/m ./w 8/m %/w 。/w 2/m 、/w 3/m ./w 道/v 格/n -/w 麦/n 克/q 德/n 莫/d 特/d 和/c 安/v 德/n 鲁/nhf -/w 威/a 金/n 斯/r ，/w 8/m ./w 3/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 会/vu 拥有/v 最好/a 的/u 职业/n 生涯/n ？/w 1/m ./w 贾/nhf 巴/v 里/nd -/w 帕/n 克/q ，/w 45/m ./w 9/m %/w 。/w 2/m ./w 道/v 格/n -/w 麦/n 克/q 德/n 莫/d 特/d ，/w 13/m ./w 5/m %/w 。/w 3/m ./w TJ/ws -/w 沃/a 伦/n ，/w 8/m ./w 1/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 最/d 被/p 低估/v ？/w 1/m ./w 凯/n 尔/r -/w 安/v 德/n 森/a ，/w 11/m ./w 1/m %/w 。/w 2/m 、/w 3/m 、/w 4/m ./w 米/q 奇/a -/w 麦/n 加/v 里/nd 、/w 格/n 伦/n -/w 罗宾逊/nh 三/m 世/nt 、/w CJ/ws -/w 威/a 尔/r 考/v 克/q 斯/r ，/w 8/m ./w 3/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 拥有/v 最好/a 的/u 运动/n 能力/n ？/w 1/m ./w 扎/v 克/q -/w 拉/v 文/n ，/w 56/m ./w 6/m %/w 。/w 2/m ./w 安/v 德/n 鲁/nhf -/w 威/a 金/n 斯/r ，/w 30/m ./w 3/m %/w 。/w 3/m ./w 阿/h 龙/n -/w 戈/x 登/v ，/w 10/m ./w 5/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 是/vl 最好/a 的/u 投手/n ？/w 1/m ./w 道/v 格/n -/w 麦/n 克/q 德/n 莫/d 特/d ，/w 39/m ./w 5/m %/w 。/w 2/m ./w 尼/x 克/q -/w 斯/r 陶/n 斯/r 卡/n 斯/r ，/w 26/m ./w 3/m %/w 。/w 3/m ./w 乔/nhf -/w 哈/o 里/nd 斯/r ，/w 13/m ./w 2/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 是/vl 最好/a 的/u 防守/v 者/k ？/w 1/m 、/w 2/m ./w KJ/ws -/w 麦/n 克/q 丹尼尔/nh 斯/r 、/w 马/n 库/n 斯/r -/w 斯/r 马/n 特/d ，/w 13/m ./w 5/m %/w 。/w 3/m 、/w 4/m ./w  加/v 里/nd -/w 哈/o 里/nd 斯/r 、/w 埃/q 尔/r 弗/x 里/nd 德/n -/w 佩/v 顿/q ，/w 10/m ./w 8/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 是/vl 最好/a 的/u 组织者/n ？/w 1/m ./w  泰/x 勒/v -/w 恩/n 尼斯/ns ，/w 24/m ./w 3/m %/w 。/w 2/m ./w  凯/n 尔/r -/w 安/v 德/n 森/a ，/w 18/m ./w 9/m %/w 。/w 3/m ./w  马/n 库/n 斯/r -/w 斯/r 马/n 特/d ，/w 13/m ./w 5/m %/w 。/w 哪个/r 新秀/n 是/vl 最/d 有趣/a 的/u ？/w 1/m ./w  乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n ，/w 20/m %/w 。/w 2/m ./w  马/n 库/n 斯/r -/w 斯/r 马/n 特/d ，/w 14/m ./w 3/m %/w 。/w 3/m ./w  杰/nh 拉/v 米/q -/w 格兰特/ni ，/w 11/m ./w 4/m %/w 。/w 打/v NBA/ws 对/p 你/r 而/c 言/v 最/d 需要/v 调整/v 的/u 是/vl 什么/r ？/w 1/m ./w  速度/n 或者/c 比赛/v 的/u 节奏/n ，/w 26/m ./w 4/m %/w 。/w 2/m ./w  对手/n 的/u 块头/n 和/c 力量/n ，/w 20/m ./w 8/m %/w 。/w 3/m ./w  赛季/nt 的/u 长度/n ，/w 18/m ./w 1/m %/w 。/w 联盟/n 中/nd 你/r 最/d 喜欢/v 哪个/r 球员/n ？/w 1/m ./w  凯/n 文/n -/w 杜/nhf 兰/n 特/d ，/w 25/m %/w 。/w 2/m ./w  科/n 比/p -/w 布/n 莱/n 恩/n 特/d ，/w 19/m ./w 4/m %/w 。/w 3/m ./w  勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh ，/w 12/m ./w 5/m %/w 。/w 
 杜/nhf 兰/n 特/d 美国/ns 队/n 训练/v 营/n 身心/n 俱/d 疲/a 宣布/v 退出/v      美国/ns 篮/n 协/v 正式/a 宣布/v ：/w 由于/c 身心/n 两/m 方面/n 的/u 原因/n ，/w 俄/x 克拉/q 荷马/nt 雷霆/n 队/n 的/u 当家/v 球星/n 凯/n 文/n -/w 杜/nhf 兰/n 特/d 已经/d 决定/v 退出/v 本/r 届/q 美国/ns 男篮/j 。/w 美国/ns 篮/n 协同/v 时/nt 强调/v ，/w 杜/nhf 兰/n 特/d 退出/v 国家队/n 并不是/v 因为/c 不久前/nt 步行/v 者/k 球星/n 保/v 罗/nhf -/w 乔/nhf 治/v 在/p 美国/ns 队/n 的/u 集训/v 中/nd 意外/a 受伤/v 。/w 
 关于/p 跟腱/n 问题/n 请教/v 各位/r 版/n 友/n  打球/v 扭伤/v 的/u ，/w 拍片/v 骨头/n 没问题/v ，/w 内/nd 翻/v 扭/v 的/u 脚踝/n ，/w 医生/n 说/v 跟腱/n 问题/n 要/vu 养/v ，/w 后/nd 回家/v 看/v 中医/n ，/w 隔/v 天/nt 针灸/n 放/v 淤血/n ，/w 中医/n 建议/v 我/r 从/p “/w 篮球/n 届/q ”/w 退役/v ，/w 目前/nt 还是/d 发/v 力/n 有碍/v ，/w 正常/a 走路/v 没问题/v ，/w 请问/v 我/r 这样/r 以后/nt 还/d 能/vu 打球/v 么/k ，/w 有/v 没有/v 有经验/v 的/u 版/n 友/n 指导/v 下/nd 
 快船/n 易主/v !/w NBA/ws 宣布/v 鲍/nhf 尔/r 默/v 收购/v 成功/a  斯/r 特/d 林/n 时代/nt 结束/v  新/a 浪/n 体育/n 讯/n  北京时间/n 8/m 月/nt 13/m 日/nt ，/w 据/p NBA/ws 官/n 网/n 报道/v ，/w 联盟/n 官方/n 今天/nt 正式/a 宣布/v ，/w 前/nd 微软/j CEO/ws 史/n 蒂/n 夫/n -/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 收购/v 快船/n 成功/a ，/w 他/r 将/d 正式/a 接替/v 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 成为/v 快船/n 的/u 新任/v 老板/n 。/w   加州/ns 法院/n 在/p 今天/nt 正式/a 发布/v 裁定书/n ，/w 确认/v 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 的/u 妻子/n ，/w 谢/v 莉/x 斯/r 特/d 林/n 有/v 权利/n 代表/n 斯/r 特/d 林/n 家族/n 出售/v 快/a 船队/n ，/w 而/c 在/p 得到/v 法院/n 的/u 法律/n 认可/v 之后/nt ，/w NBA/ws 官方/n 也/d 宣布/v ，/w 联盟/n 董事会/n 承认/v 鲍/nhf 尔/r 默/v 对/p 快船/n 的/u 收购/v ，/w 他/r 将/d 成为/v 快船/n 的/u 新任/v 老板/n ，/w 快船/n 的/u 斯/r 特/d 林/n 时代/nt 已经/d 结束/v 。/w   NBA/ws 联盟/n 董事会/n 在/p 当地/n 时间/n 7/m 月/nt 15/m 日/nt 会见/v 了/u 鲍/nhf 尔/r 默/v ，/w 董事会/n 对于/p 他/r 的/u 收购/v 进行/v 了/u 投票/v ，/w 最终/d 得到/v 了/u 批准/v ，/w 而/c 鲍/nhf 尔/r 默/v 则/c 决定/v ，/w 一旦/d 法院/n 的/u 裁定书/n 下达/v ，/w 他/r 将/d 立即/d 接手/v 快船/n 。/w   根据/p 此前/nt 的/u 报道/v ，/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 收购/v 快船/n 的/u 价格/n 将/d 达到/v 20/m 亿/m 美元/n ，/w 这/r 不/d 但是/c NBA/ws 历史上/n 收购/v 球队/n 的/u 最高/a 纪录/n ，/w 也是/vl 北美/ns 体育/n 史/n 上/nd 的/u 第二/m 高/a ，/w 仅次于/v 2012/m 年/nt 道/v 奇/a 队/n 卖出/v 的/u 21/m 亿/m 美元/n 。/w   “/w 非常/d 荣幸/a 能够/vu 成为/v 快船/n 的/u 新任/v 老板/n ，/w ”/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 在/p 声明/v 中/nd 说/v ，/w “/w 快船/n 有着/v 如此/r 伟大/a 的/u 球迷/n ，/w 在/p 球队/n 经历/v 非常/d 困难/n 的/u 时期/nt 也/d 都/d 不/d 离/v 不/d 弃/v 。/w 我们/r 有着/v 非常/d 优秀/a 的/u 球员/n ，/w 教练/n 和/c 管理层/n ，/w 我/r 将/d 会/vu 为/vl 他们/r 提供/v 最/d 有力/a 的/u 支持/v 帮助/v 他们/r 更/d 好/a 地/u 完成/v 工作/n ，/w 也/d 将/d 为/vl 球迷/n 和/c 你们/r 的/u 家庭/n 提供/v 最佳/a 的/u 观赛/v 体验/v 。/w 我/r 迫不及待/i 地/u 想/v 要/vu 在/p 下周/nt 与/c 你们/r 见面/v ！/w ”/w   据悉/v ，/w 快船/n 将/d 在/p 当地/n 时间/n 下周/nt 一/m ，/w 也就是/d 8/m 月/nt 18/m 日/nt 的/u 中午/nt 12/m 点/n 半/m 在/p 斯/r 台/n 普/a 斯/r 中心/n 举办/v 一个/mq 鲍/nhf 尔/r 默/v 与/c 球迷/n 的/u 见面/v 会/vu ，/w 届时/v 包括/v 球队/n 篮球/n 运营/v 事务/n 总裁/n 兼/v 主教练/n 多/a 克/q -/w 里/nd 弗/x 斯/r 以及/c 部分/n 快船/n 队员/n 都会/vu 出席/v 。/w   “/w 这/r 是/vl 快/a 船队/n 史/n 上/nd 伟大/a 的/u 一天/nt ，/w ”/w 里/nd 弗/x 斯/r 说/v ，/w “/w 我/r 已经/d 迫不及待/i 想/v 要/vu 与/c 鲍/nhf 尔/r 默/v 一起/d 合作/v 建立/v 一个/mq 伟大/a 的/u ，/w 总/d 冠军/n 的/u 团队/n 了/u ，/w 我/r 已经/d 被/p 他/r 在/p 篮球/n 方面/n 的/u 热忱/n 所/u 深深/a 感染/v 。/w ”/w   在/p 前任/n 老板/n 斯/r 特/d 林/n 种族歧视/v 事件/n 曝/x 出/vd 之后/nt ，/w 联盟/n 对/p 斯/r 特/d 林/n 给予/v 了/u 处罚/v 并/c 督促/v 他/r 将/d 快船/n 出售/v ，/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 在/p 竞价/n 中/nd 胜出/v ，/w 虽然/c 斯/r 特/d 林/n 在/p 不久/nt 后/nd 状/n 告/v NBA/ws 联盟/n 并/c 向/p 法院/n 申请/v 终止/v 快船/n 的/u 出售/v 程序/n ，/w 但是/c 加州/ns 法院/n 裁决/v 斯/r 特/d 林/n 的/u 要求/v 不/d 合法/a ，/w 并且/c 认定/v 斯/r 特/d 林/n 的/u 妻子/n 有/v 权利/n 出售/v 快船/n ，/w 最终/d 促成/v 的/u 快船/n 的/u 易主/v 。/w   曾经/d 担任/v 微软/j CEO/ws 的/u 鲍/nhf 尔/r 默/v 在/p 半年/nt 前/nd 退休/v ，/w 现年/nt 58/m 岁/nt 的/u 他/r 的/u 身价/n 被/p 估计/v 大约/d 有/v 200/m 亿/m 美元/n ，/w 他/r 此前/nt 就/d 曾经/d 有/v 过/u 收购/v 一/m 支/q NBA/ws 球队/n 的/u 打算/v ，/w 曾经/d 计划/n 收购/v 国王/n 并/c 将/d 其/r 带回/v 西雅图/ns ，/w 但是/c 最终/d 失败/v 。/w 对于/p 快船/n ，/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 曾经/d 多次/mq 表示/v 不会/vu 让/p 快船/n 搬家/v ，/w 而且/c ，/w 他/r 对于/p 快船/n 有着/v 自己/r 的/u 计划/n 。/w   “/w 对于/p 这/r 支/q 球队/n 我/r 有着/v 很/d 大/a 的/u 梦想/v ，/w ”/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 在/p 此前/nt 的/u 采访/v 中/nd 说/v ，/w “/w 我/r 希望/v 赢得/v 总/d 冠军/n ，/w 希望/v 快船/n 成为/v 职业/n 体育/n 中/nd 最/d 有/v 活力/n ，/w 最/d 朝气蓬勃/i 的/u 球队/n 。/w ”/w 
 快船/n 易主/v 第一/m 个/q 动作/n :/w 2100/m 万/m 后/nd 再/d 涨/v 薪/n ！/w 强留/v 里/nd 弗/x 斯/r  新/a 浪/n 体育/n 讯/n  北京时间/n 8/m 月/nt 13/m 日/nt ，/w 据/p 雅/a 虎/n 体育/n 报道/v ，/w 随着/p 前/nd 微软/j CEO/ws 史/n 蒂/n 夫/n -/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 已经/d 正式/a 收购/v 洛杉矶/ns 快/a 船队/n ，/w 快船/n 与/c 球队/n 主帅/n 兼/v 总裁/n 多/a 克/q -/w 里/nd 弗/x 斯/r 预计/v 将/d 在/p 近期/nt 开始/v 续约/v 谈判/n 。/w   据悉/v ，/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 和/c 里/nd 弗/x 斯/r 一直/d 都/d 希望/v 能够/vu 达成/v 一/m 种/q 长期/nt 的/u 合作/v 伙伴关系/n 。/w 如今/nt 随着/p 加州/ns 的/u 一家/mq 法院/n 正式/a 授权/v 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 作为/v 斯/r 特/d 林/n 家族/n 信托/v 的/u 代表/n 将/d 快/a 船队/n 出售/v ，/w 这/r 无疑/d 为/vl 快船/n 与/c 里/nd 弗/x 斯/r 之间/nd 达成/v 一/m 份/q 新/a 的/u 合同/n 扫清/v 了/u 障碍/n 。/w   今年/nt 52/m 岁/nt 的/u 里/nd 弗/x 斯/r 目前/nt 担任/v 快/a 船队/n 的/u 主帅/n 兼/v 篮球/n 事务/n 总裁/n 。/w 去年/nt 夏天/nt ，/w 他/r 以/p 一/m 份/q 3/m 年/nt 价值/n 2100/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 加盟/v 快船/n ，/w 这/r 使得/v 他/r 已经/d 成为/v 了/u 职业/n 体育界/n 薪水/n 最高/a 的/u 管理层/n 人士/n 和/c 主教练/n 之一/m 。/w 如果/c 届时/v 与/c 快船/n 新任/v 老板/n 史/n 蒂/n 夫/n -/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 达成/v 一/m 份/q 新/a 的/u 合同/n ，/w 里/nd 弗/x 斯/r 的/u 薪水/n 预计/v 将/d 再/d 上/nd 一个/mq 台阶/n 。/w   自从/p 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 那/r 番/q 涉及/v 种族歧视/v 的/u 言论/n 被/p 曝光/v 之后/nt ，/w 里/nd 弗/x 斯/r 在/p 稳定/a 军心/n 以及/c 带领/v 球队/n 在/p 舆论/n 的/u 巨大/a 压力/n 下/nd 继续/v 前进/v 的/u 过程/n 中/nd 起到/v 了/u 至关重要/i 的/u 作用/n 。/w   上/nd 赛季/nt 常规/n 赛/v ，/w 里/nd 弗/x 斯/r 带领/v 快船/n 打出/v 57/m 胜/v ，/w 并且/c 打进/v 了/u 西部/nd 半决赛/n 。/w 随着/p 核心/nl 阵容/n 得到/v 保留/v ，/w 再/d 加上/v 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 终于/d 离开/v 了/u 球队/n ，/w 快船/n 在下/r 赛季/nt 预计/v 将/d 会/vu 向/p NBA/ws 总/d 冠军/n 发起/v 有力/a 的/u 冲击/v 。/w 
 突袭/v 者/k 欲/d 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j  马刺/n 或/c 成为/v 最大/a 阻力/n  目前/nt ，/w NFL/ws 球队/n 奥克兰/ns 突袭/v 者/k 队/n 很/d 有/v 兴趣/n 将/d 球队/n 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j ，/w 而/c 该/vu 城市/n 是/vl 马刺/n 队/n 的/u 地盘/n ，/w 作为/v 过去/nt 20/m 年中/nt NBA/ws 最/d 成功/a 的/u 球队/n 之一/m ，/w 如果/c 马刺/n 方面/n 反对/v 突袭/v 者/k 队/n 迁往/v 圣/n 安/v 东/nd 尼/x 奥/j ，/w 那么/r 这次/r 的/u 迁移/v 计划/n 将/d 很/d 有可能/v 落空/v 。/w http/ws :/w //w //w t/ws ./w cn/ws //w RPWX/ws 68/m M/ws 
 02/m 年/nt 后/nd 小/a 牛/n 缴/v 奢侈/a 税/n 1/m ./w 5/m 亿/m ，/w 尼/x 克/q 斯/r 1/m ./w 9/m 亿/m  以前/nt 库/n 班/n 还/d 真/d 是/vl 能/vu 花/n 
 郭/nhf 艾/n 伦/n 进步/a 很/d 大/a 啊/e  中/nd 德/n 友谊赛/n 的/u 表现/v 太/d 好了/e ，/w 可以/vu 成为/v 男篮/j 的/u 第一/m 控/v 卫/n 了/u ，/w 篮子/n 再/d 准点/a 就/d 完美/a 了/u -/w 
 成为/v 女神/n 的/u 男/n 神/n ！/w 威/a 少/a 魅力/n 大/a  涉足/v 时尚/n 界/n 个性/n 独特/a  真/d 是/vl 坑/n 爹/n 的/u 评论/v 啊/e   新/a 浪/n 体育/n 讯/n   记者/n 徐/nhf 舜/x 之/u 报道/v  对/p NBA/ws 的/u 糙/a 汉/n 来说/v ，/w 球场/n 上/nd 的/u 风靡/v 能/vu 引来/v 女/f 粉丝/n 的/u 尖叫/v ，/w 而/c 对于/p 举止/n 得体/a 、/w 衣着/n 考究/a 的/u 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 来说/v ，/w 场/q 下/nd 魅力/n 也/d 能/vu 让/p 梅/nhf 根/n ・/w 福/n 克/q 斯/r 这样/r 的/u 女神/n 一/m 秒/q 变/v 粉丝/n 。/w 近日/nt ，/w 参加/v 儿童/n 选择/v 体育/n 奖/n 颁奖/v 搭档/n 福/n 克/q 斯/r 后/nd ，/w 韦/nhf 少/a 就/d 被/p 女神/n 赞不绝口/i 。/w 同/p 为/vl 雷霆/n 球星/n ，/w 在/p 吸引/v 女神/n 眼球/n 方面/n ，/w 韦/nhf 少/a 领衔/v 杜/nhf 兰/n 特/d [/w 微/a 博/a ]/w 太多/a 。/w     韦/nhf 少/a 魅力/n 迷倒/v 大众/n 情人/n     好莱坞/ns 著名/a 女星/n 梅/nhf 根/n ・/w 福/n 克/q 斯/r 的/u 丈夫/n ，/w 布/n 莱/n 恩/n ・/w 格/n 林/n ，/w 可能/vu 会/vu 有/v 要/vu 面临/v 一番/mq 争风吃醋/i 了/u 。/w 他/r 28/m 岁/nt 的/u 妻子/n ，/w 凭借/v 《/w 变形金刚/n 》/w 出名/v 的/u 梅/nhf 根/n 在/p 参加/v 了/u 在/p 洛杉矶/ns 举行/v 的/u 儿童/n 选择/v 体育/n 将/d 之后/nt 对/p 颁奖/v 的/u 搭档/n 、/w 雷霆/n 球星/n 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 盛赞/v 不已/v ，/w 大/a 秀/a 少女/n 花/n 痴/a 。/w     “/w 我/r 从来/d 没/d 追/v 过/u 什么/r 星/n ，/w 但/c 这次/r 我/r 得/u 隆重/a 介绍/v 拉/v 塞/v 尔/r ・/w 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q ，/w 他/r 真人/n 看起来/v 真/d 是/vl 帅/n 爆/v 了/u ，/w 整个/a 过程/n 我/r 只是/d 在/p 那儿/r 像/v 个/q 傻瓜/n 一样/a 咯/v 咯咯/o 地/u 傻笑/v 个/q 不停/v ，/w ”/w 福/n 克/q 斯/r 之后/nt 在/p 社交/v 网站/n 上/nd 如此/r 说道/v ，/w 并/c 放上/v 众多/a 与/c 韦/nhf 少/a 的/u 合影/n 。/w     在/p 之前/nt 晚会/n 的/u 颁奖/v 中/nd ，/w 福/n 克/q 斯/r 显然/a 被/p 维/n 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 的/u 魅力/n 迷住/v 了/u ，/w 全程/n 都/d 显现/v 出/vd 一个/mq 普通/a 女/f 粉丝/n 的/u 花/n 痴/a 相/d 。/w 福/n 克/q 斯/r 曾/d 因/c 性感/a 火辣/a 的/u 身材/n 和/c 被/p 迈/v 克/q 尔/r ・/w 贝/n 钦/v 点/n 为/vl 前/nd 三/m 部/n “/w 变/v 女郎/n ”/w 而/c 被/p 广大/a 影迷/n 视为/v 梦中/nl 情人/n ，/w 更是/vl 将/d 在/p 明年/nt 真人/n 版/n 《/w 忍者/n 神龟/n 》/w 当/p 中/nd 担当/v 女/f 主/n ，/w 获得/v 这样/r 一/m 位/q 大众/n 情人/n 的/u 女神/n 赞扬/v ，/w 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 自然/a 倍儿/d 风光/n 。/w     梅/nhf 根/n ・/w 福/n 克/q 斯/r 与/c 自己/r 41/m 岁/nt 的/u 丈夫/n 布/n 莱/n 恩/n ・/w 格/n 林/n 在/p 2010/m 年/nt 完婚/v ，/w 两/m 人/n 在/p 她/r 18/m 岁时/nt 就/d 开始/v 约会/n ，/w 最终/d 在/p 感情/n 几经/v 沉浮/v 后/nd 修成/v 正果/n 。/w 目前/nt 两/m 人/n 育有/v 两/m 子/n ，/w 而/c 格/n 林/n 还/d 带/v 着/u 一个/mq 与/c 前妻/n 所/u 生/v 的/u 12/m 岁/nt 儿子/n 。/w 格/n 林/n 事业/n 虽然/c 没有/v 福/n 克/q 斯/r 和/c 韦/nhf 少/a 红火/a ，/w 但/c 在/p 演艺/n 圈/n 也/d 名气/n 不小/a ，/w 他/r 最/d 著名/a 的/u 角色/n 出现/v 在/p 当红/v 美/a 剧/n 《/w 新/a 飞跃/v 比/p 弗/x 利/n 》/w 当/p 中/nd 。/w     鉴于/v 福/n 克/q 斯/r 与/c 丈夫/n 的/u 婚姻/n 并/c 未/d 出现/v 不/d 稳定/a 的/u 迹象/n ，/w 她/r 对/p 韦/nhf 少/a 的/u 花/n 痴/a 行为/n 也/d 就/d 只能/vu 理解/v 为/vl 明星/n 朋友/n 间/n 的/u 互相/d 客套/n 吹捧/v 了/u 。/w 在/p 前/nd 两/m 年/nt 生下/v 第一/m 胎/n 之后/nt ，/w 福/n 克/q 斯/r 表示/v 自己/r 内心/n 非常/d 感恩/v ：/w “/w 能够/vu 成为/v 这个/r 美妙/a 绝伦/v 的/u 小家伙/n 的/u 父母亲/j ，/w 我们/r 都/d 非常/d 欣慰/a 和/c 感恩/v ，/w 我/r 将/d 永远/d 感谢/v 上帝/n 能/vu 让/p 我/r 体会/v 到/v 这/r 张/q 无法/d 割舍/v 的/u 爱/v 。/w     私人/n 定制/v 彰/x 显/v 独特/a 个性/n     由于/c 品味/v 在/p 时尚/n 界/n 有口皆碑/i ，/w 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 上周/nt 与/c 他/r 最/d 喜爱/v 的/u 时尚/n 品牌/n ―/w ―/w ―/w 巴/v 尼斯/ns 纽约/ns 开展/v 了/u 在/p 时尚/n 界/n 的/u 跨/v 界/n 合作/v ，/w 一/m 条/q 生产/v 印有/v 深刻/a 韦/nhf 少/a 个人/n 特色/n 的/u 服装/n 生产线/n 也/d 将/d 在/p 近期/nt 内/nd 投入/v 使用/v 。/w     很多/a 时尚/n 品牌/n 都/d 将/d 韦/nhf 少/a 纳入/v 了/u 他们/r 的/u 设计师/n 行列/n ，/w 并/c 让/p 他/r 主导/a 了/u 很多/a 商品/n 的/u 设计/v 工序/n ，/w 包括/v 运动/n 装/v ，/w 皮质/n 衣物/n ，/w 鞋子/n ，/w 行李箱/n 和/c 眼镜/n 框/n 等/u 物件/n 。/w “/w 我们/r 选择/v 设计师/n 是/vl 因为/c 他们/r 在/p 时尚/n 界/n 的/u 专业性/n ，/w 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 在/p 风格/n 和/c 品味/v 方面/n 有/v 一/m 种/q 天然/a 的/u 嗅觉/n 和/c 敏感/a 。/w 所以/c 事情/n 合作/v 得/u 非常/d 顺利/a 。/w ”/w 巴/v 尼斯/ns 男士/n 服装/n 的/u 副/h 总裁/n 汤/n 姆/n ・/w 克/q 莱/n 德/n 里/nd 安/v 说道/v ，/w 还/d 不/d 忘/v 用/v “/w 非常/d 容易/a 相处/v ”/w 来/vd 强调/v 韦/nhf 少/a 在/p 整个/a 过程/n 中/nd 的/u 态度/n 。/w 同时/c 在/p 去年/nt 因为/c 种族歧视/v 陷入/v 到/v 法律/n 诉讼/n 中/nd 后/nd ，/w 巴/v 尼斯/ns 也/d 希望/v 与/c 韦/nhf 少/a 的/u 合作/v 关系/n 能够/vu 修复/v 他们/r 在/p 黑人/n 界/n 受损/v 的/u 名声/n 。/w     韦/nhf 少/a 的/u 穿衣/v 品味/v 常/d 登上/v 各/r 大/a 媒体/n 的/u 头条/n ，/w 而/c 倘若/c 你/r 与/c 韦/nhf 少/a 逛街/v ，/w 你/r 会/vu 发现/v 他/r 最/d 喜欢/v 关注/v 那些/r 摆/v 在/p 销售/v 架上/v 的/u 衣服/n 。/w 雷霆/n 球星/n 最/d 喜欢/v 逛/v 的/u 门店/n 是/vl 位于/v 麦/n 迪/x 逊/v 大道/n 的/u 巴/v 尼斯/ns ，/w 但是/c 当/p 服务员/n 建议/v 他/r 试/v 试/v 一/m 件/q 淡/a 蓝色/n 的/u 皮夹克/n 时/nt ，/w 这位/r 分/v 卫/n 回答/v ：/w “/w 不用/d 了/u ，/w 因为/c 我/r 知道/v 这/r 件/q 看起来/v 就/d 三/m 千/m 美元/n 。/w ”/w     即使/c 身为/vl 收入/n 丰厚/a 的/u NBA/ws 球星/n ，/w 韦/nhf 少/a 也/d 表示/v 他/r 不会/vu 因为/c 自己/r 有/v 足够/a 支付/v 能力/n 就/d 去/v 追求/v 最/d 贵/a 的/u 衣服/n 。/w “/w 我/r 可能/vu 会/vu 先/d 多/a 看/v 几/m 眼/n ，/w 看/v 看/v 它/r 的/u 价格/n 再/d 决定/v 是否/d 购买/v 。/w ”/w     在/p 谈到/v 这次/r 与/c 巴/v 尼斯/ns 合作/v 的/u 韦/nhf 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q -/w XO/ws -/w 巴/v 尼斯/ns 纽约/ns 生产线/n 时/nt ，/w 韦/nhf 少/a 表示/v 他/r 也/d 把/p 价格/n 因素/n 考虑/v 在内/v ，/w 而/c 不是/vl 一味/d 地/u 追求/v 奢华/a 和/c 高贵/a 。/w 而/c 这/r 条/q 生产线/n 的/u 诸多/a 产品/n ，/w 本/r 周四/nh 就/d 将/d 出现/v 在/p 门店/n 内/nd ，/w 其中/nd 即/d 包括/v 了/u 与/c 乔丹/nh 球鞋/n 的/u 合作/v 产品/n ，/w 也/d 有/v 时尚/n 设计师/n MarceloBurlon/ws 参与/v 的/u 设计/v ，/w 以及/c 与/c 加拿大/ns 时尚/n 品牌/n Naked/ws &/w Famous/ws 和/c 其他/r 大牌/n 合作/v 的/u 产物/n 。/w     “/w 那/r 确实/d 是/vl 个大/v 问题/n ，/w ”/w 在/p 谈到/v 为/vl 生产线/n 产品/n 定价/n 时/nt ，/w 韦/nhf 少/a 说道/v ，/w “/w 但是/c 如果/c 它/r 是/vl 出现/v 在/p 巴/v 尼斯/ns 店里/nl 的/u ，/w 那/r 就/d 肯定/v 将/d 会/vu 比/p 平时/nt 价格/n 贵/a 点/n 。/w ”/w     时尚/n 品牌/n 想/v 要/vu 从/p 韦/nhf 少/a 的/u 个人/n 形象/n 中/nd 分一杯羹/v 并不/d 让/p 人/n 惊奇/a 。/w 这位/r 被/p 公认/v NBA/ws 最/d 具/v 个人/n 穿衣/v 风格/n 的/u 球星/n ，/w 已经/d 在/p 时尚/n 界/n 产生/v 了/u 深入人心/i 的/u 影响力/n ，/w 从/p 他/r 经常/d 带/v 的/u 有色/a 黑框/n 眼镜/n ，/w 到齐/v 膝盖/n 的/u 合身/a 七/m 分/v 裤/x 。/w 就/d 在/p 之前/nt ESPY/ws 颁奖/v 晚会/n 上/nd ，/w 主持人/n 说唱/n 歌星/n 德/n 雷/n 克/q 还/d 效仿/v 韦/nhf 少/a 穿着/v 亮/a 眼/n 的/u 黄色/n 背心/n 和/c 绿色/n 的/u 裤子/n 。/w     韦/nhf 少/a 表示/v 在/p 自己/r 小时候/nt 并/c 没有/v 对/p 时尚/n 很/d 着迷/v ，/w 而是/vl 他/r 曾/d 非常/d 佩服/v 自己/r 母亲/n 的/u 穿衣/v 品味/v ，/w “/w 那/r 种/q 是/vl 在/p 日积月累/i 之后/nt 改变/v 了/u 我/r 的/u 时尚/n 观念/n 的/u 。/w ”/w 韦/nhf 少/a 说道/v ，/w “/w 而/c 很/d 明显/a ，/w 我/r 后来/nt 能够/vu 买/v 得/u 起更/v 多/a 我/r 喜欢/v 的/u 东西/n ，/w 尽管/d 会/vu 需要/v 多/a 花/n 一点/mq 钱/n ，/w 不过/c 从/p 那时/r 起/v 我/r 就/d 开始/v 慢慢/a 成为/v 现在/nt 这样/r 。/w ”/w     面对/v 外界/n 对/p 他/r 品味/v 和/c 眼光/n 的/u 赞扬/v ，/w 韦/nhf 少/a 也/d 很/d 开心/a 。/w “/w 我/r 只是/d 觉得/v 我/r 有/v 自己/r 的/u 风格/n ，/w 并且/c 每个/r 季度/nt 都会/vu 改变/v ”/w 他/r 笑/v 着/u 说/v ，/w “/w 很多/a 人/n 也/d 有/v 我/r 没有/v 的/u 风格/n ，/w 但是/c 那/r 并不/d 意味/v 着/u 我/r 就/d 必须/d 怎样/r 做/v ，/w 而/c 仅仅是/v 我/r 该/vu 按/p 我/r 喜欢/v 的/u 方式/n 来/vd 。/w ”/w     而/c 一旦/d 涉及/v 到/v 穿衣/v 品味/v 问题/n ，/w 很多/a 队友/n 和/c 朋友/n 也/d 会/vu 向/p 韦/nhf 少/a 寻求/v 诀窍/n ，/w 这/r 也/d 让/p 韦/nhf 少/a 觉得/v 很/d 有趣/a ，/w “/w 即使/c 他们/r 会/vu 不/d 赞同/v 我/r 穿过/v 的/u 一些/m 衣服/n ，/w 他们/r 仍旧/d 会/vu 跑来/v 问/v 我/r 。/w ”/w     在/p 韦/nhf 少/a 的/u 衣柜/n 里/nd ，/w 各种/r 风格/n 的/u 衣物/n 让/p 人/n 应接不暇/i ，/w 但/c 他/r 说/v 他/r 只/d 会/vu 选择/v 那些/r 经常/d 穿/v 的/u 衣服/n 。/w 然后/c 把/p 他们/r 送给/v 别人/r ，/w 比如说/c 那些/r 花/n 裤子/n ，/w 如果/c 他/r 穿过/v 几/m 次/q 后/nd 别人/r 觉得/v 好看/a ，/w 他/r 也/d 不会/vu 吝啬/a 地/u 留给/v 自己/r 而是/vl 赠送/v 出去/v 。/w     也/d 有人/r 议论/v 韦/nhf 少/a 在/p 出席/v 一些/m 发布会/n 和/c 走红/v 毯/n 时/nt 的/u 穿衣/v 选择/v 过于/d 狂野/a 奔放/a ，/w 对/p 此/r 韦/nhf 少/a 显得/v 很/d 坦然/a ：/w “/w 我/r 并不/d 后悔/v 穿/v 了/u 那些/r 衣服/n ，/w 我/r 并不/d 需要/v 走出/v 房间/n 然后/c 说道/v ‘/w 看/v ，/w 我/r 对/p 我/r 的/u 穿着/v 很/d 自信/v 。/w ’/w 。/w ”/w 而/c 在/p 给/p 他人/r 建议/v 时/nt ，/w 韦/nhf 少/a 经常/d 挂在/v 嘴边/nl 的/u 一句话/n 是/vl ，/w “/w 太多/a 人犯/n 了/u 一个/mq 错误/n ，/w 他们/r 花/n 了/u 过多/a 的/u 心思/n 在/p 思考/v 怎样/r 穿衣/v 上面/nd 。/w ”/w     “/w 你/r 越/d 多/a 地/u 往/p 自己/r 身上/nl 套/q 衣服/n ，/w 你/r 失去/v 的/u 东西/n 也/d 会/vu 越/d 多/a 。/w 要/vu 学会/v 面对/v 它/r ―/w ―/w ―/w 如果/c 这样/r 做/v 不/d 像是/vl 你/r 的/u 做法/n ，/w 那/r 就/d 别/d 这样/r ，/w ”/w 他/r 说道/v ，/w “/w 但/c 如果/c 你/r 觉得/v 这样/r 舒服/a ，/w 那/r 就/d 没问题/v 。/w ”/w 在/p 韦/nhf 少/a 的/u 眼里/nl ，/w 穿衣/v 和/c 品味/v 就是/d 如此/r 地/u 轻松/a 平淡/a ，/w 但是/c 问题/n 来/vd 了/u ，/w 并不是/v 任何/r 人/n 随意/v 地/u 套/q 一/m 件/q 自己/r 风格/n 的/u 衣物/n 就/d 能/vu 让/p 引/v 梅/nhf 根/n ・/w 福/n 克/q 斯/r 少女/n 怀春/v 的/u 。/w 
 恩/n 比/p 德/n 再/d 发/v 推/v ：/w 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 享用/v 家庭/n 晚餐/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 2/m b/ws ./w jpg/ws 北京时间/n 2014/m 年/nt 7/m 月/nt 25/m 日/nt ，/w 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 又/d 在/p 推/v 特/d 上/nd 公布/v 了/u 他/r 追求/v 蕾/x 哈/o 娜/x 的/u 最新/a “/w 进展/v ”/w 。/w “/w 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 一起/d 享用/v 家庭/n 晚餐/n 。/w ”/w 随后/d 他/r 又/d 更新/v 了/u 两/m 条/q 推/v 特/d 。/w “/w 不好意思/i ，/w 这/r 张/q 照片/n 真的/a 是/vl 她/r 拍/v 的/u ，/w 我/r 手/n 没法/v 伸/v 那么/r 长/a 来自/v 拍/v 。/w 好/a 啦/u ，/w 我/r 真的/a 会/vu 消停/v 几个/mq 星期/nt 了/u 。/w ”/w “/w New/ws  avi/ws ”/w 同时/c ，/w 恩/n 比/p 德/n 把/p 他/r 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 的/u 照片/n 拼成/v 了/u 一/m 张/q 图/n ，/w 作为/v 了/u 自己/r 新/a 的/u 头像/n 。/w 值得/v 一/m 提/v 的/u 是/vl ，/w 在/p 昨天/nt 晚上/nt 恩/n 比/p 德/n 就/d 在/p 推/v 特/d 上/nd 说/v 了/u 一/m 句/n “/w 我/r 会/vu 消停/v 几个/mq 星期/nt ”/w …/w …/w PS/ws ：/w 恩/n 比/p 德/n 的/u 最新/a 头/n 像是/vl 这样/r 的/u http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 3/m b/ws ./w jpg/ws 
 帕森斯/nh 回击/v 哈/o 登/v ：/w 他/r 的/u 言论/n 极其/d 荒谬/a  北京时间/n 7/m 月/nt 25/m 日/nt ，/w 《/w 休斯顿/ns 纪事/n 报/n 》/w 报道/v ，/w 刚/d 加盟/v 小/a 牛/n 队/n 的/u 前/nd 火箭/n 球员/n 钱/n 德/n 勒/v -/w 帕森斯/nh 回击/v 火箭/n 球星/n 詹姆斯/nh -/w 哈/o 登/v ，/w 称/v 哈/o 登/v 昨天/nt 的/u 言论/n 是/vl 极其/d 荒谬/a 的/u 。/w 昨天/nt ，/w 哈/o 登/v 说道/v ：/w “/w 德/n 怀/v 特/d （/w 霍/nhf 华/nhf 德/n ）/w 和/c 我/r 是/vl 火箭/n 的/u 基石/n ，/w 其他/r 球员/n 是/vl 让/p 球队/n 完整/a 的/u 角色/n 球员/n 或者/c 拼图/v 。/w 我们/r 失去/v 了/u 一些/m 拼图/v ，/w 也/d 增加/v 了/u 一些/m 拼图/v 。/w 我/r 认为/v 我们/r 下/nd 赛季/nt 会/vu 没事/v 的/u 。/w ”/w 今天/nt ，/w 帕森斯/nh 说道/v ：/w “/w 如果/c 哈/o 登/v 真的/a 是/vl 这个/r 意思/n 的话/u ，/w 那/r 这/r 是/vl 一/m 种/q 极其/d 荒谬/a 的/u 说法/n 。/w 这/r 就是/d 我/r 当初/nt 想/v 去/v 达拉斯/ns 的/u 原因/n 之一/m 。/w 我/r 做/v 好了/e 准备/v 去/v 迎接/v 下一步/n ，/w 去/v 接受/v 更/d 重要/a 的/u 角色/n ，/w 去/v 担当/v 更/d 多/a 的/u 领袖/n 责任/n 。/w 如果/c 有/v 谁/r 能够/vu 理解/v 这/r 一点/mq 的话/u ，/w 那/r 应该/vu 就是/d 詹姆斯/nh -/w 哈/o 登/v 了/u ，/w 因为/c 他/r 在/p 雷霆/n 队/n 经历/v 过/u 同样/a 的/u 情况/n ，/w 然后/c 他/r 得到/v 了/u 加盟/v 火箭/n 并/c 闪耀/v 的/u 机会/n 。/w 我/r 不太/d 确定/v 他/r 这么说/i 到底/d 是/vl 什么/r 意思/n 。/w ”/w 25/m 岁/nt 的/u 帕森斯/nh 上/nd 个/q 赛季/nt 在/p 火箭/n 场/q 均/d 贡献/n 16/m ./w 6/m 分/v 5/m ./w 5/m 个/q 篮板/n 以及/c 4/m ./w 0/m 次/q 助攻/v ；/w 哈/o 登/v 三/m 年级/n 的/u 时候/n 则/c 在/p 雷霆/n 作为/v 球队/n 的/u 第三/m 进攻/v 选择/v 场/q 均/d 贡献/n 16/m ./w 8/m 分/v 4/m ./w 1/m 篮板/n 以及/c 3/m ./w 7/m 次/q 助攻/v ，/w 在/p 被/p 交易/n 到/v 火箭/n 之后/nt ，/w 哈/o 登/v 的/u 场/q 均/d 数据/n 飙升/v 至/v 25/m ./w 9/m 分/v 4/m ./w 9/m 篮板/n 以及/c 5/m ./w 8/m 次/q 助攻/v 。/w (/w 编辑/n ：/w 石/n 磊/x )/w 
 幸福/a 生活/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w Bb/ws ./w jpg/ws 
 转/v 一个/mq 评论/v ，/w 关于/p 林/n 书/n 豪/n 去/v 湖/n 人/n  随着/p 孙/nhf 悦/x 的/u 离开/v ./w 湖/n 人/n 王朝/nt 被/p 终结/v ,/w 易/a 建/v 联/v 远/a 走/v 广东/ns 导致/v 小/a 牛/n 沦为/v 二流/n 球队/n ,/w 与/c 刘/nhf 炜/a 失之交臂/i 的/u 国王/n 队/n 更是/vl 沦为/v 西部/nd 鱼/n 腩/x ,/w 没有/v 姚/nhf 明/a 的/u 火箭/n 连续/v 3/m 年/nt 夺得/v 乐/v 透/a 区/n 冠军/n ,/w 缺少/v 王/nhf 治/v 郅/x 的/u 热火/a 队/n 被/p 后/nd 巴/v 特/d 尔时/nt 代/v 的/u 马刺/n 吊/v 打/v ,/w 如今/nt ./w 林/n 书/n 豪/n 从/p 火箭/n 加盟/v 湖/n 人/n ./w 这/r 是否/d 预示/v 着/u 火箭/n 又/d 一/m 次/q 的/u 衰落/v ./w 以及/c 湖/n 人/n 再一次/d 的/u 复兴/v ?/w 我们/r 拭目以待/i !/w 
 来看/v 唠嗑/v 的/u 弹跳/v  有些/m 渣/x 渣/x 的/u 弹跳/v 真/d 是/vl 惨不忍睹/i 。/w 这/r 才是/vl 真正/a 的/u 王者/n 之/u 气/n 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w BbsImg/ws 140633689889267/m _/w 580/m -/w 508/m ./w png/ws 
 蕾/x 哈/o 娜/x 推/v 特/d 关注/v 恩/n 比/p 德/n 并/c 点/n 赞/v  北京时间/n 7/m 月/nt 26/m 日/nt ，/w 在/p 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 晒/v 了/u 自己/r 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 约会/n 图/n 之后/nt ，/w 事情/n 发生/v 了/u 戏剧性/n 的/u 变化/v 。/w 蕾/x 哈/o 娜/x 目前/nt 已经/d 在/p 推/v 特/d 上/nd 关注/v 恩/n 比/p 德/n ，/w 更是/vl 对/p 他/r 发/v 的/u 那/r 张/q 约会/n 图/n 点/n 赞/v 。/w 恩/n 比/p 德/n 之前/nt 在/p 推/v 特/d 上/nd 称/v 自己/r 将/d 目标/n 转向/v 了/u 蕾/x 哈/o 娜/x ，/w 并/c 在/p 昨天/nt 上/nd 传/v 了/u 与/c 她/r 的/u 约会/n 图/n ，/w 不过/c 图中/nl 只有/c 恩/n 比/p 德/n 自己/r 。/w “/w 不好意思/i ，/w 这/r 张/q 照片/n 真的/a 是/vl 她/r 拍/v 的/u ，/w 我/r 手/n 没法/v 伸/v 那么/r 长/a 来自/v 拍/v 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 解释/v 到/v 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 32/m ./w jpg/ws 
 莫/d 雷/n 今夏/nt 完/v 败/v ？/w 未必/d  阿/h 里/nd 扎/v 更/d 适/v 哈/o 登/v 还/d 留/v 顶/n 薪/n 空间/n    新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 7/m 月/nt 27/m 日/nt 消息/n ，/w 据/p 《/w 露天/n 看台/n 》/w 报道/v ，/w 休斯顿/ns 火箭/n 在/p 今年/nt 休/v 赛期/nt 流失/v 了/u 很多/a 球员/n 。/w 这/r 是/vl 达/v 里/nd 尔/r -/w 莫/d 雷/n 的/u 失误/v 吗/u ？/w 《/w 露天/n 看台/n 》/w 专栏/n 作家/n D/ws ./w J/ws ./w -/w 福斯特/nh 表示/v ，/w 莫/d 雷/n 的/u 手腕/n 依然/d 很/d 高超/a ，/w 火箭/n 保持/v 了/u 良好/a 的/u 薪金/n 灵活性/n 。/w     你/r 可以/vu 很/d 清楚/a 地/u 看到/v 今年/nt 夏天/nt 火箭/n 错过/v 了/u 什么/r 。/w 莫/d 雷/n 放弃/v 执行/v 钱/n 德/n 勒/v -/w 帕森斯/nh 的/u 球队/n 选项/n ，/w 如果/c 执行/v 了/u ，/w 火箭/n 可以/vu 用/v 不到/v 100/m 万/m 美元/n 的/u 年薪/n 再/d 留/v 帕森斯/nh 一/m 年/nt ，/w 结果/n 现在/nt 帕森斯/nh 去/v 了/u 达拉斯/ns 小/a 牛/n ；/w 克/q 里/nd 斯/r -/w 波/n 什/m [/w 微/a 博/a ]/w 是/vl 德/n 怀/v 特/d -/w 霍/nhf 华/nhf 德/n 理论上/nl 的/u 最佳/a 搭档/n ，/w 但/c 现在/nt 却/d 放/v 了/u 火箭/n 鸽子/n ，/w 留/v 在/p 迈阿密/ns 热火/a ；/w 欧/j 莫/d -/w 阿/h 西/nd 克/q 只/d 换来/v 了/u 新奥尔良/ns 鹈鹕/n 的/u 首/n 轮/n 选/v 秀/a 权/n ，/w 而/c 林/n 书/n 豪/n [/w 微/a 博/a ]/w 更是/vl 被/p 清仓/v 甩卖/v 到了/v 洛杉矶/ns 湖/n 人/n 。/w     但是/c ，/w 如果/c 只/d 关注/v 人员/n 的/u 去留/v ，/w 那/r 也/d 没/d 太/d 大/a 意义/n ，/w 这样/r 很/d 愚蠢/a ，/w 尤其/d 是/vl 你/r 需要/v 考虑到/v 莫/d 雷/n 制造/v 的/u 薪金/n 灵活性/n 。/w 毕竟/d 这/r 已经/d 不是/vl 莫/d 雷/n 第一次/mq 被/p 喷/v 这么/r 惨/a 了/u 。/w     之前/nt 换到/v 詹姆斯/nh -/w 哈/o 登/v 和/c 霍/nhf 华/nhf 德/n ，/w 是/vl 因为/c 球队/n 没有/v 明星/n ，/w 莫/d 雷/n 积攒/v 了/u 很多/a 的/u 资产/n ，/w 最终/d 拿到/v 了/u 两/m 大/a 明星/n 。/w 而/c 在/p 换到/v 哈/o 登/v 和/c 魔/n 兽/n 之前/nt ，/w 莫/d 雷/n 也/d 没少/v 挨骂/v ，/w 不过/c ，/w 他/r 最终/d 将/d 一切/r 变成/v 了/u 冠军/n 球队/n 的/u 基石/n 。/w     现在/nt ，/w 虽然/c 波/n 什/m 没有/v 来/vd ，/w 但/c 火箭/n 的/u 状态/n 依然/d 很/d 好/a 。/w 特/d 雷/n 沃/a -/w 阿/h 里/nd 扎/v [/w 微/a 博/a ]/w 是/vl 一/m 名/n 3/m D/ws (/w 三/m 分/v 兼/v 防守/v )/w 侧翼/n 球员/n ，/w 相较/v 帕森斯/nh ，/w 阿/h 里/nd 扎/v 更/d 适合/v 与/c 哈/o 登/v 搭档/n 。/w 而且/c 阿/h 里/nd 扎/v 的/u 薪水/n 只有/c 帕森斯/nh 的/u 一半/m ，/w 这/r 是/vl 很/d 划算/v 的/u 。/w     《/w 休斯顿/ns 纪事/n 报/n 》/w 的/u 杰/nh 罗/nhf 姆/n -/w 所罗门/ns 已经/d 说明/v 了/u 这个/r 问题/n ：/w “/w 帕森斯/nh 不是/vl 一/m 名/n 全/a 明星/n 球员/n ，/w 他/r 永远/d 也/d 不会/vu 是/vl 。/w 帕森斯/nh 不是/vl 历史上/n 那/r 种/q 总/d 冠军/n 级别/n 球队/n 所/u 需要/v 的/u 第三/m 名/n 精英/n 球员/n 。/w 在/p 侧翼/n ，/w 帕森斯/nh 不是/vl 一个/mq 很/d 好/a 的/u 防守/v 者/k ，/w 而/c 哈/o 登/v 则/c 对/p 防守/v 没什么/i 兴趣/n 。/w 这样/r 的/u 组合/v 不是/vl 总/d 冠军/n 配置/v 。/w ”/w     舍弃/v 帕森斯/nh 固然/c 有些/m 不/d 公平/a ，/w 但/c 前提/n 是/vl ，/w 帕森斯/nh 不/d 值得/v 支付/v 1500/m 万/m 的/u 年薪/n ，/w 他/r 不是/vl 冠军/n 球队/n 中/nd 的/u 三/m 当家/v ，/w 不/d 值/n 这个/r 钱/n 。/w     从/p 薪金/n 空间/n 来看/v ，/w 火箭/n 新/a 赛季/nt 只有/c 5000/m 万/m 美元/n 的/u 保障/v 薪水/n ，/w 他们/r 还有/v 很/d 大/a 的/u 空间/n 来/vd 补/v 强/a 。/w 可以/vu 随时/d 签下/v 一/m 份/q 顶/n 薪/n 合同/n 。/w 而/c 阿/h 西/nd 克/q 和/c 林/n 书/n 豪/n 新/a 赛季/nt 的/u 薪水/n 将/d 高达/v 1500/m 万/m 美元/n ，/w 通过/p 交易/n ，/w 莫/d 雷/n 省/n 了/u 一/m 大/a 笔/n 钱/n 。/w     火箭/n 剩下/v 11/m 名/n 球员/n 有/v 保障/v 合同/n 在身/v ，/w 帕/n 特/d 里/nd 克/q -/w 贝/n 弗/x 利/n 也/d 算上/v 的话/u ，/w 就是/d 12/m 人/n 。/w 火箭/n 还/d 可以/vu 追求/v 一个/mq 老将/n ，/w 比如/c 肖/nhf 恩/n -/w 马/n 里昂/ns ；/w 或者/c 用/v 盖帽/n 高手/n 艾/n 派/n -/w 乌/a 杜/nhf 来/vd 顶替/v 阿/h 西/nd 克/q ，/w 或者/c 可以/vu 找/v 一/m 名/n 有经验/v 的/u 大个子/n ，/w 比如/c 东/nd 特/d -/w 康宁/a 汉/n 姆/n 。/w     火箭/n 还/d 可以/vu 在/p 自由/a 球员/n 市场/n 上/nd 出击/v 。/w 火箭/n 拥有/v 很多/a 不错/a 的/u 选/v 秀/a 权/n 和/c 年轻/a 球员/n ，/w 比如/c 泰/x 伦/n 斯/r -/w 琼/x 斯/r 、/w 多/a 纳/v 塔/n 斯/r -/w 莫/d 铁/n 尤/d 纳/v 斯/r 等/u 。/w 他们/r 虽然/c 换/v 不到/v 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n [/w 微/a 博/a ]/w 这样/r 的/u 球员/n ，/w 但/c 像/v 费/n 城/n 76/m 人/n 的/u 赛/v 迪/x 斯/r -/w 杨/nhf 倒是/d 有可能/v 。/w     霍/nhf 华/nhf 德/n 曾/d 说过/v ，/w 帕森斯/nh 的/u 离队/v 对/p 火箭/n 影响/v 不大/a ，/w 火箭/n 拥有/v 全/a 联盟/n 最好/a 的/u 中锋/n 和/c 得分/v 后卫/n 。/w 这/r 话/n 或许/d 有些/m 过分/a ，/w 但/c 其实/d 也/d 并非/d 没有/v 道理/n 。/w 如果/c 阿/h 里/nd 扎/v 能/vu 打出/v 上/nd 赛季/nt 的/u 表现/v ，/w 你/r 甚至/d 可以/vu 认为/v 火箭/n 是/vl 升级/v 了/u 。/w 林/n 书/n 豪/n 虽然/c 离队/v ，/w 但/c 伊/x 塞/v 亚/a -/w 坎/x 南/nd 和/c 伊/x 斯/r 梅/nhf 尔/r -/w 史/n 密斯/nh 可以/vu 弥补/v ；/w 阿/h 西/nd 克/q 虽然/c 强/a ，/w 但/c 上/nd 赛季/nt 也/d 没/d 怎么/r 上场/v ，/w 本/r 赛季/nt 离队/v 也/d 影响/v 不大/a 。/w     指责/v 火箭/n 是/vl 不/d 明智/a 的/u ，/w 火箭/n 依然/d 掌握/v 在/p 莫/d 雷/n 的/u 手中/nl ，/w 他/r 的/u 举动/n 一向/d 谨慎/a 。/w 我们/r 可能/vu 看/v 不到/v 火箭/n 有/v 直接/a 的/u 大动作/n ，/w 但/c 火箭/n 还有/v 很/d 好/a 的/u 薪金/n 灵活性/n ，/w 他们/r 很/d 可能/vu 迅速/a 崛起/v ，/w 扭转/v 这个/r 休/v 赛期/nt 的/u 失望/v 印象/n 。/w     (/w 咕/o 哒/o [/w 微/a 博/a ]/w )/w 
 湖/n 人/n 新/a 主帅/n 最终/d 确定/v ！/w 斯/r 科/n 特/d 4/m 年/nt 1700/m 万/m 签/v 紫/a 金/n 军/n     北京时间/n 7/m 月/nt 27/m 日/nt ，/w 来自/v ESPN/ws 的/u 消息/n 确认/v ，/w 洛杉矶/ns 湖/n 人/n 已经/d 与/c 拜伦/nh -/w 斯/r 科/n 特/d 达成/v 协议/n ，/w 后者/n 将/d 成为/v 紫/a 金/n 军/n 的/u 新/a 主帅/n ，/w 并/c 获得/v 一/m 份/q 4/m 年/nt 价值/n 1700/m 万/m 美金/n 的/u 合同/n ，/w 其中/nd 合同/n 的/u 最后/n 一/m 年/nt ，/w 湖/n 人/n 将/d 拥有/v 球队/n 选项/n 。/w 据悉/v ，/w 该/vu 消息/n 最/d 早/a 是/vl 由/p 常年/nt 报道/v 湖/n 人/n 比赛/v 的/u ESPN/ws 记者/n 雷/n 蒙/v 娜/x -/w 谢/v 尔/r 伯/n 恩/n 曝/x 出/vd 的/u ，/w 此后/c ，/w 又/d 有/v 多/a 位/q 名/n 记/v 发/v 推/v 特/d ，/w 对/p 此/r 进行/v 了/u 确认/v 。/w     事实上/nl ，/w 早在/v 昨天/nt ，/w ESPN/ws 就/d 曾/d 报道/v 称/v ，/w 湖/n 人/n 方面/n 已/d 正式/a 向/p 斯/r 科/n 特/d 发出/v 执教/v 邀请/v 。/w 随后/d ，/w 双方/n 就/d 合同/n 的/u 相关/v 问题/n 进行/v 了/u 商讨/v 。/w 早先/nt ，/w 有/v 分析/v 曾/d 认为/v ，/w 斯/r 科/n 特/d 入主/v 紫/a 金/n 军/n 问题/n 不大/a ，/w 但/c 球队/n 也许/d 只/d 会/vu 将/d 其/r 定义/n 为/vl 一个/mq 过渡性/n 角色/n ，/w 但/c 最终/d 斯/r 科/n 特/d 却/d 获得/v 了/u 湖/n 人/n 方面/n 的/u 一/m 纸/n 长/a 约/d ，/w 这/r 显然/a 与/c 外界/n 预想/v 完全/d 不同/a 。/w     上/nd 赛季/nt ，/w 湖/n 人/n 的/u 战绩/n 跌至/v 了/u 队/n 史/n 最低点/n ，/w 如此/r 糟/a 烂/a 的/u 表现/v 也/d 直接/a 导致/v 了/u 德/n 安/v 东/nd 尼/x 的/u 离职/v 。/w 自此/d 之后/nt ，/w 紫/a 金/n 军/n 就/d 开始/v 了/u 漫长/a 的/u 选/v 帅/n 之/u 路/n 。/w 期间/nt ，/w 球队/n 也/d 曾/d 锁定/v 过/u 一些/m 人选/n ，/w 但/c 最终/d 却/d 都/d 未能/vu 如愿/v 。/w     而/c 在/p 斯/r 科/n 特/d 执教/v 的/u 问题/n 上/nd ，/w 也/d 可谓/v 一波三折/i 。/w 之前/nt ，/w 湖/n 人/n 对/p 斯/r 科/n 特/d 曾/d 进行/v 了/u 三轮/n 面试/v ，/w 但/c 在/p 一些/m 细节/n 方面/n ，/w 双方/n 一直/d 存在/v 分歧/n 。/w 当时/nt ，/w 有/v 不少/a 观点/n 认为/v ，/w 湖/n 人选/n 秀/a 、/w 以及/c 球员/n 市场/n 的/u 运作/v 情况/n 未定/v ，/w 是/vl 限制/v 双方/n 联手/v 的/u 最/d 关键/n 因素/n 。/w 但/c 如今/nt ，/w 随着/p 湖/n 人/n 夏季/nt 的/u 运作/v 基本/a 完成/v ，/w 球队/n 终于/d 下定决心/v ，/w 与/c 斯/r 科/n 特/d 达成/v 了/u 协议/n 。/w     众所周知/i ，/w 在/p 球员/n 时期/nt ，/w 斯/r 科/n 特/d 就/d 随/p 湖/n 人/n 三/m 次/q 夺冠/v ，/w 创造/v 过/u 相当/d 辉煌/a 的/u 战绩/n ，/w 在/p 紫/a 金/n 军/n 著名/a 的/u “/w Showtime/ws ”/w 时代/nt ，/w 他/r 也/d 一直/d 是/vl 核心/nl 成员/n 之一/m 。/w     在/p 2000/m -/w 01/m 赛季/nt ，/w 斯/r 科/n 特/d 正式/a 成为/v 了/u 一/m 名/n NBA/ws 主教练/n ，/w 并/c 在/p 13/m 个/q 赛季/nt 中/nd 先后/d 执教/v 过/u 篮/n 网/n 、/w 黄蜂/n （/w 现在/nt 更名/v 鹈鹕/n ）/w 和/c 骑士/n 三/m 支/q 球队/n ，/w 生涯/n 总/d 战绩/n 为/vl 416/m 胜/v 521/m 负/v 。/w 在/p 篮/n 网/n 执教/v 时期/nt ，/w 斯/r 科/n 特/d 两/m 次/q 率队/v 杀进/v 总决赛/n ，/w 而/c 在/p 黄蜂/n 执教/v 时期/nt ，/w 他/r 还/d 当选/v 过/u 年度/nt 最佳/a 教练/n （/w 07/m -/w 08/m 赛季/nt ）/w 。/w     另外/d ，/w 值得/v 一/m 提/v 的/u 是/vl ，/w 斯/r 科/n 特/d 与/c 科/n 比/p 有着/v 良好/a 的/u 私交/n 。/w 在/p 飞/v 侠/n 生涯/n 的/u 初期/nt ，/w 斯/r 科/n 特/d 曾/d 给予/v 其/r 不少/a 的/u 帮助/v 。/w 而/c 在/p 湖/n 人/n 本次/r 选/v 帅/n 过程/n 中/nd ，/w 斯/r 科/n 特/d 也/d 成为/v 了/u 飞/v 侠/n 唯一/a 在/p 公开/v 场合/n 表示/v 支持/v 的/u 候选人/n 
 James/ws  23/m #/w  北京时间/n 7/m 月/nt 28/m 日/nt 凌晨/nt ，/w 勒/v 布朗/ns 在/p 个人/n Instagram/ws 上/nd 宣布/v ，/w 新/a 赛季/nt 他/r 将/d 重/a 披/v 23/m 号/n 战袍/n 。/w   “/w 就是/d 23/m 号/n 了/u ！/w 在/p 我/r 回归/v 后/nd 这个/r 选择/v 再/d 合适/a 不过/c 了/u 。/w 2/m */w 3/m =/w 6/m ，/w 我们/r 依然/d 是/vl 6/m 号/n 家族/n 。/w #/w 家乡/n 球队/n  #/w 为/vl 成就/n 伟大/a 而/c 努力/v 。/w ”/w 勒/v 布朗/ns 写道/v ，/w 在/p 旁边/nd 他/r 还/d 配/v 了/u 一/m 幅/n 拼图/v ，/w 是/vl 他/r 高中/j 时代/nt 身披/v 23/m 号/n 战袍/n 以及/c 骑士/n 时代/nt 身披/v 两/m 款/n 23/m 号/n 战袍/n 的/u 照片/n 。/w   在/p 勒/v 布朗/ns 宣布/v 这个/r 决定/v 后/nd ，/w NBA/ws 官方/n 球衣/n 赞助/v 商/n 发言人/n 布/n 莱/n 克/q 斯/r 金/n 也/d 确认/v 了/u 这/r 则/c 消息/n ，/w 他/r 透露/v ，/w 公司/n 在/p 印第安/ns 纳/v 波/n 利/n 斯/r 的/u 工厂/n 已经/d 开动/v 20/m 台/n 机器/n 印制/v 勒/v 布朗/ns 的/u 新款/n 球衣/n ，/w 未来/nt 48/m 小时/nt 内/nd ，/w 勒/v 布朗/ns 的/u 23/m 号/n 战袍/n 以及/c T/ws 恤衫/n 都/d 将/d 上市/v 。/w   值得/v 一/m 提/v 的/u 是/vl 2003/m -/w 04/m 赛季/nt 到/v 2009/m -/w 10/m 赛季/nt ，/w 在/p 勒/v 布朗/ns 效力/n 于/p 骑士/n 期间/nt 他/r 曾/d 身披/v 过/u 23/m 号/n 战袍/n ，/w 他/r 还/d 曾/d 号召/v 联盟/n 向/p 其/r 偶像/n 迈/v 克/q 尔/r -/w 乔丹/nh 致敬/v ，/w 退役/v 其/r 23/m 号/n ，/w 不/d 允许/v 联盟/n 所有/a 人/n 再/d 身穿/v 23/m 号/n ，/w 在/p 加盟/v 热火/a 后/nd ，/w 勒/v 布朗/ns 换/v 号/n ，/w 使用/v 了/u 自己/r 参加/v 奥运会/j 时/nt 身/n 背/v 的/u 6/m 号/n 。/w   当时/nt ，/w 勒/v 布朗/ns 的/u 言论/n 和/c 行为/n 引发/v 了/u 巨大/a 的/u 争议/v ，/w 此/r 番/q 他/r 出尔反尔/i ，/w 有可能/v 会/vu 再度/d 引发/v 质疑/v 。/w   目前/nt ，/w 联盟/n 其他/r 还有/v 4/m 人/n 身穿/v 23/m 号/n ，/w 分别/d 是/vl 76/m 人/n 的/u 杰/nh 森/a -/w 理/n 查/v 德/n 森/a 、/w 勇士/n 的/u 德/n 雷/n 蒙/v 德/n -/w 格/n 林/n 、/w 鹈鹕/n 的/u 安/v 东/nd 尼/x -/w 戴维斯/nh 以及/c 森林/n 狼/n 的/u 凯/n 文/n -/w 马丁/nh 。/w   勒/v 布朗/ns 此/r 番/q 重返/v 骑士/n 、/w 重/a 披/v 23/m 号/n 预计/v 将/d 引爆/v 新/a 一/m 轮/n 的/u 球衣/n 销售/v ，/w 过去/nt 11/m 个/q 赛季/nt ，/w 他/r 有/v 6/m 个/q 赛季/nt 领跑/v 球衣/n 销售/v 排行榜/n 。/w -/w 
 zz/ws :/w 传说/n 就/d 别/d 来/vd 了/u ，/w 你/r 在/p 场上/nl 亲/n 见过/v 哪些/r 好/a 弹跳/v ？/w  我/r 先/d 说/v 我/r 的/u 吧/u ，/w 1/m ./w  高中/j 同学/n ，/w 壮汉/n ，/w 1/m 米/q 74/m ，/w 81/m KG/ws ，/w 原地/n 起跳/v 双手/n 抓/v 框/n 2/m ./w 大学/n 同学/n ，/w 差不多/a 1/m 米/q 7/m ，/w 71/m KG/ws ，/w 壮实/a 型/k ，/w 助跑/v 白/a 石/n 麻/n 麻/n :/w  体育/n 老师/n  那时候/r 看/v 他/r 小腿/n  乔丹/nh 的/u 既/c 视感/n  从来/d 没/d 见过/v 他/r 跳过/v ，/w  有一次/nt 学校/n 组织/n 和/c 别的/r 学校/n 比赛/v  对面/nd 198/m 的/u 中锋/n 篮下/nl 得球/v  双手/n 扣篮/v  大家/n 惊呆/v 了/u   然后/c 那个/r 老师/n  带/v 球/n 突破/v  身高/n 174/m 左右/n  在/p 198/m 中锋/n 头上/nl 爆/v 扣/v  全场/n 惊呆/v 了/u  然后/c 就/d 亲身/d 体验/v 了/u 一/m 次/q 什么/r 叫做/v 山呼/v 海啸/n  ，/w  ，/w  最/d 怂/x 的/u 是/vl 我们/r 班/n 的/u 体育/n 老师/n 啊/e  183/m 吧/u  扣篮/v 被/p 篮筐/n 盖/v 下来/vd 了/u -/w 
 Lebron/ws ,/w  Welcome/ws  Home/ws  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w Lebron/ws _/w come/ws _/w home/ws ./w jpg/ws 好好/d 打/v 就/d 再也/d 不/d 黑/a 你/r 了/u 
 杜/nhf 兰/n 特/d 不错/a  放弃/v 夏季/nt 休息/v 时间/n 连续/v 征战/v 世界杯/n  其实/d 他/r 也/d 可以/vu 选择/v 休息/v 的/u  毕竟/d 世锦赛/j （/w 篮球/n 世界杯/n 前身/n ）/w  奥运会/j 冠军/n 都/d 拿过/v  像/v 詹姆斯/nh  保/v 罗/nhf 安/v 东/nd 尼/x 就/d 退出/v 了/u 本次/r 篮球/n 世界杯/n  只/d 出战/v 2016/m 的/u 奥运会/j  威/a 少/a 和/c 格/n 里/nd 芬/j 为了/p 运动/n 寿命/n 而/c 选择/v 了/u 放弃/v 
 慈/a 世/nt 平/a 将/d 和/c 某/r 中国/ns 球队/n 签约/v  前/nd NBA/ws 前锋/n 慈/a 世/nt 平/a (/w 梅/nhf 塔/n -/w 沃/a 尔/r 德/n 皮/n 斯/r )/w 发表/v 了/u 一/m 条/q 推/v 特/d ，/w 似乎/d 在/p 暗示/v 他/r 将/d 和/c 中国/ns 某个/r 球队/n 签约/v 。/w  慈/a 世/nt 平/a  尼/x 克/q 斯/r 球员/n 还有/v 一天/nt 来/vd 中国/ns ？/w 我/r 和/c 3/m 家/n 球队/n 会面/v 了/u 。/w Wow/ws 。/w 还/d 剩/v 1/m 家/n 球队/n 。/w 也就是说/c ，/w 协议/n 已经/d 达成/v 了/u 。/w 签约/v 就/d 行/v 了/u 。/w 几乎/d 就要/vu 来/vd 中国/ns 了/u ！/w ！/w ！/w 18/m 小时/nt 前/nd  /x 自/p  Twitter/ws 慈/a 世/nt 平/a 今年/nt 2/m 月/nt 被/p 尼/x 克/q 斯/r 买断/v ，/w 之后/nt 一直/d 没有/v 找到/v 下家/n ，/w 之前/nt 有/v 消息/n 称/v ，/w 尼/x 克/q 斯/r 考虑/v 邀请/v 慈/a 世/nt 平/a 参加/v 训练/v 营/n 。/w 值得/v 一/m 提/v 的/u 是/vl ，/w 慈/a 世/nt 平/a 之前/nt 在/p 洛杉矶/ns 训练/v 时/nt 曾经/d 和/c 四川/ns 经理/n 耿/x 洁/x ，/w 和/c 新疆/ns 经理/n 何/r 长江/ns 合影/n 。/w (/w 编辑/n ：/w 王/nhf 闪耀/v )/w 
 斯/r 特/d 林/n 妻子/n 胜诉/v ，/w 快船/n 出售/v 在即/v  北京时间/n 7/m 月/nt 29/m 日/nt ，/w ESPN/ws 报道/v ，/w 快船/n 老板/n 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 针对/p 自己/r 妻子/n 谢/v 林/n -/w 斯/r 特/d 林/n 的/u 起诉/v 已经/d 有/v 了/u 结果/n ，/w 法官/n 判定/v 谢/v 林/n -/w 斯/r 特/d 林/n 胜诉/v ，/w 这/r 也/d 为/vl 快船/n 以/p 20/m 亿/m 美元/n 的/u 价格/n 出售/v 给/p 前/nd 微软/j CEO/ws 史/n 蒂/n 夫/n -/w 鲍/nhf 尔/r 默/v 扫清/v 了/u 最后/n 的/u 障碍/n 。/w 当/p 法官/n Michael/ws  Levanas/ws 裁定/v 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 申诉/v 后/nd ，/w 她/r 泪流满面/i ：/w “/w 这/r 对/p 洛杉矶/ns 、/w 对/p 我/r 的/u 家庭/n 以及/c 我们/r 所有/a 人/n 来说/v 都/d 是/vl 一/m 件/q 好事/n ，/w 明年/nt 来看/v 快船/n 的/u 比赛/v 吧/u 。/w ”/w 法官/n 表示/v ，/w 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 为/vl 快船/n 达成/v 了/u 一/m 笔/n 很/d 不错/a 的/u 交易/n ，/w 此外/c ，/w 鉴于/v 有/v 两/m 位/q 医生/n 诊断/v 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 有/v 阿/h 尔/r 兹/r 海/n 默/v 症/n 的/u 现象/n ，/w 授权/v 她/r 取消/v 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 对于/p 球队/n 的/u 控制权/n 。/w 而且/c ，/w 即使/c 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 决定/v 提起/v 上诉/v ，/w 他/r 也/d 不能/vu 延后/v 球队/n 的/u 出售/v 。/w “/w 这/r 是/vl 最好/a 的/u 结果/n ，/w 无论/c 法庭/n 之前/nt 有/v 过/u 什么/r 考量/v ，/w 这个/r 决定/v 都/d 非常/d 合理/a 公平/a ，/w ”/w 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 说道/v ，/w “/w 我/r 之前/nt 也/d 不/d 知道/v 会/vu 是/vl 什么/r 结果/n ，/w 但/c 我/r 一直/d 在/p 努力/v 为/vl 我们/r 的/u 家庭/n 和/c 所有/a 人/n 做出/v 最好/a 的/u 决定/v 。/w ”/w 目前/nt ，/w 这/r 还/d 只是/d 一个/mq 暂时性/n 的/u 裁决/v ，/w 正式/a 生效/v 则/c 要/vu 等到/v 法官/n 完成/v 书面/n 文件/n 。/w 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 的/u 律师/n 和/c 鲍/nhf 尔/r 默/v 的/u 律师/n 均/d 表示/v ，/w 他们/r 期待/v 能/vu 在/p 8/m 月/nt 15/m 日前/nt 正式/a 达成/v 协议/n ，/w 法官/n 的/u 最后/n 决定/v 预计/v 会/vu 在/p 8/m 月/nt 13/m 日/nt 出炉/v 。/w 另外/d ，/w 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 今天/nt 并/c 未/d 出席/v 庭审/v 现场/n ，/w 他/r 的/u 律师/n Bobby/ws  Samini/ws 表示/v 在/p 判决/n 出炉/v 10/m 分钟/q 后/nd ，/w 他/r 和/c 斯/r 特/d 林/n 有/v 过/u 交流/v 。/w “/w 他/r 并/c 没有/v 被/p 严重/a 地/u 打击/v 到/v 。/w ”/w Samini/ws 说/v ，/w “/w 他/r 只是/d 说/v ‘/w 继续/v 抗争/v ’/w 。/w ”/w 而/c 当/p 谢/v 莉/x -/w 斯/r 特/d 林/n 被/p 问到/v 他/r 是否/d 认为/v 自己/r 的/u 丈夫/n 将/d 会/vu 放弃/v 其余/r 指控/v 的/u 时候/n ，/w 谢/v 莉/x 说道/v ：/w “/w 我/r 肯定/v 他/r 会/vu 的/u 。/w ”/w 
 恩/n 比/p 德/n ：/w 真人/n 秀美/a 女/f 选择/v 了/u 我/r  北京时间/n 7/m 月/nt 29/m 日/nt ，/w 消停/v 两/m 天/nt 之后/nt ，/w 76/m 人/n 新秀/n 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 继续/v 他/r 推/v 特/d 上/nd 的/u 求爱/v 之/u 旅/n 。/w 在/p 金/n -/w 卡/n 戴/v 珊/x 和/c 蕾/x 哈/o 娜/x 之后/nt ，/w 他/r 的/u 目标/n 变成/v 了/u 单身/n 女郎/n 真人/n 秀/a 节目/n 明星/n Andi/ws  Dorfman/ws 。/w 在/p 一/m 份/q 美国/ns 周刊/n 的/u 封面/n 上/nd ，/w 恩/n 比/p 德/n 将/d 两/m 名/n 帅哥/n 的/u 头像/n 改成/v 自己/r 的/u 。/w “/w 剧/n 透/a ：/w 形势/n 发生/v 惊人/a 的/u 逆转/v ，/w Andi/ws  Dorfman/ws 选择/v 了/u 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n ，/w 而/c 不是/vl josh/ws 和/c nick/ws （/w 原图/n 中/nd 两/m 位/q 帅哥/n ）/w #/w 单身/n 女郎/n ”/w 恩/n 比/p 德/n 在/p 推/v 特/d 上/nd 写道/v 。/w 尽管/d 一/m 场/q NBA/ws 比赛/v 都/d 没有/v 参加/v ，/w 看上去/v 恩/n 比/p 德/n 的/u 社交/v MVP/ws 已经/d 手/n 拿/v 把/p 攥/v 了/u 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 58/m ./w jpg/ws 
 没/d 了/u 压迫/v 防守/v 的/u 美国/ns 队/n 还有/v 多/a 大/a 优势/n ？/w  我/r 总/d 觉得/v 08/m 年/nt 美国/ns 打/v 西班牙/ns 最大/a 的/u 优势/n 是/vl 压迫/v 防守/v ，/w 可惜/a 当年/nt 那/r 群/q 人/n 没/d 几个/mq 在/p 了/u 。/w 今年/nt 这个/r 阵容/n 总/d 感觉/v 跟/p 04/m 年/nt 差不多/a 。/w 
 刺/v 球迷/n 公开/v 嘲讽/v 詹/x 皇/n :/w 恭喜/v 骑士/n 得到/v "/w 回头/v 浪子/n "/w  勒/v 布朗/ns 回到/v 骑士/n 后/nd ，/w 克/q 利/n 夫/n 兰/n 一派/mq 欢腾/v 。/w 此外/c ，/w 他们/r 还有/v 很/d 大/a 机会/n 得到/v 勒/v 夫/n ，/w 也/d 被/p 广泛/a 看好/v 为/vl 总/d 冠军/n 争夺/v 者/k 。/w 但/c 一/m 位/q 马刺/n 球迷/n 却/d 以/p 一/m 封/q 公开信/n 给/p 骑士/n 球迷/n 当头/v 浇/v 了/u 一/m 盆/n 冷水/n 。/w 以下/nd 是/vl 公开信/n 具体/a 内容/n ：/w Mitbbs/ws ./w com/ws 亲爱的/n 克/q 利/n 夫/n 兰/n 的/u 球迷/n ，/w Mitbbs/ws ./w com/ws  首先/d ，/w 我/r 要/vu 表示/v 祝贺/v 。/w 你们/r 得到/v 了/u 一/m 名/n “/w 回头/v 的/u 浪子/n ”/w ，/w 你们/r 为/vl 他/r 举行/v 了/u 盛大/a 的/u 欢迎/v 派对/v 。/w 你们/r 总是/d 有/v 太多/a 的/u “/w 回头/v 浪子/n ”/w ，/w 从/p 约/d 什/m -/w 戈/x 登/v （/w NFL/ws 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 、/w 约/d 翰/x 尼/x -/w 曼/x 泽/n 尔/r （/w 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 、/w 到/v 里/nd 克/q -/w 沃/a 恩/n （/w 布朗/ns 队/n 球星/n ）/w 都/d 是/vl 如此/r 。/w 我/r 真/d 有/v 一点/mq 羡慕/v 你们/r 了/u ，/w 作为/v 一/m 名/n 马刺/n 球迷/n ，/w 我们/r 最大/a 的/u “/w 浪子/n ”/w 不过/c 斯/r 蒂/n 芬/j -/w 杰克逊/nh 和/c 德/n 胡/nhf 安/v -/w 布/n 莱/n 尔/r 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 其次/r ，/w 你们/r 欢迎/v 你们/r 的/u “/w 孩子/n ”/w 回家/v 时/nt ，/w 不要/vu 忘/v 了/u 他/r 曾经/d 做/v 过/u 什么/r 。/w 你们/r 赶到/v 勒/v 布朗/ns 的/u 房子/n 附近/n 庆祝/v ，/w 我们/r 很/d 喜欢/v 。/w 作为/v 马刺/n 球迷/n ，/w 我/r 可以/vu 做到/v 那样/r 。/w 还/d 记得/v 你们/r 火烧/v 球衣/n 的/u 时候/n 吗/u ？/w 我/r 不会/vu 那样/r 做/v 。/w 我/r 的/u 意思/n 是/vl 不会/vu 在/p 公共/a 场合/n 那样/r 做/v ，/w 在/p 自家/r 后/nd 院里/nl 烧/v 烧/v 就/d 好了/e 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 现在/nt ，/w 媒体/n 让/p 不/d 让/p 你们/r 停下来/v 去/v 享受/v 这/r 一/m 时刻/n ，/w 不/d 让/p 你们/r 及时/a 去/v 畅想/v 下/nd 赛季/nt ，/w 因为/c 他们/r 不会/vu 停止/v 炒作/v 勒/v 夫/n 跟/p 威/a 金/n 斯/r 的/u 交易/n 。/w 我/r 知道/v 勒/v 夫/n 下/nd 赛季/nt 有可能/v 会/vu 穿上/v 你们/r 骑士/n 的/u 球衣/n ，/w 高层/n 不会/vu 让/p 因为/c 得/u 不到/v 勒/v 夫/n 而/c 致/v 再次/d 失去/v 勒/v 布朗/ns 的/u 情况/n 出现/v 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 在/p 骑士/n 夺冠/v 赔率/n 还是/d 1/m 赔/v 30/m 的/u 时候/n ，/w 我/r 下/nd 了/u 100/m 美元/n 的/u 赌注/n ，/w 如果/c 你们/r 得到/v 勒/v 夫/n ，/w 那/r 我/r 的/u 机会/n 又/d 好多/m 了/u 。/w 但是/c 这/r 封/q 信/n 将/d 会/vu 表达/v 我/r 给/p 克/q 利/n 夫/n 兰/n 的/u 朋友/n 更/d 大/a 的/u 建议/v ，/w 为了/p 第/h 六/m 个/q 冠军/n ，/w 我/r 很/d 乐意/v 失去/v 100/m 美元/n 及/c 潜在/a 的/u 3000/m 美元/n 。/w 一个/mq 自以为是/i 的/u 球迷/n 总是/d 会/vu 认为/v 别的/r 聪明/a 的/u 球迷/n 是/vl 荒谬/a 的/u ，/w 我/r 希望/v 我/r 是/vl 那个/r 疯狂/a 球迷/n ，/w 而/c 你们/r 不是/vl 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 老实说/v ，/w 我/r 此前/nt 并不/d 看好/v 勒/v 夫/n ，/w 当/p 他/r 还/d 在/p UCLA/ws 时/nt ，/w 我/r 认为/v 他/r 会/vu 是/vl 一个/mq 场/q 均/d 8/m 分/v 8/m 篮板/n 的/u 家伙/n 。/w 我/r 知道/v 他/r 现在/nt 打/v 得/u 非常/d 好/a ，/w 但/c 很多/a 人/n 并非/d 真正/a 的/u 看好/v 他/r ，/w 因为/c 他/r 在/p 萎靡/a 多时/nt 的/u 森林/n 狼/n 打球/v 。/w 我/r 想/v 要是/c 加/v 内/nd 特/d 在/p 现在/nt 这/r 支/q 森林/n 狼/n 打球/v 的话/u ，/w 他/r 连/p 杀人/v 的/u 心/n 都会/vu 有/v 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 很/d 抱歉/v ，/w 我/r 有些/m 跑/v 题/n 了/u 。/w 勒/v 夫/n 会/vu 让/p 人为/a 之/u 着迷/v ，/w 但/c 作为/v 马刺/n 球迷/n ，/w 我/r 需要/v 给/p 你们/r 一些/m 建议/v 。/w 每个/r 夏天/nt ，/w 我/r 都会/vu 因为/c 马刺/n 没有/v 招来/v 巨星/n 而/c 愤怒/a 不已/v ，/w 尤其/d 是/vl 在/p 2013/m 年/nt 总决赛/n 输给/v 热火/a 后/nd ，/w 我们/r 没有/v 得到/v 艾/n 尔/r -/w 杰/nh 弗/x 森/a 或/c 伊/x 戈/x 达/v 拉/v 。/w 但/c 事实/n 证明/v 我/r 是/vl 错/a 的/u ，/w 他们/r 让/p 我/r 明白/a 亲眼/d 看/v 着/u 自己/r 的/u 球队/n 成长/v ，/w 要/vu 比/p 借助/v 外来/v 的/u 帮助/v 有趣/a 得/u 多/a 。/w 你们/r 会/vu 因为/c 看到/v 厄/x 文/n 、/w 勒/v 夫/n 跟/p 勒/v 布朗/ns 带给/v 你们/r 一面/d 总/d 冠军/n 旗帜/n 而/c 感到/v 兴奋/a 吗/u ？/w 当然/d 会/vu ，/w 但/c 我/r 已经/d 迫不及待/i 的/u 想/v 看到/v 你们/r 失去/v （/w 这/r 种/q 乐趣/n ）/w 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我们/r 知道/v 勒/v 布朗/ns 可以/vu 赢得/v 冠军/n ，/w 知道/v 他/r 能/vu 投/v 很多/a 关键/n 球/n ，/w 知道/v 他/r 能/vu 让/p 队友/n 进步/a 。/w 但是/c ，/w 我们/r 看/v 不到/v 他/r 扮演/v 邓/nhf 肯/vu 的/u 角色/n 。/w 我们/r 知道/v 他/r 可以/vu 跟/p 勒/v 夫/n 这样/r 的/u 队友/n 夺冠/v ，/w 但/c 他/r 能/vu 让/p 本/r 内/nd 特/d 伟大/a 起来/vd 吗/u ？/w 我/r 认为/v 他/r 可以/vu ，/w 很/d 希望/v 看到/v 他/r 去/v 尝试/v ，/w 我/r 想/v 你们/r 也/d 希望/v 如此/r 吧/u 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我/r 认为/v 如果/c 能够/vu 看到/v 勒/v 布朗/ns 带领/v 一/m 支/q 由/p 年轻/a 球员/n 及/c 几个/mq 老兵/n 组成/v 的/u 球队/n 进步/a 会/vu 是/vl 很/d 有趣/a 的/u ，/w 让/p 我们/r 期待/v 他/r 跟/p 大卫/nh -/w 布/n 拉/v 特/d 一起/d 前进/v ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 跟/p 波/n 波/n 维/n 奇/a 那样/r ；/w 严/a 责/n 厄/x 文/n 糟糕/a 的/u 防守/v ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 帕/n 克/q 做/v 的/u 那样/r ；/w 督促/v 威/a 特/d 斯/r 更/d 稳定/a 而/c 保留/v 侵略/v 性/k ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 吉/a 诺/v 比/p 利/n 一样/a ；/w 帮助/v 本/r 内/nd 特/d 跟/p 汤普森/nh ，/w 就/d 像/v 邓/nhf 肯/vu 对/p 很多/a 状态/n 起伏/v 的/u 队友/n 一样/a ，/w 然后/c ，/w 我/r 期待/v 看到/v 威/a 金/n 斯/r 在/p 未来/nt 接过/v 勒/v 布朗/ns 的/u 班/n ，/w 就/d 像/v 莱/n 纳/v 德/n 现在/nt 做/v 的/u 一样/a 。/w Mitbbs/ws ./w com/ws 我/r 想/v 要/vu 看到/v 勒/v 布朗/ns 扮演/v 骑士/n 队/n 的/u 导师/n ，/w 带领/v 一/m 帮/v 年轻/a 队友/n 进步/a ，/w 尽管/d 你们/r 至/v 想/v 要/vu 冠军/n ，/w 那/r 也/d 没错/v ，/w 我们/r （/w 那样/r 做/v ）/w 也/d 做到/v 了/u （/w 夺冠/v ）/w 。/w 
 曝/x 詹/x 皇/n 点名/v 希望/v 勒/v 夫/n 加盟/v  骑士/n 松口/v 同意/v 交易/n 维/n 金/n 斯/r  不是/vl 我/r 说/v 。/w 。/w 。/w 不要/vu 威/a 金/n 斯/r 。/w 。/w 。/w  湖/n 人/n 或者/c 绿/a 军/n 又/d 可以/vu 从/p 森林/n 狼/n 身上/nl 占便宜/v 了/u 。/w 。/w 。/w     新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 7/m 月/nt 18/m 日/nt ，/w 据/p 《/w 露天/n 体育/n 看台/n 》/w 报道/v ，/w 克/q 里/nd 夫/n 兰/n 骑士/n 与/c 明/a 尼/x 苏/j 达/v 森林/n 狼/n 之间/nd 关于/p 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n [/w 微/a 博/a ]/w 的/u 交易/n 谈判/n 终于/d 出现/v 了/u 新/a 的/u 进展/v 。/w 为了/p 能够/vu 得到/v 这位/r 全/a 明星/n 大/a 前锋/n ，/w 骑士/n 队/n 已经/d 同意/v 送出/v 今年/nt 的/u NBA/ws 状元/n 秀/a ―/w ―/w 安/v 德/n 鲁/nhf -/w 维/n 金/n 斯/r 。/w     事实上/nl ，/w 骑士/n 和/c 森林/n 狼/n 两/m 队/n 之间/nd 就/d 勒/v 夫/n 的/u 交易/n 谈判/n 已经/d 持续/v 了/u 很/d 长/a 时间/n 。/w 由于/c 骑士/n 方面/n 不愿/vu 送出/v 维/n 金/n 斯/r ，/w 使得/v 谈判/n 陷入/v 了/u 僵局/n 。/w 然而/c 据/p 美国/ns 《/w 早晨/nt 日志/n 》/w 记者/n 鲍/nhf 勃/nhs -/w 芬/j 南/nd 得到/v 的/u 最新/a 消息/n ，/w 骑士/n 队/n 现在/nt 已经/d 松口/v ，/w 并且/c 愿意/vu 在/p 交易/n 中/nd 搭上/v 维/n 金/n 斯/r 。/w     该/vu 消息/n 源/n 还/d 指出/v ，/w 今年/nt 夏天/nt 决定/v 重返/v 克/q 里/nd 夫/n 兰/n 骑士/n 的/u 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 希望/v 勒/v 夫/n 能够/vu 加入/v 进来/v 。/w “/w 詹姆斯/nh 想得到/v 的/u ，/w 他/r 通常/d 总能/vu 得到/v 。/w ”/w 鲍/nhf 勃/nhs -/w 芬/j 南/nd 在/p 文中/nl 写道/v 。/w     与此同时/i ，/w 《/w 今日/nt 美国/ns 》/w 的/u NBA/ws 记者/n 杰/nh 夫/n -/w 兹/r 尔/r 吉/a 特/d 也/d 确认/v 了/u 这个/r 消息/n 。/w     “/w 的确/d ，/w 为了/p 努力/v 从/p 森林/n 狼/n 队/n 得到/v 强烈/a 要求/v 被/p 交易/n 的/u 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n ，/w 骑士/n 队/n 已经/d 把/p 安/v 德/n 鲁/nhf -/w 维/n 金/n 斯/r 放上/v 了/u 桌面/nl 。/w ”/w 兹/r 尔/r 吉/a 特/d 在/p 推/v 特/d 上/nd 写道/v ，/w “/w 现在/nt 正/d 等/u 着/u 看/v 除了/p 维/n 金/n 斯/r 之外/nd ，/w 骑士/n 是否/d 有/v 足够/a 的/u 筹码/n 来/vd 吸引/v 森林/n 狼/n 完成/v 这/r 笔/n 关于/p 勒/v 夫/n 的/u 交易/n 。/w ”/w     根据/p 最新/a 的/u 版本/n ，/w 骑士/n 队/n 的/u 交易/n 筹码/n 中/nd 包含/v 了/u ：/w 2013/m 年/nt 和/c 2014/m 年/nt 的/u NBA/ws 状元/n 秀/a ―/w ―/w 安/v 东/nd 尼/x -/w 本/r 内/nd 特/d 以及/c 维/n 金/n 斯/r ，/w 外加/v 一个/mq 未来/nt 的/u 首/n 轮/n 选/v 秀/a 权/n 。/w 为了/p 平衡/a 合同/n ，/w 不久前/nt 从/p 黄蜂/n 被/p 交易/n 到/v 骑士/n 的/u 老将/n 中锋/n 布/n 兰/n 登/v -/w 海/n 伍/nhf 德/n 可能/vu 也/d 会/vu 被/p 放入/v 这/r 笔/n 交易/n 。/w 此外/c ，/w 骑士/n 队/n 甚至/d 还/d 可能/vu 会/vu 把/p 年轻/a 的/u 得分/v 后卫/n 迪/x 昂/v -/w 韦/nhf 特/d 斯/r 加入/v 交易/n 。/w     随着/p 四/m 届/q 常规/n 赛/v MVP/ws 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 的/u 回归/v ，/w 连续/v 四/m 年/nt 无缘/v 季/nt 后/nd 赛/v 的/u 骑士/n 队/n 迅速/a 具备/v 了/u 不容/v 小视/v 的/u 竞争力/n 。/w 但是/c 如果/c 能够/vu 通过/p 交易/n 得到/v 凯/n 文/n -/w 勒/v 夫/n 的话/u ，/w 那么/r 拥有/v 新/a “/w 三/m 巨头/n ”/w (/w 詹姆斯/nh +/w 勒/v 夫/n +/w 欧文/nh )/w 的/u 骑士/n 无疑/d 将/d 成为/v 东部/nd 冠军/n 的/u 绝对/a 热门/a 。/w     (/w 罗/nhf 森/a )/w 
 特/d 雷/n 西/nd -/w 麦/n 克/q 格/n 雷/n 迪/x 从/p 棒球/n 界/n 退役/v  CBS/ws 休斯敦/ns 站/v 报道/v ，/w 前/nd NBA/ws 球员/n ，/w 糖/n 城/n 蚊子/n 队/n 投手/n 特/d 雷/n 西/nd -/w 麦/n 克/q 格/n 雷/n 迪/x 于/p 美国/ns 时间/n 周三/nt 进行/v 的/u 大西洋/ns 联盟/n 全/a 明星/n 赛/v 中/nd 首发/v 出场/v ，/w 随后/d 从/p 棒球/n 界/n 退役/v 。/w 麦/n 迪/x 在/p 那/r 场/q 比赛/v 中/nd 以/p 投手/n 身份/n 参加/v 了/u 1/m ./w 1/m 局/n 。/w 麦/n 迪/x 将/d 他/r 面对/v 的/u 最后/n 一/m 名/n 击/v 球员/n Bryan/ws  Pounds/ws 三/m 振/v 出局/v ，/w 随后/d 走下/v 投球/v 区/n ，/w 并/c 得到/v 了/u 队友/n 的/u 热烈/a 掌声/n 。/w 这/r 是/vl 麦/n 迪/x 棒球/n 生涯/n 首次/n ，/w 也是/vl 唯一/a 一/m 次/q 将/d 对手/n 三/m 振/v 出局/v ，/w 赛后/nt 麦/n 迪/x 保留/v 了/u 比赛/v 用/v 球/n 。/w 麦/n 迪/x 说/v ：/w “/w 这个/r 球/n 肯定/v 会/vu 进入/v 我/r 的/u 奖杯/n 陈列/v 盒/n 。/w 我/r 跟/p 有些/m 人/n 说/v ，/w 我/r 退役/v 前/nd 会/vu 打出/v 一/m 次/q 三/m 振/v 出局/v 。/w 我/r 在/p 第/h 2/m 局/n 实现/v 了/u 。/w 感谢/v 耶稣/nh 。/w ”/w 麦/n 迪/x 首发/v 参加/v 了/u 4/m 场/q 大西洋/ns 联盟/n 常规/n 赛/v 比赛/v ，/w 一共/d 打/v 了/u 6/m ./w 2/m 局/n ，/w 让/p 对方/n 跑出/v 了/u 4/m 次/q 安/v 打/v 和/c 5/m 次/q 跑/v 垒/v 。/w 在/p 全/a 明星/n 赛/v 上/nd ，/w 麦/n 迪/x 让/p 对方/n 跑出/v 了/u 1/m 次/q 跑/v 垒/v 。/w 麦/n 迪/x 说/v ：/w “/w 这/r 是/vl 一/m 场/q 精彩/a 的/u 比赛/v 。/w 今天/nt 是/vl 我/r 的/u 最后/n 一/m 场/q 。/w 我/r 已经/d 通知/n 球队/n ，/w 这/r 是/vl 我/r 最后/n 一/m 次/q 出场/v 。/w 我/r 非常/d 感谢/v 他们/r 给/p 我/r 机会/n 首发/v ，/w 让/p 我/r 享受/v 这/r 项/q 夏季/nt 经典/n 赛事/n 。/w ”/w “/w 这/r 是/vl 了不起/a 的/u 一/m 年/nt 。/w 我/r 的/u 篮球/n 生涯/n 不是/vl 以/p 我/r 想/v 要/vu 的/u 方式/n 结束/v 的/u ，/w 但/c 我/r 有/v 机会/n 和/c 他们/r 当/p 中/nd 的/u 一些/m 人/n 做/v 朋友/n ，/w 还/d 能/vu 了解/v 他们/r ，/w 和/c 他们/r 竞争/v ，/w 每天/nt 向/p 他们/r 学习/v 。/w 这/r 是/vl 一/m 种/q 荣耀/a 。/w ”/w 麦/n 迪/x 承认/v ，/w 他/r 当时/nt 有/v 一点/mq 激动/v ：/w “/w 我/r 下场/n 的/u 时候/n 确实/d 有/v 一点/mq 激动/v 。/w 被/p 人/n 祝贺/v 的/u 感觉/v 很/d 好/a 。/w ”/w 麦/n 迪/x 还/d 和/c 拉/v 马/n 尔/r 小/a 联盟/n 的/u Will/ws  Dolan/ws 搭档/n ，/w 以/p 6/m 次/q 全/a 垒/v 打的/v 成绩/n 赢得/v 了/u 大西洋/ns 联盟/n 全/a 垒/v 打/v 大赛/n 的/u 冠军/n 。/w Dolan/ws 击中/v 了/u 全部/n 6/m 个/q 球/n 。/w 麦/n 迪/x 开玩笑/i 道/v ：/w “/w 我/r 是/vl 史/n 上/nd 第一/m 个/q 没有/v 全/a 垒/v 打的/v 全/a 垒/v 打/v 大赛/n 冠军/n 。/w ”/w 
 八/m 年/nt 顶/n 薪/n 庵主/n  十年/nt 多/a 兰/n 老板/n  二/m 十年/nt 面包/n 主帅/n  你/r 宁愿/d 选/v  Would/ws  you/ws  rather/ws  your/ws  team/ws  be/ws  owned/ws  by/ws  James/ws  Dolan/ws  for/ws  10/m  years/ws ,/w  coached/ws  by/ws  Mike/ws  Brown/ws  for/ws  20/m  years/ws ,/w  or/ws  give/ws  a/ws  max/ws  deal/ws  to/ws  Andrew/ws  Bynum/ws  for/ws  8/m  years/ws ?/w  (/w self/ws ./w nba/ws )/w reddit/ws  上/nd 世界性/n 难题/n 
 格/n 伦/n -/w 戴维斯/nh 一/m 年/nt 120/m 万/m 回归/v 快船/n  《/w 洛杉矶/ns 时报/n 》/w 记者/n Brad/ws  Turner/ws 报道/v ，/w 据/p 消息/n 源/n 透露/v ，/w 格/n 伦/n -/w 戴维斯/nh 将/d 会/vu 回到/v 快船/n 。/w 据悉/v ，/w 戴维斯/nh 与/c 快船/n 达成/v 了/u 一/m 份/q 为期/v 一/m 年/nt 价值/n 120/m 万/m 的/u 底薪/n 合同/n 。/w 在/p 今年/nt 二月/nt 被/p 魔术/n 裁掉/v 之后/nt ，/w 戴维斯/nh 与/c 快船/n 签约/v 。/w 他/r 在/p 快船/n 场/q 均/d 贡献/n 4/m ./w 2/m 分/v 3/m 篮板/n 。/w 
 较/d 强/a 的/u 组织/n 实力/n 的/u 侧翼/n 摇摆/v 人/n  现在/nt 稀缺/a 啊/e ，/w 以前/nt 还有/v 我/r 麦/n ，/w 我/r 麦/n 是/vl 能/vu 拉/v 空间/n ，/w 但是/c 没/d 在/p 季/nt 后/nd 赛/v 证明/v 过/u 自己/r ，/w 现役/a 他/r 詹/x ，/w 老/a 问题/n 还是/d 要求/v 篮下/nl 空间/n ，/w 还/d 吃掉/v 了/u 部分/n pg/ws 球/n 权/n ，/w 总体/n 还是/d 利/n 多/a 弊/n 少/a ，/w 感觉/v 此类/n sf/ws 进攻/v 存在/v 感/v 较/d 强/a ，/w 又/d 比较/d bug/ws ，/w 往往/d 打破/v 对面/nd 防守/v 部署/v 
 骑士/n 的/u 问题/n ，/w 求/v 开导/v  战/v 皇/n 点名/v 要/vu 勒/v 夫/n ，/w 那/r 骑士/n 组成/v 战/v 皇/n +/w 勒/v 夫/n +/w 欧文/nh 三/m 巨头/n 了/u ，/w 如果/c 明年/nt 勒/v 夫/n 续约/v 的话/u ，/w 这/r 三/m 人/n 没人/v 愿意/vu 降/v 薪/n ，/w 都/d 是/vl 顶/n 薪/n ，/w 热火/a 的/u 故事/n 岂不/d 还要/v 发生/v 一/m 次/q ？/w 还是/d 说/v 战/v 皇/n 签/v 两/m 年/nt 是/vl 留/v 后门/n 的/u ，/w 求/v 董/nhf 秋/nt 迪/x 开导/v 下/nd 。/w 
 国/n 奥/j 大/a 比分/n 输给/v 台北/ns  呵呵/o ~/ws 浪费/v 了/u 哥/n 一个/mq 小时/nt 的/u 时间/n 毫无/v 章法/n 毫无/v 意志力/n ，/w 跟/p 看/v 中学生/n 比赛/v 差不多/a 
 湖/n 人/n 明年/nt 夏天/nt 薪金/n 空间/n 预计/v 超/v 2000/m 万/m  北京时间/n 7/m 月/nt 18/m 号/n ，/w 根据/p Basketball/ws  Insiders/ws 报道/v ，/w 根据/p 目前/nt 湖/n 人/n 的/u 球员/n 薪资/n 状况/n ，/w 他们/r 将/d 在/p 明年/nt 夏天/nt 拥有/v 超过/v 2000/m 万/m 的/u 薪金/n 空间/n 。/w 湖/n 人/n 刚刚/d 在/p 特赦/v 球员/n 卡洛斯/nh -/w 布/n 泽/n 尔/r 的/u 竞标/v 中/nd 胜出/v ，/w 他/r 下/nd 赛季/nt 的/u 薪水/n 为/vl 325/m 万/m 美元/n ，/w 而/c 史/n 蒂/n 夫/n -/w 纳/v 什/m （/w 970/m 万/m ）/w 和/c 林/n 书/n 豪/n （/w 837/m 万/m ）/w 的/u 合同/n 也/d 都/d 将/d 在/p 明年/nt 夏天/nt 到期/v ，/w 这样一来/i 为/vl 湖/n 人/n 腾出/v 2132/m 万/m 的/u 薪资/n 空间/n 。/w 在此之前/nt ，/w 湖/n 人/n 用/v 两/m 年/nt 1800/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 签下/v 了/u 乔丹/nh -/w 希/v 尔/r ，/w 不过/c 希/v 尔/r 下/nd 赛季/nt 的/u 合同/n 拥有/v 球队/n 选项/n ，/w 如果/c 湖/n 人/n 选择/v 终止/v 他/r 合同/n 的话/u ，/w 湖/n 人/n 的/u 薪金/n 空间/n 将/d 会/vu 达到/v 3032/m 万/m 美元/n 。/w 
 但求/v 今年/nt 维/n 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 上/nd 位/q 。/w  就/d 季/nt 后/nd 赛/v 表现/v 而/c 言/v ，/w 维/n 斯/r 布/n 鲁/nhf 克/q 比/p 杜/nhf 兰/n 特/d 稳定/a 的/u 多/a 。/w  随着/p 年龄/nt 增长/v ，/w 打球/v 不/d 在/p 那么/r 2/m b/ws 了/u ，/w 身体/n 素质/n 和/c 耐力/n 现在/nt 可以/vu 基本/a 和/c 詹姆斯/nh 抗衡/v ，/w 下/nd 赛季/nt 应该/vu 会/vu 超越/v 。/w  杜/nhf 兰/n 特/d 的/u 打法/n ，/w 虽然/c 寿命/n 长/a ，/w 但是/c 内线/n 杀伤/v 实在/d 太/d 小/a 了/u ，/w 大家/n 都/d 知道/v 他/r 怎么/r 打/v ，/w 针对性/n 防守/v 的话/u ，/w 就/d 不行/v 了/u 。/w 最后/n 希望/v 雷霆/n 明年/nt 可以/vu 不/d 在/p 裁判/n 的/u 帮助/v 下/nd 冲出/v 西区/nl ，/w 拿到/v 总/d 冠军/n ，/w 维/n 斯/r MVP/ws 
 感觉/v 男篮/j 不行/v 教练/n 要/vu 付/v 很/d 大/a 责任/n 啊/e  RT/ws 这/r 两/m 天/nt 看/v 了/u 国/n 奥/j 的/u 比赛/v ，/w 感觉/v 小伙子/n 们/k 天赋/n 技术/n 都/d 还行/a ，/w 为啥/d 还/d 输/v 台湾/ns 呢/u 。/w 。/w ？/w ？/w ？/w 去/v CBA/ws 练/v 了/u 级/n 之后/nt 打球/v 都/d 变/v 得/u 很/d 死板/a ，/w 是不是/v 咱们/r 国内/nl 教练/n 的/u 问题/n ？/w ？/w 看/v 国/n 奥/j 就/d 没什么/i 战术/n ，/w 教练/n 也/d 不怎么/d 叫/v 停/v ，/w 换人/v 也/d 很/d 死板/a 。/w 。/w 。/w 以前/nt 国家队/n 说实在的/i 账面/nl 上/nd 不必/d 伊朗/ns 差/a ，/w 为啥/d 输/v 人家/r 那么/r 多/a ？/w ？/w 连/p 台湾/ns 也/d 赢/v 不了/v 。/w 。/w 。/w 当然/d ，/w 有/v 6789/m 的/u 因数/n ，/w 但/c 也/d 不至于/v 差/a 那么/r 多/a 。/w 。/w 再/d 看/v 人家/r 马刺/n ，/w GDP/ws 、/w 卡/n 哇/o 伊/x ，/w 迪/x 奥/j 胖子/n 除外/v ，/w 其他/r 的/u 球员/n 放/v 在/p 其他/r 队/n 估计/v 都/d 没有/v 稳定/a 上场/v 时间/n ，/w 但/c 在/p 波/n 波/n 调教/v 下/nd 能/vu 吊/v 打/v 任何/r 一个/mq 球队/n 。/w 。/w 。/w 也/d 不/d 指望/v 咱们/r 男篮/j 能/vu 吊/v 打/v 别人/r ，/w 正常/a 发挥/v 水平/n 就/d 行/v 。/w 今年/nt 国家队/n 看样子/i 都/d 还行/a ，/w 不/d 知道/v 会/vu 怎样/r 。/w 。/w 。/w 国/n 奥/j 的/u 小伙子/n 也/d 不错/a ，/w 将来/nt 都/d 很/d 有希望/v 的/u ，/w 希望/v 不要/vu 给/p CBA/ws 的/u 教练/n 练/v 废/v 了/u 。/w 。/w 当然/d ，/w 咱们/r 也/d 请/v 过/u 什么/r 有名/a 的/u 教练/n ，/w 斯/r 基/x 什么/r 的/u ，/w 但是/c 基本上/d 没/d 给/p 人家/r 施展/v 的/u 空间/n ，/w 输/v 了/u 一/m 次/q 比赛/v 就/d 走人/v 了/u 。/w 。/w 。/w 说实在的/i ，/w 邓/nhf 华/nhf 德/n 这/r 种/q 纸老虎/n 带/v 了/u 几/m 年/nt 好歹/n 还是/d 能/vu 保证/v 进/v 世锦赛/j 的/u 。/w 。/w 。/w 回过头/v 看/v 咱们/r CBA/ws 的/u 本土/n 教练/n ，/w 除了/p 闵/x 鹿/n 蕾/x ，/w 春/nt 哥/n 之外/nd ，/w 其他/r 的/u 都/d 只/d 会/vu 狠/a 艹/x 外援/n ，/w 国内/nl 球员/n 有/v 几个/mq 是/vl 设置/v 了/u 战术/n 的/u ？/w ？/w 战术/n 打/v 不/d 出来/vd 也/d 不管/c ，/w 继续/v 艹/x 外援/n 。/w 。/w 。/w 小弟/n 不/d 才/d ，/w 感觉/v 男篮/j 要/vu 复兴/v ，/w 得/u 从/p 上/nd 做/v 起/v 。/w 教练/n 的/u 觉悟/v 高/a 了/u ，/w 知道/v 怎么/r 带/v 球员/n 了/u ，/w 以/p 咱们/r 的/u 篮球/n 人才/n 储备/v 水平/n ，/w 亚洲/ns 拿/v 个/q 冠军/n 真/d 不是/vl 什么/r 难事/n 。/w 。/w 。/w 老/a 让/p 球员/n 背黑锅/i ，/w 小弟/n 觉得/v 也/d 不人道/a 。/w 。/w 。/w 另外/d ，/w 再/d 喷/v 一/m 句/n ，/w 国内/nl 的/u 媒体/n 真/d 是/vl XJB/ws 报道/v ，/w 今天/nt 把/p 你/r 捧/v 上天/n 明天/nt 把/p 你/r 打倒/v 地域/n ，/w 能不能/i 有点/d 立场/n ？/w ？/w 大/a 圣王/n 七/m 今年/nt 进/v 不了/v 国家队/n ，/w 咱们/r 的/u 媒体/n 朋友/n 真/d 是/vl 帮/v 了/u 不少/a 忙/a ！/w ！/w 再/d 怎么样/r ，/w 这/r 两/m 个人/n 水平/n 还/d 在/p ，/w 批评/v 批评/v 还是/d 知道/v 改进/v 的/u ，/w 国家/n 没/d 几个/mq 老/a 队员/n 带/v 着/u 也/d 不是/vl 件/q 好事/n ，/w 阿/h 联/v 太/d 闷/a 感觉/v 当/p 不了/v 领袖/n ，/w 不如/v 王/nhf 七/m 。/w 。/w 小弟/n 愚见/n ，/w 不/d 喜/v 勿/d 喷/v ~/ws 
 黑人/n 球星/n 的/u 破产/v 率/k 太/d 高/a 了/u ，/w 占/v 大半/n  小时候/nt 穷/a 得/u 要死/a ，/w 混/v 贫民窟/n ，/w 天/nt 天/nt 打架斗殴/i 。/w 靠/v 着/u 身体/n 好/a ，/w 进/v 了/u NBA/ws ，/w 钱/n 突然/d 多/a 得/u 自己/r 都/d 不/d 知道/v 怎么办/v 了/u ，/w 就/d 乱搞/v 起来/vd 。/w 退役/v 之后/nt ，/w 收入/n 没/d 了/u ，/w 乱/a 用钱/v 的/u 毛病/n 却/d 还/d 在/p ，/w 不/d 破产/v 才/d 怪/a 。/w 相比/v 起来/vd ，/w 中国人/n 挣到/v 两/m 分钱/v 赶紧/d 藏起/v 来/vd ，/w 显得/v 安全/a 多/a 了/u 。/w 
 为何/d 现在/nt 球员/n 都/d 顶/n 不住/v 压力/n  保/v 罗/nhf 乔/nhf 治/v ，/w 霍/nhf 华/nhf 德/n ，/w 安/v 东/nd 尼/x ，/w 詹姆斯/nh ，/w 一个/mq 个/q 都/d 不敢/vu 来/vd 洛杉矶/ns 打球/v 。/w 因为/c 在/p LA/ws 打球/v 压力/n 太/d 大/a 。/w 为何/d 现在/nt 的/u 球员/n 一个/mq 个/q 都/d 没有/v 以前/nt 的/u 球员/n 顶/n 的/u 住/v 压力/n ，/w 以前/nt 奥/j 尼/x 尔/r 和/c 科/n 比/p 貌似/v 没有/v 遇到/v 这样/r 的/u 问题/n 。/w 果然/d 还是/d 天王/n 巨星/n 和/c 超级/a 巨星/n 的/u 区别/v 吗/u 
 还有/v 人/n 记得/v 斯/r 特/d 恩/n 的/u “/w 篮球/n 原因/n ”/w 吗/u ？/w      那/r 到底/d 是/vl 啥/r 原因/n 啊/e ？/w 挺/d 困惑/a 的/u ，/w 这/r 货/n 都/d 退休/v 了/u 能不能/i 解密/v 一下/mq ？/w 
 不/d 知道/v 谁/r 写/v 的/u ，/w 好/a 恶心/v 啊/e  随着/p 孙/nhf 悦/x 的/u 离开/v ，/w 湖/n 人/n 王朝/nt 被/p 终结/v ；/w 易/a 建/v 联/v 远/a 走/v 广东/ns 导致/v 小/a 牛/n 沦为/v 二流/n 球队/n ；/w 与/c 刘/nhf 炜/a 失之交臂/i 的/u 国王/n 队/n 更是/vl 沦为/v 西部/nd 鱼/n 腩/x ；/w 没有/v 姚/nhf 明/a 的/u 火箭/n 连续/v 3/m 年/nt 夺得/v 乐/v 透/a 区/n 冠军/n ；/w 缺少/v 王/nhf 治/v 郅/x 的/u 热火/a 队/n 被/p 后/nd 巴/v 特/d 尔时/nt 代/v 的/u 马刺/n 吊/v 打/v ；/w 如今/nt ，/w 林/n 书/n 豪/n 从/p 火箭/n 加盟/v 湖/n 人/n ，/w 这/r 是否/d 预示/v 着/u 火箭/n 又/d 一/m 次/q 的/u 衰落/v ，/w 以及/c 湖/n 人/n 再一次/d 的/u 复兴/v ？/w 我们/r 拭目以待/i ！/w 
 广东/ns 签/v 新/a 赛季/nt 外援/n ，/w 全/a 美/a 第一/m 高中生/n  广东/ns 宏/a 远/a 男篮/j 刚刚/d 在/p 微/a 博/a 上/nd 发布/v 消息/n 称/v ：/w “/w 广东/ns 宏/a 远/a 篮球/n 俱乐部/n 已/d 正式/a 签约/v 伊/x 曼/x 纽/n 尔/r -/w 穆/nhf 迪/x 埃/q （/w Emmanuel/ws  Mudiay/ws ）/w 作为/v 广东/ns 宏/a 远/a 篮球队/n CBA/ws 2014/m -/w 2015/m 赛季/nt 外援/n 。/w 伊/x 曼/x 纽/n 尔/r 身高/n 1/m ./w 96/m 米/q ，/w 体重/n 86/m 公斤/q ，/w 司/n 职/n 控/v 球/n 后卫/n //w 得分/v 后卫/n 。/w 特此/d 公告/n 。/w ”/w 随后/d 雅/a 虎/n 记者/n Adrian/ws  Wojnarowski/ws 跟进/v 报道/v ，/w 穆/nhf 迪/x 埃/q 与/c 广东/ns 的/u 合约/n 为/vl 一/m 年/nt 120/m 万/m 美元/n 。/w 伊/x 曼/x 纽/n 尔/r -/w 穆/nhf 迪/x 艾/n 1996/m 年/nt 3/m 月/nt 5/m 日出/v 生于/v 刚果/ns (/w 金/n )/w ，/w 身高/n 196/m cm/ws (/w 6/m 尺/q 5/m 寸/q )/w ，/w 体重/n 86/m kg/ws ，/w 司/n 职/n 控/v 球/n 后卫/n 。/w 在/p 之前/nt ESPN/ws 公布/v 的/u 2015/m 届/q 高中生/n 排行榜/n ，/w 穆/nhf 迪/x 艾/n 排名/v 第/h 1/m ，/w 而/c 在/p 最新/a 的/u Draft/ws  Express/ws 2015/m 年/nt 选/v 秀/a 预测/v 中/nd ，/w 他/r 排/v 在/p 第三/m 位/q 。/w 穆/nhf 迪/x 艾/n 被/p 普遍/a 认为/v 是/vl 14/m 级/n 的/u 最/d 强/a 后卫/n 以及/c 15/m 年/nt NBA/ws 选/v 秀/a 状元/n 的/u 热门/a 人选/n 。/w 此前/nt 他/r 已/d 与/c 南方/nd 卫/n 理会/v 大学/n 达成/v 入学/v 协议/n ，/w 据悉/v ，/w 穆/nhf 迪/x 艾/n 之所以/c 做出/v 放弃/v 大学/n 选择/v 海外/nl 打球/v 这个/r 决定/v 并非/d 因为/c 学业/n 问题/n ，/w 而是/vl 考虑到/v 家里/nl 的/u 经济/n 情况/n 。/w 
 快船/n CEO/ws :/w 斯/r 特/d 林/n 不/d 走/v 球队/n 将/d 瓦解/v  主帅/n 球员/n 全/a 要/vu 走/v  北京时间/n 7/m 月/nt 22/m 日/nt ，/w 据/p ESPN/ws 洛杉矶/ns 站/v 记者/n 阿拉/r 什/m -/w 马/n 卡/n 兹/r 报道/v ，/w 快船/n 临时/a CEO/ws 帕森斯/nh 在/p 最近/nt 接受/v 采访/v 时/nt 表示/v ，/w 如果/c 斯/r 特/d 林/n 家族/n 继续/v 拒绝/v 将/d 快船/n 出售/v 给/p 前/nd 微软/j CEO/ws 鲍/nhf 尔/r 默/v ，/w 他们/r 将/d 再也/d 收/v 不到/v 接近/v 20/m 亿/m 美元/n 的/u 报价/v 。/w 不过/c 更/d 严重/a 的/u 是/vl ，/w 如果/c 斯/r 特/d 林下/nl 赛季/nt 还是/d 快/a 船队/n 的/u 老板/n ，/w 那么/r 主教练/n 里/nd 弗/x 斯/r 将/d 挂帅/v 离队/v ，/w 球员/n 们/k 也/d 会/vu 想/v 办法/n 逃离/v 。/w     尽管/d 鲍/nhf 尔/r 默/v 已经/d 报出/v 了/u 20/m 亿/m 美元/n 的/u 天价/n ，/w 但/c 唐/nt 纳/v 德/n -/w 斯/r 特/d 林/n 却/d 至今/d 不愿/vu 松手/v ，/w 导致/v 快船/n 出售/v 案/n 一拖再拖/i ，/w NBA/ws 总裁/n 萧/x 华/nhf 日前/nt 甚至/d 表示/v ，/w 他/r 也/d 不能/vu 肯定/v 快船/n 在下/r 赛季/nt 开始/v 前/nd 能/vu 正式/a 完成/v 出售/v 。/w 不过/c 如果/c 斯/r 特/d 林/n 选择/v 拒/v 不/d 放手/v ，/w 联盟/n 在下/r 赛季/nt 开始/v 前/nd 也/d 会/vu 强行/v 接管/v 洛杉矶/ns 球队/n 。/w     “/w 在/p 我/r 看来/v ，/w 快船/n 很/d 难/a 再/d 收到/v 接近/v 鲍/nhf 尔/r 默/v 提出/v 的/u 报价/v ，/w 如果/c 史/n 蒂/n 夫/n （/w 鲍/nhf 尔/r 默/v ）/w 失去/v 耐心/a 而/c 选择/v 放弃/v ，/w 我/r 不/d 知道/v 他们/r （/w 斯/r 特/d 林/n 家族/n ）/w 还/d 能/vu 如何/r 将/d 快船/n 卖出/v 20/m 亿/m 美元/n 的/u 天价/n 。/w ”/w 帕森斯/nh 日前/nt 接受/v 采访/v 时/nt 表示/v ，/w “/w 而/c 球队/n 的/u 赞助/v 商/n 们/k 的/u 态度/n 也/d 很/d 明确/v ，/w 有人/r 告诉/v 我/r ，/w 如果/c 新/a 赛季/nt 斯/r 特/d 林/n 依然/d 持有/v 这/r 支/q 球队/n ，/w 他们/r 将/d 选择/v 退出/v 。/w ”/w 洛杉矶/ns 球队/n CEO/ws 透露/v ，/w 他们/r 很/d 担心/v 形成/v 连锁反应/i ，/w 一旦/d 有人/r 率先/d 退出/v ，/w 所有/a 赞助/v 商都/n 将/d 紧随/v 其后/nt 。/w     更/d 严重/a 的/u 还/d 在/p 后面/nl ，/w 帕森斯/nh 表示/v ，/w 如果/c 斯/r 特/d 林/n 不/d 卖掉/v 快船/n ，/w 球队/n 的/u 忠实/a 粉丝/n 们/k 也/d 不会/vu 买账/v ，/w 而/c 快船/n 现在/nt 还/d 没有/v 想好/v 如何/r 应对/v 球迷/n 们/k 下/nd 赛季/nt 的/u 退票/v 潮/n 。/w “/w 那会/vu 是/vl 一个/mq 大/a 难题/n 。/w ”/w 快船/n CEO/ws 承认/v 。/w     但/c 比起/v 球迷/n 的/u 流失/v ，/w 球队/n 的/u 瓦解/v 则/c 将/d 是/vl 致命/v 的/u 。/w “/w 我们/r 可能/vu 会/vu 失去/v 整个/a 教练/n 组/n ，/w 包括/v 主帅/n 里/nd 弗/x 斯/r ，/w 我们/r 还/d 可能/vu 连/p 球员/n 们/k 都/d 失去/v 。/w ”/w 帕森斯/nh 说道/v ，/w 并/c 证实/v 里/nd 弗/x 斯/r 已经/d 和/c 他/r 说过/v 不下/v 三/m 次/q ，/w 称/v 如果/c 斯/r 特/d 林/n 不/d 离开/v ，/w 他/r 就/d 将/d 挂帅/v 而/c 去/v ，/w “/w 如果/c 道/v 格/n （/w 里/nd 弗/x 斯/r ）/w 走/v 了/u ，/w 那/r 将/d 是/vl 快船/n 的/u 一个/mq 灾难/n ，/w 直接/a 加剧/v 球队/n 的/u 兵/n 分/v 瓦解/v ，/w 他/r 现在/nt 才是/vl 这/r 支/q 球队/n 的/u 真正/a 统领/v 。/w ”/w     对于/p 与/c 球员/n 代表/n 保/v 罗/nhf 的/u 交流/v ，/w 帕森斯/nh 表示/v 他/r 无法/d 提供/v 详细/a 的/u 内容/n ，/w 但/c 可以/vu 肯定/v 的/u 是/vl ，/w 他们/r 的/u 态度/n 和/c 所有/a 人/n 都/d 是/vl 一致/a 的/u ，/w 那/r 就是/d 绝对/a 无法/d 接受/v 斯/r 特/d 林/n 继续/v 拥有/v 这/r 支/q 球队/n 。/w 如果/c 出售/v 事宜/n 无法/d 完成/v ，/w 他们/r 也/d 将/d 寻找/v 办法/n 离开/v 。/w     现在/nt 看来/v ，/w 摆/v 在/p 斯/r 特/d 林/n 和/c NBA/ws 面前/nd 的/u 只有/c 两/m 种/q 可能/vu ：/w 快船/n 要么/c 被/p 正式/a 出售/v ，/w 要么/c 等待/v 慢慢/a 瓦解/v 。/w 根据/p 日前/nt 的/u 最新/a 消息/n ，/w 斯/r 特/d 林/n 已/d 和/c 鲍/nhf 尔/r 默/v 刚刚/d 进行/v 了/u 首次/n 会面/v ，/w 两/m 人/n 的/u 交流会/n 话/n 也/d 非常/d 友好/a ，/w 但愿/vu 能/vu 很快/a 带来/v 好消息/n 。/w 
 当年/nt 湖/n 人/n 做/v 的/u 最/d 差/a 的/u 选择/v 就是/d 放弃/v 塞/v 申/x 思/v  塞/v 申/x 思/v  是/vl 绝对/a 湖/n 人/n 需要/v 的/u 控/v 卫/n 类型/n ，/w  只是/d 因为/c 11/m 年/nt 的/u 季/nt 后/nd 赛/v 打/v 得/u 不好/a 被/p 放弃/v ，/w 对/p 双方/n 都/d 太/d 不/d 值得/v 。/w 
 02/m 年/nt 后/nd 小/a 牛/n 缴/v 奢侈/a 税/n 1/m ./w 5/m 亿/m ，/w 尼/x 克/q 斯/r 1/m ./w 9/m 亿/m  以前/nt 库/n 班/n 还/d 真/d 是/vl 能/vu 花/n 
 马刺/n 迎来/v 新面孔/n  北京时间/n 7/m 月/nt 16/m 日/nt ，/w 据/p 雅/a 虎/n 体育/n 记者/n Adrian/ws  Wojnarowski/ws 透露/v ，/w 马刺/n 队/n 方面/n 表示/v ，/w 他们/r 已经/d 正式/a 雇佣/v 了/u 欧洲/ns 教练/n 埃/q 托/v 雷/n -/w 梅/nhf 西/nd 纳/v 为/vl 助教/n 。/w     消息/n 源/n 表示/v ，/w 此前/nt 担任/v 球队/n 助教/n 的/u 西/nd 恩/n -/w 马/n 科/n 斯/r 将/d 重返/v 管理层/n 。/w     “/w 刚刚/d 过去/nt 这个/r 赛季/nt ，/w 马/n 科/n 斯/r 来到/v 教练/n 席/n 帮助/v 格/n 雷/n 格/n -/w 波/n 波/n 维/n 奇/a ，/w 但是/c 计划/n 依旧/a 是/vl 让/p 他/r 重返/v 管理层/n 。/w 马刺/n 队/n 对/p 马/n 科/n 斯/r 有着/v 大/a 计划/n 。/w ”/w Adrian/ws  Wojnarowski/ws 在/p 自己/r 的/u 推/v 特/d 上/nd 写道/v 。/w 
 火箭/n 2/m 年/nt 200/m 万/m 签下/v 乔/nhf 伊/x -/w 多/a 西/nd  乔/nhf 伊/x -/w 多/a 西/nd 于/p 08/m 年/nt 选/v 秀/a 中/nd 在/p 第/h 2/m 轮/n 第/h 3/m 顺位/v 被/p 开拓者/n 选中/v ，/w 后/nd 被/p 交易/n 到/v 火箭/n 。/w 他/r 上一次/n 在/p NBA/ws 打球/v 还是/d 2010/m -/w 11/m 赛季/nt ，/w 当/p 赛季/nt 他/r 在/p 猛/a 龙/n 出场/v 43/m 次/q ，/w 其中/nd 9/m 次/q 首发/v ，/w 场/q 均/d 上场/v 12/m ./w 1/m 分钟/q ，/w 贡献/n 3/m ./w 1/m 分/v 4/m ./w 4/m 篮板/n 。/w 
 哈/o 斯/r 勒/v 姆/n 将/d 以/p 两/m 年/nt 560/m 万/m 的/u 身价/n 重返/v 热火/a  据/p 《/w 太阳/n 哨兵/n 报/n 》/w 记者/n Ira/ws  Winderman/ws 撰文/v 透露/v ，/w 老将/n 犹/d 多/a 尼斯/ns -/w 哈/o 斯/r 勒/v 姆/n 将/d 以/p 一/m 份/q 两/m 年/nt 560/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 重返/v 热火/a 队/n 。/w 在此之前/nt ，/w 哈/o 斯/r 勒/v 姆/n 选择/v 跳出/v 自己/r 最后/n 一/m 年/nt 总计/v 460/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 。/w 2013/m -/w 14/m 赛季/nt ，/w 现年/nt 33/m 岁/nt 的/u 哈/o 斯/r 勒/v 姆/n 场/q 均/d 上场/v 14/m ./w 2/m 分钟/q ，/w 可以/vu 得到/v 3/m ./w 8/m 分/v 3/m ./w 8/m 个/q 篮板/n 。/w 
 迈/v 克/q -/w 米/q 勒/v 签约/v 骑士/n ：/w 2/m 年/nt 550/m 万/m  来自/v ESPN/ws 的/u 报道/v 显示/v ，/w 自由/a 球员/n 迈/v 克/q -/w 米/q 勒/v 已经/d 和/c 骑士/n 达成/v 了/u 签约/v 协议/n ，/w 他/r 将/d 得到/v 一/m 份/q 为期/v 两/m 年/nt 价值/n 550/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 。/w 这个/r 合同/n 第二/m 年/nt 有/v 一个/mq 球员/n 选项/n ，/w 骑士/n 的/u 报价/v 要/vu 比/p 火箭/n 以及/c 掘/v 金/n 的/u 报价/v 要/vu 低/a 。/w 按照/p 之前/nt 的/u 报道/v ，/w 掘/v 金/n 则/c 提供/v 了/u 3/m 年/nt 1200/m 万/m 的/u 报价/v 。/w 应该说/v ，/w 最终/d 决定/v 米/q 勒/v 签约/v 因素/n 的/u 不是/vl 合同/n 因素/n ，/w 而是/vl 他/r 和/c 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 的/u 关系/n 。/w 
 公牛/n 正式/a 特赦/v 卡洛斯/nh -/w 布/n 泽/n 尔/r  来自/v 雅/a 虎/n 记者/n Adrian/ws  Wojnarowski/ws 的/u 消息/n ，/w 公牛/n 已经/d 在/p 今天/nt 正式/a 通知/n 了/u 卡洛斯/nh -/w 布/n 泽/n 尔/r 的/u 经纪人/n ，/w 公牛/n 在/p 布/n 泽/n 尔/r 身上/nl 使用/v 了/u 特赦/v 条款/n 。/w 布/n 泽/n 尔/r 上/nd 赛季/nt 场/q 均/d 贡献/n 13/m ./w 7/m 分/v 8/m ./w 3/m 个/q 篮板/n ，/w 他/r 的/u 合同/n 在下/r 赛季/nt 才/d 到期/v ，/w 下/nd 赛季/nt 工资/n 为/vl 1680/m 万/m 。/w 被/p 特赦/v 之后/nt ，/w 布/n 泽/n 尔/r 下/nd 赛季/nt 的/u 工资/n 不会/vu 计入/v 公牛/n 薪金/n 空间/n 当/p 中/nd 。/w 现在/nt 有/v 空间/n 的/u 球队/n 可以/vu 通过/p 竞价/n 的/u 方式/n 得到/v 布/n 泽/n 尔/r ，/w 如果/c 在/p 期限/nt 内/nd 无人/v 竞价/n ，/w 那么/r 布/n 泽/n 尔/r 会/vu 成为/v 完全/d 自由/a 球员/n 。/w 跟进/v 报道/v 显示/v ，/w 夏/nt 洛/x 特/d 黄蜂/n 队/n 和/c 亚特兰大/ns 老鹰/n 队/n 会/vu 对/p 布/n 泽/n 尔/r 进行/v 竞价/n ，/w 不会/vu 让/p 他/r 进入/v 自由/a 球员/n 市场/n 。/w 公牛/n 之前/nt 联系/v 过多/a 个/q 球队/n ，/w 希望/v 通过/p 交易/n 的/u 方式/n 送走/v 布/n 泽/n 尔/r ，/w 但是/c 最终/d 都/d 没有/v 成交/v 。/w 
 我/r 觉得/v 詹姆斯/nh 有点/d 过/u 了/u  回到/v 骑士/n 本来/d 是/vl 一个/mq 很/d 不错/a 的/u 选择/v ，/w 帮/v 家乡/n 拿/v 冠军/n 现在/nt 对/p 管理层/n 颐指气使/i 的/u 样子/n ，/w 算/v 啥/r 啊/e ；/w 要/vu 米/q 勒/v 来/vd ，/w 就要/vu 管理层/n 签/v ；/w 教练/n 是不是/v 也/d 得/u 听/v 他/r 的/u 呀/u ？/w  篮球/n 需要/v 的/u 是/vl 各司其职/i ，/w 赛场/n 上/nd 全能/a ok/ws ，/w 赛场/n 下/nd 全能/a 只/d 会/vu 招致/v 矛盾/n 。/w 我/r 估计/v 詹姆斯/nh 和/c 维/n 金/n 斯/r 绝对/a 处/n 不好/a ，/w 必然/a 有/v 一/m 人/n 要/vu 离开/v 骑士/n ，/w 一/m 山/n 难容/v 二/m 虎/n ，/w 特别/d 是/vl 有/v 一/m 只/d 特别/d 嚣张/a 
 斯/r 蒂/n 芬/j 森/a 签约/v 山猫/n  合同/n 是/vl 3/m 年/nt 2700/m w/ws ，/w 和/c 遛/v 马/n 给/p 的/u 差不多/a 啊/e 看来/v 芬/j 森/a 又/d 作死/v 了/u ，/w 他/r 的/u 世界/n 没人/v 懂/v 。/w 。/w 
 看/v 不/d 懂/v 一些/m 人/n ，/w 只要/vu 詹姆斯/nh 得利/v 就要/vu 黑/a 一下/mq  有人/r 愿意/vu 跟随/v 他/r 和/c 他/r 成为/v 队友/n ，/w 说明/v 人家/r 确实/d 能力/n 和/c 人品/n 是/vl 值得/v 肯定/v 的/u 。/w 而/c 对于/p 之前/nt 的/u 降/v 薪/n ，/w 现在/nt 不是/vl 也/d 很多/a 例子/n 吗/u ，/w 大家/n 反而/d 叫好/v 。/w 。/w 。/w 
 斯/r 蒂/n 芬/j 森/a 3/m 年/nt 2700/m 万/m 签约/v 黄蜂/n  步行/v 者/k 痛失/v 后/nd 场/q 大将/n      新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 7/m 月/nt 16/m 日/nt ，/w 兰/n 斯/r -/w 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 的/u 去向/n 终于/d 明朗/a 。/w 据/p ESPN/ws 的/u 克/q 里/nd 斯/r -/w 布/n 罗/nhf 萨/x 德/n 报道/v ，/w 他/r 已/d 和/c 夏/nt 洛/x 特/d 黄蜂/n 达成/v 3/m 年/nt 2700/m 万/m 美元/n 的/u 协议/n 。/w 下/nd 赛季/nt 印/v 城/n 将/d 不/d 见/v 芬/j 森/a 的/u 身影/n 。/w     据/p 知情/v 人士/n 透露/v ，/w 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 以/p 3/m 年/nt 2700/m 万/m 签约/v 黄蜂/n 。/w     双方/n 是/vl 在/p 当地/n 时间/n 周三/nt 早上/nt 签约/v 的/u 。/w 此前/nt 的/u 周二/nt 晚上/nt ，/w 黄蜂/n 老板/n 迈/v 克/q 尔/r -/w 乔丹/nh 、/w 总经理/n 里/nd 奇/a -/w 乔/nhf 和/c 主帅/n 史/n 蒂/n 夫/n -/w 克/q 利/n 福/n 德/n 曾/d 在/p 拉/v 斯/r 维/n 加/v 斯/r ，/w 和/c 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 及其/c 代表/n 会/vu 过/u 面/n 。/w     据悉/v ，/w 这/r 份/q 合同/n 最后/n 一/m 年/nt 是/vl 球队/n 选项/n 。/w 签约/v 黄蜂/n 后/nd ，/w 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 也/d 就此/d 结束/v 了/u 他/r 在/p 步行/v 者/k 成就/n 卓著/a 却/d 又/d 反复无常/i 的/u 生涯/n 。/w     7/m 月/nt 1/m 日/nt 步行/v 者/k 曾/d 向/p 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 报价/v 5/m 年/nt 4400/m 万/m ，/w 但/c 上/nd 赛季/nt 三/m 双/q 次数/n 领衔/v 联盟/n 的/u 史/n 蒂/n 芬/j 森/a ，/w 却/d 认为/v 这样/r 的/u 报价/v 低估/v 了/u 他/r 的/u 价值/n 。/w 但/c 此后/c ，/w 步行/v 者/k 也/d 没有/v 提高/v 报价/v 的/u 意愿/n 。/w     和/c 其他/r 许多/a 球队/n 一样/a ，/w 黄蜂/n 在/p 欣赏/v 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 的/u 球技/n 的/u 同时/c ，/w 对/p 他/r 的/u 无脑/v 表现/v 和/c 比赛/v 态度/n 也/d 有所/v 担忧/v 。/w 但/c 有/v 知情/v 人士/n 透露/v ，/w 在/p 周二/nt 的/u 面对面/v 会谈/v 结束/v 后/nd ，/w 黄蜂/n 这/r 一/m 担忧/v 减轻/v 了/u 不少/a 。/w     2010/m 年/nt 选/v 秀/a ，/w 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 于/p 次/q 轮/n 总/d 第/h 40/m 顺位/v ，/w 被/p 步行/v 者/k 选中/v 。/w 近/a 2/m 个/q 赛季/nt 他/r 开始/v 稳固/a 地/u 出任/v 首发/v 。/w 上/nd 赛季/nt ，/w 他/r 打出/v 生涯/n 最/d 极/d 爱/v 表现/v ，/w 场/q 均可/vu 得/u 13/m ./w 8/m 分/v 7/m ./w 2/m 个/q 篮板/n 4/m ./w 6/m 次/q 助攻/v ，/w 5/m 次/q 三/m 双/q 次数/n 更是/vl 领衔/v 全/a 联盟/n 。/w 步行/v 者/k 闯入/v 东/nd 区/n 决赛/n ，/w 却/d 以/p 2/m -/w 4/m 不敌/v 热火/a [/w 微/a 博/a ]/w 。/w 
 骑士/n 一/m 年/nt 底薪/n 搞定/v 琼/x 斯/r  记者/n ：/w LBJ/ws 吸引力/n 起/v 决定/v 作用/n      新/a 浪/n 体育/n 讯/n   北京时间/n 7/m 月/nt 17/m 日/nt 消息/n ，/w 就/d 在/p 迈/v 克/q -/w 米/q 勒/v 宣布/v 放弃/v 更/d 高/a 薪水/n 加盟/v 克/q 利/n 夫/n 兰/n 骑士/n 辅佐/v 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 的/u 一天/nt 后/nd ，/w 另外/d 一/m 位/q 昔日/nt 队友/n 也/d 决定/v 前来/v 投奔/v 这位/r 当今/nt 联盟/n 最/d 优秀/a 的/u 球员/n 。/w 根据/p 《/w 阿/h 克/q 路/n 灯塔/n 报/n 》/w 记者/n 杰/nh 森/a -/w 劳/v 埃/q 德/n 的/u 推/v 特/d 爆/v 料/n ，/w 自由/a 球员/n 詹姆斯/nh -/w 琼/x 斯/r 已经/d 同意/v 与/c 骑士/n 签约/v 。/w     “/w 阿/h 克/q 伦/n 灯塔/n 报/n 从/p 消息/n 源/n 处/n 得知/v ，/w #/w 骑士/n 已经/d 与/c 詹姆斯/nh -/w 琼/x 斯/r 签下/v 一/m 份/q 一/m 年/nt 期/nt 联盟/n 底薪/n 合同/n 。/w ”/w 劳/v 埃/q 德/n 在/p 推/v 特/d 上/nd 写道/v 。/w     仅仅/d 两/m 分钟/q 之后/nt ，/w 劳/v 埃/q 德/n 再次/d 发/v 推/v ，/w 更正/v 了/u 自己/r 的/u 说法/n ：/w “/w 阿/h 克/q 伦/n 灯塔/n 报/n 从/p 消息/n 源/n 处/n 得知/v ，/w #/w 骑士/n 已经/d 同意/v 与/c 詹姆斯/nh -/w 琼/x 斯/r 签下/v 一/m 份/q 一/m 年/nt 期/nt 合同/n 。/w 目前/nt 交易/n 尚未/d 正式/a 签署/v 。/w ”/w     紧接着/v ，/w 《/w NBA/ws 官/n 网/n 》/w 专栏/n 作家/n 大卫/nh -/w 阿/h 尔/r 德/n 里/nd 奇/a [/w 微/a 博/a ]/w 也/d 证实/v 了/u 这/r 一/m 消息/n ，/w 并/c 在/p 推/v 特/d 上/nd 介绍/v 了/u 更/d 深入/a 的/u 信息/n ：/w “/w 詹姆斯/nh -/w 琼/x 斯/r 还/d 曾/d 获得/v 过/u 金州/ns 、/w 华盛顿/ns 、/w 新奥尔良/ns ，/w 当然/d 还有/v 迈阿密/ns 的/u 报价/v ，/w 不过/c 最终/d LBJ/ws 的/u 吸引力/n 占/v 得/u 上风/n 。/w @/w 杰/nh 森/a -/w 劳/v 埃/q 德/n 第一/m 个/q 报道/v 了/u 这/r 笔/n 签约/v 。/w ”/w     身高/n 6/m 英尺/q 8/m 英寸/q ，/w 体重/n 215/m 磅/q 的/u 琼/x 斯/r 2003/m 年/nt 以/p 第二/m 轮/n 总/d 第/h 49/m 顺位/v 被/p 印第安/ns 纳/v 步行/v 者/k 选中/v 进入/v 联盟/n ，/w 至今/d 已/d 有/v 11/m 个/q 年头/nt 。/w 在/p 职业/n 生涯/n 的/u 第二/m 个/q 赛季/nt ，/w 琼/x 斯/r 就/d 遇到/v 天赐良机/i ，/w 奥/j 本/r 山/n 宫殿/n 斗殴/v 事件/n 让/p 队/n 中/nd 多/a 名/n 主力/n 遭遇/n 长期/nt 禁赛/v ，/w 他/r 因此/c 获得/v 大量/a 上场/v 时间/n ，/w 开始/v 表现/v 出/vd 一流/a 射手/n 的/u 潜质/n 。/w     在/p 效力/n 联盟/n 的/u 11/m 年/nt 里/nd ，/w 琼/x 斯/r 的/u 三分球/n 命中率/n 高达/v 40/m ./w 3/m %/w ，/w 2011/m 年/nt 的/u 全/a 明星/n 周末/nt ，/w 他/r 更是/vl 击败/v 保/v 罗/nhf -/w 皮/n 尔/r 斯/r [/w 微/a 博/a ]/w 和/c 雷/n -/w 阿/h 伦/n ，/w 赢得/v “/w 三/m 分/v 王/nhf ”/w 的/u 荣誉/n 。/w 上/nd 赛季/nt 常规/n 赛/v 代表/n 热火/a [/w 微/a 博/a ]/w 出战/v 的/u 20/m 场/q 比赛/v 里/nd ，/w 这位/r 33/m 岁/nt 的/u 老将/n 虽然/c 场/q 均/d 只能/vu 贡献/n 4/m ./w 9/m 分/v ，/w 但/c 投/v 出/vd 了/u 51/m ./w 9/m %/w 的/u 超高/a 远投/v 命中率/n 。/w     (/w 熊猫/n )/w 
 [/w 流言/n 板/n ]/w 今日/nt 美国/ns ：/w 斯/r 塔基/n 与/c 步行/v 者/k 达成/v 一/m 年/nt 协议/n  北京时间/n 7/m 月/nt 17/m 日/nt ，/w 据/p 《/w 今日/nt 美国/ns 》/w 记者/n SamAmick/ws 在/p 推/v 特/d 上/nd 爆/v 料/n ，/w 他们/r 得知/v ，/w 罗/nhf 德/n 尼/x -/w 斯/r 塔基/n 已经/d 与/c 步行/v 者/k 达成/v 了/u 一/m 年/nt 协议/n 。/w 而/c 在此之前/nt ，/w 兰/n 斯/r -/w 史/n 蒂/n 芬/j 森/a 刚刚/d 接受/v 一/m 份/q 3/m 年/nt 2750/m 万/m 美元/n 的/u 合同/n 加盟/v 夏/nt 洛/x 特/d 黄蜂/n 。/w 2013/m -/w 14/m 赛季/nt ，/w 28/m 岁/nt 的/u 斯/r 塔基/n 为/vl 活塞/n 出战/v 了/u 73/m 场/q 比赛/v ，/w 场/q 均/d 上场/v 26/m ./w 7/m 分钟/q 得/u 13/m ./w 9/m 分/v 2/m ./w 3/m 篮板/n 2/m ./w 1/m 助攻/v 。/w 
 [/w 流言/n 板/n ]/w 恩/n 比/p 德/n ：/w 骑士/n 别/d 交易/n 我/r 兄弟/n 威/a 金/n 斯/r 啊/e  北京时间/n 7/m 月/nt 12/m 日/nt ，/w 在/p 热火/a 效力/n 4/m 年/nt 后/nd ，/w 勒/v 布朗/ns -/w 詹姆斯/nh 宣布/v 自己/r 重/a 回/v 骑士/n 。/w 76/m 人/n 探花/n 郎/n 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 推/v 特称/n ，/w 看来/v 自己/r 对/p 詹姆斯/nh 的/u 招募/v 没有/v 起到/v 效果/n 。/w “/w 你/r 接下来/v 要/vu 去/v 哪里/r ，/w @/w drake/ws ？/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 在/p 推/v 特/d 上/nd 写道/v 。/w Drake/ws 是/vl 加拿大/ns 知名/a 歌手/n ，/w 也是/vl 著名/a 的/u “/w 墙头/n 草/n ”/w 球迷/n 。/w “/w 我/r 猜/v 我/r 的/u 招募/v 技巧/n 没有/v 起作用/v 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 之前/nt 曾/d 连续/v 3/m 天/nt 在/p 推/v 特/d 上/nd 招募/v 詹姆斯/nh ，/w 但是/c 没有/v 得到/v 回应/v 。/w “/w 这/r 是/vl 很/d 糟糕/a 的/u 。/w 你/r 离开/v 的/u 时候/n 他们/r 恨/v 你/r ，/w 现在/nt 又/d 爱/v 你/r 了/u ？/w 这些/r 球迷/n 不/d 忠诚/a ，/w 除了/p 我/r 的/u 球迷/n 。/w ”/w “/w 请/v 别/d 交易/n 我/r 哥们/n @/w 骑士/n 。/w 真诚/a 的/u 乔/nhf 尔/r -/w 恩/n 比/p 德/n 。/w ”/w 恩/n 比/p 德/n 希望/v 骑士/n 不要/vu 交易/n 球队/n 状元/n 签/v 安/v 德/n 鲁/nhf -/w 维/n 金/n 斯/r 。/w 今天/nt 有/v 报道/v 称/v ，/w 骑士/n 可能/vu 会/vu 用/v 状元/n 签/v 去/v 交易/n 凯/n 文/n -/w 乐/v 福/n 。/w 森林/n 狼/n 控/v 卫/n 里/nd 基/x -/w 卢比/n 奥/j 也/d 在/p 推/v 特/d 上/nd 卖/v 萌/v ：/w “/w 好/a 吧/u ，/w 他/r 不/d 来/vd 明/a 尼/x 苏/j 达/v 了/u 。/w ”/w 
 已然/d 成为/v 恩/n 比/p 得/u 球迷/n  大嘴/n 欢乐/a 多/a 。/w 希望/v 打/v 得/u 别/d 太/d 懒/a 。/w 
 闷声/v 发/v 大/a 财/n 奇才/n 不声不响/i 就/d 成/v 了/u 东部/nd 一流/a 强/a 队/n 了/u  有/v 盛年/nt 的/u 当家/v 球星/n ，/w 有经验/v 爆/v 棚/n 的/u 老将/n ，/w 有/v 东部/nd 最/d 强/a 的/u 内线/n 阵容/n ，/w 还有/v 薪资/n 空间/n 继续/v 补/v 强/a ，/w ，/w ，/w 果然/d 是/vl 闷声/v 发/v 大/a 财/n ，/w 不声不响/i 账面/nl 实力/n 就/d 这么/r 可怕/a 了/u 
 好/a 弱/a ！/w  今天/nt 打球/v ，/w 防/v 对方/n 中锋/n 背/v 打/v ，/w 两下/mq 就/d 到/v 篮/n 底/n 。/w 话说/v 我/r 也是/vl 200/m 斤/q 啊/e ，/w 体/n 脂/n 百分/n 百/m 也是/vl 20/m %/w 左右/n ./w 还/d 有一次/nt ，/w 没有/v 注意/v ，/w 一/m 肩膀/n 顶/n 的/u 差点/d 创伤/n 性/k 窒息/v ！/w ！/w ！/w 如此/r 不堪一击/i ！/w 太/d 弱/a 了/u ！/w ！/w ！/w 需要/v 大修/v 练/v 啊/e ！/w ！/w 
 看/v 了/u 下/nd 直播/v 8/m 的/u 乐/v 邦/n 集锦/n  感觉/v 现在/nt 没/d 原来/d 那么/r 霸气/a 了/u ，/w 这/r 是/vl 成熟/a 的/u 表现/v 吗/u 。/w 。/w 。/w 
 威/a 少/a 就是/d 好/a 身材/n 配上/v 破/a 衣服/n 。/w 。/w 。/w 。/w  毁/v 三/m 观/v 的/u 打扮/v 。/w 。/w 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Basketball/ws //w 786/m _/w 1283481/m _/w 804777/m ./w jpg/ws 
 湖/n 人/n 竞标/v 获得/v 布/n 泽/n 尔/r  湖/n 人/n 通过/p 竞标/v 方式/n 击败/v 火箭/n 等/u 另外/d 八/m 家/n 俱乐部/n 。/w 布/n 泽/n 尔/r 和/c 科/n 比/p 是/vl 同一/a 经纪人/n -/w 
