    关于/p 本科生/n 海外/nl 交流/v 项目/n 的/u 一些/m 要求/v  各位/r 同学/n 大家/n 好/a ：/w     学校/n 现在/nt 提供/v 越来越/d 多/a 的/u 海外/nl 高校/j 学习/v 交流/v 计划/n ，/w 欢迎/v 大家/n 积极/a 关注/v 并/c 申请/v 。/w     但是/c 出国/v 交流/v 不是/vl 出国/v 旅游/v ，/w 一定/d 要/vu 修学/v 相关/v 课程/n 并/c 在/p 回国/v 后/nd 完成/v 学分/n 转换/v ，/w 否则/c 出国/v 一/m 趟/q 结果/n 反而/d 会/vu 是/vl 毕业/v 不了/v 。/w     因此/c ，/w 建议/v 大家/n 在/p 出国/v 交流/v 之前/nt ，/w 事先/nt 制定/v 要/vu 修学/v 计划/n 。/w 系/n 本科生/n 修学/v 指导/v 小组/n 的/u 老师/n （/w 陶/n 先/d 平/a 、/w 高/a 阳/n 、/w 李宁/nh ）/w 非常/d 愿意/vu 帮助/v 大家/n 制定/v 合理/a 的/u 学习/v 计划/n 。/w     此外/c ，/w 各位/r 在/p 向/p “/w 交换/v 生/v 管理/v 系统/n ”/w 提交/v 申请/v 时/nt ，/w 请/v 在/p 申请/v 中/nd 加入/v 学习/v 计划/n 内容/n ，/w 否则/c 我/r 在/p 审核/v 时/nt 可能/vu 会/vu 退回/v 重新/d 申请/v 。/w 请/v 各位/r 同学/n 注意/v 。/w 陶/n 先/d 平/a 2013/m ，/w 9/m ，/w 24/m -/w -/w 
 【/w NEW/ws 】/w 2015/m 届/q 计算机系/n 就业/v 招聘/v 信息/n 汇总/v  2015/m 届/q 毕业生/n 同学/n :/w    2015/m 届/q 就业/v 招聘/v 即将/d 开始/v ，/w 我们/r 将/d 在/p 本/r 栏目/n 陆续/d 公布/v 各/r 用人/v 单位/n 招聘/v 的/u 信息/n 和/c 招聘/v 会/vu 信息/n ,/w 请/v 大家/n 关注/v !/w    另外/d 特别/d 会/vu 有/v 一些/m 公司/n 有/v 由/p 学校/n 推荐/v 的/u 名额/n 和/c 要求/v ,/w 请/v 大家/n 积极/a 关注/v ,/w 有/v 兴趣/n 的/u 同学/n 及时/a 报名/v ,/w 或者/c 按/p 要求/v 提交/v 材料/n 。/w    祝/v 大家/n 成功/a ！/w                                                             计算机系/n 就业/v 工作/n 办公室/n -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 17/m 】/w 深/a 信服/v 科技/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 南京/ns 大学/n 专场/n 网/n 申/x 地址/n ：/w  www/ws ./w sangfor/ws ./w com/ws //w hr/ws  深/a 信服/v 校/n 招/v 微/a 信/n 公共/a 号/n ：/w 深/a 信服/v 招聘/v HR/ws  （/w 服务/v 号/n ）/w 深/a 信服/v 官方/n 微/a 信/n ：/w 深/a 信服/v 科技/n 深/a 信服/v 总部/n 地址/n ：/w 深圳市/ns 南山区/ns 南山/ns 智/n 园/n A/ws 1/m 栋/q 深/a 信服/v 新/a 总部/n 大楼/n 宣讲/v 高校/j  宣讲/v 日期/nt  宣讲/v 时间/n 点/n  宣讲/v 地点/n 东南/nd 大学/n  10/m 月/nt 11/m 日/nt  14/m ：/w 00/m -/w 16/m :/w 00/m   待定/v 南京/ns 航空/n 航天/v 大学/n  10/m 月/nt 11/m 日/nt  19/m :/w 00/m -/w 21/m :/w 00/m   明/a 故宫/n 校区/n 科学馆/n 报告/n 厅/n 南京/ns 大学/n  10/m 月/nt 12/m 日/nt  14/m :/w 00/m -/w 16/m :/w 00/m   待定/v 南京/ns 邮电/j 大学/n  10/m 月/nt 12/m 日/nt  19/m :/w 00/m -/w 21/m :/w 00/m   仙/n 林/n 校区/n 教/v 四/m 110/m 南京/ns 理工/j 大学/n  10/m 月/nt 13/m 日/nt  16/m :/w 00/m -/w 18/m :/w 00/m   IV/ws -/w C/ws 103/m 一/m 、/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n 之/u 公司/n 简介/n 《/w 财富/n 》/w “/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n ”/w -/w -/w 深/a 信服/v 科技/n 是/vl 中国/ns 规模/n 最大/a ，/w 创新/v 能力/n 最/d 强/a 的/u 前沿/nl 网络/n 产品/n 供应商/n ，/w 专注/v 于/p 网络/n 安全/a 、/w 网络/n 优化/v 、/w 虚拟/v 化/k 、/w 云/n 计算/v 、/w 无线/a 等/u 领域/n ，/w 推出/v 的/u 众多/a 产品/n 中/nd ，/w 其中/nd 4/m 款/n 产品/n 连续/v 多年/nt 中国/ns 市场/n 占有率/n 第一/m 。/w 研发/v 实力/n ：/w 公司/n 目前/nt 拥有/v 1800/m 名/n 员工/n ，/w 其中/nd 研发/v 占/v 比/p 40/m %/w ，/w 每年/nt 销售/v 收入/n 的/u 20/m %/w 投入/v 到/v 研发/v ，/w 在/p 全球/n 已/d 设立/v 深圳/ns 、/w 北京/ns 、/w 硅谷/n 3/m 大/a 研发/v 中心/n 。/w 市场/n 实力/n ：/w 公司/n 连续/v 13/m 年/nt 保持/v 高速/a 增长/v ，/w 年均/j 增长率/n 近/a 50/m %/w ，/w 近/a 10/m 年/nt 的/u 营/n 收/v 增长/v 超过/v 300/m 倍/n 。/w 目前/nt ，/w 深/a 信服/v 在/p 全球/n 共/d 设有/v 55/m 个/q 直属/v 分支/n 机构/n ，/w 其中/nd 含/v 国内/nl 地/u 主要/a 城市/n 及/c 美国/ns 、/w 英国/ns 、/w 新加坡/ns 、/w 马来西亚/ns 、/w 印尼/j 、/w 泰国/ns 、/w 香港/ns 等/u 国家/n 和/c 地区/n 。/w 公司/n 产品/n 正在/d 被/p 24/m 个/q 国家/n 部委/j 、/w 中国/ns 区域/n 80/m %/w 的/u 世界/n 500/m 强/a 、/w 90/m %/w 的/u 省级/n 以上/nd 运营/v 商/n 、/w TOP/ws 20/m 银行/n 等/u 21/m ，/w 000/m 用户/n 使用/v 。/w     部/n 份/q 荣誉/n ：/w &/w #/w 61656/m ;/w  连续/v 两/m 届/q 被/p 美国/ns 《/w 财富/n 》/w 杂志/n 评为/v “/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n ”/w &/w #/w 61656/m ;/w  国家级/n 高新技术/n 企业/n &/w #/w 61656/m ;/w  连续/v 7/m 年/nt 获/v 评/v 德/n 勤/a “/w 中国/ns 高科技/n 高/a 成长/v 50/m 强/a ”/w ；/w &/w #/w 61656/m ;/w  连续/v 8/m 年/nt 获/v 评/v 德/n 勤/a “/w 亚太地区/j 高科技/n 高/a 成长/v 500/m 强/a 二/m 、/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n 之/u  校/n 招/v 岗位/n 及/c 薪酬/n (/w 一/m ）/w 研发/v 体系/n ：/w 软件/n 开发/v 类/n （/w 包括/v 软件/n 开发/v 、/w 算法/n ）/w ：/w 本科/n  ：/w 9300/m 元/q //w 月/nt ；/w    硕士/n  ：/w 10300/m 元/q //w 月/nt -/w -/w 12300/m 元/q //w 月/nt （/w 根据/p 面试/v 结果/n 而/c 定/v ）/w 软件/n 测试/v ：/w 本科/n  8300/m 元/q //w 月/nt ；/w    硕士/n  9300/m 元/q //w 月/nt （/w 备注/n ：/w 1/m 、/w 每月/nt 还有/v 600/m -/w 800/m 元/q 的/u 餐/n 补/v 不等/a ，/w 提供/v 3/m 个/q 月/nt 宿舍/n 过渡/v ；/w 2/m 、/w 年薪/n ：/w 14/m -/w 15/m 个/q 月/nt 工资/n ）/w (/w 二/m ）/w 市场体系/n 和/c 客/n 服/v 体系/n 销售/v 工程师/n （/w 客户/n 线/n ）/w ：/w 本科/n  ：/w 6600/m 元/q //w 月/nt ；/w    硕士/n  ：/w 7700/m 元/q //w 月/nt 销售/v 工程师/n （/w 产品/n 线/n ）/w ：/w 本科/n  7150/m 元/q //w 月/nt ；/w    硕士/n  8250/m 元/q //w 月/nt 海外/nl 销售/v 工程师/n ：/w 本科/n ：/w 13000/m -/w 15000/m 元/q //w 月/nt ；/w 硕士/n ：/w 14500/m 元/q //w 月/nt -/w 16500/m 元/q //w 月/nt 网络/n 工程师/n （/w 售后/nt 技术/n 支持/v ）/w ：/w 本科/n  ：/w 6600/m 元/q //w 月/nt ；/w    硕士/n  ：/w 7700/m 元/q //w 月/nt （/w 备注/n ：/w 1/m 、/w 所有/a 市场体系/n 驻外/v 岗位/n ，/w 公司/n 提供/v 住宿/v ，/w 并且/c 交通费/n 和/c 话费/n 实报/v 实销/v ；/w 2/m 、/w 年薪/n =/w 底薪/n +/w 业绩/n 奖金/n ）/w 特别/d 说明/v ：/w 1/m 、/w 根据/p 个人/n 绩效/n 和/c 公司/n 绩效/n ，/w 每年/nt 给/p 员工/n 固定/v 调/v 薪/n 2/m -/w 3/m 次/q 。/w 2/m 、/w 研发/v 体系/n 和/c 总部/n 岗位/n 基本工资/n 里/nd 含/v 300/m 元/q 现金/n 补贴/n ，/w 打入/v 工/n 卡/n ，/w 可变/a 现/v 也/d 可/vu 消费/v 3/m 、/w 市场/n 和/c 客/n 服/v 体系/n 的/u 基本工资/n 含/v 10/m %/w 的/u 驻外/v 补贴/n ，/w 若/c 工作/n 地点/n 选择/v 在/p 深圳/ns ，/w 则/c 需/v 减掉/v 这/r 10/m %/w 4/m 、/w 海外/nl 体系/n 的/u 基本工资/n 含/v 50/m %/w 海外/nl 岗位/n 补贴/n //w 月/nt 以及/c 4000/m -/w 6000/m 元/q //w 月/nt 不等/a 的/u 驻外/v 补贴/n 5/m 、/w 所有/a 校/n 招/v 岗位/n 不限/v 专业/n ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 只/d 看/v 能力/n ，/w 只要/vu 能/vu 通过/p 笔试/v 和/c 面试/v ，/w 深/a 信服/v 照/p 单/a 全/a 收/v ！/w 6/m 、/w 更/d 多/a 校/n 招/v 岗位/n 的/u 信息/n ，/w 请/v 登录/v 校/n 招/v 官/n 网/n www/ws ./w sangfor/ws ./w com/ws //w hr/ws 查询/v 三/m 、/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n 之/u 超/v 酷/x 炫/x 福利/n （/w 请/v 您/r 一定/d 耐心/a 看完/v 下面/nd 42/m 项/q 基本/a 福利/n ）/w 好/a 滋味/n 生活/n 1/m 、/w 福利/n 三餐/n ：/w 公司/n 内部/nd 食堂/n 提供/v 三餐/n ，/w 其中/nd 早餐/n 免费/v 供应/v ，/w 午餐/n 和/c 晚餐/n 每餐/n 只/d 需/v 5/m 元/q ，/w 即可/vu 享受/v 20/m 元/q 的/u 套餐/n （/w 含/v 自助/v 饭菜/n 、/w 炖/v 汤/n 、/w 水果/n ）/w ，/w 更有/v 面食/n 供应/v ；/w 在/p 办事处/n 的/u 同事/n 有/v 公司/n 雇佣/v 的/u 保姆/n 做饭/v 。/w 2/m 、/w 下午/nt 茶/n //w 晚间/nt 水果/n ：/w 公司/n 为/vl 员工/n 提供/v 下午/nt 茶/n （/w 咖啡/n //w 奶茶/n 1/m 包/v +/w 蛋糕/n 2/m 个/q 或/c 水果/n 拼盘/n ）/w ，/w 晚上/nt 如果/c 需要/v 加班/v 的话/u ，/w 可以/vu 享受/v 加班/v 甜点/n （/w 水果/n 1/m 份/q 和/c 酸奶/n //w 牛奶/n 1/m 盒/n ）/w 3/m 、/w 员工/n 宿舍/n ：/w 公司/n 为/vl 应届生/n 提供/v 三/m 个/q 月/nt 的/u 过渡/v 宿舍/n ，/w 符合/v 条件/n 的/u 社/n 招/v 人员/n 亦可/vu 申请/v 短期/nt 过渡/v 。/w 如果/c 不住/v 宿舍/n ，/w 三/m 个/q 月/nt 过渡期/nt 公司/n 提供/v 1000/m 元/q //w 月/nt 的/u 房/n 补/v 。/w 凡/d 在/p 各地/nl 办事处/n 工作/n 的/u 市场体系/n 或/c 客/n 服/v 体系/n 员工/n ，/w 公司/n 免费/v 提供/v 住宿/v 。/w 4/m 、/w 健康/a 体检/v ：/w 为了/p 保障/v 员工/n 的/u 身体/n 健康/a ，/w 及时/a 发现/v 疾病/n 并/c 予以/v 治疗/v ，/w 公司/n 每年/nt 1/m -/w 2/m 月份/nt 会/vu 组织/n 全体/n 在职/v 员工/n 进行/v 全身/n 体检/v ，/w 费用/n 全部/n 由/p 公司/n 承担/v 。/w 驻外/v 同事/n 每年/nt 还/d 可以/vu 再/d 增加/v 一/m 项/q 体检/v ：/w 肝/n 和/c 胃/n ！/w 5/m 、/w 健康/a 诊所/n ：/w 公司/n 设立/v 员工/n 健康/a 诊所/n ，/w 每/r 隔/v 周/nhf 由/p 相关/v 医院/n 专家/n （/w 临床/v 、/w 亚/a 健康/a 、/w 心理/n 等/u 各方面/n ）/w 到/v 公司/n 坐/v 诊/x ，/w 员工/n 可以/vu 现场/n 进行/v 咨询/v ，/w 专家/n 会/vu 根据/p 病情/n 给出/v 治疗/v 建议/v ，/w 帮助/v 员工/n 早日/d 恢复/v 健康/a 。/w 6/m 、/w 保健/v 推拿/v ：/w 每天/nt 上午/nt 公司/n 都/d 有/v 专业/n 中医/n 推拿/v 技师/n 上门/v 服务/v ，/w 针对/p 员工/n 常见/v 的/u 肩/n 颈/n 、/w 腰部/n 劳损/v 等/u 问题/n ，/w 帮助/v 大家/n 缓解/v 疼痛/v 。/w 7/m 、/w 免费/v 理发/v ：/w 公司/n 设有/v 专门/a 的/u 理发/v 室/n ，/w 每/r 周/nhf 都/d 有/v 专业/n 理发师/n 提供/v 理发/v 服务/v ，/w 员工/n 只/d 需/v 提前/v 预约/v 即可/vu 免费/v 享受/v 。/w 8/m 、/w 健身/v 活动/v ：/w 公司/n 单独/a 设有/v 活动/v 区/n ，/w 配有/v 斯诺/nh 克/q 、/w 台球/n 、/w 乒乓球/n 等/u 活动/v 项目/n ，/w 更/d 设有/v 健身房/n ，/w 配备/v 跑步/v 机/n 、/w 健身/v 自行车/n 等/u 多种/mq 健身/v 器材/n ，/w 在/p 工作/n 之余/n ，/w 员工/n 可以/vu 尽情/d 挥洒/v 汗水/n ，/w 享受/v 运动/n 带来/v 的/u 乐趣/n 。/w 9/m 、/w 减肥/v 送/v 黄金/n ：/w 对于/p 想/v 减肥/v 的/u 同事/n ，/w 每年/nt 可以/vu 参加/v 公司/n 的/u 减肥/v 送/v 黄金/n 活动/v ；/w 年度/nt 减肥/v 超过/v 5/m 公斤/q ，/w 可以/vu 奖励/v 1/m 克/q 黄金/n ，/w 每/r 多/a 1/m 公斤/q ，/w 则/c 增加/v 1/m 克/q 黄金/n 。/w 10/m 、/w 联谊/v 活动/v ：/w 公司/n 每/r 季度/nt 会/vu 组织/n 一/m 次/q 主题/n 联谊会/n ，/w 并且/c 会/vu 不定期/v 提供/v 联谊/v 信息/n ，/w 以/p 帮助/v 员工/n 解决/v 交友/v 和/c 婚恋/n 的/u 问题/n 。/w 11/m 、/w 六一/j 儿童节/n ：/w 隔年/v "/w 六一/j "/w 儿童节/n 组织/n 亲子/n 活动/v 并/c 为/vl 有/v 12/m 周岁/nt 以下/nd 子女/n 的/u 员工/n 发放/v 价值/n RMB/ws 200/m 元/q //w 人/n 的/u 儿童/n 礼品/n （/w 自选/v ）/w ，/w 帮助/v 其/r 健康/a 成长/v 。/w 12/m 、/w 结婚/v 礼金/n ：/w 凡/d 在职/v 员工/n 结婚/v （/w 以/p 领/v 证/n 时间/n 为/vl 标准/n ）/w ，/w 公司/n 赠送/v 600/m 元/q 购物/v 卡/n 为/vl 贺礼/n 。/w 外地/nl 使用/v 购物/v 卡/n 不方便/a 的/u 员工/n ，/w 可以/vu 采取/v 自/p 购/v 礼品/n 公司/n 报销/v 的/u 形式/n 。/w 13/m 、/w 生育/v 礼金/n ：/w 员工/n 妻子/n 或/c 员工/n 本人/n 生育/v 孩子/n 的/u ，/w 公司/n 赠送/v 300/m 元/q 购物/v 卡/n 为/vl 贺礼/n 。/w 外地/nl 使用/v 购物/v 卡/n 不方便/a 的/u 员工/n ，/w 可以/vu 采取/v 自/p 购/v 礼品/n 公司/n 报销/v 的/u 形式/n 。/w 14/m 、/w 母亲节/nt ：/w 隔年/v 的/u 母亲节/nt ，/w 对/p 员工/n 的/u 父母/n 进行/v 慰问/v ，/w 并/c 赠送/v 价值/n 200/m 元/q //w 人/n 的/u 礼品/n 。/w 15/m 、/w 中秋节/nt ：/w 中秋节/nt 以/p 特殊/a 形式/n 对/p 员工/n 及其/c 家人/n 进行/v 慰问/v 。/w 16/m 、/w 家属/n 开放/v 日/nt ：/w 公司/n 每/r 年度/nt 设立/v "/w 家属/n 开放/v 日/nt "/w ，/w 旨/n 在/p 使/v 员工/n 家属/n 更/d 好/a 的/u 了解/v 和/c 认识/v 公司/n ，/w 支持/v 员工/n 。/w 17/m 、/w 驻外/v 关怀/v ：/w 公司/n 专门/a 制订/v 了/u 驻外/v 员工/n 关怀/v 计划/n ，/w 定期/v 由/p 公司/n 人力资源/n 部/n 与/c 驻外/v 员工/n 进行/v 沟通/v ，/w 并/c 亲自/d 到/v 员工/n 家/n 看望/v 和/c 慰问/v 家属/n ，/w 为/vl 驻外/v 员工/n 提供/v 工作/n 和/c 生活/n 方面/n 的/u 帮助/v 。/w 超/v 酷/x 炫/x 工作/n 1/m 、/w 班车/n 接送/v ：/w 坐/v 公司/n 的/u 车/n ，/w 让/p 别人/r 挤/v 公交/j 去/v 吧/u ！/w 2/m 、/w 员工/n 俱乐部/n ：/w 为了/p 丰富/a 员工/n 生活/n ，/w 公司/n 成立/v 了/u 户外/nl 俱乐部/n 、/w 足球/n 、/w 篮球/n 、/w 羽毛球/n 、/w 乒乓球/n 、/w 台球/n 、/w 摄影/v 、/w 自行车/n 、/w 英语/n 以及/c 唱歌/v 比赛/v 等/u 在内/v 的/u 各种/r 活动/v 。/w 总/d 有/v 一/m 项/q 是/vl 你/r 喜欢/v 的/u ！/w 3/m 、/w 豪华/a 旅游/v ：/w 公司/n 会/vu 在/p 每年/nt 五/m 、/w 六/m 月份/nt 组织/n 部门/n 旅游/v ，/w 同行/n 的/u 家属/n （/w 不止/v 是/vl 亲属/n ，/w 确定/v 关系/n 的/u 男女/n 朋友/n 也/d 可以/vu 哦/e ~/ws ）/w 可以/vu 按照/p 实际/a 产生/v 费用/n 的/u 一半/m 给予/v 补贴/n ；/w 驻外/v 同事/n 每年/nt 还有/v 机会/n 去/v 海外/nl 游/v 。/w 比如/c  加勒比海/ns 豪华/a 游轮/n 游/v 、/w 巴/v 厘/q 岛/n 、/w 马尔代夫/ns 、/w 非洲/ns 、/w 欧洲/ns …/w …/w 4/m 、/w 部门/n 活动/v 经费/n ：/w 以/p 部门/n 为/vl 单位/n ，/w 员工/n 可/vu 享受/v 每人/n 每月/nt 100/m 元/q 活动/v 经费/n 用于/v 集体/n 活动/v 。/w 家属/n 一同/d 参与/v 活动/v 的/u ，/w 也/d 可/vu 享受/v 每月/nt 100/m 元/q 的/u 活动/v 经费/n 。/w 5/m 、/w 深/a 信服/v 年会/n ：/w 每年/nt 年底/nt 将/d 举办/v  "/w 深/a 信服/v 年会/n "/w ，/w 这/r 是/vl 对/p 员工/n 一/m 年/nt 工作/n 成绩/n 的/u 表彰/v 大会/n ，/w 也是/vl 具有/v 深/a 信服/v 特色/n 的/u 文化/n 气氛/n 的/u 最佳/a 表现/v 时机/n 。/w 6/m 、/w 带薪/v 事假/n 和/c 病假/n ：/w 每个/r 月/nt 有/v 半天/nt 带薪/v 事假/n ，/w 5/m 个/q 工作日/n 以内/nd 病假/n 都/d 不/d 扣/v 工资/n 。/w 7/m 、/w 婚假/n ：/w 在职/v 员工/n ，/w 凭/p 结婚证/n 可/vu 享受/v 七/m 个/q 工作日/n 的/u 婚假/n 及/c 600/m 元/q 的/u 贺礼/n 。/w 达到/v 法定/a 晚婚/v 年龄/nt 的/u 可以/vu 享有/v 13/m 天/nt （/w 自然/a 日/nt ）/w 婚假/n 。/w 8/m 、/w 陪/v 产假/n 和/c 产假/n ：/w 在职/v 女性/n 员工/n 按照/p 国家/n 规定/v 享受/v 产假/n （/w 不少/a 于/p 90/m 个/q 自然/a 日/nt ）/w ，/w 男性/n 员工/n 享受/v 七/m 个/q 工作日/n 的/u 陪/v 产假/n 。/w 9/m 、/w 节日/nt 长假/n ：/w 春节/nt 、/w 清明/nt 、/w 五一/j 、/w 端午/nt 、/w 中秋/nt 、/w 国庆/nt 、/w 元旦/nt 均/d 按/p 国家/n 政策/n 要求/v 放假/v 。/w 春节/nt 假期/nt 长于/v 国家/n 规定/v 的/u 7/m  天/nt ，/w 一般/a 为/vl 11/m -/w 12/m 天/nt 。/w 10/m 、/w 年假/nt ：/w 工作/n 满/a 一/m 年/nt 以上/nd ，/w 可/vu 享受/v 5/m -/w 15/m 天/nt 带薪/v 年假/nt ；/w 11/m 、/w 亲子/n 假/a ：/w 凡/d 已/d 生育/v 孩子/n 的/u 员工/n ，/w 每月/nt 享受/v 额外/a 半天/nt 带薪/v 的/u "/w 亲子/n 假/a "/w ，/w 用于/v 带/v 孩子/n 看医生/v 或者/c 开/v 家长会/n 等/u 和/c 孩子/n 相关/v 的/u 事情/n 。/w 亲子/n 假/a 亦可/vu 选择/v ：/w 每年/nt 享受/v 三/m 个/q 工作日/n 亲子/n 假/a (/w 必须/d 一次性/a 连续/v 使用/v ）/w ，/w 仅/d 针对/p 员工/n 与/c 宝宝/n 异地/n 居住/v 生活/n 的/u 情况/n ，/w 并且/c 公司/n 报销/v 从/p 工作/n 地点/n 到/v 宝宝/n 所在地/n 的/u 来回/n 交通费/n （/w 机票/n 或/c 火车票/n 费用/n ）/w 。/w "/w 12/m 、/w 探亲假/n 及/c 补助/n ：/w 为了/p 帮助/v 驻外/v 已婚/v 员工/n 缓解/v 夫妻/n 长期/nt 两地分居/i 的/u 相关/v 问题/n ，/w 特/d 增设/v ：/w 配偶/n 在/p 异地/n 的/u 已婚/v 员工/n ，/w 其/r 配偶/n 每年/nt 可以/vu 享受/v 往返/v 员工/n 所在/n 办事处/n 探亲/v 的/u 往返/v 交通费/n （/w 最高/a 按/p 飞机/n 经济舱/n ）/w 补助/n 一/m 次/q 。/w 全方位/n 保障/v 1/m 、/w 安居工程/n ：/w 还/d 在/p 为/vl 买/v 房/n 发愁/v 吗/u ？/w 深/a 信服/v 为/vl 员工/n 推出/v 安居工程/n 福利/n ，/w 公司/n 每年/nt 拿出/v 1200/m 多/a 万/m ，/w 给/p 符合/v 条件/n 和/c 有/v 需求/n 的/u 员工/n 提供/v 免/v 息/n 购房/v 贷款/v ，/w 帮助/v 解决/v 买/v 房/n 问题/n 。/w 2/m 、/w 五/m 险/a 一/m 金/n ：/w 以/p 员工/n 基本工资/n 为/vl 基数/n 为/vl 员工/n 缴纳/v 五/m 险/a （/w 养老/v 、/w 医疗/v 、/w 工伤/n 、/w 失业/v 、/w 生育/v ）/w 一/m 金/n （/w 住房公积金/n ）/w ，/w 其中/nd 医疗/v 保险/n 均/d 按/p 综合/v 医疗/v 险/a 购买/v 不/d 受/v 户籍/n 限制/v 可以/vu 在/p 全/a 市/n 任意/d 一家/mq 社/n 康/nhf 或者/c 社/n 保/v 医院/n 看病/v 。/w 3/m 、/w 商业/n 意外/a 保险/n ：/w 为/vl 减轻/v 员工/n 因/c 意外/a 伤害/v 医疗/v 所/u 产生/v 的/u 经济/n 负担/v ，/w 公司/n 为/vl 全体/n 员工/n 投/v 了/u "/w 人身/n 意外/a 伤害/v 险/a "/w ；/w 为了/p 让/p 频繁/a 出差/v 的/u 员工/n 在/p 境内外/j 出差/v 期间/nt 的/u 人身/n 及/c 财产/n 安全/a 得到/v 保障/v ，/w 公司/n 为/vl 其/r 投/v 了/u "/w 指定/v 交通工具/n 乘客/n 意外/a 伤害/v 保险/n "/w ；/w 针对/p 国际/n 市场部/n 的/u 同事/n ，/w 同时/c 购买/v 了/u "/w 国际/n 救援/v 险/a "/w 。/w 4/m 、/w 重大/a 疾病/n 保障/v ：/w 员工/n 在职/v 期间/nt 如/v 患/v 重大/a 疾病/n ，/w 先/d 由/p 员工/n 使用/v 社/n 保/v 支付/v 治疗/v 费用/n ，/w 社/n 保/v 不能/vu 支付/v 的/u 部分/n （/w 包含/v 社/n 保/v 透支/v 后/nd 的/u 治疗/v 费用/n ）/w ，/w 由/p 公司/n 补助/n 资金/n 进行/v 治疗/v ，/w 补助/n 金额/n 最高/a 20/m 万/m 元/q 。/w 如/v 补助/n 金额/n 仍/d 不/d 足以/d 支付/v 治理/v 费用/n ，/w 员工/n 可/vu 向/p 公司/n 再/d 申请/v 最高/a 20/m 万/m 元/q 的/u 无/v 息/n 借款/v 。/w 且/c 员工/n 患/v 重大/a 疾病/n 治疗/v 期间/nt ，/w 工资/n 足额/n 领取/v ，/w 并/c 享有/v 与/c 所有/a 员工/n 相同/a 的/u 一切/r 福利/n 待遇/n 。/w 5/m 、/w 员工/n 身残/v 保障/v ：/w 员工/n 在职/v 期间/nt 如/v 因/c 病/n 或/c 意外/a 造成/v 残疾/n ，/w 无法/d 返回/v 原/a 岗位/n 正常/a 工作/n 时/nt ，/w 若/c 鉴定/v 为/vl 非/d 工伤/n ，/w 公司/n 参照/v 上述/v "/w 重大/a 疾病/n 保障/v "/w 予以/v 提供/v 治疗/v 及/c 康复/v 补助/n ，/w 最高/a 补助/n 20/m 万/m 。/w 公司/n 将/d 根据/p 员工/n 伤残/v 情况/n ，/w 给/p 员工/n 安排/v 力所能及/i 的/u 工作/n ，/w 无论/c 安排/v 的/u 工作/n 岗位/n 有/v 何/r 变化/v 、/w 工资/n 待遇/n 不变/v 。/w 若/c 鉴定/v 为/vl 工伤/n ，/w 除/p 上述/v 保障/v 外/nd 、/w 还/d 可以/vu 按照/p 国家/n 法定/a 规定/v 的/u 工伤/n 鉴定/v 赔付/v 标准/n 给予/v 赔付/v 。/w 6/m 、/w 员工/n 身故/v 保障/v ：/w 员工/n 在职/v 期间/nt 如/v 意外/a 身故/v ，/w 则/c 自/p 员工/n 身故/v 日/nt 起/v ，/w 、/w 公司/n 每月/nt 给予/v 员工/n 父母/n 、/w 子女/n 发放/v 生活/n 补贴/n （/w 父母/n 发放/v 至/v 终老/v ，/w 子女/n 发放/v 至/v 20/m 周岁/nt 或/c 大学/n 本科/n 毕业/v ）/w ；/w 若/c 员工/n 配偶/n (/w 已/d 领/v 结婚证/n )/w 没有/v 工作/n ，/w 无/v 固定/v 收入/n ，/w 则/c 公司/n 给予/v 其/r 配偶/n 安排/v 工作/n ，/w 公司/n 如/v 无法/d 安排/v 其/r 配偶/n 满意/a 的/u 工作/n 、/w 则/c 每月/nt 给予/v 其/r 配偶/n 发放/v 生活/n 补助/n 、/w 直至/v 其/r 找到/v 正式/a 工作/n ；/w 员工/n 子女/n 幼儿园/n 、/w 高中/j 、/w 大学/n 期间/nt 的/u 学费/n 由/p 公司/n 全额/n 承担/v 。/w 7/m 、/w 直系亲属/n 重大/a 疾病/n 保障/v ：/w 直系亲属/n 患/v 重大/a 疾病/n ，/w 员工/n 可/vu 向/p 公司/n 申请/v 最高/a 20/m 万/m 元/q 的/u 免/v 息/n 借款/v 。/w 且/c 直系亲属/n 重大/a 疾病/n 需要/v 照顾/v ，/w 员工/n 因此/c 请假/v 不/d 扣/v 工资/n 。/w 8/m 、/w 自然灾害/n 保障/v ：/w 员工/n 家庭/n 因/c 自然灾害/n （/w 比如/c 地震/v 或/c 洪涝/n 灾害/n 等等/u ）/w 造成/v 严重/a 损失/v 时/nt ，/w 可/vu 由/p 公司/n 资助/v 员工/n 重建/v 家园/n ，/w 视/v 具体/a 视/v 受灾/v 情况/n 员工/n 最高/a 可以/vu 获得/v 20/m 万/m 资助/v 资金/n 。/w 爽/a 翻天/v 奖励/v 1/m 、/w 年终奖/n ：/w 年底/nt ，/w 根据/p 员工/n 个人/n 和/c 公司/n 整体/n 的/u 年度/nt 绩效/n 来/vd 进行/v 奖金/n 发放/v ，/w 市场/n 人员/n 根据/p 业绩/n 情况/n 有/v 季度/nt 奖/n 。/w 2/m 、/w 年度/nt 技术/n 贡献/n 大奖/n ：/w 在/p 深/a 信服/v ，/w 创新/v 至上/a ，/w 因此/c ，/w 年底/nt 对/p 创新/v 突出/a 者/k 做/v 重要/a 表彰/v 。/w 评出/v 一等奖/n 5/m 名/n 、/w 二/m 等/u 奖/n 8/m -/w 10/m 名/n 、/w 三/m 等/u 奖/n 16/m -/w 20/m 名/n ，/w 奖励/v 如下/v ：/w 一等奖/n ：/w 奖励/v 12/m 个/q 月/nt 工资/n 。/w 二/m 等/u 奖/n ：/w "/w 海外/nl 18000/m 元/q 双人/n 旅游/v 经费/n 及/c 3/m 天/nt 旅游/v 假/a "/w 或/c "/w 奖励/v 16000/m 元/q 现金/n "/w 。/w 三/m 等/u 奖/n ：/w MACBOOK/ws  AIR/ws 1/m 台/n 。/w 3/m 、/w 月度/nt 技术/n 贡献/n 奖/n ：/w 每月/nt 评选/v ，/w 创新/v 突出/a 者/k 获/v 价值/n 1000/m 元/q 的/u 金币/n 1/m 枚/q 。/w 4/m 、/w 季度/nt 优秀/a 员工/n 奖/n ：/w 每/r 季度/nt 根据/p 绩效/n 评选/v ，/w 奖励/v 价值/n 1000/m 元/q 的/u 金币/n 1/m 枚/q 或/c 同等/a 价值/n 的/u 购物/v 卡/n 1/m 张/q 。/w 5/m 、/w 其它/r 优厚/a 奖励/v ：/w 年底/nt ，/w 评选/v 出/vd 更/d 多/a 其它/r 奖励/v ，/w 如/v ：/w 创新/v 奖/n 、/w 专利/n 奖/n 、/w 成本/n 控制/v 奖/n 、/w 质量/n 保障/v 奖/n 、/w 优秀/a 导师/n 奖/n 、/w 最佳/a 服务/v 奖/n 、/w 进步/a 最快/a 奖/n 、/w 杰出/a 团队/n 奖/n 、/w 优秀/a  新人/n 奖/n 、/w  优秀/a 研发/v 人员/n 奖/n 、/w 优秀/a 市场/n 人员/n 等/u 。/w 四/m 、/w 简历/n 投递/v 方式/n 和/c 截止/v 日期/nt 1/m 、/w PC/ws 端/v 投递/v 简历/n ：/w 点击/v 进入/v 深/a 信服/v 2015/m 校园/n 招聘/v 官方/n 网站/n  www/ws ./w sangfor/ws ./w com/ws //w hr/ws  ，/w 选择/v 和/c 投递/v 简历/n ，/w 为了/p 方便/a 同学/n 应聘/v ，/w 深/a 信服/v 的/u 招聘/v 系统/n 有/v 从/p 51/m job/ws 、/w 智/n 联/v 招聘/v 等/u 招聘/v 网站/n 直接/a 导入/v 简历/n 的/u 功能/n ，/w 系统/n 进行/v 自动/a 解析/v 。/w 2/m 、/w 移动/v 端/v 微/a 信/n 投递/v 简历/n ：/w 微/a 信/n 查找/v 并/c 关注/v 深/a 信服/v 校园/n 招聘/v 服务/v 号/n ：/w 深/a 信服/v 招聘/v HR/ws ，/w 点击/v 进入/v 深/a 信服/v 招聘/v 微/a 官/n 网/n 查看/v 职位/n 和/c 投递/v 简历/n 。/w 简历/n 投递/v 时间/n 截止/v 到/v 宣讲/v 会/vu 当天/nt ！/w 备注/n ：/w 请/v 从/p 以上/nd 渠道/n 中/nd 的/u 其中/nd 1/m 种/q 渠道/n 投递/v 简历/n ，/w 不管/c 您/r 是/vl 何种/r 渠道/n 投递/v ，/w 请/v 都/d 尽量/d 将/d 简历/n 填写/v 到/v 最/d 完整/a ，/w 以/p 最大/a 限度/n 的/u 展示/v 您/r 的/u 实力/n ，/w 这样/r 离/v 加入/v “/w 中国/ns 卓越/a 雇主/n ”/w -/w -/w 深/a 信服/v 科技/n 会/vu 更/d 近/a 一/m 步/n 。/w  -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 17/m 】/w  58/m 同/p 城/n 校/n 招/v 宣讲/v 会/vu 58/m 同/p 城/n （/w www/ws ./w 58/m ./w com/ws ）/w 将/d 在/p 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 13/m 日/nt 19/m ：/w 00/m 在/p 南京/ns 大学/n 鼓楼/n 校区/n 逸/v 夫/n 馆/n 报告/n 厅/n 进行/v 宣讲/v 会/vu ，/w 请/v 您/r 帮/v 我们/r 在/p 院系/n 里/nd 宣传/v 一下/mq ，/w 谢谢/v    1/m -/w 01/m ./w png/ws 【/w 招聘/v 需求/n 】/w  l/ws   产品/n 类/n （/w 产品/n 设计师/n 、/w 产品/n 市场/n 专员/n 、/w 产品/n 运营/v 专员/n ）/w  要求/v ：/w 专业/n 不限/v ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 了解/v 互联网/n 行业/n 发展/v 趋势/n ，/w 有/v 较/d 强/a 的/u 逻辑/n 分析/v 能力/n 和/c 市场/n 洞察力/n ,/w 乐于/v 发现/v 和/c 思考/v 问题/n ,/w 善于/v 对/p 挑战性/n 问题/n 提出/v 合理/a 见解/n 。/w  l/ws   技术/n 类/n （/w 开发/v 工程师/n 、/w 系统/n 工程师/n 、/w 测试/v 工程师/n 、/w 安全/a 工程师/n 、/w JS/ws 开发/v 工程师/n ）/w  要求/v ：/w 计算机/n 相关/v 专业/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 对/p 互联网/n 技术/n 充满/v 激情/n ，/w 有/v 很/d 好/a 的/u 团队/n 精神/n 和/c 学习/v 能力/n ，/w 优秀/a 的/u 分析/v 问题/n 和/c 解决/v 问题/n 的/u 能力/n ，/w 勇于/v 解决/v 难题/n ，/w 强烈/a 的/u 上进心/n 和/c 求知欲/n 。/w  l/ws   数据/n 分析/v 类/n （/w 数据/n 分析/v 师/n 、/w 行业/n 分析/v 师/n ）/w  要求/v ：/w 统计/v 、/w 市场/n 研究/v 、/w 应用数学/n 、/w 计算机/n 和/c 数据/n 挖掘/v 等/u 专业/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 熟练/a 使用/v office/ws ，/w sql/ws 等/u 工具/n ，/w 有/v 数据/n 模型/n 设计/v 、/w 熟练/a 使用/v SPSS/ws 等/u 统计/v 分析/v 软件/n 者/k 优先/v 。/w  l/ws   设计/v 类/n （/w 交互/v 设计师/n ）/w  要求/v ：/w 设计/v 相关/v 专业/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 热爱/v 设计/v ，/w 设计/v 产品/n 的/u 人机/n 交互/v 界面/n 结构/n 、/w 用户/n 操作/v 流程/n 等/u ，/w 完成/v 界面/n 的/u 信息/n 架构/v 、/w 流程/n 设计/v 和/c 原型/n 设计/v ，/w 提高/v 产品/n 的/u 易用/v 性/k 。/w  l/ws   管/v 培/v 生/v （/w 营销/v 管/v 培/v 生/v 、/w HR/ws 管/v 培/v 生/v 、/w 财务/n 管/v 培/v 生/v ）/w  要求/v ：/w 管理/v 财经/j 类/n 专业/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 具有/v 专业/n 的/u 知识/n 技能/n ，/w 良好/a 的/u 沟通/v 协调/v 能力/n 和/c 团队/n 协作/v 能力/n ，/w 具有/v 学生/n 干部/n 经历/v 或/c 社团/n 经验/n 者/k 优先/v 。/w  以上/nd ，/w 营销/v 管/v 培/v 生/v 工作/n 地点/n 全国/n ，/w 其它/r 职位/n 均/d 在/p 北京/ns 。/w 详细/a 信息/n 请/v 点击/v  </w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws >/w  http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws  5/m ./w png/ws 【/w 招聘/v 流程/n 】/w  简历/n 投递/v →/w 参加/v 宣讲/v 会/vu →/w 参加/v 笔试/v →/w 参加/v 面试/v →/w 签约/v 录取/v  2/m  应聘/v 方式/n 一/m ：/w 登陆/v 校园/n 招聘/v 网站/n 投递/v 简历/n  </w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws >/w  http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws ；/w (/w 推荐/v )/w  2/m   应聘/v 方式/n 二/m ：/w 宣讲/v 会/vu 现场/n 投递/v 简历/n ；/w    8/m -/w 01/m ./w png/ws 【/w 薪资/n 福利/n 】/w    2/m   极具/v 竞争力/n 的/u 薪酬/n ，/w 完善/a 的/u 绩效/n 激励/v ；/w 五/m 险/a 一/m 金/n 加/v 商业/n 险/a ，/w 完备/a 的/u 福利/n 体系/n ；/w  2/m   弹性/n 工作/n 便捷/a 班车/n ，/w 温馨/a 的/u 办公/v 环境/n ；/w 生日/nt 礼物/n 节日/nt 福利/n ，/w 贴心/a 的/u 员工/n 关怀/v ；/w  2/m   咖啡/n 点心/n 和/c 下午/nt 茶/n ，/w 周到/a 的/u 关怀/v 服务/v ；/w 象棋/n 台球/n 和/c 呼啦/o 椅/n ，/w 多样/a 的/u 运动/n 项目/n ；/w  2/m   导师/n 指导/v 政委/j 协助/v ，/w 帮助/v 你/r 快速/a 成长/v ；/w 兴趣/n 社团/n 文娱/n 活动/v ，/w 丰富/a 你/r 业余/n 生活/n 。/w    6/m -/w 01/m ./w png/ws 【/w 职业/n 发展/v 】/w      2/m   在/p 58/m ，/w 你/r 会/vu 有/v 广阔/a 的/u 职业/n 发展/v 空间/n ，/w 公司/n 每年/nt 都/d 将/d 通过/p 职级/n 评审/v 方式/n ，/w 对/p 员工/n 进行/v 能力/n 的/u 评估/v ，/w 以/p 帮助/v 员工/n 明确/v 发展/v 目标/n 与/c 方向/n ；/w  2/m   在/p 58/m ，/w 你/r 会/vu 有/v 快速/a 的/u 成长/v 进步/a 平台/n ，/w 公司/n 会/vu 采取/v 内外/nd 部/n 的/u 综合/v 培训/v 模式/n ，/w 为/vl 员工/n 提供/v 多方位/n 的/u 培训/v ，/w 以/p 提升/v 员工/n 综合/v 职业/n 能力/n 。/w  2/m   在/p 58/m ，/w 我们/r 也/d 会/vu 尊重/v 个人/n 发展/v 意愿/n ，/w 公司/n 会/vu 采用/v 定期/v 不定期/v 工作/n 轮/n 岗/n 的/u 方式/n ，/w 为/vl 员工/n 职业/n 生涯/n 发展/v 提供/v 辅导/v 与/c 多/a 途径/n 的/u 方式/n 。/w    更/d 多/a 详情/n ，/w 请/v 点击/v →/w 校园/n 招聘/v 官/n 网/n ：/w  </w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws ；/w >/w  http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 58/m ./w com/ws ./w cn/ws ；/w  招聘/v 微/a 博/a ：/w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w u/ws //w 2086696625/m ?/w topnav/ws =/w 1/m  </w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w u/ws //w 2086696625/m ?/w topnav/ws =/w 1/m &/w wvr/ws =/w 5/m &/w topsug/ws =/w 1/m >/w  &/w wvr/ws =/w 5/m &/w topsug/ws =/w 1/m -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 16/m 】/w  兴业/v 银行/n 股份有限公司/n 信用卡/n 中心/n 校园/n 宣讲/v 会/vu （/w 信息/n 科技/n 专场/n ）/w 公司/n 概况/n 兴业/v 银行/n 成立/v 于/p 1988/m 年/nt 8/m 月/nt ，/w 是/vl 首批/n 股份制/n 商业/n 银行/n 之一/m ，/w 总行/n 设/v 在/p 福建省/ns 福州市/ns ，/w 2007/m 年/nt 2/m 月/nt 在/p 上海/ns 证券/n 交易所/n 挂牌/v 上市/v ，/w 注册/v 资本/n 190/m ./w 52/m 亿/m 元/q 。/w 2013/m 年/nt 兴业/v 银行/n 市场/n 地位/n 和/c 品牌/n 形象/n 稳步/d 提升/v ，/w 成功/a 跻身/v 全球/n 银行/n 50/m 强/a 、/w 世界/n 企业/n 500/m 强/a 和/c 全球/n 上市/v 企业/n 200/m 强/a 行列/n 。/w 兴业/v 银行/n 信用卡/n 中心/n 于/p 2004/m 年/nt 7/m 月/nt 在/p 上海/ns 成立/v ，/w 为/vl 兴业/v 银行/n 总行/n 直属/v 部门/n ，/w 是/vl 国内/nl 第/h 五/m 家/n 持/v 牌/n 的/u 信用卡/n 中心/n ，/w 现/v 已/d 跻身/v 国内/nl 信用卡/n 发卡/n 大行/v 的/u 行列/n 。/w 现/v 因/c 业务/n 发展/v 需要/v ，/w 我们/r 诚挚/a 地/u 欢迎/v 有志于/v 金融/n 创新/v 、/w 勇于/v 接受/v 挑战/v 、/w 德才兼备/i 的/u 各/r 类/n 人才/n 加入/v 我们/r 的/u 行列/n ，/w 为/vl 铸造/v 百年/nt 兴业/v 而/c 共同/a 奋斗/v ，/w 为/vl 推动/v 中国/ns 信用卡/n 市场/n 的/u 发展/v 而/c 努力/v 。/w  校园/n 宣讲/v 会/vu 安排/v （/w 信息/n 科技/n 专场/n ）/w 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 22/m 日/nt 晚上/nt 18/m ：/w 30/m 地点/n ：/w 南京/ns 大学/n （/w 仙/n 林/n 校区/n ）/w 计算机/n 科学/n 技术/n 楼/n 229/m 室/n    招聘/v 岗位/n  科技/n 岗/n ，/w 若干/m 培养/v 方向/n ：/w 在/p 信用卡/n 中心/n 从事/v 软件/n 开发/v ，/w 网络/n 管理/v ，/w 数据/n 分析/v 。/w 职位/n 要求/v ：/w 全日制/n 大学/n 硕士/n 研究生/n （/w 含/v ）/w 以上/nd 学历/n 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n ，/w 计算机/n 、/w 软件/n 、/w 通讯/n 、/w 自动化/v 相关/v 专业/n 。/w 理解/v 计算机/n 数据/n 结构/n 和/c 算法/n 设计/v 、/w 操作系统/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 数据库/n ，/w 精通/v C/ws //w C/ws +/w +/w 、/w Java/ws 中/nd 至少/d 一/m 门/n 编程/v 语言/n ；/w 基本/a 掌握/v Windows/ws 、/w Unix/ws 、/w Linux/ws 等/u 主流/n 操作系统/n 原理/n ，/w 熟练/a 运用/v 系统/n 层/q 支持/v 应用/v 。/w  工作/n 地点/n ：/w 上海市/ns 浦东新区/ns  应聘/v 方式/n （/w 一/m ）/w 参加/v 南京/ns 大学/n (/w 仙/n 林/n 校区/n )/w 校园/n 宣讲/v 会/vu ；/w （/w 二/m ）/w 递交/v 应聘/v 材料/n ，/w 含/v 个人/n 简历/n 、/w 身份证/n 复印件/n 及/c 各/r 类/n 证书/n 复印件/n 等/u ；/w （/w 三/m ）/w 参加/v 宣讲/v 会后/nt 现场/n 笔试/v 、/w 面试/v ；/w （/w 四/m ）/w 通过/p 笔试/v 、/w 面试/v 及/c 资格/n 审核/v 者/k ，/w 提交/v 就业/v 协议书/n 。/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 15/m 】/w 中国/ns 电子/n 科技/n 集团公司/n 电子/n 科学/n 研究院/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 简章/n 一/m 、/w 电子/n 科学/n 研究院/n 简介/n 电子/n 科学/n 研究院/n （/w 以下/nd 简称/n “/w 电/n 科/n 院/n ”/w ）/w 坐落/v 在/p 北京/ns 风景/n 秀丽/a 的/u 西山/ns 脚下/nl ，/w 是/vl 中国/ns 电子/n 科技/n 集团公司/n 的/u 总体/n 研究院/n ，/w 为/vl 从事/v 军工/n 电子/n 信息/n 技术/n 发展/v 战略研究/n 、/w 大型/a 信息/n 系统/n 设计/v 研发/v //w 集成/v 生产/v 的/u 国家级/n 科研/n 实体/n 单位/n 。/w 建/v 院/n 30/m 年/nt 来/vd ，/w 在/p 党中央/n 、/w 国务院/ni 、/w 中央军委/ni 的/u 大力/n 支持/v 和/c 亲切/a 关怀/v 下/nd ，/w 电/n 科/n 院/n 人/n 牢记/v “/w 强/a 军/n ”/w 使命/n ，/w 建成/v 了/u 国内/nl 最/d 先进/a 的/u 综合/v 电子/n 信息/n 系统/n 研发/v 中心/n 和/c 平台/n 任务/n 电子/n 系统/n 研发/v 环境/n ，/w 先后/d 承担/v 了/u 一系列/a 国家级/n 重点/n 工程/n 任务/n ，/w 在/p 信息/n 技术/n 发展/v 战略研究/n 、/w 综合/v 电子/n 信息/n 系统/n 和/c 机载/v 平台/n 电子/n 系统/n 研制/v 等/u 领域/n 取得/v 了/u 丰硕/a 成果/n 。/w 先后/d 获得/v 国家/n 科技/n 进步/a 特等奖/n 、/w 国防/n 科技/n 进步/a 特等奖/n 及/c 省部级/n 科技/n 进步奖/n 共/d 40/m 余/n 项/q ，/w 申请/v 国家/n 和/c 国防/n 专利/n 百/m 余/n 项/q ，/w 为/vl 国防/n 信息化/v 建设/v 做出/v 了/u 突出/a 贡献/n ，/w 是/vl 国内/nl 军工/n 电子/n 行业/n 知名/a 的/u 信息/n 系统/n 总体/n 研究院/n 。/w 电/n 科/n 院/n 现有/v 在职/v 职工/n 千/m 余/n 人/n ，/w 中国/ns 工程/n 院/n 院士/n 3/m 人/n ：/w 其中/nd 包括/v 我国/n “/w 预警机/n 之/u 父/n ”/w 、/w 2012/m 年/nt 国家/n 最高/a 科学/n 技术/n 奖/n 获得者/n 王/nhf 小/a 谟/x 院士/n ，/w 我国/n “/w 综合/v 电子/n 信息/n 系统/n 的/u 开拓者/n 和/c 奠基人/n ”/w 童/n 志/n 鹏/n 院士/n ，/w 我国/n “/w 数字/n 阵/q 雷达/n 有/v 重要/a 影响/v 的/u 技术/n 带头人/n ”/w 、/w 中共/j 第/h 十/m 八/m 届/q 中央/n 候补委员/n 吴/nhf 曼/x 青/a 院士/n 。/w 国家/n 和/c 省部级/n 中青年/n 专家/n 60/m 余/n 名/n ，/w 拥有/v 12/m 个/q 学科/n 的/u 博士/n 和/c 硕士/n 学位/n 授予/v 权/n ，/w 博士/n 和/c 硕士/n 导师/n 近/a 40/m 名/n ，/w 与/c 国内/nl 多/a 家/n 单位/n 建立/v 了/u 高/a 层次/n 人才/n 培养/v 战略/n 合作/v 关系/n 。/w 电子/n 科学/n 研究院/n 汇聚/v 了/u 中国/ns 电子/n 科技/n 行业/n 一流/a 的/u 人才/n 队伍/n ，/w 科研/n 力量/n 雄厚/a ，/w 为/vl 每/r 位/q 新/a 职工/n 提供/v 了/u 一个/mq 与/c 我国/n 电子/n 科技/n 领域/n 大师/n 学习/v 、/w 交流/v 、/w 共事/v 的/u 良机/n 。/w 当前/nt 是/vl 国家/n 和/c 军队/n 发展/v 的/u 重要/a 战略/n 机遇/n 期/nt ，/w 电/n 科/n 院/n 将/d 继续/v 秉承/v “/w 非凡/a 事业/n 打造/v 卓越/a 人才/n ，/w 卓越/a 人才/n 成就/n 非凡/a 事业/n ”/w 的/u 发展/v 理念/n ，/w 以/p 一流/a 的/u 事业/n 、/w 一流/a 的/u 业绩/n 、/w 一流/a 的/u 环境/n 和/c 一流/a 的/u 待遇/n ，/w 与/c 员工/n 共/d 成长/v ，/w 与/c 事业/n 同/p 发展/v ，/w 为/vl 您/r 提供/v 施展/v 才华/n 、/w 实现/v 梦想/v 的/u 舞台/n ，/w 与/c 您/r 一道/d 为/vl 实现/v 国内/nl 一流/a 的/u 电子/n 信息/n 系统/n 总体/n 研究院/n 目标/n 而/c 并肩/d 奋斗/v 。/w 投身/v 国防/n 科技/n 事业/n ，/w 成就/n 瑰丽/a 人生/n ！/w 全体/n 电/n 科/n 院/n 人/n 真诚/a 期待/v 着/u 您/r 的/u 加盟/v ！/w 二/m 、/w 电子/n 科学/n 研究院/n 2015/m 年/nt 应届/a 博士/n 岗位/n 需求/n （/w 事业/n 编制/v ，/w 解决/v 北京/ns 户口/n ）/w 岗位/n 序号/n  岗位/n 名称/n  学历/n 要求/v  专业/n 要求/v  岗位/n 需求/n 人数/n DKY/ws _/w 1/m  高级/a 标准化/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  标准化/v 、/w 电子/n 相关/v 专业/n  1/m DKY/ws _/w 2/m  系统/n 方案/n 工程师/n  博士/n 研究生/n  雷达/n 、/w 通信/v 、/w 信息/n 对抗/v 等/u 电子/n 类/n 相关/v 专业/n ，/w 或/c 国际贸易/n 、/w 金融/n 等/u 经济类/n 相关/v 专业/n  2/m DKY/ws _/w 3/m  通信/v 设计师/n  博士/n 研究生/n  通信/v 专业/n 、/w 信号/n 处理/v 等/u 相关/v 专业/n  4/m DKY/ws _/w 4/m  系统/n 总体/n 设计师/n  博士/n 研究生/n  雷达/n 、/w 通信/v 、/w 信号/n 处理/v 、/w 计算机/n 等/u 相关/v 专业/n  15/m DKY/ws _/w 5/m  信息/n 系统/n 数据/n 分析/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  电子/n 信息/n 、/w 信号/n 与/c 信息处理/v （/w SAR/ws 雷达/n 方向/n ）/w 、/w 计算机/n 、/w 数据/n 处理/v 、/w 数学/n 及/c 相关/v 专业/n  4/m DKY/ws _/w 6/m  系统/n 需求/n 分析/v 师/n  博士/n 研究生/n  应用数学/n 、/w 运筹学/n 、/w 信息/n 科学/n 、/w 系统/n 科学/n  3/m DKY/ws _/w 7/m  传感器/n 系统/n 总体/n 设计师/n  博士/n 研究生/n  水声/n 相关/v 专业/n  1/m DKY/ws _/w 8/m  射频/n 综合/v 设计师/n  博士/n 研究生/n  电磁场/n 与/c 微波/n 专业/n  1/m DKY/ws _/w 9/m  体系/n 结构/n 设计师/n －/w 理论/n 方法/n 研究/v  博士/n 研究生/n  系统工程/n 、/w 电子/n 工程/n 、/w 通信/v 工程/n 、/w 计算机/n 科学/n 与/c 工程/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 应用数学/n 、/w 军事学/n 等/u 相关/v 专业/n  6/m DKY/ws _/w 10/m  体系/n 结构/n 设计师/n －/w 应用/v 研究/v  博士/n 研究生/n  系统工程/n 、/w 电子/n 工程/n 、/w 通信/v 工程/n 、/w 计算机/n 科学/n 与/c 工程/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 应用数学/n 、/w 军事学/n 等/u 相关/v 专业/n  6/m DKY/ws _/w 11/m  联合/v 指挥/v 控制/v 设计师/n  博士/n 研究生/n  计算机/n 科学/n 与/c 工程/n 、/w 应用数学/n 、/w 自动化/v 控制/v 、/w 军事学/n 相关/v 专业/n  2/m DKY/ws _/w 12/m  测评/v 系统/n 架构/v 设计师/n  博士/n 研究生/n  计算机/n 或/c 系统工程/n  3/m DKY/ws _/w 13/m  建/v 模仿/v 真/d 设计师/n  博士/n 研究生/n  通信/v 工程/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 计算机/n 及/c 相关/v 专业/n  6/m DKY/ws _/w 14/m  结构/n 及/c 工艺/n 设计师/n  博士/n 研究生/n  飞行器/n 设计/v 、/w 机械/n 设计/v 及/c 相关/v 专业/n  3/m DKY/ws _/w 15/m  系统/n 集成/v 测试/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  电气/n 工程/n （/w 强电/n ）/w 、/w 计算机/n 、/w 电子/n 信息/n 工程/n 、/w 通信/v 与/c 信息/n 系统/n  3/m DKY/ws _/w 16/m  软件/n 开发/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 信息/n 与/c 通信/v 工程/n 、/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n  16/m DKY/ws _/w 17/m  系统/n 论证/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 通信/v 工程/n 、/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 网络/n 信息/n 安全/a  5/m DKY/ws _/w 18/m  电子/n 信息/n 系统/n 设计/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  系统工程/n 、/w 电子/n 信息/n 、/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 电子/n 工程/n 、/w 计算机/n 应用/v 数据/n 挖掘/v 、/w 视频/n 图像/n 处理/v 、/w 人工智能/n 相关/v 专业/n  5/m DKY/ws _/w 19/m  信息/n 安全/a 系统/n 设计/v 与/c 研发/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  信息/n 安全/a 相关/v 专业/n  3/m DKY/ws _/w 20/m  硬件/n 设计/v 与/c 开发/v 工程师/n  博士/n 研究生/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 信息/n 与/c 通信/v 工程/n 、/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n  2/m DKY/ws _/w 21/m  电子/n 信息/n 系统/n 和/c 技术/n 发展/v 战略/n 研究员/n  博士/n 研究生/n  电子/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 电子/n 工程/n 、/w 计算机/n 科学/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 微/a 系统/n 、/w 光电子/n 类/n 专业/n  2/m DKY/ws _/w 22/m  企业/n 发展/v 战略/n 与/c 规划/n 研究员/n  博士/n 研究生/n  管理科学/n 、/w 产业/n 经济/n 、/w 金融/n 、/w 投资/v 运营/v 管理/v 、/w 国际化/v 经营/v 类/n 专业/n  4/m DKY/ws _/w 23/m  战略/n 情报/n 研究员/n  博士/n 研究生/n  科技/n 情报/n 、/w 外语/n 、/w 通信/v 、/w 电子/n 工程/n 、/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 微电子/n 等/u 电子/n 信息/n 技术/n 相关/v 专业/n  2/m DKY/ws _/w 24/m  人力资源/n 管理/v 研究员/n  博士/n 研究生/n  人力资源/n 管理/v 、/w 公共/a 管理/v 、/w 企业/n 管理/v 等/u 相关/v 专业/n  1/m    博士/n 招聘/v 人数/n 合计/v  100/m   三/m 、/w 电子/n 科学/n 研究院/n 2015/m 年/nt 应届/a 硕士/n 岗位/n 需求/n （/w 企业/n 编制/v ，/w 不/d 解决/v 北京/ns 户口/n ）/w 岗位/n 序号/n  岗位/n 名称/n  学历/n 要求/v  专业/n 要求/v  岗位/n 需求/n 人数/n DKYQ/ws _/w 1/m  文字/n //w 综合/v 秘书/n  硕士/n 研究生/n 及/c 以上/nd  中文/n 、/w 新闻/n 、/w 文秘/n 、/w 管理/v 等/u 相关/v 专业/n  2/m DKYQ/ws _/w 2/m  基建/j //w 安全/a 管理员/n  硕士/n 研究生/n 及/c 以上/nd  建筑/v 工程/n 、/w 安全/a 相关/v 专业/n  2/m DKYQ/ws _/w 3/m  会计/n  硕士/n 研究生/n 及/c 以上/nd  财务/n 会计/n 类/n  3/m DKYQ/ws _/w 4/m  党群/n 干事/n  硕士/n 研究生/n  新闻/n 、/w 汉/n 语言/n 文学/n 、/w 马列/j 、/w 思想/n 政治/n 等/u 相关/v 专业/n  2/m DKYQ/ws _/w 5/m  新/a 媒体/n 记者/n  硕士/n 研究生/n  新闻/n 学/v 或/c 传播学/n 相关/v 专业/n  1/m DKYQ/ws _/w 6/m  计划/n 与/c 财务/n 管理员/n  硕士/n 研究生/n  经济类/n 、/w 管理/v 类/n 专业/n  1/m DKYQ/ws _/w 7/m  质量/n 管理/v //w 计量/v 工程师/n  硕士/n 研究生/n  计算机/n 、/w 软件/n //w 质量/n 与/c 可靠性/n //w 计量/v 、/w 检验/v 相关/v 专业/n  4/m DKYQ/ws _/w 8/m  档案/n 信息/n 管理员/n  硕士/n 研究生/n  计算机/n 、/w 档案/n 管理/v 专业/n  2/m DKYQ/ws _/w 9/m  信息/n 安全/a 分析/v 师/n  硕士/n 研究生/n  信息/n 安全/a 相关/v 专业/n  6/m DKYQ/ws _/w 10/m  通信/v 网络/n 系统/n 设计师/n  硕士/n 研究生/n  通信/v 相关/v 专业/n  6/m DKYQ/ws _/w 11/m  平面/n 设计/v 及/c 多媒体/n 后期/nt 制作/v 工程师/n  硕士/n 研究生/n  多媒体/n 制作/v 相关/v 专业/n  1/m DKYQ/ws _/w 12/m  批/q 产/v 及/c 售后服务/v 工程师/n  硕士/n 研究生/n 及/c 以上/nd  电子/n 、/w 通信/v 、/w 信息/n 与/c 自动化/v 等/u 相关/v 专业/n  4/m DKYQ/ws _/w 13/m  市场营销/v 专员/n  硕士/n 研究生/n  电子/n 信息/n 工程/n （/w 优先/v ）/w 、/w 国际贸易/n 、/w 工商/j 管理/v 、/w 英语/n  1/m    博士/n 招聘/v 人数/n 合计/v  35/m    （/w 注/v ：/w 若/c 上述/v 岗位/n 录取/v 人员/n 为/vl 博士/n 学位/n 获得者/n ，/w 户口/n 和/c 编制/v 类型/n 可/vu 参考/v 事业/n 编制/v 。/w ）/w &/w #/w 8195/m ;/w 四/m 、/w 电/n 科/n 院/n 校园/n 宣讲/v 日程/n 安排/v 表/n 城市/n  院校/n  宣讲/v 日期/nt  宣讲/v 地点/n  地点/n 哈尔滨/ns  哈尔滨/ns 工业/n 大学/n  9/m 月/nt 15/m 日/nt  活动/v 中心/n 320/m 会议室/n  18/m :/w 30/m 合肥/ns  中国/ns 科学/n 技术/n 大学/n  9/m 月/nt 16/m 日/nt  西/nd 校区/n 第三/m 教学楼/n A/ws 座/q 110/m 教室/n  19/m :/w 00/m 南京/ns  南京/ns 大学/n  9/m 月/nt 15/m 日/nt  仙/n 林/n 校区/n 电子/n 楼/n 223/m 教室/n  18/m :/w 30/m  东南/nd 大学/n  9/m 月/nt 16/m 日/nt  大学生/n 活动/v 中心/n 322/m 报告/n 厅/n  19/m :/w 00/m    请/v 关注/v 电/n 科/n 院/n 校园/n 宣讲/v 场地/n 安排/v 的/u 同学/n 登陆/v 上述/v 高校/j 就业/v 信息网/n 及/c 校园/n BBS/ws 查看/v 宣讲/v 场地/n 信息/n 。/w 五/m 、/w 联系/v 方式/n    简历/n 接收/v 邮箱/n ：/w xiaozhao/ws _/w dky/ws @/w 126/m ./w com/ws    网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w caeit/ws ./w cn/ws 联系人/n ：/w 宋/nt 老师/n 、/w 陈/nhf 老师/n    联系/v 电话/n ：/w 010/m -/w 68893559/m 、/w 68893500/m    通信地址/n ：/w 北京市/ns 石景山区/ns 八/m 大/a 处/n 高科技/n 园区/n 双/q 园/n 路/n 11/m 号/n    邮政编码/n ：/w 100041/m -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 15/m 】/w 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 我们/r 是/vl 过去/nt 一/m 年/nt 中国/ns 成长/v 最快/a 的/u 科技/n 创业/v 公司/n 我们/r 是/vl “/w 哪/r 上班/v ”/w 评选/v 的/u “/w 十/m 家/n 最/d 酷/x 的/u IT/ws 创业/v 公司/n ”/w 我们/r 是/vl 世界/n 首富/n 比/p 尔/r 盖/v 茨/n 先生/n 今年/nt 六月/nt 中国/ns 访问/v 的/u 第一/m 站/v 我们/r 即使/c 刻意/d 非常/d 低调/n ，/w 还是/d 上/nd 过/u 央/x 视/v 新闻联播/v 、/w 英国/ns BBC/ws 新闻/n 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 是/vl 一家/mq 专注/v 于/p 计算机/n 视觉/n 以及/c 人工智能/n 的/u 科技/n 公司/n 。/w 我们/r 致力于/v 让/p 计算机/n 像/v 人/n 一样/a 主动/a 获取/v 视觉/n 信息/n 并/c 进行/v 精确/a 的/u 实时/nt 分析/v ，/w 释放/v 人工智能/n 最大/a 的/u 潜能/n 为人/n 服务/v 。/w 2014/m 年/nt 4/m 月/nt 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 首/n 款/n 产品/n “/w 深/a 瞳/n 智能/n 无人/v 监控/v 系统/n ”/w 工程/n 样机/n 开发/v 完成/v ，/w 并/c 已/d 得到/v 国有/v 四大/n 银行/n 中/nd 三/m 家/n 大行/v 的/u 青睐/v 。/w 2014/m 年/nt 6/m 月/nt 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 获得/v 了/u 红杉/n 资本/n 数/n 千万/d 美元/n A/ws 轮/n 投资/v ，/w 成为/v 国内/nl 最/d 炙手可热/i 的/u 科技/n 创业/v 公司/n 。/w 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 创立/v 于/p 2013/m 年初/nt ，/w 联合/v 创始人/n 、/w CEO/ws 何/r 搏/v 飞/v 毕业/v 于/p 斯/r 坦/a 福/n 大学/n 商学院/n ，/w 曾/d 先后/d 成功/a 创建/v 了/u 两/m 家/n 美国/ns 公司/n 中国/ns 区/n 的/u 团队/n 和/c 业务/n ，/w 29/m 岁/nt 就/d 担任/v 了/u 美国/ns 上市/v 公司/n 中国/ns 区/n 总经理/n 。/w 联合/v 创始人/n 、/w CTO/ws 赵/nhf 勇/a 博士/n 毕业/v 于/p 布朗/ns 大学/n 计算机/n 工程/n 系/n 。/w 赵/nhf 勇/a 博士/n 是/vl 前/nd Google/ws 研究院/n 高级/a 研究员/n ，/w Google/ws  Glass/ws 团队/n 核心/nl 成员/n 之一/m 。/w 我们/r 的/u 团队/n 成员/n 中/nd 既/c 有/v 超级/a 学/v 霸/n （/w 来自/v Princeton/ws 、/w Stanford/ws 、/w Harvard/ws 、/w Dartmouth/ws  、/w Brown/ws 、/w MIT/ws 、/w 清华/ni 、/w 北大/j 、/w 浙大/j 、/w 中科院/j 、/w 复旦/ni ）/w ，/w 也/d 有/v 本/r 科学/n 越南/ns 语/n 的/u 技术/n 大拿/n 、/w 某/r 顶级/a 黑客/n （/w ID/ws 报/n 出来/vd 得/u 吓死/v 不少/a 人/n ）/w 。/w 工程师/n 团队/n 星光/n 闪耀/v ，/w 什么/r 过去/nt Google/ws 、/w Nvidia/ws 、/w 百/m 度/n 阿/h 里/nd 腾/v 讯/n 的/u 大拿/n 自/p 不在话下/i ，/w 15/m 位/q 工程师/n 中/nd 做/v 过/u CTO/ws 的/u 就/d 有/v 5/m 个/q 。/w &/w #/w 8226/m ;/w  自由/a 、/w 平等/a 、/w 开放/v 、/w 有趣/a 、/w 尊重/v 个人/n 特色/n 的/u 公司/n 文化/n &/w #/w 8226/m ;/w  顶/n 配/v 的/u iMac/ws 、/w MacBook/ws  Pro/ws 、/w MacBook/ws  Air/ws 、/w 双/q 屏/n 工作站/n &/w #/w 8226/m ;/w  Honeywell/ws 室内/nl 净化/v 系统/n ，/w 提供/v PM/ws 2/m ./w 5/m 常年/nt 低于/v 50/m 的/u 清新/a 空气/n &/w #/w 8226/m ;/w  原/a 白/a 家/n 大/a 宅门/n 的/u 顶级/a 大/a 厨/x 为/vl 你/r 提供/v 免费/v 一日三餐/i 、/w 甜点/n 、/w 饮料/n &/w #/w 8226/m ;/w  地处/v 北京/ns 颐和园/n 旁/nd 古香古色/i 的/u 中式/a 园林/n 内/nd ，/w 世外桃源/i 般/n 的/u 办公/v 环境/n &/w #/w 8226/m ;/w  一/m 群/q 可爱/a 的/u 牛/n 人/n 小伙伴/n ，/w 陪/v 你/r 撸/v 串/q 、/w foosball/ws 、/w 滑板/n 、/w 攀岩/n 、/w Solowheel/ws &/w #/w 8226/m ;/w  每/r 周一/nt 次/q 的/u DeepGlint/ws  Class/ws ，/w 零/m 距离/n 接触/v 世界/n 级/n 大神/n ，/w 享受/v 常/d 青藤/n 院校/n 学生/n 才/d 有的/r 待遇/n 到了/v 大家/n 最/d 关心/v 的/u 部分/n 了/u ，/w 我们/r 此次/r 校园/n 招聘/v 的/u 对象/n 包括/v 如下/v 四/m 个/q 职位/n 方向/n ：/w 1/m ./w 最/d 前沿/nl 、/w 最/d 极/d 客/n 的/u 计算机/n 视觉/n 工程师/n ；/w 2/m ./w 最/d 专注/v 、/w 最/d 高效/a 、/w 最/d 靠/v 谱/n 的/u 软件/n 工程师/n 和/c 硬件/n 工程师/n ；/w 3/m ./w 有/v 创新/v 精神/n 、/w 灵活/a 敏锐/a 、/w 能/vu 说/v 能/vu 写/v 、/w 有/v 超强/a 执行/v 力/n 的/u 商务/n 开发/v 人员/n ，/w 有/v 丰富/a 的/u 社团/n 活动/v 经验/n 者/k 优先/v ；/w 4/m ./w 细心/a 负责/v 、/w 高/a 情商/n 的/u 萌/v 妹子/n 行政/n 专员/n ，/w 热情/a 干练/a 、/w 清新/a 可人/a 的/u HR/ws 助理/n ，/w 要求/v 熟练/a 使用/v office/ws 办公/v 软件/n 。/w 更/d 详细/a 的/u 职位/n 描述/v 请/v 点击/v http/ws :/w //w //w mp/ws ./w weixin/ws ./w qq/ws ./w com/ws //w s/ws ?/w _/w _/w biz/ws =/w MzA/ws 5/m Njc/ws 1/m NjMzMw/ws =/w =/w &/w mid/ws =/w 200476258/m &/w idx/ws =/w 1/m &/w sn/ws =/w c/ws 6/m c/ws 02/m e/ws 8/m e/ws 5829/m c/ws 9/m d/ws 40978/m ddf/ws 21/m e/ws 3/m a/ws 4124/m &/w scene/ws =/w 1/m &/w key/ws =/w c/ws 56/m fbf/ws 37/m a/ws 2/m c/ws 54311/m cb/ws 2/m ec/ws 28/m cd/ws 6500/m f/ws 3/m b/ws 3/m ab/ws 98953/m dd/ws 8/m db/ws 2/m bb/ws 4/m baf/ws 1/m e/ws 323/m eded/ws 8/m aa/ws 8/m f/ws 2/m e/ws 11538/m c/ws 0/m e/ws 54/m cf/ws 23141/m f/ws 820/m c/ws 02/m ecd/ws 3/m &/w ascene/ws =/w 1/m &/w uin/ws =/w MTY/ws 0/m ODgzNDIwMQ/ws %/w 3/m D/ws %/w 3/m D/ws &/w pass/ws _/w ticket/ws =/w dnbat/ws 9/m CxW/ws 0/m KYr/ws %/w 2/m F/ws 2/m uoZLpGZ/ws 0/m PvX/ws 2/m EwUWaU/ws 7/m xahSWoOMuLepskTxcN/ws 3/m %/w 2/m BKeA/ws 7/m %/w 2/m BIQDB/ws 8/m 如果/c 你/r 不/d 知道/v 自己/r 想/v 去/v 哪/r ，/w 你/r 就/d 不会/vu 到达/v 目的地/n 。/w 欢迎/v 所有/a 对/p 自己/r 的/u 未来/nt 有/v 规划/n 、/w 对/p 自己/r 的/u 人生/n 有/v 热情/a 的/u 同学/n 们/k 加入/v 我们/r 。/w 如果/c 有/v 一个/mq 地方/n 可以/vu 使/v 梦想/v 的/u 实现/v 更加/d 简单/a ，/w 那/r 一定/d 就是/d 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 。/w 数/n 千万/d 美元/n 融资/v  完美/a 组合/v 的/u 团队/n  同/p 一个/mq 梦想/v  欢迎/v 加入/v 格/n 灵/a 深/a 瞳/n ！/w 简历/n 请/v 发送/v 至/v  campus/ws @/w deepglint/ws ./w com/ws 公司/n 主页/n ：/w  www/ws ./w deepglint/ws ./w com/ws 新/a 浪/n 微/a 博/a ：/w 格/n 灵/a 深/a 瞳/n 微/a 信/n 公众/n 平台/n ：/w shentongzhineng/ws -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 12/m 】/w 携/v 程/n 旅行/v 网/n 技术/n 中心/n 2015/m 校园/n 招聘/v 宣讲/v 时间/n ：/w 9/m 月/nt 18/m 日/nt -/w 下午/nt 14/m ：/w 00/m 宣讲/v 会/vu 地点/n ：/w 仙/n 林/n 校区/n -/w 十/m 食堂/n 三/m 楼/n 就业/v 中心/n 303/m 宣讲/v 会/vu 现场/n 进行/v 笔试/v ，/w 请/v 准备/v 好/a 纸/n 、/w 笔/n 。/w 携/v 程/n 旅行/v 网/n 创立/v 于/p 1999/m 年/nt ，/w 总部/n 设/v 在/p 中国/ns 上海/ns 。/w 作为/v 全球/n 市值/n 前/nd 三/m 的/u 在线/v 旅行/v 服务/v 公司/n ，/w 国内/nl 市值/n 最大/a 的/u 旅游/v 旅行/v 服务/v 公司/n ，/w 携/v 程/n 成功/a 整合/v 了/u 高科技/n 产业/n 与/c 传统/n 旅行/v 业/n ，/w 向/p 超过/v 1/m ./w 41/m 亿/m 会员/n 提供/v 集/n 无线/a 应用/v 、/w 酒店/n 预订/v 、/w 机票/n 预订/v 、/w 旅游/v 度假/v 、/w 商旅/n 管理/v 及/c 旅游/v 资讯/n 在内/v 的/u 全方位/n 旅行/v 服务/v 。/w 目前/nt 占有/v 中国/ns 在线/v 旅行/v 服务/v 市场/n 约/d  50/m ％/w 的/u 市场/n 份额/n ，/w 被/p 誉为/v 互联网/n 和/c 传统/n 旅游/v 无/v 缝/n 结合/v 的/u 典范/n 。/w 携/v 程/n 技术/n 中心/n 作为/v 携/v 程/n 旅行/v 网/n 最/d 核心/nl 的/u 竞争力/n 之/u 所在/n ，/w 由/p 超过/v 2200/m 位/q 来自/v 海内外/j 的/u 精英/n 工程师/n 组成/v 。/w 我们/r 为/vl 公司/n 业务/n 的/u 运作/v 和/c 开拓/v 提供/v 全面/a 的/u 技术/n 支持/v ，/w 力求/v 以/p 应用/v 技术/n 创新/v 为/vl 产品/n 和/c 服务/v 创造/v 价值/n ；/w 我们/r 深入/a 了解/v 用户/n 需求/n ，/w 力求/v 以/p 高速/a 稳定/a 的/u 系统/n 、/w 丰富/a 全面/a 的/u 产品/n 、/w 轻/a 简便/a 捷/a 的/u 功能/n 、/w 流畅/a 贴心/a 的/u 体验/v ，/w 成为/v 移动/v 终端/n 和/c 桌面/nl 用户/n 首选/v 的/u 旅游/v 电子商务/n 企业/n ；/w 我们/r 已/d 建立/v 一/m 支/q 人员/n 充足/a 、/w 技能/n 全面/a 、/w 水平/n 突出/a 的/u 团队/n ，/w 力求/v 打造/v 成为/v 世界/n 最/d 强/a OTA/ws 技术/n 团队/n ；/w 我们/r 正面/nd 向/p 海内外/j 征求/v 1000/m +/w 技术/n 牛/n 人/n ，/w 力求/v 为/vl 所有/a 旅行/v 者/k 建造/v 一个/mq 高/a 并发/v 、/w 高性能/n 、/w 高/a 扩展性/n 的/u 大型/a 互联网/n 网站/n 。/w 携/v 程/n 技术/n 中心/n 2015/m 校园/n 招聘/v 更/d 多/a 详情/n ，/w 请/v 登录/v ：/w http/ws :/w //w //w techshow/ws ./w ctrip/ws ./w com/ws //w campus/ws 让/p 我们/r 一起/d 努力/v ，/w 实现/v 亿万/m 人/n 的/u 旅行/v 梦想/v ，/w 携手/v 成就/n 精彩/a 人生/n 旅程/n ！/w 招聘/v 职位/n 如下/v ：/w 软件/n 工程师/n  数据库/n 工程师/n 软件/n 工程师/n (/w 移动/v 端/v )/w  大/a 数据/n 平台/n //w Cloud/ws  SA/ws 工程师/n 测试/v 工程师/n  网络/n 工程师/n 助理/n 产品/n 经理/n  通信/v 工程师/n 商业/n 智能/n 中心/n  运/v 维/n 软件/n 开发/v 工程师/n 数据/n 工程师/n  NOC/ws 支持/v 工程师/n 数据/n 分析/v 师/n （/w 商业/n 智能/n ）/w  Linux/ws 系统/n 工程师/n 助理/n 数据/n 产品/n 经理/n  系统/n 工程师/n 助理/n 系统/n 工程师/n  网络/n 安全/a 工程师/n  前端/nl 工程师/n  安全/a 研究员/n 用户/n 体验/v 研究员/n  助理/n 风/n 控/v 产品/n 经理/n 交互/v 设计师/n  风险/n 分析/v 师/n 视觉/n 设计师/n  风险/n 规则/n 分析/v 师/n 网站/n 应用/v 工程师/n  数据/n 分析/v 师/n  （/w 信息/n 安全/a ）/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 12/m 】/w 百/m 度/n 质量/n 部/n 招聘/v 职位/n 是/vl 北京/ns 的/u （/w 上海/ns 和/c 深圳/ns 也/d 有/v 部分/n 职位/n ，/w 但是/c 人数/n 很少/a ）/w 北京/ns -/w 开发/v 测试/v 工程师/n 工作/n 地点/n :/w  北京市/ns  招聘/v 人数/n :/w 175/m  职位/n 性质/n :/w 技术/n 工作/n 职责/n ：/w -/w 参与/v 百/m 度/n 全/a 系列/n 互联网/n 产品/n ，/w 和/c 内部/nd 信息/n 系统/n 的/u 研发/v 与/c 测试/v 过程/n ：/w 产品/n 需求/n ，/w 功能/n 设计/v ，/w 产品/n 可测/v 性/k 设计/v 与/c 反馈/v ，/w 单元/n 测试/v ，/w 系统/n 测试/v ，/w 性能/n 测试/v ，/w 产品/n 效果/n 评估/v 评测/v 等/u 多方面/n ，/w 致力于/v 提升/v 百/m 度/n 产品/n 的/u 技术/n 可靠性/n  和/c  用户/n 体验/v -/w 参与/v 构建/v 百/m 度/n 研发/v 体系/n 的/u 持续/v 集成/v 环境/n 构建/v 及/c 自动化/v 测试/v 平台/n 的/u 研发/v ，/w 构建/v 和/c 模拟/v 线上/nl 大规模/n 和/c 分布式/n 的/u 多样化/v 运/v 维/n 场景/n ，/w 参与/v 产品/n 线/n 特色/n 化/k 的/u 测试/v 框架/n ，/w 测试/v 工具/n 和/c 敏捷/a 研发/v 工具/n 的/u 研发/v ，/w 运用/v 敏捷/a 测试/v 方法/n 和/c 技术/n 提升/v 代码/n 交付/v 的/u 质量/n 和/c 效率/n -/w 参与/v 互联网/n 产品/n 整个/a 工程/n 生产/v 、/w 发布/v 过程/n 中/nd 的/u 技术/n 创新/v ，/w 包括/v 提升/v 单元/n 测试/v 效率/n ，/w 开发/v 线上/nl 监控/v 系统/n ，/w 性能/n 测试/v 和/c 监督/v 工具/n 来/vd 精确/a 评估/v 线上/nl 系统/n 表现/v ，/w 以/p 创新/v 的/u 工作/n 模式/n 提升/v 产品/n 的/u 用户/n 价值/n -/w 根据/p 业务/n 需要/v 参与/v 用户/n 产品/n 的/u 创新/v 和/c 开发/v -/w 可能/vu 涉及/v 的/u 业务/n 领域/n 包括/v ：/w 互联网/n 海量/n 数据/n 挖掘/v 与/c 检索/v ；/w 超大规模/n 分布式/n 存储/v 与/c 检索/v 系统/n ；/w 文本/n 与/c 语义/n 分析/v ；/w 广告/n 投放/v 引擎/n ，/w 匹配/v 和/c 检索/v ；/w 竞争机制/n ；/w SNS/ws 系统/n ；/w 大/a 数据/n 引擎/n ；/w 机器/n 学习/v ；/w 智能/n 硬件/n ；/w 云/n 平台/n ；/w 云/n 安全/a ；/w 移动/v 搜索/v ；/w LBS/ws 产品/n //w 团/n 购/v ；/w 互联网/n 金融/n ；/w 其他/r 移动/v 互联网/n 产品/n ；/w 内部/nd 信息/n 系统/n 等/u 职位/n 要求/v ：/w -/w 计算机/n 相关/v 专业/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n -/w 能/vu 熟练/a 地/u 应用/v 以下/nd 一/m 门/n 或/c 几/m 门/n 技术/n 进行/v 软件/n 开发/v ：/w (/w 1/m )/w C/ws //w C/ws +/w +/w //w Java/ws ;/w  Linux/ws //w Unix/ws  Shell/ws 编程/v (/w 2/m )/w Perl/ws //w Python/ws //w PHP/ws ;/w  网络/n 技术/n 及/c 相应/v 的/u 开发/v (/w 3/m )/w JavaScript/ws //w Html/ws //w Ajax/ws ；/w MySql/ws //w Oracle/ws 及/c 相关/v 数据库/n 技术/n -/w 热爱/v 互联网/n ，/w 对/p 互联网/n 相关/v 业务/n 或/c 技术/n 充满/v 好奇/a 及/c 热情/a -/w 快速/a 的/u 产品/n 及/c 业务/n 学习/v 能力/n ，/w 敏捷/a 而/c 周到/a 的/u 逻辑思维/n 能力/n -/w 有/v 责任心/n ，/w 敢于/vu 担当/v ，/w 工作/n 积极/a 主动/a -/w 具备/v 良好/a 的/u 团队/n 合作/v 精神/n ，/w 能/vu 融入/v 多功能/n 团队/n 并/c 与/c 其他/r 部门/n 同事/n 进行/v 良好/a 的/u 沟通/v 及/c 合作/v -/w 在/p 软件/n 测试/v 领域/n ，/w 对/p 发现/v 、/w 分析/v 及/c 解决/v 问题/n 的/u 工作/n 有/v 浓厚/a 兴趣/n -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 12/m 】/w 爱/v 奇/a 艺/n 2015/m 校园/n 招聘/v 我/r 来/vd ,/w 我/r 看见/v ,/w 我/r 征服/v !/w 聚/v 天下/nl 之/u 英才/n ，/w 创/v 奇/a 艺/n 之/u “/w 视/v ”/w 界/n ！/w 在/p 爱/v 奇/a 艺/n ，/w “/w 乐/v 活/v ”/w 的/u 同事/n 们/k 都/d 有着/v “/w 年轻/a ”/w 的/u 心/n ，/w 耕耘/v 在/p 这个/r “/w 创新/v ”/w 的/u 平台/n 上/nd ，/w 边/n “/w 享受/v ”/w 着/u 舒适/a 的/u 工作/n 环境/n ，/w 边/n 为/vl 同/p 一个/mq “/w 目标/n ”/w 拼搏/v 着/u 。/w 这样/r 的/u “/w 视/v ”/w 界/n 你/r 心动/v 了/u 吗/u ？/w 那/r 就/d 加入/v 我们/r 吧/u !/w 在/p 这里/r ，/w 你/r 能够/vu 寻找/v 到/v 追逐/v 梦想/v 的/u 天地/n ；/w 在/p 这里/r ，/w 你/r 能够/vu 寻找/v 到/v 施展/v 才华/n 的/u 平台/n ；/w 在/p 这里/r ，/w 你/r 能够/vu 收获/v 到/v 成长/v 与/c 成功/a 的/u 精彩/a ！/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 招聘/v 职位/n （/w 面向/v 2015/m 届/q 毕业生/n ）/w :/w 互联网/n 软件/n 研发/v 工程师/n 、/w 基础/n 平台/n 研发/v 工程师/n 、/w 数据/n 算法/n 工程师/n 、/w 移动/v 软件/n 研发/v 工程师/n 、/w 产品/n 经理/n 、/w 设计师/n 、/w 内容/n 类/n 职位/n 、/w 主持人/n 、/w 营销/v 类/n 职位/n 工作/n 地点/n ：/w 北京/ns //w 上海/ns //w 广州/ns 简历/n 投递/v 网/n 申/x 路径/n ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w iqiyi/ws ./w com/ws 简历/n 投递/v 截止/v 日期/nt ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 15/m 日/nt 晚/a 24/m :/w 00/m （/w 请/v 大家/n 在/p 简历/n 接收/v 截止/v 日期/nt 前/nd 投递/v 简历/n ）/w 特别/d 说明/v ：/w 1/m 、/w 随时/d 关注/v 爱/v 奇/a 艺/n 官方/n 微/a 信/n （/w 爱/v 奇/a 艺/n 伯乐/nh ）/w 、/w 官方/n 微/a 博/a （/w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w qiyizhaopin/ws ）/w ，/w 参与/v 校/n 招/v 活动/v ，/w 即/d 有/v 机会/n 赢得/v 提前/v 面试/v 机会/n ，/w 还有/v 精美/a 礼品/n 相送/v ！/w 2/m 、/w 关注/v 微/a 信/n ”/w 爱/v 奇/a 艺/n 伯乐/nh ”/w ，/w 并/c 通过/p 微/a 信/n 填写/v 简历/n ,/w 邀请/v 好友/n 评价/v ，/w 增加/v 简历/n 通过/p 机会/n !/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 宣讲/v 会/vu 日程/n 安排/v 敬请/v 期待/v 宣讲/v 城市/n ：/w 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 大连/ns 、/w 武汉/ns 、/w 合肥/ns 、/w 南京/ns 、/w 广州/ns 、/w 杭州/ns 宣讲/v 学校/n ：/w 大连/ns 理工/j 大学/n 、/w 北京/ns 邮电/j 大学/n 、/w 北京大学/ni 、/w 中国/ns 传媒/n 大学/n 、/w 清华大学/ni 、/w 北京/ns 电影/n 学院/n 、/w 华中/ns 科技/n 大学/n 、/w 中国/ns 科学/n 技术/n 大学/n 、/w 南京/ns 大学/n 、/w 暨/c 南/nd 大学/n 、/w 复旦/ni 大学/n 、/w 上海/ns 交通/n 大学/n 、/w 浙江/ns 大学/n 宣讲/v 会/vu 报名/v 链接/v ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w iqiyi/ws ./w com/ws //w html/ws //w campustalk/ws ./w html/ws 欢迎/v 同学/n 们/k 通过/p 校/n 招/v 官/n 网/n 、/w 校/n 就业/v 网/n 、/w BBS/ws 、/w 微/a 信/n 爱/v 奇/a 艺/n 伯乐/nh 、/w 招聘/v 微/a 博/a 随时/d 关注/v 我们/r 发布/v 的/u 详细/a 行程/n 信息/n ！/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 笔试/v 面试/v 本次/r 校/n 招/v 将/d 设/v 两/m 场/q 笔试/v ：/w 第一/m 场/q ：/w 9/m 月/nt 下旬/nt ；/w 第二/m 场/q ：/w 10/m 月/nt 中旬/nt 笔试/v 城市/n ：/w 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 武汉/ns 、/w 合肥/ns 、/w 大连/ns 、/w 广州/ns 、/w 南京/ns 、/w 杭州/ns 、/w 西安/ns 、/w 哈尔滨/ns 面试/v 将/d 在/p 笔试/v 后/nd 1/m -/w 2/m 周内/nt 进行/v 。/w 请/v 大家/n 注意/v 电话/n ，/w 邮件/n 通知/n ；/w 具体/a 时间/n 地址/n ，/w 请/v 大家/n 随时/d 关注/v 校/n 招/v 官方/n 微/a 信/n “/w 爱/v 奇/a 艺/n 伯乐/nh ”/w 更新/v 。/w Offer/ws 发放/v ：/w 10/m 月/nt -/w 11/m 月/nt 期间/nt 陆续/d 发放/v -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 附/v ：/w 爱/v 奇/a 艺/n 公司/n 简介/n 爱/v 奇/a 艺/n ，/w 中国/ns 网络/n 视频/n 行业/n 领导/n 品牌/n 。/w   自/p 2010/m 年/nt 4/m 月/nt 22/m 日/nt 正式/a 上线/v 以来/nt ，/w 爱/v 奇/a 艺/n 秉承/v “/w 悦/x 享/v 品质/n ”/w 的/u 品牌/n 理念/n ，/w 积极/a 推动/v 产品/n 、/w 技术/n 、/w 内容/n 、/w 营销/v 等/u 全方位/n 创新/v ，/w 旨/n 在/p 为/vl 用户/n 提供/v 更/d 丰富/a 、/w 高/a 清/a 、/w 流畅/a 的/u 专业/n 视频/n 服务/v 。/w 截至/v 目前/nt ，/w 爱/v 奇/a 艺/n 构建/v 了/u 涵盖/v 电影/n 、/w 电视剧/n 、/w 综艺/j 、/w 动/v 漫/v 、/w 纪录片/n 等/u 十/m 余/n 种/q 类型/n 的/u 国内/nl 首家/n 正版/n 视频/n 内容/n 库/n ，/w 高/a 清/a 流畅/a 的/u 视频/n 体验/v 成为/v 行业/n 标杆/n 。/w “/w 爱/v 奇/a 艺/n 出品/v ”/w 战略/n 更/d 让/p 网络/n 自制/v 节目/n 进入/v 真正/a 意义/n 上/nd 的/u 全/a 类别/n 、/w 高/a 品质/n 时代/nt 。/w   作为/v 最/d 早/a 布局/n “/w 云/n +/w 端/v ”/w 模式/n 的/u 视频/n 网站/n ，/w 爱/v 奇/a 艺/n 在/p 业内/nl 率先/d 启动/v “/w 一/m 云/n 多/a 屏/n 、/w 多/a 屏/n 合一/v ”/w 的/u 无线/a 战略/n ，/w 实施/v 全/a 平台/n 的/u 登陆/v 布局/n ，/w 全面/a 覆盖/v 电视/n 端/v 、/w PC/ws 端/v 、/w 手机/n 端/v 、/w PAD/ws 端/v ，/w 满足/v 用户/n 多/a 屏/n 观看/v 的/u 体验/v 需求/n 。/w 背靠/v 百/m 度/n 强大/a 的/u 搜索/v 数据/n 资源/n ，/w 爱/v 奇/a 艺/n 以/p “/w SWS/ws ”/w 模式/n （/w “/w Search/ws ”/w -/w “/w Watch/ws ”/w -/w “/w Share/ws ”/w ）/w 为/vl 核心/nl 竞争力/n ，/w 创新/v 性/k 推出/v “/w 蒲公英/n ”/w 计划/n 和/c “/w 一/m 搜/v 百/m 映/v ”/w 精/a 准/v 广告/n 产品/n ，/w 为/vl 广告/n 客户/n 提供/v 了/u 视频/n 行业/n 最大/a 规模/n 的/u 投放/v 平台/n 和/c 领先/v 业界/n 的/u 视频/n 营销/v 服务/v 。/w   未来/nt ，/w 爱/v 奇/a 艺/n 将/d 在/p 多元化/v 的/u 内容/n 储备/v 、/w 个性化/v 的/u 产品/n 体验/v 、/w 定制/v 化/k 营销/v 服务/v 领域/n 继续/v 发/v 力/n ，/w 引领/v 视频/n 行业/n 的/u 体验/v 革命/v 。/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 11/m 】/w 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a 集团/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 简章/n 公司/n 简介/n 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a 集团/n (/w Mettler/ws -/w Toledo/ws  Group/ws )/w ，/w 总部/n 位于/v 瑞士/ns 苏/j 黎/x 士/n ，/w 是/vl 全球/n 领先/v 的/u 衡器/n 和/c 精密仪器/n 制造商/n 。/w 其/r 产品/n 涵盖/v 了/u 工业/n 衡器/n 、/w 商业/n 衡器/n 、/w 称重/v 系统/n 、/w 天平/n 和/c 实验室/n 分析/v 仪器/n 等/u 领域/n 。/w 在/p 近/a 百年/nt 的/u 发展/v 历程/n 中/nd ，/w 梅/nhf 特/d 勒/v －/w 托/v 利/n 多/a 始终/d 致力于/v 新/a 产品/n 的/u 开发/v 和/c 应用/v 。/w 在/p 中国/ns ，/w 自/p 1987/m 年/nt ，/w 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a 集团/n 先后/d 在/p 江苏/ns 常州/ns 、/w 上海/ns 、/w 四川/ns 成都/ns 成立/v 了/u 七/m 家/n 独资/n 公司/n ，/w 在/p 全国/n 主要/a 大中型/j 城市/n 均/d 设立/v 了/u 销售/v 办事处/n ，/w 现在/nt 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a （/w 中国/ns ）/w 已/d 成为/v 集团/n 最/d 重要/a 的/u 销售/v 市场/n 、/w 研发/v 和/c 制造/v 基地/n 。/w 根据/p 公司/n 业务/n 发展/v 需求/n ，/w 现/v 计划/n 招聘/v 2015/m 年/nt 各/r 高校/j 优秀/a 学子/n ，/w 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a （/w 中国/ns ）/w 现/v 诚邀/v 您/r 的/u 加入/v ，/w 我们/r 将/d 提供/v 为/vl 您/r 有/v 竞争力/n 的/u 薪酬/n 福利/n 、/w 完善/a 的/u 培训/v 体系/n 和/c 广阔/a 的/u 发展/v 空间/n 。/w 招聘/v 岗位/n 职能/n  职位/n  人数/n  学历/n  专业/n  工作/n 地点/n 研发/v 类/n  机械/n 工程师/n  5/m  硕士/n //w 博士/n  机械/n 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  电气/n 工程师/n  3/m  硕士/n  电气/n 电子/n 等/u 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  软件/n 工程师/n  5/m  硕士/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n  江苏/ns 常州市/ns  硬件/n 工程师/n  2/m  硕士/n  硬件/n 设计/v 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  软件/n 测试/v 工程师/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  通信/v 、/w 自动化/v 等/u 相关/v 专业/n  上海市/ns  电子/n 设计/v 工程师/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  电子/n 类/n 相关/v 专业/n  上海市/ns 运营/v 类/n  制造/v 工程师/n  6/m  硕士/n  IE/ws //w 机电/j 一体化/v  江苏/ns 常州市/ns  计划/n 员/n  5/m  硕士/n  理工科/j 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  采购/v 工程师/n  5/m  硕士/n  机械/n 、/w 电子/n 等/u 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  安全/a 工程师/n  2/m  硕士/n  安全/a 环境/n 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  采购员/v  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  理工科/j 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  制造/v 工程师/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  机械/n 相关/v 专业/n  上海市/ns 产品/n 市场/n 类/n  产品/n 市场/n 专员/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  机械/n 、/w 电气/n 等/u 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  技术/n 支持/v 工程师/n  2/m  硕士/n  机械/n 、/w 电气/n 等/u 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  服务/v 市场/n 工程师/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  机械/n 、/w 电气/n 等/u 相关/v 专业/n  江苏/ns 常州市/ns  技术/n 支持/v 工程师/n  3/m  硕士/n  化学/n 、/w 制药/v 、/w 高分子/n 等/u 相关/v 专业/n  上海市/ns  服务/v 市场/n 工程师/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  机械/n 、/w 电气/n 等/u 相关/v 专业/n  上海市/ns  市场/n 专员/n  2/m  本科/n 及/c 以上/nd  化学/n 、/w 制药/v 等/u 相关/v 专业/n  四川/ns 成都市/ns  技术/n 支持/v 工程师/n  1/m  硕士/n  化学/n 、/w 制药/v 等/u 相关/v 专业/n  北京市/ns 招聘/v 对象/n ：/w 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n 工作/n 地点/n ：/w 江苏/ns 常州市/ns 、/w 上海市/ns 、/w 四川/ns 成都市/ns 、/w 北京市/ns 应聘/v 方式/n ：/w 校园/n 宣讲/v 现场/n 投递/v 简历/n or/ws 网络/n 投递/v 投递/v 邮箱/n ：/w campus/ws ./w cn/ws @/w mt/ws ./w com/ws  (/w 简历/n 名称/n 为/vl 学校/n +/w 姓名/n +/w 岗位/n +/w 工作/n 地点/n )/w 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 流程/n ：/w 现场/n 投递/v //w 网络/n 投递/v  -/w  筛选/v 简历/n C 区域/n 面试/v C 公司/n 参观/v 复试/n -/w 录用/v 梅/nhf 特/d 勒/v -/w 托/v 利/n 多/a 集团/n 主页/n :/w http/ws :/w //w //w cn/ws ./w mt/ws ./w com/ws //w cn/ws //w zh/ws //w home/ws ./w html/ws ?/w sem/ws =/w 37151207/m -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 11/m 】/w DB/ws  Schenker/ws (/w SSC/ws  NanJing/ws )/w 招聘/v 简章/n   -/w  2014/m  SSC/ws 实习生/n DB/ws  Schenker/ws :/w  Logistics/ws  Powerhouse/ws 作为/v 德国/ns 铁路/n 集团/n 的/u 全资/n 子公司/n ―/w ―/w 全球/n 国际/n 货运/v ，/w 是/vl 一家/mq 拥有/v 135/m 年/nt 的/u 历史/n 的/u 全球/n 领先/v 一体化/v 国际/n 物流/n 与/c 运输/v 服务/v 公司/n 。/w 全球/n 国际/n 货运/v 于/p 70/m 年代/nt 末/n 进军/v 中国/ns 市场/n ，/w 成为/v 首批/n 在/p 中国/ns 开设/v 办事处/n 的/u 主要/a 国际/n 货运/v 代理/v 供应商/n ，/w 并/c 于/p 1981/m 年/nt 在/p 广州/ns 成立/v 了/u 办事处/n 。/w 迄今为止/i ，/w 已/d 在/p 中国/ns 45/m 个/q 主要/a 大中型/j 城市/n 开办/v 超过/v 60/m 家/n 分公司/n 及/c 办事处/n ，/w 员工/n 逾/x 4000/m 名/n ，/w 建立/v 起/v 一个/mq 跨越/v 全/a 中国/ns 的/u 完善/a 的/u 综合/v 物流/n 服务/v 网络/n ，/w 为/vl 客户/n 提供/v 陆路/n 运输/v 、/w 空/a //w 海运/n 以及/c 合同/n 物流/n //w 供应/v 链/n 管理/v 等/u 一/m 站/v 式/k 综合/v 解决/v 方案/n DB/ws  Schenker/ws  is/ws  for/ws  many/ws  companies/ws  a/ws  strong/ws  partner/ws :/w  我们/r 在/p 全球/n 范围/n 内/nd 已经/d 取得/v 了/u 骄人/v 成绩/n ：/w  &/w #/w 61550/m ;/w  No/ws ./w  1/m  in/ws  European/ws  land/ws  transportation/ws   &/w #/w 61550/m ;/w  欧洲/ns 陆/n 运输/v 排名/v 第一/m &/w #/w 61550/m ;/w  No/ws ./w  1/m  in/ws  European/ws  rail/ws  freight/ws  transport/ws  &/w #/w 61550/m ;/w  欧洲/ns 铁路/n 货运/v 排名/v 第一/m &/w #/w 61550/m ;/w  No/ws ./w  2/m  in/ws  worldwide/ws  air/ws  freight/ws   &/w #/w 61550/m ;/w  全球/n 空运/v 排名/v 第二/m &/w #/w 61550/m ;/w  No/ws ./w  3/m  in/ws  worldwide/ws  ocean/ws  freight/ws    &/w #/w 61550/m ;/w  全球/n 海运/n 排名/v 第三/m &/w #/w 61550/m ;/w  No/ws ./w  5/m  in/ws  global/ws  contract/ws  logistics/ws  &/w #/w 61550/m ;/w  全球/n 契约/n 物流/n 排名/v 第/h 五/m  Who/ws  are/ws  we/ws  looking/ws  for/ws ?/w  我们/r 寻找/v 的/u 人才/n ？/w &/w #/w 61550/m ;/w  Outstanding/ws  graduates/ws  with/ws  basic/ws  skills/ws  on/ws  communication/ws ,/w  presentation/ws ,/w  computer/ws ,/w  English/ws  (/w CET/ws -/w 6/m  above/ws )/w ,/w  etc/ws ./w 优秀/a 的/u 应届/a 大学/n 本科/n 毕业生/n ，/w 拥有/v 良好/a 的/u 基本/a 素质/n ，/w 包括/v 沟通/v ，/w 表达/v ，/w 电脑/n ，/w 英语/n （/w 6/m 级/n 以上/nd ）/w 等/u 基本/a 技能/n &/w #/w 61550/m ;/w  Honest/ws ,/w  responsible/ws ,/w  Diligent/ws  and/ws  Positive/ws  Attitude/ws         诚信/a 正直/a ，/w 吃苦耐劳/i ，/w 态度/n 积极/a &/w #/w 61550/m ;/w  Down/ws -/w to/ws -/w earth/ws  and/ws  detail/ws  oriented/ws    愿意/vu 从/p 基层/n 做/v 起/v ，/w 脚踏实地/i ，/w 关注/v 细节/n &/w #/w 61550/m ;/w  Demonstrated/ws  customer/ws  oriented/ws      具有/v 服务/v 意识/n 的/u &/w #/w 61550/m ;/w  High/ws  level/ws  of/ws  initiative/ws  and/ws  problem/ws  solving/ws  skills/ws       有/v 高度/n 的/u 积极/a 主动性/n 以及/c 解决/v 问题/n 的/u 能力/n &/w #/w 61550/m ;/w  Ability/ws  to/ws  work/ws  effectively/ws  in/ws  a/ws  team/ws        富有/v 团队/n 精神/n &/w #/w 61550/m ;/w  Good/ws  communication/ws  skill/ws ,/w  logical/ws  thinking/ws  and/ws  better/ws  understanding/ws 良好/a 的/u 沟通/v 力/n ,/w 逻辑/n 思考/v 力/n 以及/c 理解力/n What/ws  positions/ws  are/ws  we/ws  looking/ws  for/ws ?/w  我们/r 为/vl 您/r 提供/v 哪些/r 岗位/n ？/w Starting/ws  Focus/ws 初始/nt 岗位/n  EDI/ws  Development/ws 1/m st/ws  &/w  2/m nd/ws  Level/ws  IT/ws  Support/ws (/w ITIL/ws )/w 电子/n 数据/n 交换/v 平台/n 开发/v 工程师/n 1/m 级/n 或/c 2/m 级/n 技术/n 支持/v (/w ITIL/ws )/w  工作/n 城市/n  Xuanwu/ws  District/ws ,/w  Nanjing/ws 南京市/ns 玄武/n 区/n  工作/n 地点/n  XuZhuang/ws  Software/ws  Park/ws ,/w  Nanjing/ws 南京/ns 徐/nhf 庄/n 软件/n 园/n  可能/vu 的/u 未来/nt 发展/v 方向/n EDI/ws  Development/ws  Expertise/ws 2/m nd/ws  Level/ws  Support/ws  Engineer/ws  Expertise/ws (/w Logistics/ws  Applications/ws )/w 电子/n 数据/n 交换/v 平台/n 开发/v 专家/n 2/m 级/n 技术/n 支持/v 开发/v 专家/n (/w 物流/n 软件/n 方向/n )/w CV/ws  Mailbox/ws  谨/a 请/v 简历/n 投放/v 邮箱/n :/w  cherry/ws -/w wc/ws ./w wu/ws @/w dbschenker/ws ./w com/ws -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 10/m 】/w CVTE/ws 集团/n 校园/n 招聘/v 宣讲/v 会/vu  9/m 月/nt 12/m 日/nt 19/m ：/w 00/m  南京/ns 大学/n 鼓楼/n 校区/n 科技馆/n 一/m 楼/n 报告/n 厅/n 详细/a 内容/n （/w 招聘/v 岗位/n ，/w 薪资/n 福利/n 等/u ）/w 见/v  http/ws :/w //w //w campus/ws ./w cvte/ws ./w cn/ws //w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 9/m 】/w Works/ws  Applications/ws  2015/m 年/nt 招募/v 简章/n 招聘/v 职位/n ：/w 软件/n 研发/v 工程师/n 招聘/v 人数/n ：/w 200/m 人/n 工作/n 地点/n ：/w 上海/ns 、/w 东京/ns 、/w 新加坡/ns 招聘/v 要求/v ：/w 1/m ./w  具有/v C/ws +/w +/w 或者/c Java/ws 编程/v 能力/n 的/u 应届/a 本科/n ，/w 硕士/n ，/w 博士/n 毕业生/n ；/w 2/m ./w  具备/v 良好/a 的/u 逻辑/n 分析/v 能力/n ，/w 良好/a 的/u 独立/v 解决/v 问题/n 的/u 能力/n ；/w 3/m ./w  具有/v 创新/v 精神/n ，/w 工作/n 积极/a 主动/a ，/w 具备/v 良好/a 的/u 团队/n 合作/v 精神/n 。/w 专/a     业/n ：/w 不限/v 语言/n 要求/v ：/w 工作/n 语言/n 为/vl 英语/n ，/w 对/p 日语/n 无/v 要求/v 薪资/n 待遇/n ：/w 年薪/n 35/m ～/w 40/m 万/m 元/q 人民币/n （/w 约合/v 600/m ～/w 650/m 万/m 日元/n ，/w 含/v 五/m 险/a 一/m 金/n ）/w           公司/n 协助/v 解决/v 上海/ns 户口/n 宣讲/v 会/vu 计划/n ：/w 宣讲/v 会/vu 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 20/m 日/nt  15/m ：/w 00/m -/w -/w -/w -/w 17/m :/w 00/m 宣讲/v 会/vu 地点/n ：/w 南京/ns 大学/n 鼓楼/n 校区/n 科技馆/n 一/m 楼/n 报告/n 厅/n 招聘/v 流程/n ：/w     在/p 宣讲/v 会/vu （/w 含/v 笔试/v ）/w 上/nd 对/p 招募/v 流程/n 、/w 福利/n 待遇/n 和/c 工作/n 内容/n 进行/v 详细/a 说明/v ，/w 欢迎/v 同学/n 们/k 积极/a 参加/v 。/w 应聘/v 方式/n ：/w 发送/v 个人/n 简历/n 至/v   hr/ws @/w works/ws -/w ap/ws ./w com/ws  邮件/n 要求/v ：/w 邮件/n 标题/n 请/v 注明/v “/w 姓名/n -/w 学校/n -/w 专业/n -/w 学历/n -/w 手机/n 号/n ”/w 公司/n 简介/n 株式会社/ni ワ ` ク ス ア プ リ ケ ` シ ョ ン ズ （/w Works/ws  Applications/ws ）/w 于/p 1996/m 年/nt 在/p 日本/ns 东京/ns 成立/v ，/w 2009/m 年/nt 至/v 2014/m 年/nt 6/m 年间/nt ，/w 连续/v 占据/v 美国/ns 《/w 财富/n 》/w 杂志/n 评选/v ―/w ―/w 日本/ns 最佳/a 雇主/n “/w 2012/m  JAPAN/ws  BEST/ws  COMPANIES/ws  TO/ws  WORK/ws  FOR/ws ”/w 排行榜/n 前/nd 4/m 名/n 。/w Works/ws  Applications/ws 是/vl 一家/mq 专注/v 于/p 研发/v ERP/ws 产品/n 的/u 企业/n ，/w 在/p 日本/ns HR/ws 软件/n 领域/n （/w 面向/v 日本/ns 大型/a 企业/n ）/w 的/u 市场/n 占有率/n 为/vl 59/m ./w 4/m %/w ，/w 位/q 列/v 第一/m 。/w 公司/n 成立/v 5/m 年/nt 在/p 日本/ns JASDAQ/ws （/w 日本/ns 创业/v 板/n ）/w 市场/n 上市/v ，/w 连续/v 12/m 年/nt 保持/v 20/m %/w 以上/nd 的/u 业务/n 增长率/n 。/w Works/ws  Applications/ws 也是/vl 一家/mq 专注/v 于/p 创新/v 的/u 高科技/n 公司/n ，/w 我们/r 不/d 断/v 对/p 新/a 技术/n 进行/v 深入/a 挖掘/v ，/w 并/c 以/p 此/r 作为/v 我们/r 研发/v 新/a 产品/n ，/w 为/vl 客户/n 提供/v 创造性/n 解决/v 方案/n 的/u 源/n 动力/n 。/w 公司/n 日本/ns 总部/n 和/c 研发/v 中心/n 位于/v 东京/ns 市中心/n 的/u 六/m 本/r 木/n ，/w 现有/v 员工/n 2800/m 余/n 人/n 。/w 公司/n 官/n 网/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w worksap/ws ./w co/ws ./w jp/ws 海外/nl 人才/n ：/w http/ws :/w //w //w career/ws ./w worksap/ws ./w com/ws //w 人才/n 理念/n Works/ws  Applications/ws 一直/d 深信/v ，/w 一流/a 的/u 研发/v 人才/n 提供/v 一流/a 的/u 解决/v 方案/n 。/w 我们/r 希望/v 为/vl 全世界/n 优秀/a 的/u 研发/v 工程师/n 提供/v 一个/mq 交流/v 的/u 平台/n 和/c 合作/v 的/u 机会/n ，/w 为此/c ，/w 过去/nt 四/m 年/nt ，/w 我们/r 在/p 美国/ns ，/w 日本/ns ，/w 中国/ns 大陆/nl ，/w 中国/ns 香港/ns ，/w 印度/ns 和/c 新加坡/ns 针对/p 应届/a 毕业生/n 开展/v 人才/n 招募/v ，/w 并/c 为/vl 所有/a 的/u 入/v 职员/n 工/n 提供/v 平等/a 的/u 福利/n 、/w 平等/a 的/u 工作/n 机会/n 以及/c 平等/a 的/u 薪酬/n 待遇/n 。/w 人才/n 就是/d 我们/r 的/u 未来/nt 。/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 8/m 】/w 苏/j 宁/d 云/n 商/n 1200/m 工程/n 十/m 三/m 期/nt 〖/w 软件/n 类/n 〗/w 管理/v 培训/v 生/v 招聘/v 简章/n （/w 苏/j 宁/d 云/n 商/n ：/w 9/m ./w 19/m 宣讲/v    18/m :/w 30/m   科技馆/n 报告/n 厅/n ）/w （/w IT/ws 总部/n 职位/n ：/w 请/v 9/m ./w 17/m   18/m :/w 00/m 前/nd 网/n 申/x ,/w  以免/c 错过/v 后期/nt 笔试/v ）/w 一/m 、/w 企业/n 简介/n （/w 一/m ）/w 集团/n 介绍/v 苏/j 宁/d 创立/v 于/p 1990/m 年/nt ，/w 始终/d 致力于/v 商业/n 零售/v 经营/v ，/w 建立/v 了/u 覆盖/v 海内外/j 600/m 多/a 个/q 城市/n 的/u 实体/n 连锁/n 与/c 电子商务/n 开放/v 平台/n ，/w 品牌/n 价值/n 1052/m ./w 35/m 亿/m 元/q ，/w 年/nt 销售/v 规模/n 2700/m 亿/m 元/q 人民币/n ，/w 拥有/v 员工/n 18/m 万/m 人/n ，/w 是/vl 中国/ns 最大/a 的/u 商业/n 企业/n ，/w 位/q 列/v 中国/ns 民营/v 企业/n 前/nd 三/m 强/a 。/w 在/p 2014/m 年/nt 《/w 财富/n 》/w 中文/n 网/n 发布/v 了/u 中国/ns 500/m 强/a 排行榜/n 中/nd ，/w 苏/j 宁/d 在/p 竞争/v 激烈/a 的/u 互联网/n 企业/n 中/nd 居/v 榜首/n 位置/n 。/w （/w 二/m ）/w 苏/j 宁/d IT/ws 介绍/v 苏/j 宁/d 拥有/v 5000/m 多/a 名/n 专业/n IT/ws 研发/v 与/c 运/v 维/n 人员/n ，/w 在/p 美国/ns 硅谷/n 、/w 中国/ns 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 南京/ns 、/w 上海/ns 、/w 杭州/ns 、/w 西安/ns 等/u 地/u 设立/v 研发/v 中心/n ，/w 建立/v 了/u 从前/nt 台/n 产品/n 、/w 后台/n 运营/v 、/w 内部/nd 管理/v 一体化/v 的/u 信息化/v 体系/n ，/w 实现/v 了/u 商品/n 、/w 供应/v 链/n 、/w 金融/n 支付/v 、/w 物流/n 服务/v 、/w 市场/n 推广/v 等/u 全/a 流程/n 实时/nt 、/w 在线/v 管理/v 。/w 二/m 、/w 1200/m 工程/n 简介/n “/w 1200/m 工程/n ”/w 是/vl 苏/j 宁/d “/w 自主/v 培养/v 人才/n ，/w 大胆/a 任用/v 年轻/a 干部/n ”/w 的/u 人才/n 梯队/n 标志/n 。/w 2003/m 年/nt ，/w 由/p 董事长/n 张/q 近东/ns 先生/n 亲自/d 领导/n ，/w 面向/v 应届/a 大学/n 毕业生/n 的/u 人才/n 引进/v 培养/v 计划/n ―/w ―/w 1200/m 工程/n 正式/a 启动/v 。/w 1200/m 一/m 期/nt 在/p 全国/n 范围/n 内/nd 引进/v 1200/m 名/n 03/m 届/q 毕业生/n ，/w “/w 1200/m 工程/n ”/w 因此/c 得名/v 。/w 此后/c ，/w 1200/m 工程/n 项目/n 组/n 正式/a 成立/v ，/w 专门/a 负责/v 1200/m 员工/n 的/u 招聘/v 引进/v 、/w 培训/v 培养/v 、/w 选拔/v 任用/v 。/w 随着/p 苏/j 宁/d 互联网/n 转型/v 变革/v 的/u 深入/a ，/w 苏/j 宁/d 人才战略/n 围绕/v 当前/nt 新/a 业务/n 、/w 新/a 模式/n 、/w 新生代/nt ，/w 顺势/d 启动/v 1200/m 十/m 三/m 期/nt 管/v 培/v 生/v 计划/n 。/w 新/a 的/u 人才战略/n 将/d 在/p 招聘/v 选拔/v 、/w 轮/n 岗/n 实习/v 、/w 培训/v 带/v 教/v 、/w 考核/v 激励/v 与/c 晋升/v 任用/v 等/u 方面/n 进行/v 全方位/n 的/u 升级/v 。/w 加入/v 苏/j 宁/d ，/w 苏/j 宁/d 人/n 真诚/a 欢迎/v 您/r 的/u 到来/v ！/w  三/m 、/w 苏/j 宁/d IT/ws 招聘/v 职位/n 序号/n  岗位/n 名称/n  专业/n 要求/v  学历/n  岗位/n 说明/v  工作/n 地点/n 1/m  算法/n 研究员/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 数学/n 与/c 应用数学/n 、/w 计算/v 数学/n 、/w 信息/n 与/c 计算/v 科学/n 、/w 统计学/n 等/u  硕士/n //w 博士/n  玩/v 得了/v 统计/v 、/w 看/v 得/u 懂/v 数学/n 、/w 搞/v 得了/v 建/v 模/n 、/w 写/v 得了/v 代码/n …/w …/w come/ws  here/ws ！/w  南京/ns 总部/n 2/m  软件/n 研发/v 工程师/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 信息/n 与/c 计算/v 科学/n 、/w 通信/v 工程/n 等/u  本科/n //w 硕士/n  前沿/nl 高性能/n web/ws 应用/v 实施/v ；/w 多彩/a 的/u Android/ws 、/w IOS/ws 、/w 丰富/a 的/u 嵌入/v 式/k 应用/v 开发/v ；/w 世界/n 级/n 工程师/n 团队/n …/w …/w join/ws  us/ws ！/w  南京/ns 总部/n 3/m  云/n 计算/v 研发/v 工程师/n  计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 信息/n 与/c 计算/v 科学/n 等/u  硕士/n  成为/v 技术/n 牛/n 人/n 、/w 设计/v 与/c 开发/v 云/n 计算/v 产品/n 核心/nl 模块/n 技术/n 、/w 参与/v 搭建/v 国内/nl 最大/a 的/u 私有/v 云/n 平台/n …/w …/w Are/ws  you/ws  ready/ws ？/w ！/w  南京/ns 总部/n 四/m 、/w 薪酬/n 福利/n 1/m 、/w 薪资/n ：/w 我们/r 为/vl 员工/n 提供/v 业内/nl 极具/v 竞争性/n 和/c 吸引力/n 的/u 薪酬/n ，/w 相关/v 细节/n 会/vu 在/p Offer/ws 中/nd 给予/v 详细/a 说明/v 。/w 【/w 只要/vu 你/r 足够/a 优秀/a ，/w 薪资/n 不是/vl 问题/n ，/w 距离/n 不是/vl 界限/n 】/w 2/m 、/w 奖金/n ：/w 我们/r 会/vu 根据/p 员工/n 的/u 年度/nt 绩效/n ，/w 提供/v 不同/a 档次/n 的/u 年终/nt 奖金/n ，/w 优秀/a 员工/n 奖金/n 更/d 丰厚/a 。/w 3/m 、/w 福利/n ：/w 五/m 险/a 一/m 金/n 、/w 住房/n 补贴/n 、/w 餐/n 补/v 、/w 交通/n 补贴/n 等/u ；/w 节日/nt 礼金/n 、/w 活动/v 经费/n ；/w 体检/v 、/w 旅游/v 、/w 节日/nt 聚餐/v 经费/n ；/w 五星级/n 酒店/n 级别/n 员工/n 活动/v 中心/n （/w 电影院/n 、/w KTV/ws 、/w 健身房/n 、/w 瑜伽/n 师/n 、/w 游泳池/n 等/u ）/w 。/w 3/m 、/w 短期/nt 激励/v ：/w 我们/r 会/vu 根据/p 员工/n 一/m 年/nt 来/vd 的/u 工作/n 表现/v 和/c 贡献/n ，/w 评选/v 多项/mq 个人/n 奖项/n ，/w 在/p 集团/n 年/nt 会上/nl 对/p 获奖/v 人员/n 进行/v 隆重/a 颁奖/v 仪式/n ，/w 还/d 将/d 给予/v 获奖/v 人员/n 丰厚/a 的/u 物质/n 。/w 对于/p 业绩/n 优秀/a 的/u 苏/j 宁/d 员工/n ，/w 集团/n 每年/nt 将/d 给予/v 旅游/v 、/w 出国/v 考察/v 和/c 交流/v 学习/v 的/u 机会/n 。/w 4/m 、/w 长期/nt 激励/v ：/w 对于/p 表现/v 特别/d 优异/a 的/u 员工/n ，/w 苏/j 宁/d 将/d 给予/v 汽车/n 、/w 住房/n 、/w 期权/n 等/u 奖励/v 。/w 此外/c ，/w 每年/nt 我们/r 都会/vu 根据/p 集团/n 业务/n 发展/v 状况/n 和/c 员工/n 的/u 业绩/n 表现/v 进行/v 绩效/n 评估/v 并/c 调整/v 薪酬/n 。/w 同时/c 集团/n 会/vu 定期/v 开展/v 内外/nd 部/n 市场/n 调研/v ，/w 以/p 确保/v 员工/n 薪酬/n 在/p 同行/n 业内/nl 具备/v 良好/a 的/u 竞争力/n 。/w 五/m 、/w 应聘/v 流程/n 投递/v 简历/n （/w 在线/v 测评/v ）/w ―/w ―/w >/w  笔试/v ―/w ―/w >/w 面试/v （/w 初试/n 、/w 复试/n 、/w 终/d 试/v ）/w ―/w ―/w >/w 签约/v 1/m 、/w 投递/v 简历/n ：/w 您/r 可以/vu 登陆/v campus/ws ./w 51/m job/ws ./w com/ws //w suning/ws 进行/v 在线/v 职位/n 申请/v ；/w 2/m 、/w 在线/v 测评/v ：/w 完成/v 在线/v 职位/n 申请/v 后/nd ，/w 您/r 可以/vu 进行/v 在线/v 测评/v ；/w 3/m 、/w 校园/n 宣讲/v 会/vu ：/w 您/r 可以/vu 参与/v 我们/r 在/p 各/r 大/a 高校/j 开展/v 的/u 校园/n 宣讲/v 会/vu ，/w 详细/a 了解/v 苏/j 宁/d 集团/n 概况/n 、/w 1200/m 管/v 培/v 生/v 计划/n 及/c 本/r 期/nt 招聘/v 职位/n 的/u 具体/a 情况/n ，/w 宣讲/v 会/vu 的/u 具体/a 时间/n 地点/n 请/v 参看/v 校园/n 行程/n ；/w 4/m 、/w 笔试/v ：/w 通过/p 简历/n 筛选/v 环节/n 之后/nt ，/w 申请/v IT/ws 类/n 岗位/n 的/u 同学/n （/w 软件/n 研发/v 工程师/n 、/w 算法/n 研究员/n 、/w 云/n 计算/v 研发/v 工程师/n ）/w 将/d 会/vu 接到/v 我们/r 的/u 通知/n ，/w 邀请/v 您/r 参加/v 专业/n 知识/n 的/u 笔试/v ；/w 5/m 、/w 面试/v ：/w 通过/p 专业/n 笔试/v 的/u 同学/n 将/d 有/v 3/m 轮/n 面试/v （/w 初试/n 、/w 复试/n 、/w 终/d 试/v ）/w ；/w 6/m 、/w 签约/v ：/w 祝贺/v 您/r ！/w 在/p 通过/p 层/q 层/q 选拔/v 之后/nt ，/w 您/r 最终/d 脱颖而出/i ！/w 现在/nt ，/w 我们/r 将/d 与/c 您/r 签订/v 《/w 就业/v 协议书/n 》/w ，/w 而/c 您/r 也/d 正式/a 成为/v 苏/j 宁/d 的/u 一/m 员/n 。/w 六/m 、/w 联系/v 我们/r 咨询/v 电话/n ：/w 025/m -/w 66996699/m 转/v 882436/m 邮/v    箱/n ：/w ygxx/ws 1200/m @/w cnsuning/ws ./w com/ws (/w 不/d 接收/v 简历/n ，/w 应/vu 聘请/v  网/n 申/x ：/w campus/ws ./w 51/m job/ws ./w com/ws //w suning/ws )/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 4/m 】/w 中兴/v 通讯/n 校园/n 招聘/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 精英/n 人才/n 计划/n 中兴/v 100/m ，/w 引领/v 未来/nt 中兴/v 通讯/n ，/w 重拳/n 出击/v ！/w 2015/m 校园/n 招聘/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 精英/n 人才/n 计划/n 正式/a 启航/v ！/w 面向/v 全球/n 高校/j 招募/v 100/m 名/n 精英/n 人才/n ！/w 更/d 高/a 的/u 待遇/n 、/w 更/d 大/a 的/u 空间/n 、/w 更/d 快/a 的/u 发展/v 机会/n ，/w M/ws -/w ICT/ws 战略/n 领航/v 者/k ，/w 会/vu 是/vl 你/r 吗/u ？/w (/w 一/m )/w  招募/v 对象/n 在校/v 大学生/n （/w 毕业/v 时间/n 在/p 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 30/m 日/nt 之后/nt ）/w ，/w 无论/c 院校/n 、/w 专业/n 、/w 学历/n 、/w 性别/n 、/w 是否/d 2015/m 应届/a 毕业生/n ，/w 只要/vu 是/vl 拥有/v “/w 杀手锏/n ”/w 的/u 校园/n 精英/n 人才/n ，/w 均可/vu 报名/v 。/w (/w 二/m )/w  我们/r 期待/v 的/u “/w 杀手锏/n ”/w 1/m 、/w 技术/n 研究/v 型/k 人才/n ：/w 与/c 中兴/v 通讯/n 相关/v 的/u 专业/n 领域/n 的/u 顶/n 尖/a 级/n 学/v 霸/n （/w 成绩/n 或/c 技术/n 顶/n 尖/a ；/w 国家级/n 重大/a 项目/n 或/c 重点/n 实验室/n 核心/nl 成员/n ）/w 、/w 赛/v 霸/n （/w 如/v ACM/ws 、/w MCM/ws 等/u 国际/n 国内/nl 权威/n 赛事/n ）/w 、/w 专利/n 达/v 人/n 、/w 学术/n 控/v （/w 高水平/n 研究/v 成果/n 、/w 论文/n 被/p ISTP/ws 、/w  EI/ws 、/w  SCI/ws 等/u 收录/v 、/w 参加/v 国际/n 学术/n 会议/n ）/w …/w …/w 从/p 科研/n 成果/n 、/w 竞赛/v 成绩/n 、/w 专利/n 受理/v 、/w 论文/n 发表/v 、/w 个人/n 志向/n 等/u 方面/n 评估/v 。/w 2/m 、/w 业务/n 、/w 管理/v 型/k 人才/n ：/w 具备/v 超凡/a 的/u 策划/v 、/w 组织/n 、/w 协调/v 、/w 领导/n 能力/n ，/w 从/p 学生会/n 、/w 团委/j 、/w 社团/n 等/u 组织/n 评选/v 或/c 高校/j 推荐/v 的/u 校级/n 以上/nd 优秀/a 学生/n 干部/n 、/w 杰出/a 青年/n 或/c 其他/r 荣誉/n 称号/n 等/u 方面/n 评估/v 。/w 3/m 、/w 特殊/a 型/k 人才/n ：/w 具备/v 与众不同/i 的/u 特殊/a 品质/n 、/w 特质/n 、/w 技能/n …/w …/w 只要/vu 是/vl 正面/nd 的/u 、/w 健康/a 的/u ，/w 能/vu 给/p 企业/n 带来/v 强大/a 正/d 能量/n 或/c 可能/vu 的/u 创新/v 的/u 特殊/a 人才/n 均/d 有/v 机会/n 加入/v 。/w (/w 三/m )/w  将/d 有/v 机会/n 获得/v 1/m 、/w 专/a 属/v 面试/v 流程/n ，/w “/w 蓝/a 剑/n ”/w 项目/n 评审/v 委员会/n （/w 公司/n 高/a 管/v 、/w 总裁/n 助理/n 、/w 顶级/a 专家/n 组成/v ）/w 终/d 面/n ；/w 2/m 、/w 特殊/a 起/v 薪/n ，/w 正式/a 入/v 职/n 后/nd 无/v 试用期/nt ；/w 3/m 、/w 递/v 延/v 奖/n 每年/nt 数/n 万/m 元/q 人民币/n ，/w 根据/p 业绩/n 和/c 贡献/n 上/nd 不/d 封顶/v ，/w 公司/n 股票/n 期权/n 计划/n 优先/v 参与/v ；/w 4/m 、/w 入/v 职/n 后/nd 分配/v 安居/v 房/n 一套/mq ，/w 按/p 公司/n 内部/nd 同等/a 价格/n 购买/v ，/w 公司/n 提供/v 全部/n 买/v 房/n 及/c 装修/v 贷款/v ；/w 5/m 、/w 公司/n 高/a 管/v 、/w 总裁/n 助理/n 、/w 6/m 级/n 专家/n （/w 顶级/a ）/w 担任/v 导师/n 2/m -/w 3/m 年/nt ，/w 工作/n 由/p 导师/n 指派/v 并/c 考核/v ，/w 入/v 职/n 3/m 年/nt 考核/v 通过/p 后/nd 直接/a 进入/v 4/m 级/n 技术/n 、/w 业务/n 岗位/n 或/c 担任/v 部门/n 经理/n 。/w (/w 四/m )/w  招募/v 与/c 培养/v 1/m 、/w 由/p 公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 项目/n 组/n 完成/v 审核/v 与/c 初试/n ，/w “/w 蓝/a 剑/n ”/w 项目/n 评审/v 委员会/n 终/d 面/n ，/w 通过/p 后/nd 签署/v 合同/n 及/c “/w 蓝/a 剑/n ”/w 项目/n 承诺/n 书/n 。/w 2/m 、/w 人力资源/n 部/n 牵头/v 公司/n 各/r 部门/n 组建/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 联合/v 培养/v 工作组/n ，/w 对/p “/w 蓝/a 剑/n ”/w 成员/n 进行/v 为期/v 2/m -/w 3/m 年/nt 的/u 培养/v 跟进/v 。/w 3/m 、/w “/w 蓝/a 剑/n ”/w 成员/n 培养/v 过程/n 中/nd （/w 含/v 实习/v 与/c 正式/a 入/v 职/n ）/w ，/w 每/r 阶段/n 淘汰/v 5/m %/w （/w 退出/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 项目/n ）/w ，/w UP/ws  OR/ws  OUT/ws ，/w 由/p 你/r 决定/v 。/w (/w 五/m )/w  报名/v 方式/n 1/m 、/w 微/a 信/n 报名/v ：/w 关注/v “/w 中兴/v 通讯/n 招聘/v ”/w 官方/n 微/a 信/n ，/w 回复/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 填写/v 报名/v 信息/n 。/w 2/m 、/w 网站/n 报名/v ：/w 登陆/v 中兴/v 通讯/n 招聘/v 门户/n job/ws ./w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws 注册/v 校园/n 招聘/v 简历/n ，/w 选择/v “/w 加入/v 蓝/a 剑/n 计划/n ”/w 。/w 3/m 、/w 邮件/n 报名/v ：/w 发送/v 简历/n （/w 须/d 含/v 我/r 的/u “/w 杀手锏/n ”/w ）/w 至/v campus/ws @/w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws  报名/v ，/w 邮件/n 标题/n 及/c 简历/n 文件/n 名为/v “/w 蓝/a 剑/n 计划/n +/w 姓名/n +/w 学校/n +/w 专业/n +/w 手机/n 号/n “/w 。/w 4/m 、/w 有奖/v 推荐/v ：/w 推荐/v 人/n 将/d 被/p 推荐/v 人/n 简历/n （/w 含/v 联系/v 方式/n ）/w 、/w 推荐/v 理由/n 及/c 推荐/v 人/n 个人/n 信息/n 按/p 上述/v 格式/n 发送/v 至/v 邮箱/n campus/ws @/w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws ，/w 推荐/v 信息/n 发挥/v 作用/n 且/c 被/p 推荐/v 人/n 加入/v “/w 蓝/a 剑/n ”/w 计划/n 后/nd ，/w 推荐/v 人/n 将/d 获得/v 最新/a 中兴/v 智能/n 手机/n 一/m 部/n 。/w (/w 六/m )/w  联系/v //w 咨询/v 1/m 、/w 官方/n 微/a 博/a ：/w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w ztecampus/ws  （/w 微/a 博/a ：/w 中兴/v 通讯/n 全球/n 校园/n 招聘/v ）/w 2/m 、/w 校园/n 招聘/v 专用/v 邮箱/n ：/w campus/ws @/w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 4/m 】/w 中兴/v 通讯/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 中兴/v 通讯/n ，/w 是/vl 全球/n 领先/v 的/u 综合/v 通信/v 解决/v 方案/n 提供/v 商/n 、/w 中国/ns 最大/a 的/u 通信/v 设备/n 上市/v 公司/n 。/w 中兴/v 通讯/n ，/w 为/vl 全球/n 160/m +/w 国家/n 和/c 地区/n 提供/v 产品/n 和/c 服务/v 。/w 中兴/v 通讯/n ，/w 正式/a 启动/v M/ws -/w ICT/ws 战略/n ，/w 为/vl 运营/v 商/n 、/w 企业/n 和/c 消费者/n 实现/v M/ws -/w ICT/ws 新/a 时代/nt 。/w 中兴/v 通讯/n ，/w 正式/a 成立/v CGO/ws 实验室/n ，/w 作为/v 未来/nt 创新/v 的/u 孵化器/n 和/c 发动机/n 。/w 如果/c 你/r 是/vl 2015/m 届/q 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n 应届/a 毕业生/n ，/w 加入/v 我们/r ，/w 成为/v M/ws -/w ICT/ws 新/a 时代/nt 的/u 主力军/n ！/w 加入/v 我们/r ，/w 一起/d 更/d 酷/x ，/w 更/d 绿/a ，/w 更/d 开放/v ！/w 加入/v 我们/r ，/w 一起/d 绘/v 世界/n 、/w 绘/v 生活/n ！/w  【/w 我们/r 渴求/v 】/w 研发/v 类/n ：/w □/w 软件/n 开发/v 工程师/n  □/w 硬件/n 开发/v 工程师/n  □/w 软件/n 测试/v 工程师/n  □/w 硬件/n 测试/v 工程师/n  □/w 算法/n 工程师/n  □/w IC/ws 开发/v 工程师/n  □/w 技术/n 研究/v 工程师/n  □/w 射频/n 工程师/n  □/w 材料/n 技术/n 工程师/n  □/w UI/ws \/w ID/ws 设计/v 工程师/n  □/w 数据/n 统计/v 分析/v 师/n  □/w 研发/v 工艺/n 工程师/n  □/w 结构/n 设计/v 工程师/n  □/w 热/a 设计/v 工程师/n  □/w 基/x 带/v 研发/v 工程师/n  □/w 电源/n 开发/v 工程师/n 营销/v 类/n ：/w □/w 技术/n 支持/v 经理/n  □/w MKT/ws 经理/n  □/w 客户/n 经理/n  □/w 品牌/n 经理/n 运营/v 支撑/v 类/n ：/w □/w 人力资源/n 经理/n  □/w 财务/n 经理/n  □/w 国际/n 融资/v 经理/n  □/w 知识产权/n 经理/n  □/w 法律/n 顾问/n  □/w 信息/n 安全/a 经理/n  □/w 合/v 规/n 经理/n  □/w 通讯/n 技术/n 培训/v 讲师/n  □/w 文档/n 开发/v 专员/n 供应/v 链/n 类/n ：/w □/w 计划/n 采购/v 经理/n  □/w 交付/v 经理/n  □/w 海外/nl 物流/n 经理/n 更/d 多/a 信息/n 请/v 点击/v ：/w http/ws :/w //w //w job/ws ./w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws //w News/ws //w zpdt/ws //w 201408/m //w t/ws 20140815/m _/w 426384/m ./w html/ws 【/w 如何/r 加入/v 】/w （/w 1/m ）/w 简历/n 注册/v ：/w 登陆/v http/ws :/w //w //w job/ws ./w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws  注册/v “/w 校园/n 招聘/v ”/w 简历/n ，/w 2015/m 届/q 毕业生/n 务必/d 选择/v 毕业/v 年份/nt 为/vl “/w 2015/m ”/w ，/w 若/c 选择/v 错误/n 将/d 影响/v 简历/n 审核/v 。/w （/w 2/m ）/w 参加/v 宣讲/v 会/vu ：/w 就近/d 参加/v 中兴/v 通讯/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 宣讲/v 会/vu 了解/v 更/d 多/a 信息/n 。/w （/w 3/m ）/w 在线/v 辅助/v 测评/v ：/w 简历/n 通过/p 审核/v 后/nd 将/d 收到/v 辅助/v 测评/v 通知/n ，/w 登录/v 个人/n 简历/n 完成/v 测评/v 。/w （/w 4/m ）/w 笔试/v ：/w 接到/v 笔试/v 通知/n 后/nd ，/w 按照/p 通知/n 要求/v 携带/v 相关/v 材料/n （/w 身份证/n 、/w 学生证/n 、/w 笔/n ）/w 准时/a 参加/v 笔试/v 。/w （/w 5/m ）/w 面试/v ：/w 接到/v 面试/v 通知/n 后/nd ，/w 按照/p 通知/n 要求/v 携带/v 相关/v 材料/n （/w 中兴/v 通讯/n 校/n 招/v 系统/n 简历/n 、/w 身份证/n 、/w 学生证/n 、/w 成绩单/n 、/w 四/m //w 六/m 级/n 证书/n 等/u ）/w 准时/a 参加/v 面试/v ，/w 面试/v 分为/v 专业/n 面试/v 、/w 综合/v 面试/v 和/c 口语/n 测试/v 。/w （/w 6/m ）/w 签约/v 洽谈/v ：/w 收到/v 签约/v 邀请/v 后/nd ，/w 携带/v 相关/v 材料/n （/w 三/m 方/n 协议/n 、/w 推荐/v 表/n 、/w 学生证/n 、/w 身份证/n 等/u ）/w 参加/v 签约/v 洽谈/v ，/w 在/p 充分/a 沟通/v 的/u 前提/n 下/nd ，/w 本着/p “/w 双向选择/v ”/w 的/u 原则/n ，/w 签订/v 三/m 方/n 协议/n 。/w  【/w 薪酬/n 福利/n 】/w 中兴/v 通讯/n 的/u 企业/n 文化/n 强调/v “/w 以/p 人为/a 本/r 、/w 员工/n 第一/m ”/w ，/w 注重/v 员工/n 工作/n 与/c 生活/n 的/u 平衡/a ，/w 公司/n 提供/v 有/v 竞争力/n 的/u 薪酬/n 及/c 薪酬/n 调整/v 体系/n ，/w 各/r 类/n 福利/n 达/v 49/m 项/q 之/u 多/a ，/w 特色/n 福利/n 如下/v ：/w （/w 1/m ）/w  吃/v ：/w 公司/n 在/p 各/r 大/a 研究所/n 都/d 有/v 自营/v 食堂/n 并/c 引入/v 知名/a 餐饮/n 公司/n ，/w 味/n 美/a 价/n 廉/a ，/w 品种/n 丰富/a ，/w 员工/n 还/d 享受/v 伙食/n 补贴/n 。/w （/w 2/m ）/w  住/v ：/w 对/p 年轻/a 骨干/n 员工/n 推出/v 安居/v 房/n 政策/n ，/w 目前/nt 已/d 在/p 深圳/ns 、/w 南京/ns 等/u 地/u 实施/v 第一/m 期/nt 工程/n ，/w 惠及/v 公司/n 年轻/a 骨干/n 员工/n 约/d 6000/m 人/n ，/w  两地/nl 二/m 期/nt 工程/n 正在/d 规划/n 建设/v 中/nd ，/w 三亚/ns 也/d 将/d 推出/v 人才/n 工/n 寓/v 。/w 此外/c ，/w 深圳市/ns 政府/n 投资/v 上/nd 亿/m 元/q 用于/v 人才/n 的/u 住房/n 补贴/n ，/w 中兴/v 通讯/n 属于/v 深圳市/ns 人才/n 安居/v 试点/v 企业/n ，/w 落户/v 深圳/ns 且/c 在/p 深圳/ns 租房/v 的/u 毕业生/n 依/v 条件/n 可/vu 申请/v 享受/v 深圳市/ns 住房/n 补贴/n 。/w （/w 3/m ）/w  行/v ：/w 公司/n 为/vl 员工/n 提供/v 上下班/v 免费/v 班车/n 服务/v ，/w 各地/nl 研究所/n 共/d 运营/v 班车/n 510/m 辆/q ，/w 路线/n 138/m 条/q ，/w 通往/v 所在/n 城区/n 主要/a 区域/n ，/w 覆盖面/n 广/a 。/w （/w 4/m ）/w 保险/n 保障/v ：/w 为/vl 员工/n 缴纳/v 五/m 险/a （/w 养老/v 、/w 医疗/v 、/w 工伤/n 、/w 失业/v 、/w 生育/v ）/w 一/m 金/n （/w 住房公积金/n ）/w ；/w 并/c 统一/v 为/vl 员工/n 提供/v 商业/n 意外/a 保险/n 。/w 员工/n 还/d 可以/vu 通过/p 工会/n 平台/n 以/p 优惠/a 的/u 价格/n 为/vl 自己/r 和/c 家人/n 购买/v 团体/n 意外/a 伤害/v 保险/n 、/w 团体/n 重大/a 疾病/n 险/a 和/c 员工/n 子女/n 综合/v 保险/n 等/u 。/w 除/p 上述/v 社会保险/n 和/c 商业/n 保险/n ，/w 中兴/v 通讯/n 公益/n 基金会/n 还/d 为/vl 困难/n 员工/n 及/c 家庭/n 提供/v 积极/a 救助/v 。/w （/w 5/m ）/w 落户/v ：/w 加入/v 中兴/v 通讯/n ，/w 可以/vu 选择/v 在/p 深圳/ns 、/w 南京/ns 、/w 西安/ns 、/w 重庆/ns 、/w 成都/ns 、/w 武汉/ns 、/w 长沙/ns 、/w 三亚/ns 、/w 天津/ns 落户/v ，/w 如果/c 选择/v 落户/v 上海/ns ，/w 加入/v 中兴/v 通讯/n 可/vu 加/v 3/m 分/v ，/w 使/v 落户/v 上海/ns 更/d 轻松/a 。/w （/w 6/m ）/w 假期/nt 福利/n ：/w 除了/p 为/vl 员工/n 提供/v 除/p 法律/n 规定/v 的/u 公休/n 假日/nt 及/c 婚假/n 、/w 产假/n 等/u 法定/a 休假/v 外/nd ，/w 公司/n 还/d 提供/v 了/u 额外/a 的/u 假期/nt ，/w 如/v 常驻/v 海外/nl 员工/n 享有/v 额外/a 年/nt 休假/v ；/w 怀孕/v 女/f 员工/n 享有/v 额外/a 的/u 产前/nt 休养/v 假/a ；/w 男/n 员工/n 享受/v 带薪/v 看护/v 假/a 。/w （/w 7/m ）/w 弹性/n 工作/n 制/n ：/w 已经/d 在/p 国内/nl 各/r 大/a 重点/n 研究所/n 试行/v 弹性/n 工作/n 制/n ，/w 试点/v 单位/n 研发/v 类/n 员工/n 可以/vu 根据/p 需要/v 在/p 8/m :/w 00/m -/w 9/m :/w 30/m 之间/nd 自由/a 选择/v 上班/v 时间/n 。/w （/w 8/m ）/w EAP/ws （/w 员工/n 帮助/v 计划/n ）/w ：/w 中兴/v 通讯/n 关心/v 员工/n 的/u 身心健康/n ，/w 为/vl 员工/n 及/c 家庭/n 提供/v 心理/n 援助/v 服务/v ，/w 员工/n 及/c 直系亲属/n （/w 父母/n 、/w 配偶/n 、/w 子女/n ）/w 均/d 可以/vu 免费/v 享受/v 公司/n 提供/v 的/u EAP/ws 服务/v ，/w 包括/v 心理咨询/v 、/w 心理/n 培训/v 和/c 团体/n 心理/n 辅导/v 等/u 。/w （/w 9/m ）/w 团队/n 凝聚力/n 费用/n ：/w 专门/a 款项/n 用于/v 部门/n 及/c 跨/v 部门/n 沟通/v 。/w  【/w 职业/n 发展/v 】/w  中兴/v 通讯/n 重视/v 员工/n 职业/n 发展/v ，/w 为/vl 员工/n 提供/v 了/u 广阔/a 的/u 职业/n 发展/v 空间/n 。/w 目前/nt ，/w 公司/n 约/d 有/v 100/m 个/q 岗位/n 序列/n ，/w 全球/n 超过/v 2700/m 个/q 岗位/n ，/w 在/p 岗位/n 体系/n 的/u 基础上/nl 为/vl 员工/n 设计/v 了/u “/w 3/m +/w 1/m ”/w 职业/n 发展/v 通道/n ，/w 即/d 技术/n 跑道/n 、/w 管理/v 跑道/n 、/w 业务/n 跑道/n 和/c 项目/n 管理/v 师/n 通道/n 。/w 员工/n 从/p 自身/n 意愿/n 、/w 个人/n 能力/n 出发/v ，/w 可以/vu 选择/v 某/r 一/m 通道/n 进行/v 纵向/n 专业/n 发展/v ，/w 成为/v 某/r 一/m 领域/n 专家/n ；/w 也/d 可以/vu 通过/p 岗位/n 调整/v 、/w 内部/nd 调动/v 或/c 轮/n 岗/n 等/u 方式/n ，/w 横向/a 拓展/v 职业/n 领域/n 。/w 同时/c ，/w 为了/p 加强/v 公司/n 创新/v 氛围/n ，/w 激发/v 公司/n 人才/n 的/u 创新/v 活力/n ，/w 全面/a 提升/v 公司/n 的/u 创新/v 能力/n 和/c 市场/n 竞争力/n ，/w 公司/n 员工/n 可以/vu 申报/v 创新/v 项目/n 提案/n ，/w 评审/v 委员会/n 评审/v 通过/p 即/d 为/vl 蓝/a 海/n 项目/n 。/w 对/p 蓝/a 海/n 项目/n 创新/v 奖励/v 分为/v 两/m 部分/n ：/w 第一/m 、/w 及时/a 奖励/v 是/vl 针对/p 蓝/a 海/n 项目/n 孵化/v 转/v 经营/v 之前/nt 的/u 过程/n 奖励/v ，/w 每个/r 项目/n 最高/a 可/vu 获得/v 20/m 万/m 元/q ；/w 第二/m 、/w 递/v 延/v 奖励/v 根据/p 其/r 实际/a 为/vl 公司/n 创造/v 的/u 毛利/n 进行/v 奖励/v ，/w 奖励/v 额度/n 为/vl 当年/nt 项目/n 毛利/n 的/u 5/m %/w 。/w  南京/ns 地区/n 行程/n 安排/v ：/w 简历/n 注册/v 截止/v 日期/nt ：/w 9/m 月/nt 26/m 日/nt （/w 请/v 您/r 务必/d 及时/a 注册/v 简历/n ，/w 如果/c 您/r 在/p 此/r 时间/n 段/q 前/nd 没有/v 注册/v 简历/n ，/w 就/d 无法/d 收到/v 我们/r 此次/r 的/u 笔试/v 通知/n ）/w 宣讲/v 会/vu 时间/n ：/w 9/m 月中/nt 下旬/nt 笔试/v 安排/v ：/w 9/m 月/nt 27/m 日/nt -/w 28/m 日/nt 面试/v 安排/v ：/w 10/m 月/nt 中旬/nt 左右/n 【/w 联系/v //w 咨询/v 】/w （/w 1/m ）/w 官方/n 微/a 博/a ：/w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w ztecampus/ws  （/w 微/a 博/a ：/w 中兴/v 通讯/n 全球/n 校园/n 招聘/v ）/w （/w 2/m ）/w 校园/n 招聘/v 专用/v 邮箱/n ：/w campus/ws @/w zte/ws ./w com/ws ./w cn/ws -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 4/m 】/w 2015/m 年度/nt 国防/n 科学/n 技术/n 大学/n 文职/n 人员/n 招聘/v 公告/n 公告/n 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w nudt/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w Articleshow/ws ./w asp/ws ?/w id/ws =/w 6507/m 附件/n 下载/v ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w nudt/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w attachment/ws //w fj/ws 2014938383861579/m ./w zip/ws 为/vl 广泛/a 吸纳/v 社会/n 优秀/a 人才/n 为/vl 军队/n 建设/v 服务/v ，/w 学校/n 面向/v 社会/n 公开/v 招聘/v 2015/m 年度/nt 教学/v 科研/n 系列/n 岗位/n 文职/n 人员/n ，/w 现/v 就/d 有关/v 事项/n 公告/n 如下/v ：/w   一/m 、/w 招聘/v 对象/n   军队/n 文职/n 人员/n 的/u 招聘/v 对象/n 为/vl 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 或者/c 档案/n 存放/v 在/p 人才/n 中介/n 服务/v 机构/n 的/u 社会/n 流动/v 人才/n 。/w 其中/nd ，/w 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 包括/v 应届/a 毕业生/n 和/c 非/d 应届/a 毕业生/n 。/w 应届/a 毕业生/n 是/vl 指/v 2015/m 年/nt 毕业/v 且/c 在/p 当年/nt 6/m 月/nt 30/m 日前/nt 取得/v 相应/v 毕业证/n 和/c 学位/n 证/n 的/u 毕业生/n 。/w 非/d 应届/a 毕业生/n 是/vl 指/v 在/p 两/m 年/nt 择业/v 期/nt 内/nd 且/c 未/d 与/c 用人/v 单位/n 建立/v 劳动/v 人事/n 关系/n 的/u 毕业生/n 。/w   二/m 、/w 招聘/v 条件/n   （/w 一/m ）/w 政治/n 条件/n 。/w 应聘/v 人员/n 应当/vu 符合/v 征集/v 公民/n 服/v 现役/a 的/u 政治/n 条件/n 。/w 其中/nd ，/w 普通/a 高等学校/n 毕业生/n ，/w 应当/vu 符合/v 军队/n 接收/v 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 的/u 政治/n 条件/n ；/w 社会/n 流动/v 人才/n ，/w 应当/vu 符合/v 征兵/v 的/u 政治/n 条件/n 。/w   （/w 二/m ）/w 学历/n 条件/n 。/w 聘用/v 到/v 教学/v 科研/n 系列/n 岗位/n 的/u 文职/n 人员/n ，/w 应/vu 为/vl 国内/nl “/w 211/m 工程/n ”/w 高校/j 或/c 国外/nl 知名/a 高校/j 博士/n 学位/n 毕业生/n ，/w 且/c 第一/m 学历/n 为/vl 国内/nl “/w 211/m 工程/n ”/w 高校/j 或/c 国外/nl 知名/a 高校/j 全日制/n 本科/n 毕业/v 。/w 其中/nd ，/w 聘用/v 到/v 外语/n 教学/v 岗位/n 的/u 文职/n 人员/n ，/w 应/vu 为/vl 国内/nl “/w 211/m 工程/n ”/w 高校/j 或/c 国外/nl 知名/a 高校/j 硕士/n 学位/n 毕业生/n ，/w 且/c 第一/m 学历/n 为/vl 国内/nl “/w 211/m 工程/n ”/w 高校/j 或/c 国外/nl 知名/a 高校/j 全日制/n 本科/n 毕业/v ；/w 聘用/v 到/v 体育/n 教学/v 岗位/n 的/u 文职/n 人员/n ，/w 应/vu 为/vl 国内/nl 一流/a 体育/n 院校/n 或/c “/w 211/m 工程/n ”/w 院校/n 体育/n 专业/n （/w 体育/n 学科/n 应/vu 在/p 全国/n 高校/j 排名/v 前/nd 10/m ）/w 硕士/n 学位/n 毕业生/n ，/w 且/c 为/vl 国家/n 一级/mq 以上/nd 运动员/n ，/w 理论研究/n 型/k 教员/n 为/vl 博士/n 学位/n 毕业生/n ，/w 且/c 为/vl 体育/n 专业/n 全日制/n 本科/n 毕业/v ；/w 聘用/v 到/v 翻译/v 岗位/n 的/u 文职/n 人员/n ，/w 应/vu 为/vl 国内/nl 知名/a 外语/n 学校/n 、/w 国内/nl “/w 211/m 工程/n ”/w 院校/n 外语/n 专业/n 、/w 国外/nl 知名/a 院校/n 相关/v 专业/n 硕士/n 学位/n 毕业生/n ；/w 聘用/v 到/v 新闻/n 采编/v 岗位/n 的/u ，/w 应/vu 为/vl 全日制/n 硕士/n 学位/n 毕业生/n ；/w 聘用/v 到/v 艺术/n 教学/v 岗位/n 的/u 可/vu 放宽/v 至/v 本科/n 学历/n 。/w   （/w 三/m ）/w 资格/n 条件/n 。/w 应聘/v 人员/n 应当/vu 具有/v 招聘/v 岗位/n 要求/v 的/u 专业/n 技术/n 资格/n 和/c 职业/n 资格/n ，/w 但是/c ，/w 硕士/n 研究生/n 以下/nd 学历/n 的/u 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 应聘/v 初级/a 专业/n 技术/n 岗位/n 的/u ，/w 博士/n 研究生/n 学历/n 的/u 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 应聘/v 初级/a 、/w 中级/a 专业/n 技术/n 岗位/n 的/u ，/w 不/d 作/v 要求/v 。/w （/w 四/m ）/w 身体/n 条件/n 。/w 应聘/v 人员/n 应当/vu 符合/v 军队/n 接收/v 普通/a 高等学校/n 毕业生/n 体格/n 检查/v 的/u 标准/n 条件/n 。/w （/w 五/m ）/w 年龄/nt 条件/n 。/w 应聘/v 初级/a 专业/n 技术/n 岗位/n 的/u ，/w 应聘/v 人员/n 年龄/nt 不/d 超过/v 35/m 岁/nt ；/w 应聘/v 中级/a 专业/n 技术/n 岗位/n 的/u ，/w 应聘/v 人员/n 年龄/nt 不/d 超过/v 40/m 岁/nt ；/w 应聘/v 高级/a 专业/n 技术/n 岗位/n 的/u ，/w 应聘/v 人员/n 年龄/nt 不/d 超过/v 45/m 岁/nt 。/w   应聘/v 人员/n 年龄/nt 计算/v 截止/v 时间/n 为/vl 2015/m 年/nt 6/m 月/nt 30/m 日/nt 。/w   三/m 、/w 招聘/v 程序/n   应聘/v 程序/n 按照/p 全军/n 统一/v 部署/v 执行/v ，/w 具体/a 请/v 见/v 中国人民解放军/ni 专业/n 技术/n 人才/n 网/n （/w 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w 81/m rc/ws ./w mil/ws ./w cn/ws ）/w 。/w 各/r 岗位/n 咨询/v 电话/n 见/v 附表/n 。/w   四/m 、/w 特别/d 提示/v   本次/r 招聘/v 考试/v 和/c 面试/v 不/d 指定/v 辅导/v 用/v 书/n ，/w 不/d 举办/v 也/d 不/d 委托/v 任何/r 机构/n 举办/v 辅导/v 培训班/n ，/w 应聘/v 人员/n 可/vu 依据/n 发布/v 的/u 军队/n 文职/n 人员/n 招聘/v 考试/v 大纲/n 做/v 好/a 相关/v 准备/v 。/w 目前/nt 社会/n 上/nd 出现/v 的/u 假借/v 文职/n 人员/n 招聘/v 考试/v 名义/n 举办/v 的/u 辅导班/n 、/w 辅导/v 网站/n 或者/c 发行/v 的/u 出版物/n 、/w 上/nd 网卡/n 等/u ，/w 均/d 与/c 本次/r 招聘/v 考试/v 无关/v 。/w 敬请/v 广大/a 应聘/v 人员/n 提高/v 警惕/v ，/w 切勿/d 上当/v 受骗/v 。/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 4/m 】/w 大众/n 点评/v 2015/m 校园/n 招聘/v 网/n 申/x 地址/n ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w dianping/ws ./w com/ws  网/n 申/x 小/a Tips/ws ：/w  1/m ./w  这次/r 校/n 招/v 针对/p 2015/m 和/c 2014/m 届/q 同学/n 开放/v ，/w 全部/n 为/vl 全职/n 职位/n  2/m ./w  每人/n 限/v 投/v 两/m 个/q 职位/n  3/m ./w  如果/c 曾经/d 有/v 师兄/n 师姐/n 帮忙/v 内/nd 推/v ，/w 不用/d 再/d 重复/v 申请/v  4/m ./w  如果/c 曾经/d 投递/v 过/u 我们/r 的/u 实习生/n 职位/n ，/w 可以/vu 用/v 同一/a 帐号/n 登陆/v 投递/v 这次/r 的/u 全职/n 职位/n  5/m ./w  如果/c 有/v 任何/r 疑问/n 可以/vu 关注/v 我们/r 的/u 微/a 信/n 公众/n 号/n “/w 大众/n 点评/v 招聘/v ”/w ，/w 或/c 官方/n 微/a 博/a “/w 大众/n 点评/v 校园/n 招聘/v ”/w 进行/v 提问/v 互动/v   今年/nt 开放/v 三/m 大类/n 职位/n ：/w   如果/c 你/r 是/vl 技术/n 宅/n ，/w 想/v 让/p 指尖/nl 枯燥/a 的/u 代码/n 有/v 性感/a 的/u 表现/v ，/w 把/p 不/d 可能/vu 变/v 可能/vu ，/w 下面/nd 的/u 职位/n 会/vu 适合/v 你/r ：/w  ・/w           Java/ws 开发/v 工程师/n  ・/w           客户/n 端/v 开发/v 工程师/n  ・/w           Web/ws 前端/nl 开发/v 工程师/n  ・/w           数据/n 研发/v 工程师/n  ・/w           测试/v 开发/v 工程师/n  ・/w           系统/n 工程师/n  ・/w           算法/n 工程师/n   如果/c 你/r 是/vl 产品/n 控/v ，/w 想/v 让/p 你/r 大舅/n 你/r 二姑/n 你/r 隔壁/n 邻居/n 的/u 小/a 芳/nhs 妹妹/n 都/d 是/vl 你/r 粉丝/n ，/w 想/v 对/p 资历/n 说/v NO/ws ，/w 用/v 实力/n 赢得/v 话语/n 权/n ，/w 那/r 就/d 试/v 试/v ：/w ・/w           助理/n 产品/n 经理/n   如果/c 你/r 有/v 一/m 颗/q 艺术/n 心/n ，/w 对/p 丑/a 萌/v 丑/a 萌/v 有着/v 独到/a 的/u 见解/n ，/w 那/r 就/d 用/v 你/r 的/u 审美/v 来/vd 引导/v 时尚/n 的/u 潮流/n ，/w 那/r 就/d 加入/v 我们/r 的/u 设计/v 团队/n ：/w  ・/w           交互/v 设计师/n  ・/w           视觉/n 设计师/n -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 3/m 】/w 北京/ns 网格/n 天地/n 软件/n 技术/n 有限公司/n 招聘/v 简章/n 北京/ns 网格/n 天地/n 软件/n 技术/n 有限公司/n 总部/n 位于/v 北京/ns 海淀区/ns 中关村/ns 海淀/ns 园区/n ，/w 是/vl 一家/mq 面向/v 石油/n 、/w 地质/n 勘探/v 开发/v 领域/n 以/p 软件/n 研发/v 和/c 技术/n 服务/v 并举/v 的/u 高新技术/n 企业/n 。/w 公司/n 自主/v 研发/v 的/u 软件/n 产品/n 能够/vu 为/vl 客户/n 提供/v 从/p 构造/n 建/v 模/n 、/w 属性/n 建/v 模/n 、/w 到/v 数值/n 模拟/v 的/u 一体化/v 建/v 模/n 解决/v 方案/n ，/w 广泛/a 应用/v 于/p 石油/n 勘探/v 开发/v 、/w 矿产/n 资源/n 勘查/v 和/c 地下/nl 水资源/n 评价/v 等/u 领域/n 。/w 公司/n 以/p 三维/n 地质/n 建/v 模/n 技术/n 为/vl 基础/n ，/w 具有/v 多年/nt 地震/v 资料/n 处理/v 与/c 解释/v 、/w 储/v 层/q 地质/n 建/v 模/n 、/w 储/v 层/q 预测/v 与/c 油气/n 地质/n 综合/v 评价/v 研究/v 的/u 经验/n 和/c 技术/n 优势/n ，/w 拥有/v 多/a 名/n 地质/n 、/w 地球物理/n 、/w 油/n 藏/v 工程/n 方面/n 的/u 专家/n ，/w 他们/r 都/d 有/v 深厚/a 的/u 理论研究/n 背景/n 和/c 长期/nt 的/u 国际/n 、/w 国内/nl 合作/v 与/c 服务/v 经验/n 。/w 公司/n 提供/v 的/u 技术/n 服务/v 特点/n 是/vl ：/w 利用/v 三维/n 建/v 模/n 技术/n 贯穿/v 地震/v 资料/n 处理/v 、/w 解释/v 及/c 综合/v 地质/n 研究/v 的/u 全/a 过程/n ，/w 力求/v 恢复/v 地下/nl 真实/a 的/u 地质/n 结构/n 和/c 沉积/v 建造/v ，/w 科学/n 地/u 分析/v 油气/n 的/u 生成/v 、/w 运/v 移/v 、/w 富/a 集/n 、/w 保存/v 以及/c 成/v 藏/v 规律/n ，/w 提高/v 钻井/n 成功率/n 。/w 招聘/v 职位/n （/w T/ws －/w 01/m ）/w ：/w 软件/n 工程师/n 招聘/v 对象/n ：/w 在校/v 实习生/n 招聘/v 人数/n ：/w 3/m 人/n 工作/n 描述/v ：/w 1/m ./w 负责/v 公司/n 三维/n 地质/n 建/v 模/n 软件/n 的/u 开发/v ；/w 2/m ./w 辅助/v 高级/a 软件/n 工程师/n 完成/v 软件/n 开发/v 任务/n ；/w 3/m ./w 在/p 高级/a 软件/n 工程师/n 指导/v 下/nd 完成/v 公司/n 已/d 有/v 软件/n 的/u 维护/v 及/c 升级/v 工作/n ；/w 4/m ./w 在/p 高级/a 软件/n 工程师/n 指导/v 下/nd 完成/v 新/a 产品开发/v 。/w 任职/v 资格/n ：/w 1/m ./w 学历/n 背景/n ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ；/w 2/m ./w 基本/a 知识/n 技能/n ：/w 拥有/v 扎实/a 的/u 计算机/n 编程/v 能力/n ，/w 熟练/a 掌握/v 数据/n 结构/n 和/c 算法/n ，/w 深入/a 理解/v 面向/v 对象/n 设计/v 理念/n 和/c 方法/n ；/w 4/m 精通/v C/ws +/w +/w ，/w MFC/ws ，/w 熟悉/v QT/ws 开发/v 框架/n ，/w 熟悉/v 桌面/nl 类/n 产品开发/v ；/w 熟悉/v 计算机/n 图形/n 学/v 和/c 数据/n 结构/n 、/w OpenGL/ws 者/k 优先/v 考虑/v ；/w 5/m ./w 素质/n 能力/n 及/c 个性/n 特征/n ：/w 心态/n 开放/v ,/w 积极/a 沟通/v ,/w 主动/a 认真/a 。/w 招聘/v 职位/n （/w T/ws －/w 01/m ）/w ：/w 测试/v 工程师/n 招聘/v 对象/n ：/w 在校/v 实习生/n 招聘/v 人数/n ：/w 3/m 人/n 工作/n 描述/v ：/w 1/m 、/w  定期/v 汇报/v 质量/n 控制/v 和/c 质量/n 保证/v 工作/n 计划/n 及/c 完成/v 情况/n ；/w 2/m 、/w  根据/p 软件/n 需求/n 规格/n 和/c 概要/n 设计/v ，/w 完整/a 分析/v 测试/v 需求/n ，/w 制定/v 测试/v 策略/n 及/c 测试/v 用/v 例/n ；/w 3/m 、/w  根据/p 测试/v 计划/n ，/w 确保/v 测试/v 环境/n 准确/a 部署/v ，/w 在/p 测试/v 环境/n 中/nd 执行/v 集成/v 和/c 系统/n 测试/v ，/w 完整/a 准确/a 记录/v 测试/v 日志/n ；/w 4/m 、/w  正确/a 制定/v 所/u 负责/v 项目/n 的/u 质量/n 保证/v 计划/n ，/w 并/c 对/p 项目/n 进行/v 过程/n 和/c 产品/n 审查/v ；/w 5/m 、/w  对/p 所/u 负责/v 软件/n 项目/n 过程/n 实施/v 提供/v 咨询/v 、/w 指导/v 和/c 培训/v ；/w 6/m 、/w 负责/v 测试/v 工具/n 的/u 开发/v 与/c 维护/v 。/w 任职/v 资格/n ：/w 1/m 、/w  大专/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 计算机/n 、/w 软件/n 、/w 石油/n 地质/n 类/n 相关/v 专业/n ；/w 2/m 、/w  熟悉/v 软件/n 测试/v 方法论/n ；/w 3/m 、/w  了解/v 自动化/v 或/c 性能/n 测试/v 工具/n （/w loadrunner/ws 、/w QTP/ws 、/w Selinium/ws 等/u ）/w ；/w 4/m 、/w  了解/v 常用/v 程序/n 框架/n ，/w 能/vu 读懂/v 程序/n ，/w 熟悉/v 脚本/n 编程/v 者/k 优先/v ；/w 5/m 、/w  了解/v 软件/n 工程/n 过程/n 方法/n ；/w 6/m 、/w  责任心/n 强/a ，/w 能够/vu 独立思考/v ，/w 独立/v 承担/v ，/w 对/p 个人/n 发展/v 有/v 长远/a 规划/n ；/w 7/m 、/w  良好/a 的/u 沟通/v 协调/v 及/c 执行/v 能力/n 。/w 工资/n ：/w 公司/n 提供/v 有/v 竞争力/n 的/u 薪资/n ，/w 具体/a 面议/v 。/w 职业/n 规划/n ：/w 根据/p 实习生/n 实习/v 情况/n ，/w 择优录用/v 为/vl 正式/a 员工/n ，/w 录用/v 为/vl 正式/a 员工/n 后/nd ，/w 公司/n 将/d 根据/p 每/r 一/m 位/q 员工/n 的/u 工作/n 能力/n 、/w 兴趣/n 、/w 个人/n 特质/n 为/vl 每/r 一/m 位/q 员工/n 提供/v 多/a 路径/n 职业/n 发展/v 通道/n 。/w 福利/n ：/w 实习期/nt 结束/v 录用/v 为/vl 正式/a 员工/n 后/nd ，/w 公司/n 为/vl 每/r 一/m 次/q 正式/a 员工/n 缴纳/v 八/m 险/a 一/m 金/n ，/w 年度/nt 体检/v 、/w 节日/nt 福利/n 、/w 生日/nt 礼物/n 、/w 结婚/v 礼金/n 、/w 生育/v 礼金/n 、/w 带薪/v 年假/nt 、/w 带薪/v 病假/n 、/w 小时/nt 假/a 等等/u 。/w 出差/v ：/w 住宿费/n 、/w 电话费/n 、/w 打/v 车费/n 、/w 出差/v 补助/n 。/w 公司/n 网址/n ：/w www/ws ./w gridworld/ws ./w com/ws ./w cn/ws 工作/n 地点/n ：/w  北京/ns -/w 海淀区/ns 知/v 春/nt 路/n 6/m 号/n 锦/n 秋/nt 国际/n 大厦/n A/ws 1501/m //w 1513/m 南京/ns -/w 栖/v 霞/n 区/n 仙/n 林/n 大学/n 城/n 元/q 化/k 路/n 8/m 号/n 南/nd 大/a 科技/n 园/n 东门/n 创新/v 创业/v 大厦/n 联系人/n ：/w 张/q 阳/n 联系/v 电话/n ：/w 010/m -/w 82800876/m -/w 8022/m 接收/v 简历/n 邮箱/n ：/w gridworldhr/ws @/w gridworld/ws ./w com/ws ./w cn/ws -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 2/m 】/w 赛/v 特/d 斯/r 信息/n 科技/n 股份有限公司/n 2015/m 届/q 校/n 招/v 简章/n  【/w 招聘/v 岗位/n 】/w ：/w 软件/n 工程师/n （/w 核心/nl 储备/v 人才/n ）/w  【/w 招聘/v 人数/n 】/w ：/w 20/m -/w 30/m 人/n  【/w 工作/n 地点/n 】/w ：/w 南京/ns 公司/n 、/w 上海/ns 公司/n 、/w 北京/ns 分公司/n 、/w 【/w 招聘/v 学历/n 要求/v 】/w ：/w 硕士/n  【/w 招聘/v 专业/n 要求/v 】/w ：/w 计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 通信/v 、/w 自动化/v 等/u 相关/v 专业/n 【/w 培养/v 的/u 目标/n 】/w ：/w       通过/p 启航/v 学习/v 、/w 项目/n 参与/v 、/w 技术/n 研讨会/n 参与/v 、/w 专项/n 培训/v 四/m 个/q 阶段/n 学习/v 及/c 考核/v 后/nd ，/w 您/r 将/d 会/vu 在/p 思维/n 能力/n 、/w 决策/n 能力/n 、/w 创新/v 能力/n 、/w 沟通/v 能力/n 及/c 全局/n 观/v 方面/n 有/v 全面/a 的/u 提升/v ，/w 让/p 您/r 在/p 入/v 司/n 2/m -/w 3/m 年/nt 的/u 时间/n 内/nd ，/w 达到/v 并/c 能够/vu 胜任/v 技术/n 经理/n 或/c 核心/nl 技术/n 带头人/n 的/u 岗位/n 。/w 【/w 招聘/v 流程/n 】/w ：/w 投递/v 简历/n  -/w  简历/n 初/n 筛/v  -/w  "/w 笔试/v +/w 初试/n "/w  -/w   复试/n  -/w  签约/v 录用/v 【/w 薪酬/n 福利/n 】/w  ：/w 赛/v 特/d 斯/r 致力于/v 为/vl 员工/n 提供/v 业界/n 富有/v 竞争力/n 的/u 薪酬/n 和/c 完善/a 福利/n 体系/n 。/w  【/w 工资/n 奖金/n 】/w ：/w    根据/p 岗位/n 和/c 能力/n 确定/v 员工/n 工资/n 水平/n ，/w 并/c 适时/a 进行/v 调/v 薪/n ；/w 根据/p 员工/n 绩效/n 表现/v ，/w 在/p 年度/nt 内/nd 提供/v 各种/r 过程/n 激励/v ，/w 并/c 根据/p 组织/n 绩效/n 与/c 个人/n 绩效/n 情况/n 发放/v 绩效/n 奖金/n （/w 每/r 半年/nt 考评/v 一/m 次/q ，/w 考评/v 奖金/n 次月/nt 发放/v ）/w 。/w  【/w 长期/nt 激励/v 】/w ：/w   在/p 公司/n 发展/v 的/u 不同/a 阶段/n ，/w 陆续/d 针对/p 核心/nl 人才/n 推出/v 不同/a 的/u 长期/nt 激励/v 方案/n ，/w 使/v 员工/n 分享/v 公司/n 业绩/n 增长/v ，/w 实现/v 公司/n 与/c 员工/n 的/u 双赢/v 。/w  【/w 员工/n 福利/n 】/w ：/w  1/m 、/w 保险/n 保障/v ：/w 为/vl 员工/n 缴纳/v 五/m 险/a （/w 养老/v 、/w 医疗/v 、/w 工伤/n 、/w 失业/v 、/w 生育/v ）/w 一/m 金/n （/w 住房公积金/n ）/w 。/w  2/m 、/w 带薪/v 休假/v ：/w 员工/n 享有/v 带薪/v 假期/nt ，/w 随着/p 工龄/n 增长/v ，/w 带薪/v 假/a 的/u 天数/n 也/d 相应/v 增加/v 。/w  3/m 、/w 现金/n 福利/n ：/w 传统/n 节日/nt 福利/n 卡/n 、/w 结婚/v 礼金/n 、/w 生日/nt 礼金/n 及/c 交通/n 就餐/v 补贴/n 等/u 。/w  4/m 、/w 培训/v 福利/n ：/w 新/a 入/v 职员/n 工/n 采取/v 一对/n 一/m 导师/n 辅导/v 制/n ，/w 并/c 结合/v 员工/n 职业/n 生涯/n 规划/n ，/w 不定期/v 组织/n 多项/mq 工作/n 能力/n 提升/v 培训/v 。/w 5/m 、/w 员工/n 激励/v ：/w 针对/p 达到/v 一定/d 条件/n 的/u 优秀/a 员工/n ，/w 将/d 提供/v 商业/n 补充/v 医疗/v 保险/n 、/w 出国/v 考察/v 及/c 休假/v 等/u 。/w 6/m 、/w 其他/r 福利/n ：/w 年度/nt 体检/v 、/w 免费/v 下午/nt 茶点/n 、/w 疾病/n 探视/v 等/u 。/w  7/m 、/w 员工/n 活动/v ：/w 包括/v 年度/nt 旅游/v 、/w 部门/n 活动/v 、/w 员工/n 俱乐部/n 活动/v 、/w 文体/n 比赛/v 等/u ；/w 赛/v 特/d 斯/r 大楼/n 还/d 设有/v 员工/n 棋牌/n 室/n 、/w 健身/v 区域/n 及/c 配套/v 淋浴/v 室/n ，/w 健身/v 区域/n 提供/v 台球/n 、/w 乒乓球/n 、/w 美式/n 桌/n 球/n 、/w 登山/v 机/n 等/u 各/r 类/n 器材/n 。/w 【/w 校/n 招/v 联系/v 方式/n 】/w ：/w  简历/n 投递/v ：/w zhaopin/ws @/w certusnet/ws ./w com/ws ./w cn/ws  校/n 招/v 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w certusnet/ws ./w com/ws ./w cn/ws //w school/ws //w 公司/n 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w certusnet/ws ./w com/ws ./w cn/ws  【/w 南京/ns 公司/n 】/w ：/w 电话/n ：/w 025/m -/w 68202266/m -/w 8866/m   张/q 女士/n  地址/n ：/w 江苏省/ns 南京市/ns 玄武/n 区/n 苏/j 园/n 路/n 1/m 号/n 江苏/ns 软件/n 园/n 18/m 幢/q 赛/v 特/d 斯/r 大楼/n 【/w 上海/ns 公司/n 】/w ：/w 电话/n ：/w 021/m -/w 61096070/m -/w 8007/m   顾/v 小姐/n  地址/n ：/w 上海市/ns 杨浦/ns 区/n 国/n 泰/x 路/n 11/m 号/n 复旦/ni 科技/n 园/n 大厦/n 20/m 层/q 【/w 北京/ns 公司/n 】/w ：/w 电话/n ：/w 010/m -/w 66423768/m -/w 8006/m   张/q 小姐/n 地址/n ：/w 北京市/ns 宣武/ns 门外/nl 大街/n 10/m 号/n 庄/n 胜/v 广场/n 中央/n 写字楼/n 北/nd 翼/n 10/m 层/q 1015/m 室/n 【/w 公司/n 简介/n 】/w ：/w 赛/v 特/d 斯/r 信息/n 科技/n 股份有限公司/n （/w Certusnet/ws  Inc/ws ./w ）/w 于/p 2007/m 年/nt 2/m 月/nt 成立/v 于/p 美国/ns 马里兰州/ns ，/w 2008/m 年/nt 3/m 月/nt 迁到/v 中国/ns 南京/ns 。/w 赛/v 特/d 斯/r 是/vl 国家/n 高新技术/n 企业/n 、/w 双/q 软/a 企业/n 、/w 科技/n 创新/v 领/v 军/n 型/k 企业/n 。/w 公司/n 商务/n 总部/n 设/v 在/p 北京/ns 和/c 上海/ns ，/w 研发/v 总部/n 和/c 技术/n 中心/n 位于/v 南京/ns ，/w 在/p 苏州/ns 建有/v 大规模/n 测试/v 基地/n ，/w 公司/n 在/p 美国/ns 马里兰州/ns 设有/v 先进/a 技术/n 研发/v 中心/n ，/w 并/c 在/p 杭州/ns 、/w 福州/ns 、/w 广州/ns 、/w 成都/ns 和/c 武汉/ns 等/u 地/u 设有/v 营销/v 及/c 客户/n 服务/v 分支/n 机构/n 。/w 公司/n 注册/v 资金/n 7500/m 万/m 元/q ，/w 业务/n 遍及/v 全国/n 22/m 个/q 省市/n 自治区/n ，/w 并/c 已经/d 成功/a 进入/v 欧美/j 市场/n 。/w 公司/n 的/u 领导/n 团队/n 由/p 成功/a 创办/v 过多/a 家/n 公司/n 、/w 具备/v 丰富/a 管理/v 经验/n 的/u 企业家/n 们/k 组成/v ，/w 创始人/n 兼/v 董事长/n 逯/x 利/n 军/n 先生/n ，/w 2010/m 年/nt 入选/v 中组部/j “/w 千/m 人/n 计划/n ”/w ，/w 是/vl 国家/n 特聘/v 专家/n ，/w 南京/ns 大学/n 产业/n 教授/n ，/w 江苏省/ns 科技/n 创新/v 型/k 企业家/n 。/w     赛/v 特/d 斯/r 注重/v 科技/n 创新/v ，/w 注重/v 顶/n 尖/a 科技/n 人才/n 的/u 引进/v 和/c 培养/v ，/w 公司/n 拥有/v 国家级/n 千/m 人/n 计划/n 成员/n 1/m 名/n ，/w 江苏省/ns 创新/v 创业/v 领/v 军/n 人才/n 2/m 名/n ，/w 上海/ns “/w 千/m 人/n 计划/n ”/w 成员/n 1/m 名/n ，/w 并/c 有/v 15/m 人次/q 先后/d 入选/v 省市/n 级/n 各/r 类/n 高/a 端/v 人才/n 计划/n 。/w 公司/n 拥有/v 一/m 支/q 在/p 国际上/n 有特色/v 、/w 国内/nl 一流/a 的/u 优秀/a 研发/v 团队/n ，/w 其/r 核心/nl 成员/n 80/m %/w 左右/n 为/vl 硕士/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 皆/d 毕业/v 于/p 世界/n 著名/a 学府/n 。/w 2010/m 年/nt 公司/n 启动/v 建设/v 博士后/n 科研/n 工作站/n ，/w 目前/nt 有/v 3/m 名/n 博士后/n 进站/v 从事/v 相关/v 研究/v 工作/n ，/w 公司/n 与/c 南京/ns 大学/n 合作/v 建设/v “/w 南京市/ns IPTV/ws 及/c 网络/n 多媒体/n 工程/n 技术/n 中心/n ”/w ，/w 并/c 正在/d 筹建/v 赛/v 特/d 斯/r 院士/n 工作站/n ，/w 以上/nd 研究/v 机构/n 的/u 设立/v ，/w 为/vl 公司/n 建立/v 长期/nt 稳定/a 的/u 技术/n 领先/v 优势/n 提供/v 了/u 坚实/a 的/u 基础/n 。/w   赛/v 特/d 斯/r 作为/v 创新/v 的/u 信息化/v 平台/n 核心/nl 技术/n 及/c 解决/v 方案/n 提供/v 商/n ，/w 将/d 致力于/v 发展/v 具有/v 自主/v 知识产权/n 的/u 软件/n 及/c 电子/n 信息产业/n ，/w 确保/v 核心/nl 技术/n 在/p 全球/n 范围/n 内/nd 的/u 领先/v 地位/n ，/w 推动/v 行业/n 标准/n 的/u 制定/v ，/w 同时/c ，/w 我们/r 将/d 为/vl 中国/ns 培养/v 一/m 批/q 具有/v 世界/n 一流/a 水平/n 的/u 软硬件/j 技术/n 精英/n 。/w 目前/nt ，/w 公司/n 正面/nd 向/p 国际/n 国内/nl 市场/n 快速/a 推进/v ，/w 我们/r 期待/v 着/u 在/p 祖国/n 科技/n 产业/n 蓬勃/a 发展/v 的/u 宏大/a 背景/n 下/nd ，/w 成长/v 为/vl 国内/nl 具有/v 重大/a 影响力/n 的/u 高科技/n 企业/n 。/w 【/w 公司/n 业务/n 】/w 公司/n 主营/v 业务/n 涉及/v 三/m 网/n 融合/v 、/w 物/n 联网/v 、/w 车/n 联网/v 、/w 无线/a 通讯/n 网络/n 、/w IT/ws 运/v 维/n 等/u 多/a 个/q 产业/n 。/w 【/w 获得/v 奖项/n 】/w 2010/m 年/nt 获得/v 中国/ns 电子/n 信息产业/n 发展/v 研究院/n 颁发/v 的/u “/w 产品/n 创新/v 奖/n ”/w 2011/m 年/nt 获得/v APEC/ws 中小企业/n 峰会/n 颁发/v 的/u “/w 中国/ns 最/d 具/v 成长/v 性/k 新锐/a 企业/n 奖/n ”/w 2012/m 年/nt 公司/n 拳头产品/n IPTV/ws 服务/v 质量/n 保障/v 系统/n 获得/v 江苏/ns 软件/n 行业/n 最高/a 奖/n ―/w ―/w 金/n 慧/a 奖/n 入选/v 清/a 科/n 中国/ns 评选/v 的/u “/w 2012/m 年/nt 中国/ns 最/d 具/v 投资/v 价值/n 企业/n 50/m 强/a ”/w 榜/n 单/a 2013/m 年/nt 获得/v 省委/j 组织部/n 、/w 省/n 科技/n 厅/n 颁发/v 的/u 江苏省/ns 创新/v 团队/n 奖/n 2013/m 年/nt 被/p 江苏/ns 科技/n 厅/n 设为/v  江苏省/ns 企业/n 研究生/n 工作站/n 2014/m 年/nt 被/p 评为/v 江苏省/ns 软件/n 企业/n 技术/n 中心/n 2014/m 年/nt 荣获/v 南京市/ns 科技/n 进步奖/n 【/w 行业/n 地位/n 】/w 三/m 网/n 融合/v 流/v 媒体/n 监管/v 监测/v 及/c 服务/v 保障/v 领域/n 的/u 行业/n 主导/a 企业/n 中国/ns 唯一/a 的/u IPTV/ws 全/a 业务/n 链/n 监管/v 监测/v 、/w 服务/v 保障/v 的/u 核心/nl 技术/n 及/c 解决/v 方案/n 提供/v 商/n ，/w 市场/n 占有率/n 超过/v 80/m %/w 国内/nl 领先/v 的/u 智慧/n 城市/n 云/n 服务/v 平台/n 整体/n 解决/v 方案/n 提供/v 商/n ，/w 提供/v 了/u 多/a 个/q 城市/n 的/u 智慧/n 城市/n 业务/n 平台/n ，/w 由/p 赛/v 特/d 斯/r 建设/v 的/u 上海/ns 智慧/n 城市/n 平台/n 是/vl 国内/nl 最先/a 商用/a 的/u 同类/n 平台/n 。/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 【/w 14/m -/w 9/m -/w 1/m 】/w 华/nhf 为/vl 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v ，/w 简历/n 注册/v 截止/v 日期/nt 9/m 月/nt 12/m 日/nt 加入/v 华/nhf 为/vl   大有可为/i 【/w 华/nhf 为/vl 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 】/w 华/nhf 为/vl 是/vl 全球/n 领先/v 的/u 信息/n 与/c 通信/v 解决/v 方案/n 供应商/n 。/w 我们/r 围绕/v 客户/n 的/u 需求/n 持续/v 创新/v ，/w 与/c 合作/v 伙伴/n 开放/v 合作/v ，/w 在/p 电信/n 网络/n 、/w 企业/n 网络/n 、/w 消费者/n 和/c 云/n 计算/v 等/u 领域/n 构筑/v 了/u 端到/v 端的/d 解决/v 方案/n 优势/n 。/w 我们/r 致力于/v 为/vl 电信/n 运营/v 商/n 、/w 企业/n 和/c 消费者/n 等/u 提供/v 有/v 竞争力/n 的/u  ICT/ws  解决/v 方案/n 和/c 服务/v ，/w 持续/v 提升/v 客户/n 体验/v ，/w 为/vl 客户/n 创造/v 最大/a 价值/n 。/w 目前/nt ，/w 华/nhf 为/vl 的/u 产品/n 和/c 解决/v 方案/n 已经/d 应用/v 于/p 170/m  多/a 个/q 国家/n 和/c 地区/n ，/w 服务/v 全球/n 1/m //w 3/m 的/u 人口/n 。/w 加入/v 华/nhf 为/vl ，/w 大有可为/i ！/w 我们/r 诚邀/v 拥有/v 梦想/v 并/c 锐意进取/i 的/u 您/r ，/w 加入/v 华/nhf 为/vl 大家庭/n ，/w 在/p 全球/n 舞台/n 上/nd 激扬/a 无悔/v 的/u 青春/n ，/w 激发/v 潜能/n ，/w 成就/n 团队/n ，/w 成就/n 自我/r ！/w 【/w 简历/n 注册/v 】/w 简历/n 注册/v 截止/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 12/m 日/nt 。/w 在此之前/nt 注册/v 简历/n 之后/nt 可以/vu 随时/d 修改/v 、/w 补充/v ，/w 后续/a 注册/v 同学/n 无法/d 保证/v 安排/v 面试/v 。/w 华/nhf 为/vl 校园/n 招聘/v 只/d 接收/v 电子/n 注册/v 简历/n ，/w 请/v 您/r 尽快/d 登录/v 华/nhf 为/vl 网站/n 校园/n 招聘/v 主页/n （/w http/ws :/w //w //w career/ws ./w huawei/ws ./w com/ws ）/w 进行/v 简历/n 注册/v 并/c 确认/v 提交/v 成功/a 。/w 对于/p 符合/v 条件/n 的/u 同学/n ，/w 我们/r 将/d 主动/a 与/c 您/r 联系/v 并/c 安排/v 面试/v 。/w 【/w 招聘/v 日程/n 】/w 1/m ./w 优先/v 面试/v ：/w 主要/a 针对/p 南京/ns 工作/n 地/u 的/u 软件/n 类/n 岗位/n ，/w 可/vu 提前/v 确定/v 部门/n 及/c 岗位/n 。/w 8/m 月/nt 中旬/nt 进行/v 上机/v 考试/v 与/c 综合/v 测评/v ，/w 9/m 月份/nt 开学/v 前/nd 10/m 天/nt 左右/n 进行/v 面试/v 。/w 入围/v 条件/n 为/vl ：/w 已/d 注册/v 简历/n ，/w 并/c 通过/p 简历/n 筛选/v 。/w 2/m ./w 集中/v 面试/v ：/w 9/m 月/nt 13/m 日/nt -/w 9/m 月/nt 28/m 日/nt 除/p 财经/j 类/n 、/w 供应/v 链/n 类/n 岗位/n 面试/v ；/w 10/m 月/nt 9/m 日/nt -/w 18/m 日/nt 财经/j 类/n 、/w 供应/v 链/n 类/n 岗位/n 面试/v 。/w 【/w 本科生/n 招聘/v 】/w 2015/m 届/q 本科生/n 招聘/v 占/v 整体/n 招聘/v 指标/n 的/u 比例/n 在/p 30/m %/w 以上/nd ，/w 期待/v 更/d 多/a 的/u 优秀/a 本科生/n 同学/n 加入/v 华/nhf 为/vl ！/w 【/w 2015/m 届/q 应届生/n 招聘/v 职位/n 】/w 【/w 研发/v 类/n 】/w 软件/n 技术/n 工程师/n   硬件/n 技术/n 工程师/n   芯片/n 与/c 器件/n 设计/v 工程师/n   技术/n 研究/v 工程师/n   算法/n 工程师/n   美学/n 设计/v   ID/ws 与/c 用户/n 设计/v 工程师/n   热/a 设计/v 工程师/n   结构/n 与/c 材料/n 工程师/n   技术/n 翻译/v 工程师/n  【/w 销/v 服/v 类/n 】/w 销售/v 经理/n   技术/n 服务/v 工程师/n   营销/v 工程师/n   客户/n 接待/v 策划/v  【/w 财务/n 类/n 】/w 财务/n 专员/n  【/w 供应/v 链/n 类/n 】/w 供应/v 链/n 管理/v 工程师/n   制造/v 技术/n 工程师/n  【/w 法/n 务/n 类/n 】/w 法/n 务/n 专员/n  【/w 人力资源/n 类/n 】/w 人力资源/n 专员/n   教育/v 与/c 学习/v 技术/n 专员/n   文秘/n  具体/a 职位/n 描述/v 和/c 专业/n 要求/v 请/v 登录/v 华/nhf 为/vl 公司/n 网站/n 校园/n 招聘/v 主页/n （/w http/ws :/w //w //w career/ws ./w huawei/ws ./w com/ws ）/w 查询/v 。/w  2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 具体/a 招聘/v 行程/n ，/w 敬请/v 关注/v 华/nhf 为/vl 公司/n 校园/n 招聘/v 主页/n ，/w 或/c 关注/v 大街/n 网/n -/w 华/nhf 为/vl 南京/ns 板块/n （/w huawei/ws ./w dajie/ws ./w com/ws ）/w ，/w 或/c 新/a 浪/n 微/a 博/a “/w 华/nhf 为/vl 江苏/ns 山东/ns 校园/n 招聘/v ”/w 。/w 华/nhf 为/vl 公司/n 南京/ns 苏州/ns 招聘/v 团队/n -/w -/w 
 腾/v 讯/n 紧急/a 招聘/v 技术/n 运营/v 方向/n 毕业生/n  腾/v 讯/n 紧急/a 招聘/v 技术/n 运营/v 方向/n 毕业生/n ，/w 请/v 9/m 月/nt 16/m 日/nt 18/m :/w 00/m 前/nd 把/p 简历/n 发到/v  meimeili/ws @/w tencent/ws ./w com/ws  求/v 扩散/v ，/w 求/v 推荐/v 。/w 主要/a 工作/n 职责/n 为/vl 操作系统/n 运/v 维/n 、/w 数据库/n 运/v 维/n 相关/v 。/w 负责/v 大规模/n 集群/n 服务器/n 和/c 数据库/n 系统/n 的/u 运行/v 维护/v 。/w 已/d 投递/v 了/u 别的/r 方向/n 的/u 同学/n ，/w 若/c 今晚/nt 未/d 收到/v 面试/v 通知/n ，/w 也/d 欢迎/v 尝试/v 这/r 一/m 职位/n 。/w -/w -/w 
  Google/ws  2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 已经/d 启动/v ！/w  我们/r 正在/d 寻找/v 软件/n 工程师/n 一起/d 做/v 很/d 酷/x 的/u 事/n 儿/k ，/w 影响/v 世界/n 明年/nt 走出/v 校门/n 的/u 你/r 准备/v 好了/e 吗/u ？/w 立即/d 注册/v  Google/ws  2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 在线/v 技术/n 笔试/v  code/ws ./w google/ws ./w com/ws //w codejam/ws //w apactest/ws 抢先/v 练习/v 笔试/v 日历/n 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 15/m 日/nt （/w 星期一/nt ）/w 13/m :/w 00/m -/w 16/m :/w 002014/m 年/nt 10/m 月/nt 13/m 日/nt （/w 星期一/nt ）/w 13/m :/w 00/m -/w 16/m :/w 002014/m 年/nt 11/m 月/nt 10/m 日/nt （/w 星期一/nt ）/w 13/m :/w 00/m -/w 16/m :/w 00/m 必读/v 贴/v 士/n ●/w  今年/nt 共有/v 4/m 次/q 机会/n 参加/v 笔试/v ，/w 同学/n 们/k 可/vu 任选/v 其中/nd 1/m 次/q 或/c 多次/mq 参加/v （/w 第一次/mq 笔试/v 已/d 于/p 8/m 月/nt 18/m 日/nt 举行/v ）/w ●/w  笔试/v 使用/v 北京时间/n ，/w 请/v 在/p 其他/r 时区/n 的/u 同学/n 注意/v 调整/v ●/w  同一/a 职位/n 的/u 面试/v 机会/n 唯一/a ，/w 若/c 已/d 通过/p 在线/v 技术/n 笔试/v 获得/v 面试/v 机会/n ，/w 无论/c 面试/v 结果/n 如何/r ，/w 后续/a 参加/v 笔试/v 的/u 成绩/n 无效/v ●/w  为/vl 避免/v 校/n 招/v 高峰期/n 候选人/n 积压/v 、/w 流程/n 延缓/v ，/w 建议/v 大家/n 早/a 准备/v ，/w 早/a 笔试/v ，/w 早/a 面试/v ，/w 早/a 拿/v offerFAQQ/ws ：/w 为什么/r 要/vu 参加/v 在线/v 技术/n 笔试/v ？/w A/ws ：/w 笔试/v 帮助/v 我们/r 更/d 好/a 地/u 判断/v 和/c 筛选/v 面试/v 名单/n 。/w 在线/v 技术/n 笔试/v 不/d 受/v 地域/n 限制/v ，/w 让/p 更/d 多/a 同学/n 有/v 机会/n 在/p 笔试/v 中/nd 脱颖而出/i 。/w Q/ws ：/w Google/ws 的/u 技术/n 笔试/v 会/vu 考察/v 什么/r 内容/n ？/w 是/vl 什么样/r 的/u 出题/v 形式/n ？/w A/ws ：/w 主要/a 考察/v 基本/a 的/u 计算机/n 知识/n 、/w 算法/n 及/c 编程/v 能力/n 。/w 整套/n 题/n 包括/v 4/m 道/v 编程/v 题/n ，/w 需要/v 在/p 限定/v 时间/n 内/nd 完成/v 。/w 申请人/n 可以/vu 根据/p 实际/a 情况/n 选择/v 一道/d 或/c 多/a 道/v 题目/n 来/vd 解答/v 。/w 根据/p 难易/n 程度/n ，/w 每/r 道/v 题目/n 分值/n 可能/vu 不同/a 。/w Q/ws ：/w 我/r 从未/d 听说/v 过/u Google/ws  Code/ws  Jam/ws 平台/n ，/w 本次/r 在线/v 技术/n 笔试/v 与/c Google/ws  Code/ws  Jam/ws 有/v 什么/r 区别/v ？/w A/ws ：/w 本次/r 在线/v 技术/n 笔试/v 采用/v Google/ws  Code/ws  Jam/ws 的/u 答题/v 方式/n 及/c 评分/v 规则/n ，/w 但/c 题目/n 内容/n 面向/v 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v ，/w 非/d 竞赛/v 类/n 题目/n 。/w 请/v 访问/v code/ws ./w google/ws ./w com/ws //w codejam/ws //w apactest/ws //w faq/ws 了解/v 更/d 多/a 平台/n 信息/n 。/w Q/ws ：/w 需要/v 提前/v 做/v 什么/r 准备/v ？/w 有/v 什么/r 技巧/n 或者/c 经验/n 可以/vu 分享/v 吗/u ？/w A/ws ：/w 登录/v code/ws ./w google/ws ./w com/ws //w codejam/ws //w apactest/ws ，/w 在/p Practice/ws  and/ws  Learn/ws 中/nd 查找/v 去年/nt 笔试/v 题目/n （/w Google/ws  of/ws  Greater/ws  China/ws  Test/ws  for/ws  New/ws  Grads/ws  of/ws  2014/m ）/w 以及/c 今年/nt 已经/d 进行/v 过/u 的/u 考试/v （/w Google/ws  APAC/ws  2015/m  University/ws  Graduates/ws  Test/ws ）/w 即可/vu 练习/v 。/w Q/ws :/w  我/r 可以/vu 选择/v 擅长/v 的/u 编程/v 语言/n 吗/u ？/w A/ws :/w  可以/vu 使用/v 除/p 需要/v 付费/v 的/u 商业/n 语言/n 外/nd 的/u 任何/r 语言/n 。/w Q/ws ：/w 笔试/v 的/u 通过/p 率/k 是/vl 多少/m ？/w A/ws ：/w 每年/nt 的/u 笔试/v 通过/p 率/k 根据/p 答题/v 情况/n 会/vu 有/v 不同/a ，/w 我们/r 不/d 根据/p 通过/p 率/k 确定/v 面试/v 名单/n 。/w 请/v 大家/n 仔细/a 作答/v ，/w 尽量/d 避免/v 失误/v 。/w 符合/v 规定/v 的/u 申请人/n 必须/d 同意/v 和/c 遵守/v Google/ws 关于/p 本次/r 在线/v 技术/n 笔试/v 的/u 所有/a 相关/v 条款/n 和/c 决定/v 。/w 同时/c ，/w 须/d 同意/v 提供/v 准确/a 的/u 信息/n ，/w 包括/v 个人/n 的/u 注册/v 信息/n 和/c 笔试/v 统计/v 信息/n ，/w 以/p 备/v Google/ws 招聘/v 之/u 用/v 。/w 如/v 不/d 符合/v 规定/v （/w 不/d 符合/v 相关/v 条款/n 规定/v ，/w 或/c 被/p 发现/v 有/v 任何/r 作弊/v 或/c 欺诈/v 行为/n ）/w ，/w 我们/r 将/d 取消/v 面试/v 资格/n 。/w 关于/p 招聘/v 职位/n 职位/n 名称/n ：/w 软件/n 工程师/n ，/w 应届/a 毕业生/n Google/ws 的/u 软件/n 工程师/n 致力于/v 开发/v 出/vd 新一代/n 技术/n ，/w 以/p 此/r 改变/v 数/n 百万/m 用户/n 获取/v 和/c 了解/v 信息/n 、/w 与/c 信息/n 互动/v 以及/c 用户/n 间/n 彼此/r 联系/v 和/c 互动/v 的/u 方式/n 。/w 不过/c ，/w 我们/r 的/u 宏伟/a 目标/n 远/a 不止/v 于/p 仅/d 提供/v 搜索/v 服务/v 。/w 为了/p 使/v 我们/r 的/u 产品/n 能够/vu 处理/v 网络/n 上/nd 的/u 海量/n 信息/n ，/w 我们/r 需要/v 从/p 所有/a 计算机/n 科学/n 领域/n （/w 包括/v 信息/n 检索/v 、/w 人工智能/n 、/w 自然/a 语言/n 处理/v 、/w 分布式/n 计算/v 、/w 大规模/n 系统/n 设计/v 、/w 联网/v 、/w 安全/a 、/w 数据/n 压缩/v 和/c 用户/n 界面/n 设计/v ；/w 相关/v 领域/n 还有/v 很多/a ，/w 而且/c 每天/nt 都/d 在/p 增加/v ）/w 汲取/v 灵感/n 。/w 作为/v 软件/n 工程师/n ，/w 您/r 会/vu 被/p 分配/v 到/v 某个/r 小组/n 工作/n ，/w 并/c 可能/vu 会/vu 随着/p 我们/r 业务/n 的/u 快速/a 发展/v 而/c 更换/v 工作/n 的/u 小组/n 和/c 参与/v 的/u 项目/n 。/w 我们/r 需要/v 工程师/n 既/c 具备/v 多方面/n 的/u 才能/c ，/w 又/d 热衷于/v 解决/v 我们/r 在/p 持续/v 推动/v 技术/n 发展/v 的/u 过程/n 中/nd 遇到/v 的/u 新/a 问题/n 。/w 作为/v 一个/mq 全能/a 小组/n 的/u 重要/a 成员/n ，/w 您/r 将/d 负责/v 设计/v 、/w 测试/v 、/w 部署/v 和/c 维护/v 软件/n 解决/v 方案/n 。/w 工作/n 地点/n 美国/ns 、/w 欧洲/ns 、/w 中国/ns （/w 北京/ns 、/w 上海/ns ）/w 及/c  Google/ws  全球/n 办公室/n 职责/n 为/vl 基于/p 网络/n 的/u 应用/v 编写/v 服务器/n 端/v 代码/n ，/w 创建/v 功能/n 强大/a 的/u 大批量/n 生产/v 应用/v ，/w 以及/c 快速/a 开发/v 应用/v 原型/n 。/w 此外/c ，/w 您/r 还/d 应对/v Java/ws 网络/n 应用/v 开发/v 有/v 深入/a 的/u 了解/v 和/c 实际/a 经验/n 。/w 利用/v 您/r 在/p 分布式/n 系统/n 、/w 操作系统/n //w 内核/n 、/w 网络/n 系统/n 设计/v 以及/c 大型/a 存储/v 系统/n 等/u 方面/n 的/u 深厚/a 知识/n 背景/n ，/w 协助/v 构建/v 我们/r 的/u 平台/n 、/w 系统/n 和/c 网络/n 基础/n 架构/v 。/w 专注/v 于/p 以下/nd 某个/r 领域/n 的/u 工作/n ：/w 界面/n 开发/v （/w 借助/v AJAX/ws 及/c 类似/v 技术/n ）/w 、/w Windows/ws  //w  Mac/ws 环境/n 下/nd 的/u 客户/n 端/v 应用/v 开发/v （/w Chrome/ws 、/w Google/ws 工具栏/n 等/u ）/w 、/w 嵌入/v 式/k 系统/n 和/c 移动/v 应用/v （/w 用于/v Android/ws 手机/n ）/w 开发/v 、/w 开发/v 者/k 工具/n （/w 例如/v IDE/ws 、/w 大型/a 编译/v 系统/n 、/w 编译/v 器/n ）/w 、/w 国际化/v 。/w 更/d 多/a 信息/n ，/w 敬请/v 关注/v 官方/n 微/a 博/a  @/w Google/ws 中国/ns 校园/n 招聘/v -/w -/w 
 南/nd 大/a 研究生/n 六/m 级/n 未/d 过/u 是不是/v 不能/vu 毕业/v  前几天/nt 报名/v 系统/n 显示/v 没有/v 照片/n 不能/vu 报名/v ，/w 今天/nt 再/d 看/v 已经/d 截止/v ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 打击/v 甚/d 大/a ，/w 然后/c 就/d 想到/v 了/u 要是/c 研究生/n 阶段/n 六/m 级/n 过/u 不了/v 岂不是/d 很/d 悲/a 催/v ！/w 求/v 好人/n 解答/v ！/w -/w -/w 
