    Girls/ws 版/n 工作/n 细则/n      匆匆/a 来/vd ，/w 匆匆/a 走/v ，/w 每天/nt 洪水/n 滔滔/a ，/w 扫完/v 水/n 就/d 什么/r 都/d 没有/v 。/w 真心/n 希望/v 大家/n 在/p 走/v 的/u 时候/n 能/vu 留下/v 点/n 什么/r ，/w 至少/d 是/vl 一/m 种/q 回忆/v 。/w 您/r 的/u 这/r 种/q 回忆/v 对/p Girls/ws 来说/v 就是/d 巨大/a 的/u 财富/n ！/w     为了/p 给/p 板/n 油/n 们/k 提供/v 良好/a 的/u 讨论/v 环境/n ，/w 参照/v 目前/nt 的/u 实际/a 情况/n ，/w 制定/v 一下/mq 工作/n 细则/n 。/w 从/p 今日/nt 起/v 开始/v 试运行/v 。/w 1/m 、/w 本/r 版/n 严禁/v 粗/a 口/n 、/w 恐吓/v 他人/r ，/w 利用/v 谐音/n 、/w 外语/n 、/w 方言/n 进行/v 粗/a 口/n 、/w 人身/n 攻击/v 的/u ，/w 使用/v 隐讳/v 粗/a 口/n 以及/c 易/a 引起/v    歧义/n 的/u 字母/n 缩写/n 的/u ，/w 在/p 可/vu 辩/v 识/v 的/u 范围/n 内/nd 作/v 同样/a 处理/v 。/w 违者/n 14/m 天/nt 起/v 封/q ，/w 情节/n 严重者/n ，/w 以/p 7/m 天/nt 为/vl 倍数/n 往/p 上乘/n ，/w    直至/v 99/m 天/nt 永久/a 封/q 禁/v 。/w （/w 根据/p 南京/ns 大学/n 小/a 百合/n BBS/ws 用户/n 管理/v 办法/n 第/h 53/m 、/w 54/m 条/q ）/w 2/m 、/w 姐妹/n 坑/n 、/w 标题/n 党/n 一律/d 7/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 蓄意/v 挖坑/v 灌/v 水/n 者/k ，/w 视/v 情形/n 封/q 禁/v 7/m 的/u 倍数/n 天/nt 。/w 3/m 、/w 严禁/v 发表/v 不/d 文明/a 、/w 淫秽/a 图片/n 或/c 文章/n ，/w 违者/n 2/m 周/nhf 起/v 封/q ，/w 情节/n 严重者/n 直接/a 报告/n 给/p 站/v 务/n ，/w 作/v 删/v 号/n 处理/v 。/w 4/m 、/w 请勿/d 恶意/n 灌/v 水/n ，/w 如/v SP/ws ,/w 是/vl 啊/e ,/w 好/a 的/u ,/w NO/ws ,/w yes/ws ,/w 顶/n ，/w 赞/v 等/u ，/w 灌/v 水/n 满/a 20/m 篇/q ，/w 交/v 相关/v 主题/n 原创/v 一/m 篇/q （/w 时限/nt 当天/nt 24/m ：/w 00/m 之前/nt ）/w 。/w    主题/n 贴/v 字数/n 不得/vu 少于/v 20/m 字/n ，/w 拒交/v 者/k 封/q ，/w 封/q 禁/v 天数/n ＝/w 当日/nt 纯/a 水文/n 数/n －/w 20/m 天/nt （/w 0/m 天/nt 的/u ，/w 按/p 1/m 天/nt 封/q 禁/v 处理/v ）/w ，/w 另/r    加/v 小/a d/ws 当天/nt 发文/v 。/w 版/n 聊/v 者/k （/w 表现/v 为/vl 同一/a 主题/n 帖/n 下/nd Re/ws 来/vd Re/ws 去/v 5/m 个/q 来回/n ）/w 相关/v 文章/n 小/a d/ws ，/w 情节/n 严重者/n 3/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 版面/n 无关/v 贴/v 一律/d 删除/v ，/w 屡教不改/i 者/k ，/w 从严/v 处理/v ！/w 5/m 、/w 请勿/d 批阅/v 、/w 批量/n 转/v 帖/n 。/w 批阅/v 的/u 表现/v 为/vl 版面/n 连续/v （/w 超过/v 5/m 篇/q ）/w 都/d 是/vl 某/r 一/m id/ws 回复/v 的/u 文章/n （/w 24/m 小时/nt 有效/a ，/w 不/d 区分/v 发文/v 内容/n    不/d 区分/v 国内外/j ip/ws ）/w ，/w 违者/n 封/q 禁/v 天数/n =/w 篇/q 数/n -/w 5/m ，/w 不足/a 3/m 天/nt 的/u 按/p 3/m 天/nt 算/v ，/w 情节/n 恶劣/a 者/k 从重/v 处罚/v 。/w 主题/n 贴/v 刷/v 屏/n 者/k （/w 标准/n 同/p 批/q    阅/v 表现/v ，/w 版/n 主/n 版/n 务/n 合集/n 不/d 算/v ）/w 严肃/a 处理/v 。/w 同/p id/ws 对于/p 不同/a 主题/n 帖/n 采用/v 相同/a 内容/n 的/u Re/ws 文/n （/w 根据/p 南京/ns 大学/n 小/a 百合/n BBS/ws 用户/n 管/v    理/n 办法/n 第/h 60/m 条/q ）/w ，/w 直接/a 同/p 作者/n 小/a d/ws ，/w 情节/n 严重者/n 报告/n 给/p 站/v 务/n 进行/v 全/a 站/v 处理/v 。/w    6/m 、/w 星座/n 测试/v （/w 包括/v 星座/n 相关/v ）/w 去/v [/w brd/ws ]/w Astrology/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    纯粹/a （/w 有/v 图/n 有/v 文/n 可以/vu ）/w 的/u 贴/v 图/n 去/v [/w brd/ws ]/w Pictures/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    帮人/v 取名/v 去/v [/w brd/ws ]/w Names/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w 生日/nt 祝福/v 去/v [/w brd/ws ]/w Bless/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n （/w 稍微/d 放宽/v 标准/n ）/w ，/w    急转弯/n 去/v [/w brd/ws ]/w GreatTurn/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    笑话/n 去/v [/w brd/ws ]/w Joke/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w 贴/v 歌词/n 去/v [/w brd/ws ]/w PopMusic/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    自/p 曝/x 去/v [/w brd/ws ]/w AlbumShow/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w 试/v 贴/v 去/v [/w brd/ws ]/w test/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    身高/n 体重/n 问题/n 去/v [/w brd/ws ]/w BodilyForm/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n ，/w    性/k 话题/n 有关/v 请/v 去/v [/w brd/ws ]/w Peer/ws _/w Edu/ws [/w //w brd/ws ]/w ,/w 相关/v 文章/n 小/a d/ws 。/w 7/m 、/w 禁止/v 空/a 贴/v 、/w 单/a 表情/n 帖/n ，/w 违者/n d/ws ；/w 禁止/v 一/m 文/n 多发/v ，/w 违者/n d/ws ，/w 超过/v 3/m 篇/q 起/v 封/q （/w 当天/nt 不/d 连续/v 的/u 也/d 算/v ）/w ，/w 封/q 禁/v 天数/n ＝/w 文章/n 数/n －/w 3/m 天/nt ，/w 1/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 8/m 、/w 处男/n 处女/n 、/w sex/ws 、/w 低俗/a 趣味/n 的/u 问题/n 不/d 适宜/a 本/r 版/n 讨论/v ，/w 相关/v 文章/n 小/a d/ws 。/w 屡犯/v 者/k 7/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 9/m 、/w 请勿/d mj/ws 恶意/n 顶/n 十/m 大/a ，/w 见者/n 合集/n 并/c d/ws 相关/v 文章/n 。/w 10/m 、/w 本/r 版/n 不/d 欢迎/v 寻人/v 贴/v （/w 版/n 主/n 看/v 情况/n ，/w 可/vu 合集/n 保留/v 一天/nt ）/w 、/w 时事/n 贴/v ，/w 相关/v 文章/n 小/a d/ws 处理/v ，/w 请/v 版/n 友/n 配合/v 。/w 11/m 、/w 转载/v 必须/d 注明/v 出处/n ，/w 违者/n 严肃/a 处理/v ，/w 版/n 友/n 也/d 可以/vu 指出/v 出自/v 哪里/r ，/w 再/d 进行/v 处罚/v 。/w 12/m 、/w 禁止/v 征/v 友/n ，/w 征/v 游/v ，/w 征/v 聊/v 等/u ，/w 违者/n 封/q 7/m 天/nt 起/v 封/q ；/w 广告/n 等/u 商业/n 行为/n 者/k 14/m 天/nt //w 一/m 篇/q ，/w 以/p 7/m 天/nt 为/vl 倍数/n 往/p 上乘/n 。/w 13/m 、/w 涉及/v 到/v 院系/n ，/w 真实/a 姓名/n ，/w 地区/n 的/u 帖子/n ，/w 容易/a 引起/v 大家/n 公愤/n 的/u 帖子/n ，/w 以及/c 其他/r 容易/a 引起/v 群体性/n 争议/v 的/u 帖子/n ，/w 不/d 提倡/v 带有/v    “/w 南/nd 大/a */w */w ”/w 字样/n 的/u 帖子/n ，/w 不/d 适合/v 在/p 本/r 版/n 讨论/v ，/w 相关/v 帖子/n 小/a d/ws ，/w 不/d 听劝/v 者/k 49/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 14/m 、/w 禁止/v 恶心/v 的/u 帖子/n 、/w 诅咒/v 帖子/n （/w 包括/v 诅咒/v 水/n 友/n 回/v 帖/n ）/w 、/w 测试/v 帖子/n ，/w 违者/n 删/v 帖/n ，/w 不/d 听劝/v 者/k 3/m 天/nt 起/v 封/q 。/w 15/m 、/w 用/v 恶/a 俗/a 语言/n 称呼/n 本/r 版/n 名称/n 者/k ，/w 直接/a 99/m 天/nt 永久/a 封/q 禁/v 。/w 16/m 、/w 对/p 版/n 主/n 封/q 禁/v ，/w 删/v 帖/n 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 请/v Mail/ws 与/c 版/n 主/n 讨论/v ，/w 切勿/d 在/p 版面/n 讨论/v ，/w 违者/n 以/p “/w 扰乱/v 版面/n 秩序/n ”/w 7/m 天/nt 起/v 封/q ,/w     以/p 7/m 天/nt 为/vl 倍数/n 往/p 上乘/n 。/w     如/v 对/p 版/n 主/n 封/q 禁/v 不满/a ，/w 可/vu 到/v [/w brd/ws ]/w Complain/ws [/w //w brd/ws ]/w 版/n 按照/p 置/v 顶/n 标准/n 格式/n 进行/v 投诉/v （/w 友情/n 提醒/v ：/w 该/vu 版/n 不/d 受理/v 删/v 帖/n 投诉/v ）/w 。/w     没有/v 被/p M/ws   G/ws   B/ws 的/u 帖子/n 没有/v 价值/n 保留/v 的/u 在/p 几/m 天/nt 之后/nt 做/v 版/n 务/n 的/u 时候/n 会/vu 被/p 删/v 。/w 如果/c 版/n 友/n 希望/v 对/p 自己/r 或者/c 其他/r 版/n 友/n 发表/v 的/u 主/n     题/n 帖/n 进行/v 永久/a 保留/v （/w m/ws ）/w 或者/c 收录/v 入/v 精华/n 区/n ，/w 请/v 站/v 内/nd 信/n 与/c 版/n 务/n 人员/n 联系/v 。/w 17/m 、/w 由于/c 版/n 主/n 不/d 可能/vu 24/m 小时/nt 看/v 板/n ，/w 欢迎/v 举报/v 各/r 类/n 违规/v 行为/n ,/w 奖励/v 举报者/n 并且/c 保密/v ！/w 18/m 、/w 为/vl 不/d 影响/v 其他/r 版/n 友/n 阅读/v ，/w 版/n 主/n 在/p 出/vd 封/q 禁/v 公告/n 的/u 时候/n ，/w 会/vu 在/p 第一/m 时间/n 收录/v 到/v 精华/n 区/n    15/m -/w 百/m ・/w 川/n ・/w 归/v ・/w 海/n -/w -/w -/w >/w 12/m -/w 违规/v 行为/n -/w -/w -/w >/w 1/m -/w 封/q 禁/v 公告/n 里面/nd ，/w 您/r 可/vu 到/v 里面/nd 进行/v 查询/v 。/w Girls/ws 版/n 属于/v 感性/n 休闲/v 区/n 本/r 版/n 设立/v 的/u 目的/n 是/vl 让/p 版/n 友/n 在/p 本/r 版/n 抒发/v 真情/n 或/c 娱乐/v 休闲/v 的/u ，/w 欢迎/v 各种/r 与/c Girls/ws 有关/v 的/u 主题/n 发表/v 在/p 本/r 版/n ，/w 请/v 遵守/v 游戏/n 规则/n 。/w 注/v ：/w 以上/nd 标准/n 版/n 主/n 可视/v 情况/n 斟酌/v 封/q 禁/v ，/w 特殊/a 节日/nt （/w 如/v 光棍/n 节/n ，/w 情人节/nt 等/u ）/w 放宽/v 标准/n 。/w -/w -/w 
 纪念/v 七/m 年/nt 异地/n 恋/v    高中/j 补习/v 时/nt 认识/v 了/u 你/r ，/w 高考/j 结束/v 的/u 暑假/n ，/w 开始/v 了/u 我/r 的/u 初恋/v ，/w 没想到/v 一开始/v 就是/d 七/m 年/nt ，/w 更/d 没想到/v 是/vl 七/m 年/nt 的/u 异地/n 恋/v ，/w 万万/d 没想到/v 这样/r 的/u 恋情/n 结束/v 在/p 我/r 即将/d 毕业/v 马上/d 就/d 能/vu 回家/v 安定/a 的/u 时候/n 。/w 总/d 以为/v 毕业/v 后/nd 终于/d 可以/vu 有/v 稳定/a 的/u 工作/n ，/w 终于/d 可以/vu 不用/d 异地/n ，/w 终于/d 可以/vu 将/d 初恋/v 修成/v 正果/n ，/w 真/d 没想到/v ，/w 载/v 到了/v 距离/n 终点/n 线/n 那么/r 一点/mq 点/n 距离/n 的/u 地方/n 。/w   七/m 年前/nt 我/r 拉/v 了/u 手/n ，/w 抱/v 了/u 你/r ，/w 曾经/d 三/m 天/nt 内/nd 给/p 你/r 寄/v 过/u 两/m 个/q 邮包/n 的/u 礼物/n ，/w 曾经/d 为了/p 见/v 你/r 将/d 修/v 双学位/n 的/u 钱/n 拿来/v 做/v 路费/n ，/w 曾经/d 为了/p 你/r 第一次/mq 去/v 商场/n 买/v 化妆品/n 和/c 名牌/n 服装/n ，/w 曾经/d 为/vl 你/r 做/v 过/u 整整/d 一个/mq 月/nt 的/u 饭/n ，/w 曾经/d 为了/p 你/r 最终/d 考/v 来/vd 南/nd 大/a ，/w 曾经/d 为了/p 你/r 放弃/v 了/u 考/v 博/a ，/w 也/d 曾经/d 为了/p 你/r 放弃/v 了/u 在/p 外地/nl 工作/n 的/u 机会/n ，/w 也/d 曾经/d 跟/p 你/r 说过/v 我/r 要/vu 比/p 你/r 死/v 的/u 晚/a 这样/r 你/r 就/d 不会/vu 有/v 一点/mq 孤独/a 的/u 时候/n ，/w 也/d 曾经/d 骂/v 过/u 你/r ，/w 也/d 曾经/d 因为/c 你/r 和/c 朋友/n 出去/v 通宵/nt 唱/v ktv/ws 生/v 过气/a ，/w 也/d 曾经/d 因为/c 你/r 妈妈/n 看不上/v 我/r 而/c 跟/p 你/r 妈妈/n 理论/n ，/w 也/d 曾经/d 为了/p 你/r 跟/p 你/r 妈妈/n 吵架/v ，/w 也/d 曾经/d 陪/v 你/r 爸/n 喝/v 到/v 称兄道弟/i 。/w 七/m 年/nt 后/nd ，/w 我/r 才/d 知道/v ，/w 原来/d 你/r 一点/mq 不/d 开心/a ，/w 我/r 让/p 你/r 整天/nt 偷偷/d 的/u 流泪/v ，/w 我/r 让/p 你/r 忍受/v 了/u 好多/m 好多/m 。/w   七/m 年前/nt 你/r 让/p 我/r 拉/v 了/u 你/r 的/u 手/n ，/w 抱/v 了/u 你/r ，/w 你/r 说过/v 喜欢/v 我/r 有/v 责任心/n ，/w 我/r 当是/vl 根本/d 不/d 知道/v 什么/r 叫/v 责任心/n ，/w 你/r 说/v 喜欢/v 我/r 稳重/a ，/w 我/r 却/d 整天/nt 跟/p 别人/r 扯淡/v 聊天/v ，/w 你/r 说/v 喜欢/v 我/r 踏实/a ，/w 我/r 喝酒/v 从/p 七/m 瓶/n 啤酒/n 涨到/v 了/u 十一/m 瓶/n ，/w 还/d 学会/v 了/u 你/r 最/d 不/d 喜欢/v 的/u 抽烟/v ；/w 七/m 年/nt 后/nd ，/w 一切/r 都/d 成/v 了/u 浮云/n ，/w 我/r 神马/n 都/d 不是/vl ，/w 我/r 终于/d 在/p 你/r 心里/nl 显出/v 了/u 原型/n ，/w 我/r 说过/v ，/w 你/r 有/v 一/m 双/q 漂亮/a 的/u 手/n ，/w 肯定/v 有/v 好/a 的/u 福气/n ，/w 而/c 我/r 的/u 短粗/a 的/u 手指/n 没有/v 一个/mq 斗/v ，/w 预示/v 着/u 我/r 苦命/n 一辈子/nt ，/w 我/r 总是/d 说/v ，/w 你/r 跟/p 我/r 不/d 知道/v 是/vl 你/r 给/p 我/r 带来/v 幸福/a ，/w 还是/d 我/r 拉/v 你/r 下水/v ，/w 现在/nt 终于/d …/w 你/r 走/v 了/u ，/w 寻找/v 自己/r 的/u 幸福/a ，/w 而/c 我/r 终于/d 又/d 成/v 了/u 一个/mq 断/v 了/u 线/n 的/u 风筝/n 。/w    你/r 是/vl 个/q 好/a 姑娘/n ，/w 身高/n 出类拔萃/i ，/w 身材/n 万里/mq 挑/v 一/m ，/w 性格/n 基本/a 没有/v 缺陷/n ，/w 追/v 你/r 的/u 人/n 全/a 是/vl 富家/n 子弟/n ，/w 你/r 周围/nd 人/n 都/d 看不上/v 我/r ，/w 唯独/d 你/r 始终/d 对/p 我/r 格外/d 痴情/a ，/w 守/v 着/u 我/r ，/w 我/r 也/d 不/d 知道/v 为何/d 你/r 会/vu 看上/v 这么/r 不/d 靠/v 谱/n 的/u 我/r ，/w 学/v 的/u 垃圾/n 专业/n ，/w 工作/n 一直/d 没边/v ，/w 你/r 也/d 说过/v ，/w 看上/v 我/r 是/vl 因为/c 不想/v 让/p 世界/n 上/nd 最/d 傻/a 最/d 笨/a 最/d 丑/a 的/u 我/r 孤老/n 一生/nt ，/w 原来/d 感情/n 来/vd 了/u 的确/d 是/vl 椰风/n 也/d 挡/v 不住/v ，/w 你/r 工作/n 了/u ，/w 你/r 给/p 我/r 买/v 衣服/n 说/v 我/r 穿着/v 帅/n ，/w 偷偷/d 给/p 我/r 生活费/n ，/w 给/p 我/r 配/v 黑框/n 眼镜/n 说/v 我/r 那样/r 像/v 哈/o 利/n 波/n 特/d （/w 长/a 残/a 后/nd 的/u ）/w ，/w 我/r 请/v 同学/n 朋友/n 吃饭/v 都/d 是/vl 你/r 出钱/v ，/w 还/d 送/v 我/r 手机/n ，/w 我/r 想到/v 什么/r 你/r 就/d 送/v 我/r 什么/r ，/w 但/c 我/r 最/d 致命/v 的/u 缺陷/n 在于/v 自己/r 太/d 不/d 知道/v 珍惜/v ，/w 就/d 这样/r ，/w 一/m 次/q 次/q 的/u 惹/v 你/r ，/w 一/m 次/q 次/q 的/u 你/r 因为/c 怕/v 我/r 难受/v 而/c 原谅/v 我/r ，/w 终于/d 这/r 一/m 次/q 你/r 走/v 了/u ，/w 再也/d 不/d 回头/v ，/w 你/r 走/v 的/u 那么/r 洒脱/a ，/w 你/r 走/v 的/u 那么/r 踏实/a ，/w 我/r 甚至/d 连/p 七/m 年/nt 的/u 感情/n 都/d 不能/vu 拿出/v 来说/v 事/n ，/w 甚至/d 连/p 我/r 妈妈/n 拉下/v 老脸/n 去/v 给/p 你/r 打电话/v 你/r 都/d 不/d 松口/v ，/w 因为/c ，/w 这/r 七/m 年/nt 真的/a 苦/a 了/u 你/r ，/w 是/vl 我/r 对/p 你/r 不好/a ，/w 你/r 真的/a 该/vu 踏踏实实/a 的/u 走/v ，/w 而/c 我/r 只是/d 活该/v 。/w    我/r 从来/d 不/d 信/n 你/r 会/vu 为了/p 金钱/n 利益/n 离开/v 我/r ，/w 我/r 什么/r 也/d 没有/v ，/w 而且/c 对/p 你/r 也/d 不好/a ，/w 这/r 才是/vl 重点/n ，/w 但是/c 你/r 确实/d 又/d 真的/a 打击/v 了/u 我/r ，/w 就/d 在/p 提出/v 分手/v 的/u 前/nd 一个/mq 月/nt ，/w 你/r 妈妈/n 托/v 关系/n 把/p 你/r 调进/v 了/u 公安厅/n 公务员/n 队伍/n ，/w 并且/c 认了/v 局长/n 作/v 干爹/n ，/w 他/r 很/d 喜欢/v 你/r ，/w 给/p 你/r 瞬间/nt 办/v 了/u 驾照/j ，/w 送/v 你/r 和田/ns 玉/n ，/w 还给/v 你/r 辆/q 凯/n 美/a 瑞/x ，/w 你/r 统统/d 给/p 我/r 看/v 了/u ，/w 我/r 很/d 无语/v ，/w 你/r 为何/d 非要/vu 在/p 分手/v 前/nd 将/d 这些/r 告诉/v 我/r ？/w 刺激/v 我/r ？/w 还是/d 想/v 让/p 我/r 小看/v 你/r 呢/u ？/w 我/r 是/vl 什么/r 也/d 没有/v ，/w 我/r 也/d 怪/a 你/r 没/d 给/p 我/r 最后/n 的/u 跟/p 你/r 好/a 的/u 机会/n ，/w 但/c 我/r 真的/a 不想/v 把/p 你/r 想/v 歪/a ，/w 真的/a 希望/v 你/r 以后/nt 要/vu 珍惜/v 自己/r ，/w 要/vu 照顾/v 好/a 自己/r ，/w 要/vu 小心/a 周围/nd 的/u 人和/n 事/n ，/w 千万/d 不要/vu 陷进/v 去/v ，/w 毕竟/d 不是/vl 条/q 好/a 路/n ，/w 因为/c 我/r 的确/d 仍/d 将/d 你/r 放/v 在/p 心里/nl ，/w 会/vu 一直/d 为/vl 你/r 担心/v 。/w    寒风/n 中/nd 我/r 将/d 你/r 遇到/v 显贵/n 的/u 消息/n 大声/n 告诉/v 了/u 朋友/n ，/w 我/r 喊/v 得/u 那么/r 大声/n ，/w 我/r 在/p 发泄/v ，/w 不/d 知道/v 为了/p 什么/r ？/w 也许/d 嫉妒/v ，/w 也许/d 嘲笑/v 自己/r ，/w 总之/c 我/r 满/a 大街/n 的/u 喊/v ，/w 喊/v 得/u 我/r 好/a 心痛/v ，/w 好/a 无奈/a ，/w 好/a 无助/v …/w    只是/d ，/w 真的/a ，/w 七/m 年/nt 的/u 艰辛/a ，/w 今天/nt 了/u 结了/v ，/w 在/p 中国/ns 这个/r 神奇/a 的/u 国度/n ，/w 我/r 没有/v 关系/n 也许/d 一辈子/nt 都/d 不会/vu 赶超/v 你/r 的/u 生活/n ，/w 我/r 也/d 会/vu 心胸/n 狭隘/a 的/u 去/v 嫉妒/v 你/r ，/w 但/c 依旧/a 希望/v 不久/nt 的/u 将来/nt 你/r 会/vu 一直/d 觉得/v ，/w 跟/p 我/r 分手/v 的/u 决定/v 是/vl 正确/a 的/u 。/w   就/d 在/p 今夜/nt ，/w 我/r 开始/v 一/m 个人/n 战斗/v ，/w 我/r 终于/d 明白/a 稳重/a 、/w 坚强/a 、/w 低调/n 对/p 一个/mq 男人/n 的/u 重要性/n ，/w 我/r 终于/d 明白/a 自己/r 整天/nt 逗/v 别人/r 开心/a 的/u 同时/c ，/w 别人/r 背后/nl 里/nd 都/d 在/p 嘲笑/v 我/r ，/w 最/d 重要/a 的/u 是/vl ，/w 我/r 终于/d 明白/a ，/w 不是/vl 我们/r 性格/n 不合/v ，/w 不是/vl 我们/r 话不投机/i ，/w 不是/vl 你/r 不/d 给/p 我/r 机会/n ，/w 而是/vl 我/r 亏欠/v 你/r 的/u 太多/a ，/w 是/vl 我/r 太/d 不/d 懂得/v 珍惜/v ，/w 让/p 你/r 伤透/v 了/u 心/n 。/w 你/r 说/v 你/r 希望/v 自己/r 能/vu 当/p 个/q 公务员/n ，/w 有/v 时间/n 回家/v 相/d 夫/n 教/v 子/n ，/w 而/c 希望/v 我/r 成为/v 能/vu 在/p 外面/nd 闯荡/v 的/u 男人/n ，/w 现在/nt 你/r 成功/a 了/u ，/w 而/c 我/r 却/d 丢/v 了/u 你/r …/w   结束/v 了/u ，/w 我/r 还/d 能/vu 说/v 什么/r ，/w 最后/n 叫/v 你/r 一/m 声/n ：/w 宝贝/n ，/w 对不起/v ，/w 是/vl 臭/a 狗/n 伤/v 了/u 你/r 的/u 心/n ，/w 以后/nt 的/u 路/n 不好/a 走/v ，/w 真的/a 希望/v 你/r 走好/v …/w -/w -/w 
 求助/v :/w 精神/n 出轨/v 被/p 老婆/n 发现/v  我/r 和/c 老婆/n 结婚/v 两/m 年/nt 了/u ，/w 我/r 是/vl 南/nd 大/a 材料/n 的/u 硕/x 博/a ，/w 老婆/n 是/vl 南/nd 大/a CS/ws 的/u 本科/n 。/w 我/r 现在/nt 是/vl 南京/ns 某/r 国企/j 的/u 一个/mq 科员/n ，/w 老婆/n 本科/n 时候/n 放弃/v 保/v 研/v 机会/n 选择/v 了/u 一家/mq 还/d 不如/v 阿/h 里/nd 的/u 国产/a 手机/n 知名/a 企业/n 。/w 我/r 和/c 老婆/n 的/u 感情/n 一直/d 都/d 很/d 好/a ，/w 唯一/a 的/u 一/m 次/q 不/d 和/c 是/vl 我们/r 结婚/v 的/u 时候/n ，/w 老婆/n 抱怨/v 朋友们/n 送来/v 的/u 份子/n 钱/n 太/d 少/a ，/w 大部分/n 都/d 是/vl 一二/m 百/m ，/w 其实/d 这/r 不能/vu 怪/a 我/r 的/u 朋友们/n ，/w 因为/c 他们/r 结婚/v 的/u 时候/n 我/r 正在/d 读/v 博/a ，/w 每个/r 月/nt 学校/n 和/c 老板/n 给/p 的/u 加/v 起来/vd 也/d 就/d 一/m 千/m 多/a 一点/mq ，/w 刚好/d 够/v 解决/v 自己/r 的/u 温饱/n 问题/n ，/w 我/r 给/p 他们/r 的/u 份子/n 钱/n 也是/vl 一二/m 百/m 块/q ，/w 还是/d 我/r 勒紧/v 裤腰带/n 省/n 下来/vd 的/u ，/w 我/r 结婚/v 的/u 时候/n 朋友们/n 自然/a 是/vl 报/n 之/u 以/p 李/nhf 了/u 。/w 废话/n 不说/v ，/w 老婆/n 的/u 公司/n 几乎/d 每天/nt 都/d 要/vu 加班/v ，/w 周六/nt 也/d 不/d 休息/v ，/w 晚饭/n 我/r 基本/a 都/d 是/vl 一/m 个人/n 解决/v 的/u ，/w 今年/nt 七/m 月份/nt ，/w 女孩/n G/ws 出现/v 在/p 我/r 的/u 生活/n 中/nd ，/w 她/r 是/vl 今年/nt 刚/d 进/v 我们/r 单位/n ，/w 南/nd 师大/j 的/u 硕士/n ，/w 家/n 是/vl 苏南/ns 人均/v DGP/ws 最高/a 的/u 那个/r 城市/n 的/u ，/w 起初/nt 我/r 对/p 她/r 并/c 没有/v 太多/a 关注/v ，/w 后来/nt 由于/c 工作/n 的/u 关系/n 接触/v 的/u 比较/d 多/a ，/w 知道/v 她/r 刚/d 结束/v 了/u 一/m 段/q 长达/v 五/m 年/nt 的/u 异地/n 恋/v ，/w 我们/r 从/p 单位/n 下班/v 回家/v 正好/d 顺路/a ，/w 于是/c 每天/nt 我/r 都会/vu 开车/v 捎带/v 她/r 一/m 段/q 。/w 慢慢/a 地/u ，/w 我/r 发现/v 我/r 喜欢/v 上/nd 了/u 她/r ，/w 但/c 我/r 是/vl 有/v 家室/n 的/u 男人/n ，/w 我/r 没有/v 向/p 她/r 表白/v ，/w 我/r 对/p 她/r 的/u 喜欢/v 越来越/d 多/a ，/w 对/p 老婆/n 的/u 愧疚/v 就/d 越来越/d 深/a ；/w 她/r 知道/v 我/r 是/vl 有/v 妇/n 这/r 夫/n ，/w 但/c 我/r 约/d 她/r 吃饭/v 和/c 看/v 电影/n ，/w 她/r 都/d 很/d 爽快/a 地/u 答应/v ，/w 其实/d 有时候/d ，/w 我/r 倒/v 希望/v 她/r 无情/a 地/u 拒绝/v 我/r ，/w 然后/c 啐/v 我/r 一/m 脸/n ，/w 提醒/v 我/r 男人/n 一定/d 要/vu 负责/v 任/v 。/w 但/c 我/r 对/p G/ws 只是/d 喜欢/v ，/w 绝对/a 没有/v 肉体/n 上/nd 的/u 越轨/v ，/w 甚至/d 连手/v 都/d 没有/v 牵/v 过/u 。/w 上/nd 周五/nt ，/w 老婆/n 用/v 我/r 手机/n 打电话/v ，/w 无意间/nt 发现/v 我/r 和/c G/ws 一起/d 去/v 游乐园/n 玩/v 的/u 照片/n ，/w 就/d 质问/v 我/r 这/r 是/vl 谁/r ；/w 我/r 说/v 是/vl 单位/n 同事/n ，/w 老婆/n 不/d 信/n ，/w 说/v 单位/n 同事/n 能/vu 一个/mq 人和/n 你/r 去/v 游乐园/n 吗/u ？/w 她/r 气急败坏/i ，/w 把/p 我/r 的/u 手机/n 摔/v 了/u ；/w 我/r 再三/d 解释/v 绝对/a 没有/v 和/c G/ws 发生/v 不/d 正当/a 关系/n ，/w 并/c 以/p 我/r 的/u 人格/n 担保/v ，/w 老婆/n 根本/d 不/d 听/v 我/r 的/u 解释/v 。/w 现在/nt 已经/d 冷战/n 三/m 天/nt 了/u ，/w 我/r 真的/a 受不了/v 了/u 。/w 所以/c 问题/n 来/vd 了/u ：/w 第一/m ，/w 为什么/r 南/nd 大/a 的/u 本科生/n 会/vu 不/d 相信/v 甚至/d 看不起/v 本校/n 的/u 研究生/n 呢/u ？/w 第二/m ，/w 5/m s/ws 被/p 摔/v 了/u 后/nd 想/v 换/v 6/m ，/w 可是/c 貌似/v 要/vu 等/u 很久/a ，/w 听说/v 小米/n 手机/n 还/d 不错/a ，/w 请问/v 版/n 上/nd 的/u 大神/n ，/w 求雨/v 那里/r 有/v 米/q 4/m 卖/v 吗/u ？/w 要是/c 没有/v ，/w 求/v 哪位/r 大神/n 给/p 一个/mq 米/q 4/m 的/u F/ws 码/n ，/w 不胜/d 感激/v 。/w 第三/m ，/w 其实/d G/ws 条件/n 很/d 不错/a ，/w 家庭/n 殷实/a ，/w 性格/n 温和/a ，/w 如果/c 谁/r 娶/v 了/u 她/r 应该/vu 不会/vu 存在/v 小孩/n 跟/p 谁/r 姓/n 的/u 问题/n ，/w 可是/c 她/r 身高/n 不到/v 160/m ，/w 而/c 我/r 高达/v 一/m 米/q 七/m ，/w 我/r 应该/vu 怎么/r 暗示/v 她/r 其实/d 我们/r 不/d 合适/a 呢/u ？/w 特/d 请教/v 版/n 上/nd 的/u 女生/n 和/c 各位/r 大神/n ，/w 谢谢/v ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u 未知/v iPad/ws -/w -/w 
 这样/r 的/u 要求/v 正常/a 吗/u ？/w      昨天/nt 一/m 朋友/n 跟/p 我/r 说/v 了/u 他/r 跟/p 女朋友/n 之间/nd 的/u 一/m 段/q 对话/v ，/w 让/p 我/r 觉得/v 难以/d 接受/v 。/w 可是/c 今天/nt 与/c 其他/r 朋友/n 讨论/v 的/u 时候/n 他们/r 觉得/v 可以/vu 接受/v 。/w 是/vl 我/r 太/d 保守/a 了/u 吗/u ？/w 具体/a 如下/v ，/w 听/v 听/v 大家/n 的/u 意见/n 。/w   LZ/ws 的/u 朋友/n ，/w 一/m 位/q 恋爱/v 中/nd 的/u 骚/a 年/nt ，/w 有一天/nt 他/r 女朋友/n 跟/p 他/r 聊天/v 时/nt 说/v 到了/v 女生/n 父母/n 对于/p 他们俩/r 经/v 后/nd 要/vu 孩子/n 的/u 要求/v ：/w 必须/d 要/vu 两/m 个/q 或者/c 两/m 个/q 以上/nd 的/u 孩子/n ，/w 至少/d 要/vu 有/v 一个/mq 孩子/n 是/vl 跟/p 女方/n 姓/n ，/w 如果/c 要是/c 两/m 个人/n 以后/nt 只/d 生/v 一个/mq 孩子/n ，/w 那么/r 孩子/n 必须/d 跟/p 女方/n 姓/n 。/w 无论/c 生/v 几个/mq 孩子/n ，/w 宝宝/n 生下/v 来/vd 之后/nt 叫/v 男方/n 的/u 父母/n 爷爷/n 奶奶/n ，/w 但是/c 同时/c 也/d 得/u 叫/v 女方/n 的/u 父母/n 爷爷/n 奶奶/n 。/w   是/vl 我/r 太/d OUT/ws 了/u 还是/d 这个/r 女生/n 的/u 家里/nl 有点/d 过分/a ？/w GIRLS/ws 版/n 的/u 各位/r 都/d 是/vl 怎么/r 看/v 的/u ？/w -/w -/w 
 好/a 尴尬/a 啊/e 好/a 尴尬/a  今天/nt 本/r /x 一/m 个人/n 去/v 电影院/n 看/v 电影/n ，/w 坐/v 的/u 那/r 位置/n 还/d 真/d 叫/v 别扭/a ，/w 正好/d 夹/v 在/p 两/m 对/p 情侣/n 中间/nd ，/w 具体/a 位置/n 关系/n 如下/v 所/u 示/v ：/w (/w A/ws 1/m )/w  汉子/n 1/m  (/w A/ws 2/m )/w  妹子/n 1/m  (/w A/ws 3/m )/w  本/r /x  (/w A/ws 4/m )/w  妹子/n 2/m  (/w A/ws 5/m )/w  汉子/n 2/m ./w ./w ./w ./w ./w ./w ./w ./w ./w 这里/r (/w A/ws */w )/w 表示/v 放/v 水杯/n 的/u 那个/r 凹槽/n ，/w 每/r 个人/n 的/u 对应/v 左手/nl 边/n 的/u ，/w 一/m 进场/v 本/r /x 就/d 自觉/a 地/u 将/d 矿泉水/n 瓶/n 放/v 在/p 属于/v 我/r 的/u A/ws 3/m 处/n ，/w 然后/c 开始/v 嗨/e 皮/n 的/u 看/v 电影/n ，/w 看到/v 中间/nd 觉得/v 口渴/a 了/u ，/w 习惯性/n 地/u 就/d 右手/n 顺手/a 拿起/v A/ws 4/m 处/n 的/u 矿泉水/n 咕嘟/o 咕嘟/o 喝/v 起来/vd ，/w 喝/v 着/u 喝/v 着/u 突然/d 想/v 起来/vd 了/u 什么/r ，/w 靠/v ，/w 我/r 拿/v 的/u 妹子/n 2/m 的/u 水/n 啊/e ，/w 尼/x 玛/x 我们俩/r 竟然/d 在/p 售票处/n 买/v 了/u 一模一样/i 的/u 矿泉水/n ，/w 心想/v 这下/r 完了/v ，/w 悄悄/a 转头/v 看/v 向/p 妹子/n 2/m ，/w 还/d 好/a 她/r 此刻/nt 正/d 缠绵/a 在/p 威武/a 雄壮/a 的/u 汉子/n 2/m 的/u 怀里/nl 压根/d 没/d 看到/v ，/w 趁/p 她/r 不备/v ，/w 赶紧/d 盖好/v 盖子/n 悄悄/a 把/p 水/n 放回/v 了/u 原位/n ，/w 就/d 在/p 我/r 窃/v 喜/v 之/u 时/nt ，/w 突然/d 发现/v 妹子/n 1/m 正在/d 犀利/a 地/u 看/v 着/u 我/r ，/w 然后/c 还/d 跟/p 汉子/n 1/m 在/p 那/r 窃窃私语/i ，/w 靠/v ，/w 太/d 尼/x 玛/x 尴尬/a 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 希望/v 大家/n 大家/n 以后/nt 吸取/v 我/r 的/u 教训/n 啊/e ，/w 看/v 电影/n 一定/d 要/vu 记得/v 哪个/r 凹槽/n 是/vl 自己/r 的/u ，/w 否则/c 像/v 今天/nt 如果/c 被/p 威武/a 雄壮/a 的/u 汉子/n 2/m 看到/v ，/w 后果/n 可能/vu 不堪设想/i 啊/e 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 求问/v 南京/ns 租/v 婚纱/n 的/u 店/n  室友/n 班/n 对/p ，/w 工作/n 几/m 年/nt 回/v 南/nd 大/a 鼓楼/n 拍/v 婚纱照/n ，/w 代问/v 南京/ns 哪里/r 租/v 婚纱/n 比较/d 好/a 。/w 请/v 大家/n 帮忙/v 提供/v 信息/n 。/w -/w -/w 
 钻戒/n so/ws  贵/a  普通/a 上班族/n ，/w 不怎么/d 想/v 买/v ，/w 就是/d 一/m 摆设/n ，/w 还/d tmd/ws 那么/r 贵/a 。/w  可是/c 媳妇/n 是/vl 二/m 代/v ，/w 朋友/n 圈里/nl 经常/d 有人/r 晒/v 龙凤/n 镯/x 之类/n ，/w 有点/d 担心/v 她/r 嘴上/nl 说/v ok/ws ，/w 心理/n 容易/a 有/v 攀比/v ，/w 留/v 点/n 刺/v 就/d 不好/a 了/u 。/w 你们/r 咋/r 看/v 这/r 事/n ，/w 结婚/v 时/nt 买/v 了/u 吗/u ，/w 什么/r 价位/n 的/u 戒/v ？/w -/w -/w 
 Desperate/ws  Roast/ws  Duck/ws  阅读/v 错误/n 率/k 基本/a 不变/v ，/w 突破/v 不能/vu 。/w 求/v 英语/n 达/v 人/n 不吝/v 赐教/v 。/w [/w :/w '/w (/w ]/w ―/w ―/w 不要/vu 问/v 我/r 是/vl 谁/r ，/w        我/r 是/vl 一/m 枚/q 绝望/v 的/u 烤鸭/n 。/w 。/w 。/w -/w 
 人生/n 赢家/n 与/c loser/ws 的/u 区别/v  人生/n 赢家/n 和/c Loser/ws 的/u 区别/v 就是/d 当/p 他们/r 很/d 兴奋/a 地/u 说/v 一/m 件/q 事/n 时/nt ，/w 前者/n 几乎/d 都/d 是/vl 你/r 能/vu 听懂/v 的/u ，/w 比如/c 结婚/v 了/u ，/w 买/v 房/n 了/u ，/w 泡/n 到/v 姑娘/n 了/u 。/w 后者/n 说/v 的/u 大多/d 是/vl 你/r 听/v 不/d 懂/v 的/u ，/w 比如/c 什么/r Python/ws 出新/v 版本/n 了/u ，/w 代码/n 出/vd Bug/ws 了/u ，/w Apache/ws 又/d 有/v 漏洞/n 了/u ，/w Deep/ws  Learning/ws 可以/vu 做/v 并行/v 了/u …/w -/w -/w 
 我/r 真/d 是/vl 病/n 得/u 不轻/a 呀/u 。/w 戾/x 气/n 太/d 重/a  五/m 点/n 半/m 去/v 食堂/n 吃饭/v ，/w 人/n 多/a ，/w 我/r 一/m 个人/n 端/v 着/u 盘子/n 找/v 座位/n 。/w 看/v 的/u 有/v 张/q 桌子/n 只/d 坐/v 了/u 一个/mq 女生/n ，/w 饭菜/n 吃/v 了/u 一半/m 儿/k 了/u 。/w 我/r 把/p 盘子/n 放/v 在/p 一个/mq 空位/n 上/nd 。/w “/w 对不起/v ，/w 这里/r 有人/r 。/w ”/w 我/r 把/p 盘子/n 挪到/v 旁边/nd 一个/mq 空位/n 上/nd 。/w “/w 对不起/v ，/w 这里/r 也/d 有人/r ，/w 两/m 个/q 。/w ”/w 我/r 很/d 想/v 把/p 盘子/n 挪到/v 第三/m 个/q 空位/n 上/nd ，/w 试/v 试/v 她/r 会/vu 说/v 什么/r 。/w 转念/v 想/v ，/w 算了/v ，/w 明天/nt 生日/nt 了/u ，/w 何必/d 不/d 自在/a 。/w 以前/nt 也/d 经常/d 碰到/v 这样/r 的/u 情况/n 。/w 有/v 两/m 次/q 我/r 较真/a ，/w 故意/a 在/p 旁边/nd 桌子/n 坐下/v 观察/v 。/w 一直/d 等到/v 女生/n 走/v ，/w 也/d 没/d 见到/v 她/r 所谓/a 的/u 两/m 三/m 个人/n 出现/v 。/w -/w -/w 
 汉子/n 们/k  自习/v 教室/n 的/u 汉子/n 们/k ，/w 当/p 你/r 发现/v 你/r 旁边/nd 的/u 女生/n 默默/a 拎包/v 坐到/v 教室/n 的/u 另/r 一个/mq 位置/n 时/nt …/w 不要/vu 疑惑/v 了/u ，/w 你/r 可能/vu 有/v 脚/n 臭/a 。/w -/w 
 单身/n 真的/a 很/d 难/a 有/v 幸福/a 感/v  特别/d 是/vl 体会/v 过/u 两/m 个人/n 的/u 幸福/a 之后/nt ，/w 会/vu 发现/v 一/m 个人/n 只/d 剩下/v 孤单/a 的/u 自由/a [/w :/w (/w ]/w 。/w 我/r 看/v 妹子/n 们/k 还是/d 赶快/d 去/v 拍拖/v ，/w 别/d 总是/d 学/v 呀/u 学/v 呀/u [/w ;/w X/ws ]/w 。/w 。/w 。/w 学/v 傻/a 了/u 都/d ，/w 赶快/d 去/v 享受/v 人生/n 吧/u ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPad/ws  Air/ws -/w -/w 
 码/n 代码/n 的/u  晚上/nt 在/p 仙/n 二/m 上通/v 识/v 课/n 前面/nd 两/m 个/q 少年/n 一直/d 在/p 码/n 代码/n 看/v 着/u 他们/r 认真/a 的/u 样子/n 很/d 帅/n 啊/e  真心/n 感觉/v 其实/d 也/d 挺/d 羡慕/v 的/u -/w -/w 
 假如/c 你/r 的/u 三/m 个/q 舍/v 友/n 都/d 是/vl 异地/n 恋/v  如/v 题/n ，/w 只是/d 想/v 吐/v 槽/n 一下/mq 。/w 每天/nt 晚上/nt 10/m 点到/v 11/m 多/a 之间/nd 要/vu 听到/v 各种/r 视频/n 聊天/v 的/u 声音/n ，/w 特别/d 是/vl 有时候/d 声音/n 大/a 到/v 不能/vu 自理/v ，/w 我/r 听/v 歌/n 以/p 声/n 消声/v 都/d 听/v 不/d 下去/v 了/u 。/w 就/d 好像/d 是/vl 宿舍/n 里/nd 装/v 了/u 个大/v 摄像头/n ，/w 真的/a 不是/vl 很/d 方便/a 。/w 可是/c 人家/r 平时/nt 不能/vu 见/v ，/w 异地/n 恋/v 那么/r 辛苦/a ，/w 开/v 个/q 视频/n 以/p 解/v 相思/v 之/u 情/n 也/d 在/p 情理之中/i ，/w 觉得/v 仿佛/d 可以/vu 接受/v 啊/e ，/w 可是/c 快要/vu 睡觉/v 的/u 时间/n 我/r 肯定/v 得/u 待/v 在/p 宿舍/n 啊/e ，/w 心底/nl 有/v 个/q 小/a 声音/n 想/v 让/p 我/r 抱怨/v 一下/mq 。/w 唔/x ，/w 不想/v 干扰/v 她们/r 视频/n ，/w 但/c 也/d 不想/v 就/d 这样/r 一直/d 下去/v ，/w 简直/d 了/u ～/w -/w 
 不知/v 热恋/v 期/nt 一般/a 多/a 长/a  谈/v 了/u 大半年/nt 了/u 。/w 以前/nt 在/p 学校/n ，/w 虽/c 不/d 在/p 一个/mq 校区/n ，/w 却/d 也/d 隔/v 一天/nt 就/d 见/v 一/m 次/q 面/n ，/w 那时候/r 腻/v 的/u 很/d ，/w 每个/r 月/nt 话费/n 要/vu 两/m 三/m 百/m ，/w 现在/nt 异地/n 了/u ，/w 也是/vl 每天/nt 电话/n 信息/n 不停/v ，/w 相互/d 间/n 都/d 很/d 想念/v 对方/n 。/w 就是/d 很/d 奇怪/a ，/w 大家/n 一般/a 热恋/v 期/nt 多/a 长/a ？/w 我们/r 都/d 大半年/nt 了/u ，/w 怎么/r 还是/d 这样/r ？/w 以后/nt 过/u 了/u 这/r 段/q 时期/nt 后/nd 该/vu 怎么/r 过渡/v 呢/u ？/w -/w 
 异地/n 恋/v 求/v 指导/v  妹子/n 比较/d 感性/n ，/w 总是/d 在/p 夜深人静/i 的/u 时候/n ，/w 遇到/v 一些/m 困难/n 的/u 时候/n 心情/n 低落/v ，/w 然后/c 就/d 说/v 特别/d 需要/v 我/r ，/w 特别/d 依赖/v 我/r 。/w 但是/c 我/r 人/n 比较/d 马大哈/a ，/w 每次/r 感觉到/v 妹子/n 心情/n 低落/v 都/d 比较/d 慢/a ，/w 哄人/v 技巧/n 也/d 不行/v ，/w 然后/c 每次/r 妹子/n 都会/vu 用/v 一句话/n 结束/v 我/r 却/d 无可奈何/i ，/w 每次/r 她/r 都/d 说/v ：/w 
 借/v 人气/n 咨询/v “/w 考研/v ”/w 一事/n  LZ/ws 是/vl 南/nd 大妹子/n ，/w 已/d 保/v 研/v ，/w 排名/v 偏/a 后/nd ，/w 多半/m 留/v 本校/n 。/w BF/ws 是/vl 北京/ns 某/r 211/m 大学/n 的/u 材料科学/n 与/c 工程/n 专业/n 的/u 本科生/n 。/w 他们/r 学校/n 材料/n 专业/n 很/d 强/a ，/w 本来/d 是/vl 准备/v 考/v 本校/n 的/u 研究生/n 的/u 。/w 不过/c 因为/c 两/m 个人/n 想/v 要/vu 在/p 一起/d ，/w 以后/nt 也/d 想/v 在/p 南方/nd （/w 江苏/ns 、/w 上海/ns ）/w 这边/n 工作/n ，/w 所以/c 想/v 考上/v 交/v 的/u 研究生/n 。/w 但是/c ，/w 最近/nt 得到/v 的/u 信息/n 是/vl ：/w 1/m ./w 考上/v 交/v 难度/n 很/d 大/a ，/w 2014/m 年/nt 上交/v 学/v 硕/x 均分/v 380/m ，/w 心/n 都/d 碎/a 了/u %/w >/w _/w </w %/w 2/m ./w 招生/v 人数/n 减少/v ：/w 今年/nt 各种/r 改/v 政策/n 导致/v 上交/v 材料/n 招收/v 的/u 考研/v 学生/n 缩减/v 了/u 近/a 20/m 名/n ，/w 原来/d 也/d 就/d 招/v 80/m 多/a 。/w 这样/r 看/v ，/w 估摸/v 着/u 得/u 考/v 到/v 370/m 才/d 有把握/v 。/w LZ/ws 没有/v 考/v 过/u 研/v ，/w 也/d 不/d 知道/v 370/m 到底/d 有/v 多/a 难/a ？/w 求/v 版/n 上/nd 考/v 过/u 研/v 的/u 学长/n 学/v 姐/n 分享/v 下/nd 经验/n 。/w 或者/c 给/p 提/v 提/v 建议/v ，/w 换个/v 别的/r 性/k 价/n 比/p 高/a 点/n 的/u 学校/n ？/w （/w BF/ws 坚持/v 要/vu 考上/v 交/v ，/w 但是/c LZ/ws 担心/v 最后/n 结果/n 不好/a ，/w 白白/d 付出/v ，/w 不是/vl 对/p 他/r 没/d 信心/n ，/w 只是/d 觉得/v 难度/n 太/d 大/a ，/w 怕/v 他/r 受挫/v 失望/v ）/w PS/ws ：/w 异地/n 恋/v 真的/a 真的/a 很/d 不/d 容易/a 。/w 。/w 。/w     不过/c ，/w 熬过/v 去就/v 好了/e 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 厚/a 着/u 脸皮/n 再/d 问/v 一/m 次/q 。/w 。/w  之前/nt 也是/vl 听/v 好友/n 说/v 如果/c 有/v 什么/r 很/d 纠结/v 的/u 事情/n 可以/vu 上/nd bbs/ws 问/v 问/v 大家/n 的/u 意见/n ，/w 所以/c 才/d 有/v 了/u 前几天/nt 人大/j 还是/d 南/nd 大/a 的/u 帖子/n ，/w ，/w 看/v 了/u 回复/v 也/d 确实/d 清醒/a 了/u 不少/a ，/w 果然/d 当初/nt 还是/d 当局者迷/i ，/w 自己/r 不/d 客观/a ，/w 没/d 全面/a 分析/v ，/w 太/d 感谢/v 伙伴/n 们/k T/ws ^/w Tbut/ws 其实/d 这/r 件/q 事/n 的/u 来龙去脉/i 是/vl 这样/r 的/u ，/w ，/w ，/w 再说/c 一下/mq 基本/a 情况/n 吧/u ，/w 社科/j ，/w 不好/a 找工作/v 的/u 专业/n ，/w 中部/nd 某/r 省/n 南方/nd 人/n ，/w 保/v 研/v 了/u ，/w 未来/nt 想/v 做/v 什么/r 想/v 在/p 南方/nd 还是/d 北方/nd 什么/r 的/u 都/d 尚未/d 确定/v ，/w 家里/nl 也/d 没什么/i 干预/v ，/w 就是/d 想/v 有/v 好/a 的/u 工作/n 机会/n ，/w 年轻/a 的/u 时候/n 能/vu 多/a 学/v 点/n 东西/n ，/w 多/a 打/v 拼/v ，/w 多/a 点/n 经历/v 。/w 其实/d 本来/d 是/vl 想/v 去/v 复旦/ni 的/u ，/w 但是/c 找/v 了/u 院里/nl 的/u 教授/n ，/w 教授/n 说/v 我/r 排名/v 不是/vl 很/d 顶/n 尖/a ，/w 复旦/ni 招/v 的/u 人/n 又/d 少/a ，/w 往年/nt 我/r 这个/r 专业/n 外校/n 保/v 研/v 的/u 只/d 招/v 一个/mq ，/w 今年/nt 没有/v 强制/v 外/nd 推/v 名额/n 了/u ，/w 说不定/v 人家/r 就/d 不/d 招/v 外校/n 的/u 了/u ，/w ，/w ，/w 所以/c 建议/v 我/r 去/v 人大/j ，/w 我/r 当时/nt 想/v 的/u 是/vl ，/w 反正/d 今年/nt 三/m 个/q 平行/a 志愿/n 我/r 就/d 第一/m 个/q 填/v 复旦/ni ，/w 第二/m 个/q 填/v 人大/j ，/w 然后/c 填/v 南/nd 大/a ，/w 也/d 想/v 着/u 自己/r 再/d 给/p 复旦/ni 教授/n 写/v 封/q 邮件/n ，/w 看/v 他/r 什么/r 态度/n 。/w 但是/c 看/v 了/u 大家/n 的/u 回复/v 后/nd ，/w ，/w ，/w 发现/v 人大/j 的/u "/w 两/m 年/nt "/w 确实/d 是/vl 很/d 大/a 诱惑/v 的/u 样子/n ，/w 复旦/ni 是/vl 三/m 年/nt ，/w 人大/j 在/p 海淀/ns ，/w 好像/d 去/v 不/d 了清/v 北/nd T/ws ^/w T/ws 能/vu 去/v 那个/r 环境/n 感受/v 一下/mq 也/d 不错/a ，/w 母亲/n 大人/n 的/u 意见/n 是/vl ，/w 年轻人/n 该/vu 多/a 待/v 几个/mq 地方/n ，/w 去/v 北京/ns 待/v 两/m 年/nt ，/w 再/d 回/v 上海/ns 找工作/v 也/d 挺/d 好/a 的/u 。/w 其实/d 去/v 哪里/r 工作/n 我/r 并/c 没有/v 太多/a 想法/n ，/w 之前/nt 更为/d 偏向/v 复旦/ni 是/vl 因为/c 觉得/v 一般/a 都/d 说/v "/w 北/nd 清/a 复交/v "/w balabala/ws 的/u ，/w 人大/j 的/u 牌子/n 还/d 没有/v 南/nd 大好/a ，/w 然后/c 觉得/v 南方/nd 气候/n 更/d 适合/v 自己/r 吧/u 。/w 。/w 专业/n 排名/v 的话/u ，/w 人大/j 是/vl 第一/m ，/w 复旦/ni 也是/vl 前/nd 三/m 吧/u ，/w 但/c 对/p 社科/j 来说/v ，/w 这个/r 排名/v 也/d 就/d 这么/r 一回事/n 儿/k 。/w 。/w 打算/v 硕士/n 毕业/v 了/u 就/d 找工作/v ，/w 硕士/n 阶段/n 应该/vu 就/d 会/vu 开始/v 实习/v 了/u 什么/r 的/u 。/w 到底/d 是/vl 北京/ns 人大/j 两/m 年/nt 还是/d 上海/ns 复旦/ni 三/m 年/nt 。/w 。/w 现在/nt 纠结/v 的/u 点/n 在于/v 要/vu 不要/vu 给/p 复旦/ni 教授/n 发/v 邮件/n ，/w 虽说/c 人家/r 很/d 可能/vu 不要/vu 我/r ，/w 但是/c 万一/c 他/r 回复/v 了/u ，/w 说/v 他/r 说/v 不好/a ，/w 不过/c 我/r 可以/vu 试/v 一/m 试/v ，/w 或者/c 万一/c 答应/v 录/v 了/u ，/w 那/r 我/r 应该/vu 就/d 得/u 去/v 了/u 吧/u 。/w 而且/c 复旦/ni 跟/p 人大/j ，/w 虽说/c 是/vl 平行/a 志愿/n ，/w 但/c 把/p 复旦/ni 填/v 第一/m 个/q ，/w 担心/v 最后/n 人大/j 也/d 不要/vu 我/r 了/u 。/w 。/w 。/w 好/a 纠结/v 。/w 。/w 于是/c 一/m 纠结/v 就/d 什么/r 正事/n 儿/k 都/d 做/v 不/d 下去/v 了/u ，/w 必须/d 想/v 办法/n 说服/v 自己/r 做/v 个/q 选择/v T/ws ^/w T/ws 所以/c 我/r 厚/a 着/u 脸皮/n 再/d 问/v 一/m 次/q ，/w 希望/v 过来人/n 或者是/v 了解/v 情况/n 的/u 同学/n 给/p 个/q 建议/v 吧/u 。/w 。/w 不胜/d 感激/v 。/w 这个/r 时节/n 真/d 是/vl 人心惶惶/i 啊/e ，/w 希望/v 保/v 研/v 的/u 考研/v 的/u 出国/v 的/u 工作/n 的/u 大家/n 都/d 顺/a 顺利/a 利/n 。/w -/w 
 关于/p 保/v 研/v 的/u 选择/v 也/d 来/vd 听/v 听/v 大家/n 的/u 看法/n  有感于/v 阿/h 里/nd 和/c 保/v 研/v 选择/v 的/u 帖子/n 。/w 楼/n 主/n 某/r 基础/n 理科/n 学科/n 搬/v 砖/n 专业/n （/w 大坑/n ）/w ，/w 手头/n 的/u 选择/v 有/v ：/w 1/m ）/w 北大/j 直/a 博/a ，/w 继续/v 搬/v 砖/n 专业/n ，/w 导师/n 小/a 牛/n （/w 要是/c 小/a 硕果/n 断/v 从/p 了/u =/w =/w ）/w 。/w 2/m ）/w 中科院/j 北京/ns 某/r 所/u 某/r 工科/n 专业/n 做/v 应用性/n 研究/v （/w 也是/vl 坑/n ，/w 稍微/d 小/a 点/n ）/w ，/w 导师/n 大/a 牛/n ，/w 硕士/n 入学/v ，/w 估计/v 会/vu 被/p 要求/v 转/v 博/a ，/w 实地/d 探访/v 感觉/v 生活/n 远/a 没有/v 学校/n 滋润/a 。/w 3/m ）/w 本校/n 、/w 复旦/ni 、/w 浙大/j ，/w 专业/n 多/a 选/v （/w 但/c 还是/d 没/d 跳出/v 坑/n =/w =/w )/w 、/w 导师/n 多/a 选/v ，/w 生活/n easy/ws 模式/n ，/w 但/c 学术/n 水平/n 参差不齐/i 。/w 基本/a 已经/d 决定/v 去/v 中科院/j ，/w 但/c 看/v 了/u 之前/nt 的/u 帖子/n 感觉/v 能/vu 去/v TOP/ws 2/m 不/d 去/v 好像/d 很/d 蠢/a ？/w 楼/n 主/n 想/v 走/v 学术/n 路线/n ，/w 但/c 不/d 那么/r 坚定/a ，/w 想/v 留/v 条/q 后路/n 大家/n 懂/v 的/u 。/w 看/v 一般/a 说法/n 中科院/j 出来/vd 不/d 做/v 学术/n 的话/u 似乎/d 没啥/v 优势/n ？/w 另外/d 不/d 知道/v 科/n 院/n 念/v 个/q 硕士/n 再/d 申请/v 国外/nl 可不/d 可行/a （/w 和/c 在/p 学校/n 比/p ）/w ？/w -/w -/w 
 爸妈/n 催/v 我/r 结婚/v 了/u  本人/n 26/m ，/w 爸妈/n 打电话/v 催/v 我/r 结婚/v 了/u ，/w 可是/c 长/a 这么/r 大都/d 没/d kiss/ws 过/u 妹子/n ，/w 我/r 该/vu 怎么办/v ？/w 急死/v 了/u -/w -/w 
 替/v 兄弟/n 征/v 女朋友/n  替/v 一/m 哥们/n 征/v 女朋友/n ！/w 我/r 这/r 哥们/n 一直/d 在/p 部队/n 院校/n ，/w 毕业/v 后/nd 在/p 天津/ns 某/r 部队/n 工作/n ，/w 由于/c 一直/d 呆/v 在/p 部队/n 的/u 环境/n ，/w 压根/d 没有/v 跟/p 异性/n 接触/v 的/u 机会/n ，/w 所以/c 至今/d 仍/d 单身/n 。/w 前/nd 段/q 时间/n 来/vd 南京/ns 某/r 部队/n 院校/n 进修/v ，/w 一起/d 吃饭/v ，/w 哥们/n 很/d 郁闷/a ，/w 让/p 我/r 帮/v 物色/v 对象/n ，/w 所以/c 特/d 来/vd 万能/a 的/u 小/a 百合/n 发/v 帖/n 。/w 哥们/n 北方人/n ，/w 为人/n 实在/d ，/w 靠/v 谱/n ，/w 一直/d 接受/v 党国/n 的/u 教育/v ，/w 思想/n 品质/n 绝对/a 过硬/a 。/w 希望/v 以后/nt 愿意/vu 去/v 天津/ns 发展/v ，/w 或者/c 天津/ns 附近/n 的/u 人/n ，/w 如果/c 有/v 想法/n ，/w 可以/vu 跟/p 我/r 这/r 哥们/n 联系/v 。/w PS/ws :/w 我/r 这/r 哥们/n 89/m 年/nt 的/u ，/w 身高/n 标准/n 的/u 175/m ，/w tel/ws ：/w 18087296787/m 我/r 这/r 哥们/n 就/d 拜托/v 各位/r 了/u ，/w 由于/c 在/p 部队/n 里/nd ，/w 所以/c 在/p 此/r 不/d 上/nd 照片/n ，/w 感兴趣/v 可以/vu 联系/v 他/r 本人/n 。/w 鉴于/v 最近/nt 发生/v 很多/a 女生/n 被害/v 事件/n ，/w 本人/n 在/p 此/r 保证/v ：/w 本/r 帖/n 绝对/a 不是/vl 坑蒙拐骗/i 。/w 否则/c 楼/n 主/n 死/v 全家/n 。/w -/w -/w 
 求/v 推荐/v 能够/vu 控/v 油/n 收缩/v 毛孔/n 的/u 护肤品/n  求/v 大家/n 推荐/v 几/m 款/n 护肤品/n ，/w 皮肤/n 比较/d 出/vd 油/n ，/w 毛孔/n 比较/d 大/a ，/w 想/v 寻找/v 几/m 款/n 控/v 油/n 收缩/v 毛孔/n 的/u 护肤品/n ，/w 种类/n 实在/d 太多/a 眼花缭乱/i 了/u ~~/ws 呵呵/o ，/w 谢谢/v 大家/n 啦/u -/w -/w 
 day/ws 14/m  管/v 住嘴/v  迈开/v 腿/n  怎么/r 不/d 更新/v 了/u ？/w -/w -/w 
 问卷调查/v  因/c 工作/n 需要/v ，/w 麻烦/a 大家/n 帮忙/v 填/v 下/nd 问卷/n ，/w 非常/d 感谢/v http/ws :/w //w //w www/ws ./w sojump/ws ./w com/ws //w jq/ws //w 3805676/m ./w aspx/ws -/w -/w 
 教学楼/n 外/nd 吵架/v 情侣/n  教学楼/n 外面/nd 那/r 对/p 情侣/n 吵架/v 吵/v 的/u 太/d 凶残/a 了/u ，/w 那/r 男声/n 音带/n 吼/v 的/u ，/w 难道/d 不/d 知道/v 声音/n 这么/r 大/a 每个/r 教室/n 里/nd 听得/v 很/d 清楚/a 吗/u ？/w 要/vu 吵/v 也/d 要/vu 找/v 个人/n 少/a 的/u 地方/n 吧/u ～/w -/w 
 女朋友/n 太/d 矮/a ，/w 我/r 该不该/vu 和/c 她/r 分手/v ？/w  我/r 是/vl 从/p 泰/x 兴/v 农村/n 奋斗/v 出来/vd 的/u ，/w 南/nd 大/a 工/n 管/v 院/n 硕士/n 毕业/v 出来/vd 后/nd 在/p 南京/ns 一家/mq 事业单位/n 工作/n ，/w 月薪/n 也/d 不/d 高/a ，/w 4000/m 多/a ，/w 还/d 没/d 买/v 房/n 买/v 车/n 。/w 我/r 父母/n 也/d 退休/v 了/u ，/w 因为/c 是/vl 老师/n ，/w 收入/n 挺/d 有/v 保障/v 的/u 。/w 我/r 的/u 身高/n 有/v 172/m ，/w 父母/n 的/u 朋友/n 介绍/v 相亲/v 认识/v 了/u 现任/v 女朋友/n ，/w 谈/v 了/u 两/m 个/q 多/a 月/nt 了/u 。/w 她/r 长/a 得/u 还/d 不错/a ，/w 是/vl 南京/ns 本地人/n ，/w 性格/n 也/d 蛮/d 好/a 的/u ，/w 从来/d 不/d 跟/p 我/r 闹/v ，/w 但/c 就是/d 个子/n 太/d 矮/a 了/u 。/w 她/r 真的/a 是/vl 非常/d 矮/a ，/w 脱/v 了/u 鞋/n 只有/c 153/m ，/w 每次/r 和/c 她/r 逛街/v 都/d 看见/v 她/r 穿/v 很/d 高/a 的/u 那/r 种/q 底子/n 的/u 鞋/n ，/w 还是/d 很/d 矮/a ，/w 而且/c 很/d 喜剧/n ，/w 她/r 有/v 几/m 次/q 还/d 因为/c 鞋底/nl 高/a 差点/d 扭/v 了/u 脚/n 。/w 我/r 注意/v 观察/v 了/u 很多/a 路人/n ，/w 几乎/d 每/r 一个/mq 女孩子/n 都/d 比/p 她/r 高/a ，/w 我/r 觉得/v 越来越/d 不能/vu 忍受/v 一个/mq 这/r 种/q 身高/n 的/u 人/n 拉下/v 我/r 的/u 面子/n ，/w 而且/c 我/r 的/u 哥们/n 同事/n 也/d 觉得/v 她/r 好/a 矮/a 。/w 她/r 就/d 在/p 雨/n 花/n 区/n 的/u 一个/mq 私立/v 企业/n 上班/v ，/w 月薪/n 也/d 就/d 3000/m 不到/v ，/w 她/r 家里/nl 条件/n 也/d 不怎么样/a ，/w 小学/n 老师/n 而已/u 。/w 我/r 想/v 问/v 一下/mq GIRLS/ws 版/n 的/u 朋友们/n ，/w 我/r 该不该/vu 和/c 她/r 分手/v 呢/u ？/w 她/r 真的/a 好/a 矮/a 啊/e ，/w 我/r 注意/v 观察/v 了/u 每/r 一个/mq 路人/n 女孩子/n 都/d 比/p 她/r 高/a 。/w 何况/c 她/r 的/u 家庭/n 条件/n 也/d 很/d 一般/a ，/w 请问/v 该不该/vu 放弃/v 她/r ？/w 附/v 她/r 的/u 照片/n http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w 50/m b/ws 61208/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 我/r 想/v 问/v 问/v 大家/n 都/d 知道/v 汪/nhf 峰/n 离婚/v 这/r 件/q 事/n 吗/u  最近/nt 导师/n 太/d 火/n ，/w 我/r 就/d 想/v 知道/v 大家/n 对于/p 汪/nhf 峰/n 到底/d 知道/v 多少/m ，/w 是否/d 知道/v 他/r 是/vl 在/p 他/r 老婆/n 怀孕/v 的/u 时候/n 离婚/v 的/u ，/w 是否/d 知道/v 离婚/v 不久/nt 就/d 跟/p 子/n 怡/x 公布/v 恋情/n 的/u 。/w 我/r 不是/vl 黑/a 汪/nhf 老师/n ，/w 跪/v 求/v 大家/n 先/d 回答/v 知/v 不/d 知道/v ，/w 事/n 关/v 脸面/n ！/w ~~Sent/ws  from/ws    doubi/ws -/w -/w 
 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 强烈/a 质疑/v ！/w ！/w      凭/p 什么/r  南/nd 大/a 艺/n 培/v 可以/vu 打/v 着/u “/w 社团/n ”/w 和/c 什么/r “/w 创业/v 团队/n ”/w 的/u 名义/n  长期/nt 占用/v 学校/n 的/u 场地/n (/w 每/r 周/nhf 7/m 天/nt 都/d 占用/v 体育馆/n 二/m 楼/n 的/u 大/a 舞蹈/n 房/n )/w ，/w 来/vd 大肆/d 赚钱/v ？/w     我们/r 社团/n 和/c 其他/r 社团/n 一/m 开学/v 想/v 要/vu 组织/n 每/r 周/nhf 活动/v ，/w 每次/r 去/v 阿姨/n 那里/r 借/v 场地/n 都/d 被/p 告知/v ，/w 体育馆/n 二/m 楼/n 场地/n 被/p 借/v 了/u ，/w 而且/c 是/vl 在/p 假期/nt 里/nd 就/d 被/p 借光/v 了/u ，/w 请问/v 这/r 符合/v 学校/n 合法/a 借/v 场地/n 的/u 原则/n 么/k ？/w ？/w     报/n 每个/r 艺/n 培/v 的/u 舞蹈/n 项目/n  每人/n 动辄/d 500/m 到/v 700/m ，/w 还/d 自称/v 是/vl 打折/v 优惠/a ，/w 而/c 一般/a 社团/n 通常/d 100/m 多/a ，/w 仅仅/d 维持/v 正常/a 开销/n ，/w 而且/c 财务/n 都/d 是/vl 公开/v 的/u ，/w 用来/v 外请/v 老师/n ，/w 服装/n ，/w 道具/n 什么/r 的/u 。/w 我/r 想/v 请问/v 一下/mq ，/w 你们/r 既然/c 自称/v 社团/n ，/w 你们/r 敢/vu 公开/v 你们/r 的/u 财务/n 么/k ？/w ？/w ？/w ？/w  每/r 周/nhf 7/m 天/nt ，/w 十/m 几个/mq 班/n 不停/v 的/u 上/nd ，/w 每个/r 班/n 几/m 十/m 人/n ，/w 一个/mq 学期/nt 就是/d 几/m 十万/m 的/u 收入/n ，/w 一/m 年/nt 也/d 有/v 接近/v 百万/m 的/u 收入/n ，/w 出去/v 付给/v 老师/n 和/c 少量/n 场地/n 费/n ，/w 剩下/v 的/u 钱/n 去/v 哪/r 了/u ，/w 你们/r 社团/n 财务/n 有/v 没有/v 交给/v 学校/n 或者/c 社/n 联/v 审核/v ？/w     你们/r 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 请问/v ，/w 南/nd 大/a 创业/v 团队/n 可以/vu 只要/vu 付/v 点/n 钱/n ，/w 就/d 随便/a 申请/v 学校/n 场地/n 么/k ？/w ？/w   如果/c 是/vl ，/w 那好/c ，/w 南/nd 大学生/n ，/w 是不是/v 可以/vu 随便/a 打/v 着/u 南/nd 大/a XX/ws 旗号/n ，/w 向/p 相关/v 的/u 场地/n 管理/v 老师/n 说/v 说情/v ，/w 送/v 送/v 好处/n ，/w 就/d 可以/vu 用/v 南/nd 大/a 的/u 地方/n ，/w 花/n 点/n 钱/n 雇/v 学生/n （/w 甚至/d 不用/d 花/n ）/w 开/v 个/q 奶茶/n 店/n ，/w 卖/v 卖/v 东西/n ，/w 开/v 个/q 辅导班/n ？/w ？/w ？/w     当然/d ，/w 承认/v ，/w 艺/n 培/v 确实/d 给/p 学校/n 的/u 艺术/n 培训/v 带来/v 了/u 一些/m 风采/n ，/w 在/p 各个/r 学院/n 的/u 晚会/n 上/nd ，/w 经常/d 可以/vu 看到/v  艺/n 培/v 的/u 拉丁舞/n ，/w 呵呵/o ，/w 恐怕/d 是/vl 艺/n 培/v 的/u 免费/v 的/u 广告/n 吧/u  。/w     南/nd 大/a 艺/n 培/v 雇佣/v 外面/nd 的/u 老师/n ，/w 把/p 其他/r 社团/n 的/u 时间/n 和/c 场地/n 都/d 挤掉/v ，/w  去/v 的/u 现在/nt 的/u 效果/n ，/w 任何/r 一/m 支/q 专业/n 商业/n 机构/n 都/d 可以/vu 做到/v ，/w 如果/c 外面/nd 的/u 舞蹈/n 辅导/v 机构/n 都/d 能/vu 在/p 学校/n 立足/v ，/w 请问/v 学校/n 的/u 学生/n 自己/r 志愿/n 的/u 社团/n 还/d 能/vu 存在/v 么/k ？/w ？/w ？/w     原本/d 艺/n 培/v 只是/d 几/m 支/q 舞蹈/n ，/w 现在/nt 已经/d 严重/a 压迫/v 了/u 民族/n 舞/n ，/w 街/n 舞/n 社/n ，/w 瑜伽/n 社/n ，/w 拉丁舞/n 社/n ，/w 并且/c 开始/v 美术/n 社/n ，/w 化妆/v ，/w 吉他/n ，/w 啦/u 啦/u 操/v ，/w 尊/v 吧/u 之类/n ，/w 越/d 往后/nt ，/w 学校/n 其他/r 社团/n 也/d 将/d 很/d 难/a 再/d 维持/v 下去/v ，/w 他们/r 将/d 以/p 社团/n 和/c 创业/v 团队/n 的/u 名义/n ，/w 继续/v 蚕食/v 其他/r 社团/n ，/w 把/p 学校/n 的/u 武术/n ，/w 跆拳道/n 也/d 不是/vl 不/d 可能/vu 被/p 侵蚀/v 。/w     或者/c ，/w 在/p 金钱/n 的/u 利诱/v 下/nd ，/w  学校/n 的/u 正规/a 社团/n 会/vu 成为/v 艺/n 培/v 的/u 傀儡/n ！/w ！/w ！/w ！/w     更/d 有趣/a 的/u 是/vl ，/w 艺/n 培/v 说/v ，/w 我们/r 本科生/n 去/v 上/nd 艺/n 培/v 课/n ，/w 可以/vu 顶替/v 打/v 卡/n !/w !/w   请问/v 一下/mq ，/w 打/v 卡/n 是不是/v 归/v 体育/n 部/n 管/v ？/w 场地/n 是否/d 归/v 体育/n 部/n 管/v ？/w ？/w   体育/n 部/n 是/vl 如何/r 批准/v 的/u ？/w ？/w -/w -/w 
 你们/r 为什么/r 都/d 嫌/v 女/f 盆/n 友/n 矮/a  难道/d 1/m ./w 5/m -/w 1/m ./w 6/m 之间/nd ，/w 萌/v 萌/v 的/u ，/w 脸/n 正好/d 可以/vu 贴到/v 胸口/nl 的/u 赶/v 脚/n 不好/a 么/k ？/w [/w :/w '/w (/w ]/w -/w -/w 
 征/v 个/q 妹子/n 一起/d 去/v 自习/v  如/v 题/n 。/w 考研/v 在即/v ，/w 每天/nt 一/m 个人/n 去/v 图书馆/n 那/r 种/q 孑然一身/i 的/u 感觉/v 有点/d 寂寞/a 。/w 想/v 着/u 要是/c 能/vu 有/v 妹子/n 一起/d 就/d 好了/e ，/w 男女/n 搭配/v ，/w 学习/v 效率/n 也/d 会/vu 加倍/v 的/u 吧/u 。/w 有/v 妹子/n 愿意/vu 一起/d 吗/u ？/w 可以/vu 加/v 我/r QQ/ws 商量/v :/w 2474428788/m -/w 
 对/p 外国/n GG/ws 的/u 印象/n 瞬间/nt 变/v 好了/e  昨天/nt 晚上/nt 没/d 地方/n 住/v ，/w 想/v 找/v 男友/n 帮忙/v ，/w 结果/n 电话/n 不/d 接/v ，/w 一直/d 说/v 对方/n 在/p 通话/v 中/nd ，/w 无奈/a 又/d 打/v 给/p 前/nd 男友/n ，/w 结果/n 是/vl 空/a 号/n 。/w 最终/d 决定/v 去/v 主楼/n 门口/nl 守/v 着/u ，/w 一来/c 那里/r 暖和/a 点/n 没有/v 风/n ，/w 二来/m 可以/vu 蹭/v 免费/v wifi/ws ，/w 当时/nt 已经/d 一点/mq 了/u ，/w 这时/r 里面/nd 走出/v 位/q 国外/nl GG/ws ，/w 因为/c 天黑/a 看/v 不出/v 年龄/nt ，/w 用/v 英语/n 问/v 我/r 为什么/r 在/p 这/r ，/w whether/ws  I/ws  have/ws  a/ws  room/ws  ./w ./w ./w ./w 之类/n 的/u ，/w 我/r 就/d 骗/v 了/u 他/r 说/v 有/v 住处/n 之类/n 的/u ，/w 他/r 就/d 走/v 了/u 。/w    谁知/v 没/d 过/u 一会/nt 他/r 又/d 回来/vd 了/u ，/w 说/v 他/r 有/v 个/q 空/a 房间/n ，/w 邀请/v 我/r 去/v 住/v ，/w 我/r 害怕/v 起来/vd ，/w 坚决/a 不/d 去/v ，/w 结果/n 他/r 解释/v 说/v 他/r 是/vl 在/p 主楼/n lab/ws 里/nd 做/v 实验/n 的/u student/ws ,/w  我/r 问/v where/ws  are/ws  u/ws  from/ws  ，/w 他/r 说/v  他/r 来自/v 伊朗/ns ，/w 我/r 就/d 跟着/v 他/r 来到/v 国外/nl 研究生/n 公寓/n ，/w 没有/v 管理员/n ，/w 带/v 着/u 紧张/a 忐忑/a 的/u 心情/n 进去/v 后/nd ，/w 果然/d 有/v 一/m 间/n 是/vl 个/q 女生/n 宿舍/n ，/w 说/v 是/vl 他/r 的/u 女/f 同学/n 室友/n 住/v 的/u ，/w 最近/nt 她/r 不/d 在/p ，/w 这时/r 我/r 也/d 看清/v 了/u 他/r 的/u 样子/n ，/w 挺/d 帅气/n 腼腆/a 的/u 小伙/n ，/w 一/m 看/v 就/d 比/p 我/r 小/a 好多/m 岁/nt ，/w 他/r 问/v 我/r 多/a 大/a ，/w 我/r 就/d 告诉/v 了/u 他/r ，/w 他/r 笑/v 笑/v ，/w 我/r 对/p 他/r 说/v 了/u 句/n good/ws  night/ws  ,/w  就/d 关上/v 了/u 房门/n ，/w 反锁/v 上/nd 了/u 。/w  早晨/nt 我/r 问/v 了/u 他/r 的/u 名字/n ，/w 说/v 了/u 句/n 谢谢/v ，/w 就/d 离开/v 了/u 。/w 以前/nt 一直/d 觉得/v 外国/n 男人/n 是/vl 色魔/n ，/w 经过/p 这次/r ，/w 对/p 外国/n GG/ws 的/u 印象/n 有/v 了/u 很/d 大/a 的/u 改观/v 。/w 觉得/v 素质/n 好好/d 。/w -/w -/w 
 关于/p 身高/n ，/w 我/r 唯一/a 能/vu 说/v 的/u 是/vl ~~/ws  就/d 因为/c 人家/r 153/m ，/w 就/d 想/v 甩/v 了/u 人家/r 。/w 其实/d 只/d 说明/v 一个/mq 问题/n ，/w 那/r 就是/d ，/w 你/r 压根/d 就/d 没/d 捞到/v 机会/n 上/nd 人家/r 。/w 等/u 你/r 上/nd 了/u 人家/r ，/w 你/r 就/d 不想/v 甩/v 了/u 。/w 什么/r 原因/n ，/w 我/r 不说/v ，/w 你/r 实践/v 后/nd 自然/a 就/d 明白/a 了/u 。/w 或者/c ，/w 楼下/nl 说说/v ？/w -/w -/w 
 女朋友/n 的/u 世界观/n 是不是/v 有/v 问题/n  工科/n 男/n ，/w 语言/n 组织/n 能力/n 有限/a ，/w 请/v 谅解/v 。/w 开/v 扒/v 。/w 女朋友/n 经常/d 跟/p 我/r 生气/v ，/w 每次/r 在/p 一起/d 也/d 总是/d 想/v 把/p 我/r 洗脑/v ，/w 说/v 什么/r 女生/n 比/p 男生/n 高一/j 等/u 的/u 生物/n 之类/n 的话/u ，/w 还/d 说/v 她/r 的/u 闺/x 蜜/n 无聊/a 的/u 时候/n 就/d 对/p 她/r 说/v 今天/nt 好/a 无聊/a 啊/e 去/v 找/v 男朋友/n 闹/v 闹别扭/v 。/w 然后/c 还/d 说/v 男生/n 道歉/v 的/u 时候/n 都/d 是/vl 在/p 做/v 填空/v 题/n 、/w 选择题/n 、/w 判断/v 题/n ，/w 比如/c “/w 你/r 哪里/r 错/a 了/u ？/w ”/w 、/w “/w 你/r 不/d 爱/v 我/r 了/u ”/w 之类/n 。/w 就/d 好像/d 她们/r 对待/v 爱情/n 就是/d 儿戏/n 一样/a 。/w 还/d 当着/v 我/r 的/u 面/n 唱/v 男人/n 真/d 是/vl 累/v ，/w 还/d 说/v 让/p 我/r 去/v 好好/d 听/v 一下/mq 原唱/n ，/w 会/vu 很/d 有/v 感觉/v ，/w 我/r 当时/nt 只/d 想/v 操/v 他/r 妈/n 了/u 隔壁/n 啊/e ！/w 女朋友/n 说/v 她/r 不/d 像/v 其他/r 女生/n 一样/a 花/n 男朋友/n 的/u 钱/n ，/w 我/r 只能/vu 默默/a 的/u 赔笑/v 。/w 要知道/v 我/r 从/p 9/m 月/nt 27/m 到/v 现在/nt 还/d 不到/v 20/m 天/nt 已经/d 下去/v 了/u 2500/m 了/u ，/w 我/r 家里/nl 只是/d 普通/a 农村/n 家庭/n ，/w 伤/v 不/d 起/v 啊/e ！/w -/w -/w 
 人大/j 还是/d 南/nd 大/a ？/w  大/a 四/m 保/v 研/v 党/n ，/w 可能/vu 会/vu 去/v 人大/j 读/v 研/v ，/w 中部/nd 某/r 南方/nd 省份/n 人/n ，/w 不/d 大好/a 找工作/v 的/u 社科/j 专业/n ，/w 打算/v 硕士/n 毕业/v 就/d 工作/n ，/w 去/v 人大/j 主要/a 是/vl 想/v 换个/v 环境/n 然后/c 人大/j 的/u 学/v 硕/x 是/vl 两/m 年/nt ，/w 毕业/v 早/a 一点/mq 。/w 未来/nt 没有/v 很/d 明确/v 的/u 想/v 工作/n 和/c 生活/n 的/u 地方/n ，/w 不/d 知道/v 会/vu 在/p 南方/nd 还是/d 北方/nd ，/w 想/v 做/v 什么/r 也/d 完全/d 没有/v 确定/v ，/w ，/w 原谅/v 我/r 就是/d 这么/r 愚笨/a 迟钝/a 。/w 。/w r (/w s  t )/w q 就是/d 想/v 有/v 个/q 好/a 的/u 工作/n 机会/n ，/w 趁/p 年轻/a 多/a 奋斗/v ，/w 多见/v 见世面/v ，/w 但/c 去/v 北京/ns 又/d 担心/v 被/p 清/a 北/nd 压/v 着/u 永/d 无/v 出头/v 之/u 日/nt 。/w 。/w 。/w 现在/nt 万分/d 纠结/v 是/vl 去/v 人大/j 还是/d 留校/v ，/w 各位/r 过来/vd 人和/n 同学/n 们/k 求/v 给/p 建议/v ，/w 不胜/d 感激/v ！/w -/w 
 当代/nt 中国/ns 社会/n 情形/n 下/nd 当/p 个/q 家庭主妇/n 现实/n 吗/u  求问/v 一下/mq 在/p 当代/nt 中国/ns 社会/n 情形/n 下/nd 当/p 个/q 家庭主妇/n 现实/n 吗/u 和/c 好友/n 讨论/v 有/v 如下/v 几/m 点/n 疑惑/v ，/w 求/v 点拨/v 1/m 、/w 如果/c 一个/mq 女生/n 没有/v 工作/n ，/w 男生/n 会/vu 考虑/v 吗/u 2/m 、/w 会/vu 不会/vu 有/v 很/d 大/a 风险/n ，/w 比如/c 被/p 抛弃/v 了/u 都/d 不能/vu 自立/v 3/m 、/w 长期/nt 窝/n 在/p 家里/nl ，/w 会/vu 不会/vu 变成/v 黄脸婆/n ，/w 而且/c 和/c 社会/n 脱节/v 4/m 、/w 男生/n 在外/v 遇到/v 诱惑/v 的/u 时候/n ，/w 会/vu 不会/vu 更/d 容易/a 动摇/v 5/m 、/w 如果/c 一个/mq 男生/n 给/p 了/u 你/r 承诺/n ，/w 同意/v 你/r 当/p 家庭主妇/n ，/w 能不能/i 相信/v -/w -/w 
 求助/v :/w 精神/n 出轨/v 被/p 老婆/n 发现/v  我/r 和/c 老婆/n 结婚/v 两/m 年/nt 了/u ，/w 我/r 是/vl 南/nd 大/a 材料/n 的/u 硕/x 博/a ，/w 老婆/n 是/vl 南/nd 大/a CS/ws 的/u 本科/n 。/w 我/r 现在/nt 是/vl 南京/ns 某/r 国企/j 的/u 一个/mq 科员/n ，/w 老婆/n 本科/n 时候/n 放弃/v 保/v 研/v 机会/n 选择/v 了/u 一家/mq 还/d 不如/v 阿/h 里/nd 的/u 国产/a 手机/n 知名/a 企业/n 。/w 我/r 和/c 老婆/n 的/u 感情/n 一直/d 都/d 很/d 好/a ，/w 唯一/a 的/u 一/m 次/q 不/d 和/c 是/vl 我们/r 结婚/v 的/u 时候/n ，/w 老婆/n 抱怨/v 朋友们/n 送来/v 的/u 份子/n 钱/n 太/d 少/a ，/w 大部分/n 都/d 是/vl 一二/m 百/m ，/w 其实/d 这/r 不能/vu 怪/a 我/r 的/u 朋友们/n ，/w 因为/c 他们/r 结婚/v 的/u 时候/n 我/r 正在/d 读/v 博/a ，/w 每个/r 月/nt 学校/n 和/c 老板/n 给/p 的/u 加/v 起来/vd 也/d 就/d 一/m 千/m 多/a 一点/mq ，/w 刚好/d 够/v 解决/v 自己/r 的/u 温饱/n 问题/n ，/w 我/r 给/p 他们/r 的/u 份子/n 钱/n 也是/vl 一二/m 百/m 块/q ，/w 还是/d 我/r 勒紧/v 裤腰带/n 省/n 下来/vd 的/u ，/w 我/r 结婚/v 的/u 时候/n 朋友们/n 自然/a 是/vl 报/n 之/u 以/p 李/nhf 了/u 。/w 废话/n 不说/v ，/w 老婆/n 的/u 公司/n 几乎/d 每天/nt 都/d 要/vu 加班/v ，/w 周六/nt 也/d 不/d 休息/v ，/w 晚饭/n 我/r 基本/a 都/d 是/vl 一/m 个人/n 解决/v 的/u ，/w 今年/nt 七/m 月份/nt ，/w 女孩/n G/ws 出现/v 在/p 我/r 的/u 生活/n 中/nd ，/w 她/r 是/vl 今年/nt 刚/d 进/v 我们/r 单位/n ，/w 南/nd 师大/j 的/u 硕士/n ，/w 家/n 是/vl 苏南/ns 人均/v DGP/ws 最高/a 的/u 那个/r 城市/n 的/u ，/w 起初/nt 我/r 对/p 她/r 并/c 没有/v 太多/a 关注/v ，/w 后来/nt 由于/c 工作/n 的/u 关系/n 接触/v 的/u 比较/d 多/a ，/w 知道/v 她/r 刚/d 结束/v 了/u 一/m 段/q 长达/v 五/m 年/nt 的/u 异地/n 恋/v ，/w 我们/r 从/p 单位/n 下班/v 回家/v 正好/d 顺路/a ，/w 于是/c 每天/nt 我/r 都会/vu 开车/v 捎带/v 她/r 一/m 段/q 。/w 慢慢/a 地/u ，/w 我/r 发现/v 我/r 喜欢/v 上/nd 了/u 她/r ，/w 但/c 我/r 是/vl 有/v 家室/n 的/u 男人/n ，/w 我/r 没有/v 向/p 她/r 表白/v ，/w 我/r 对/p 她/r 的/u 喜欢/v 越来越/d 多/a ，/w 对/p 老婆/n 的/u 愧疚/v 就/d 越来越/d 深/a ；/w 她/r 知道/v 我/r 是/vl 有/v 妇/n 这/r 夫/n ，/w 但/c 我/r 约/d 她/r 吃饭/v 和/c 看/v 电影/n ，/w 她/r 都/d 很/d 爽快/a 地/u 答应/v ，/w 其实/d 有时候/d ，/w 我/r 倒/v 希望/v 她/r 无情/a 地/u 拒绝/v 我/r ，/w 然后/c 啐/v 我/r 一/m 脸/n ，/w 提醒/v 我/r 男人/n 一定/d 要/vu 负责/v 任/v 。/w 但/c 我/r 对/p G/ws 只是/d 喜欢/v ，/w 绝对/a 没有/v 肉体/n 上/nd 的/u 越轨/v ，/w 甚至/d 连手/v 都/d 没有/v 牵/v 过/u 。/w 上/nd 周五/nt ，/w 老婆/n 用/v 我/r 手机/n 打电话/v ，/w 无意间/nt 发现/v 我/r 和/c G/ws 一起/d 去/v 游乐园/n 玩/v 的/u 照片/n ，/w 就/d 质问/v 我/r 这/r 是/vl 谁/r ；/w 我/r 说/v 是/vl 单位/n 同事/n ，/w 老婆/n 不/d 信/n ，/w 说/v 单位/n 同事/n 能/vu 一个/mq 人和/n 你/r 去/v 游乐园/n 吗/u ？/w 她/r 气急败坏/i ，/w 把/p 我/r 的/u 手机/n 摔/v 了/u ；/w 我/r 再三/d 解释/v 绝对/a 没有/v 和/c G/ws 发生/v 不/d 正当/a 关系/n ，/w 并/c 以/p 我/r 的/u 人格/n 担保/v ，/w 老婆/n 根本/d 不/d 听/v 我/r 的/u 解释/v 。/w 现在/nt 已经/d 冷战/n 三/m 天/nt 了/u ，/w 我/r 真的/a 受不了/v 了/u 。/w 所以/c 问题/n 来/vd 了/u ：/w 第一/m ，/w 为什么/r 南/nd 大/a 的/u 本科生/n 会/vu 不/d 相信/v 甚至/d 看不起/v 本校/n 的/u 研究生/n 呢/u ？/w 第二/m ，/w 5/m s/ws 被/p 摔/v 了/u 后/nd 想/v 换/v 6/m ，/w 可是/c 貌似/v 要/vu 等/u 很久/a ，/w 听说/v 小米/n 手机/n 还/d 不错/a ，/w 请问/v 版/n 上/nd 的/u 大神/n ，/w 求雨/v 那里/r 有/v 米/q 4/m 卖/v 吗/u ？/w 要是/c 没有/v ，/w 求/v 哪位/r 大神/n 给/p 一个/mq 米/q 4/m 的/u F/ws 码/n ，/w 不胜/d 感激/v 。/w 第三/m ，/w 其实/d G/ws 条件/n 很/d 不错/a ，/w 家庭/n 殷实/a ，/w 性格/n 温和/a ，/w 如果/c 谁/r 娶/v 了/u 她/r 应该/vu 不会/vu 存在/v 小孩/n 跟/p 谁/r 姓/n 的/u 问题/n ，/w 可是/c 她/r 身高/n 不到/v 160/m ，/w 而/c 我/r 高达/v 一/m 米/q 七/m ，/w 我/r 应该/vu 怎么/r 暗示/v 她/r 其实/d 我们/r 不/d 合适/a 呢/u ？/w 特/d 请教/v 版/n 上/nd 的/u 女生/n 和/c 各位/r 大神/n ，/w 谢谢/v ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u 未知/v iPad/ws -/w -/w 
 高中/j 女神/n  lz/ws 北京/ns 民工/n   昨天/nt 教师节/nt   请假/v 溜达/v 回/v 银河系/n 排名/v 前/nd 二/m 十/m 的/u 高中/j 母校/n 没有/v 老师/n 电话/n   进/v 不/d 去/v 门/n   这时/r 一个/mq 青春/n 貌美/a 略有/v 点/n 古/a 灵/a 精怪/n 的/u 小女孩/n 看/v 我/r 怪/a 可怜/a 的/u 使/v 了/u 个/q 眼色/n 号称/v 是/vl 一起/d 的/u 就/d 把/p 我/r 带/v 进去/v 了/u  聊/v 了/u 会儿/nt   96/m 年/nt 的/u   极其/d 柔美/a 可爱/a   高中/j 国际部/n 的/u   后来/nt 从/p 老师/n 处/n 了解/v 到/v   此/r 女/f 虽/c 家境/n 优越/a   文艺/n 清新/a   却/d 对/p 普通/a 成长/v 路径/n 无/v 兴趣/n   获得/v 了/u 一些/m 什么/r 国际/n 少年/n 科学家/n 大奖/n   已经/d 小有名气/i   即将/d 赴/v 加州/ns 理工/j 读书/v 哎/e   要/vu 说/v 这个/r 高中/j 也是/vl 个/q 培养/v 了/u 很多/a 追求/v 塑造/v 自我/r   崇尚/v 个性/n 的/u 人才/n   女神/n 遍地/n   想到/v 自己/r 一/m 届/q 民工/n   不胜/d 失落/v -/w -/w 
 曾经/d 的/u 女神/n  今天/nt ，/w 看到/v 曾经/d 的/u 女神/n ，/w 仍然/d 是/vl 如此/r 美/a 。/w 迎面/v 走来/v ，/w 带/v 过/u 一阵/mq 清新/a 的/u 风/n 。/w 醉/v 了/u ！/w -/w 
 雨后/nt …/w …/w  看书/v 时/nt ，/w 透过/v 耳机/n 听到/v 外面/nd 下雨/v 了/u 。/w 摘下/v 耳机/n ，/w 静/a 静/a 享受/v 着雨/v 的/u 节奏/n …/w …/w 渐渐/d 地/u ，/w 渐渐/d 地/u ，/w 雨声/n 越来越/d 弱/a ，/w 越来越/d 远/a 。/w 再也/d 按捺/v 不住/v 了/u ，/w 合上/v 书本/n ，/w 散步/v 去/v …/w …/w 平日里/nt 的/u 习惯/n ，/w 让/p 我/r 不由自主/i 便/d 走向/v 了/u 操场/n ，/w 入口处/n ，/w 雨后/nt 的/u 臭/a 椿/x ，/w 真/d 香/a ！/w 操场/n 上/nd ，/w 一对/n 情侣/n 情侣/n 正/d 悄悄/a 地/u 说/v 着/u 情话/n ，/w 还有/v 一/m 位/q 男生/n ，/w 慢跑/v 着/u ，/w 今晚/nt 的/u 空气/n 真的/a 很/d 好/a ，/w 跑步/v 的/u 人/n 一定/d 非常/d 享受/v 了/u 。/w 我/r 慢悠悠/a 地/u 在/p 跑到/v 上/nd 走/v 着/u ，/w 抬/v 着/u 头/n ，/w 总/d 想/v 着/u 说不定/v 恰好/d 就/d 可以/vu 在/p 云/n 间/n 看到/v 织女星/n ，/w 说不定/v 恰好/d 就/d 可以/vu 看到/v 我/r 最/d 爱/v 的/u 北斗/n 七/m 星/n 呢/u ，/w 说不定/v 月亮/n 正在/d 出现/v 呢/u ，/w 毕竟/d 这么/r 干净/a 的/u 空气/n ，/w 在/p 南京/ns 真的/a 是/vl 不/d 多见/v 的/u …/w …/w 只是/d ，/w 直到/v 我/r 离开/v 操场/n ，/w 还是/d 没/d 能/vu 看到/v 它们/r ，/w 逸/v 夫/n 楼/n 那么/r 静悄悄/a 地/u ，/w 可是/c 再也/d 没有/v 以前/nt 那样/r 的/u 魅力/n 吸引/v 我/r ，/w 教学楼/n 也是/vl 那样/r 静悄悄/a 地/u ，/w 只是/d 我/r 也/d 快要/vu 离开/v 了/u …/w …/w 还要/v 看书/v ，/w 先/d 不/d 写/v 了/u 吧/u ，/w 只是/d ，/w 臭/a 椿/x ，/w 真的/a 很/d 香/a ！/w -/w -/w 
 这/r 是/vl 什么/r 心态/n ？/w      高中/j 同学/n ，/w 以前/nt 关系/n 还/d 不错/a ，/w 但/c 毕业/v 后/nd 就/d 没/d 见过/v 了/u 。/w 今年/nt 四/m 月份/nt 偶然/a 的/u 机会/n 见/v 了/u 一面/d ，/w 回来/vd 之后/nt 就/d 一直/d 有/v 联系/v ，/w 经常/d 发/v 个/q 微/a 信/n 聊聊天/v 什么/r 的/u ，/w 她/r 还给/v 我/r 写/v 过/u 明信片/n 。/w 直觉/n 告诉/v 我/r 她/r 对/p 我/r 还是/d 有意思/v 的/u ，/w 她/r 还/d 问/v 我/r 有/v 没有/v 女朋友/n ，/w 但/c 我/r 这/r 个人/n 比较/d 慢/a 热/a 吧/u ，/w 一直/d 没/d 表白/v 。/w 今天/nt 突然/d 发现/v 她/r 微/a 信/n 的/u 头像/n 变成/v 了/u 和/c 另外/d 一个/mq 男生/n ，/w 问/v 了/u 她/r 才/d 知道/v 她/r 最近/nt 谈恋爱/v 了/u 。/w     说/v 不/d 出来/vd 什么/r 感觉/v ，/w 好像/d 也/d 不是/vl 吃醋/v ，/w 但/c 就是/d 不/d 舒服/a ，/w 我/r 也/d 不/d 确定/v 自己/r 到底/d 是不是/v 喜欢/v 她/r ，/w 如果/c 是/vl 的话/u 早就/d 表白/v 了/u ，/w 如果/c 不是/vl 现在/nt 怎么/r 又/d 会/vu 不/d 舒服/a 呢/u ？/w 自作自受/i 吧/u ，/w 或者/c 人家/r 根本/d 对/p 我/r 没意思/i ，/w 都/d 是/vl 自己/r 想/v 出来/vd 的/u 。/w -/w -/w 
 爽/a 肤/x 水/n 求/v 比较/d  楼/n 主/n 是/vl 混合/v 偏/a 油/n 的/u 皮肤/n ，/w 看见/v GNC/ws 有/v 打折/v 的/u 这个/r 水/n ，/w 比较/d 划算/v ，/w 想/v 试/v 一下/mq 用来/v 做/v 水/n 膜/n ，/w 版/n 上/nd 妹子/n 们/k 有用/a 过/u 的/u 吗/u ，/w 我/r 是/vl 入手/v 玫瑰/n 金/n 盏/q 花/n 水/n 还是/d 小/a 黄瓜/n 水/n 好/a 啊/e  -/w -/w 
 走/v 在/p 一起/d 搭/v 对/p 女生/n 来说/v 很/d 重要/a ？/w  如/v 题/n ，/w 妹/n 纸/n 应该/vu 是/vl 要/vu 人高马大/i 类型/n 的/u ，/w 说/v 和/c 我/r 走/v 一起/d 没/d 安全感/n ，/w 不/d 搭/v 。/w 这/r 种/q 安全感/n 到底/d 指/v 的/u 什么/r ？/w -/w -/w 
 估计/v 是/vl 我/r 在/p 公司/n 招/v 蜂/x 引/v 蝶/x 备/v 胎/n 一/m 大群/q  所以/c 公司/n 里/nd 女/f 同事/n 都/d 觉得/v 我/r 是/vl 情场/n 高手/n ，/w 经常/d 向/p 我/r 请教/v 怎么/r 钓/v 男人/n 。/w 前两天/nt 财务部/n 就/d 有/v 一个/mq 来/vd 找/v 我/r 请教/v ，/w 她/r 说/v 她/r 看上/v 了/u IT/ws 部/n 的/u 新/a 主管/n ，/w 要/vu 和/c 他/r 中秋节/nt 约会/n ，/w 问/v 我/r 有/v 什么/r 勾搭/v 的/u 秘诀/n 。/w 我/r 觉得/v 还是/d 有必要/v 和/c 财务部/n 的/u 人/n 搞好/v 关系/n 的/u 。/w 于是/c 认真/a 地/u 教/v 了/u 她/r 怎么样/r 装/v 清纯/a 装/v 柔弱/a 装/v 可怜/a 装/v 无辜/v 。/w 毕竟/d 这些/r 招数/n 我/r 是/vl 百/m 试/v 不爽/a ，/w 早/a 已经/d 经过/p 了/u 无数/m 备/v 胎/n 的/u 实践/v 检验/v 。/w 谁知道/v 刚才/d 她/r 哭/v 着/u 跑/v 过来/vd ，/w 跟/p 我/r 说/v 那个/r IT/ws 主管/n 不仅/c 不/d 吃/v 她/r 这/r 一套/mq ，/w 还/d 骂/v 她/r 太/d 假/a 太/d 恶心/v 。/w 就/d 连/p 最后/n 约会/n 结账/v 的/u 时候/n 还/d 要求/v 她/r AA/ws 。/w 最/d 让/p 我/r 感到/v 委屈/a 的/u 是/vl ，/w 她/r 说/v 是/vl 我/r 看上/v 了/u 那个/r IT/ws 经理/n ，/w 所以/c 故意/a 使/v 绊/v 不好/a 好教/a 她/r ，/w 以/p 此/r 来/vd 破坏/v 他们/r 的/u 感情/n ，/w 以/p 待/v 日后/nt 插足/v 上/nd 位/q 。/w 说到/v 激动/v 之/u 处/n ，/w 她/r 还/d 在/p 办公室/n 里/nd 大声/n 骂/v 我/r ，/w 说/v 我/r 是/vl 面/n 若/c 天仙/n ，/w 心/n 如/v 蛇蝎/n 。/w 我/r 真/d 无奈/a ，/w 好心好意/i 帮忙/v 居然/d 挨/v 了/u 一/m 顿/q 骂/v 。/w 不过/c 委屈/a 之余/n ，/w 我/r 也/d 实在/d 是/vl 百思不得其解/i 。/w 明明/d 是/vl 同样/a 的/u 钓/v 凯/n 子/n 的/u 招数/n ，/w 为什么/r 我/r 用/v 起来/vd 得心应手/i ，/w 轻而易举/i 收获/v 了/u 一/m 群/q 备/v 胎/n ，/w 而/c 她/r 用/v 起来/vd ，/w 却/d 居然/d 连/p 别人/r 的/u 备/v 胎/n 都/d 当/p 不/d 上/nd 呢/u ？/w -/w -/w 
 50/m 岁/nt "/w 小/a 三/m "/w 上/nd 位/q 8/m 天/nt "/w 被/p 离婚/v "/w  法庭/n 上/nd 情绪/n 失控/v 痛哭/v  2014/m -/w 09/m -/w 12/m  07/m :/w 58/m :/w 52/m   来源/n :/w  浙江/ns 在线/v (/w 杭州/ns )/w    浙江/ns 在线/v 09/m 月/nt 11/m 日/nt 讯/n  爱上/v 了/u 有/v 妇/n 之/u 夫/n ，/w 费尽/v 心力/n 刚/d “/w 扶正/v ”/w ，/w 可/vu 与/c 心上人/n 结婚/v 不到/v 8/m 天/nt ，/w 却/d 又/d 要/vu 离婚/v 。/w 最近/nt ，/w 云/n 和/c 法院/n 就/d 开庭/v 审理/v 了/u 这么/r 一起/d 离婚/v 案件/n 。/w 50/m 岁/nt 的/u 周/nhf 某/r 为/vl 爱/v 甘做/v 47/m 岁/nt 男子/n 陈/nhf 某/r 的/u “/w 小/a 三/m ”/w ，/w 陈/nhf 某/r 离婚/v 后/nd ，/w 与/c 苦苦/d 等待/v 的/u 周/nhf 某/r 登记/v 结婚/v ，/w 只是/d ，/w 时隔/v 八/m 天/nt ，/w 陈/nhf 某/r 又/d 跑到/v 法院/n 来/vd 要求/v 与/c 周/nhf 某/r 离婚/v 。/w 周/nhf 某/r 今年/nt 50/m 岁/nt ，/w 独自/d 生活/n 已/d 有/v 七/m 、/w 八/m 年/nt 了/u 。/w 虽说/c 年/nt 届/q 五/m 旬/nt ，/w 但/c 因/c 保养/v 得当/a ，/w 皮肤/n 很/d 白/a ，/w 身材/n 窈窕/a 。/w 多年来/nt ，/w 周/nhf 某/r 常/d 告诉/v 身边/nl 的/u 朋友/n ，/w 自己/r 对/p 感情/n 是/vl 宁缺勿滥/i ，/w 如果/c 没/d 碰上/v 一个/mq 值得/v 托付/v 终身/n 的/u 人/n ，/w 宁可/d 单身/n 过/u 一辈子/nt 。/w 今年/nt 3/m 月/nt 的/u 一/m 次/q 朋友/n 的/u 聚会/v 中/nd ，/w 周/nhf 某/r 认识/v 了/u 比/p 自己/r 小/a 3/m 岁/nt 的/u 陈/nhf 某/r 。/w 酒/n 桌上/nl 的/u 陈/nhf 某/r 一举一动/i 中/nd 透露/v 出/vd 得体/a 的/u 风度/n ，/w 对/p 周/nhf 某/r 又/d 照顾/v 有/v 佳/a 。/w 两/m 人/n 一见如故/i ，/w 相/d 谈/v 甚欢/a ，/w 互相/d 交换/v 了/u 手机/n 号码/n 。/w 第二/m 天/nt 陈/nhf 某/r 就/d 拨通/v 了/u 周/nhf 某/r 的/u 电话/n ，/w 一连/d 几/m 天/nt ，/w 两/m 人/n 一/m 有空/v 就/d 电话/n 联系/v ，/w 感情/n 迅速/a 升温/v 。/w 周/nhf 某/r 确信/v 自己/r 苦苦/d 寻找/v 等待/v 的/u ，/w 可以/vu 相/d 守/v 一生/nt 的/u “/w 良人/n ”/w ，/w 就是/d 陈/nhf 某/r 。/w 而/c 陈/nhf 某/r 也/d 对/p 周/nhf 某/r 关爱/v 有/v 加/v ，/w 双方/n 很快/a 确立/v 了/u 恋爱/v 关系/n 。/w 交往/v 中/nd ，/w 周/nhf 某/r 很快/a 得知/v ，/w 陈/nhf 某/r 已/d 有/v 了/u 家室/n ，/w 还有/v 一/m 双/q 儿女/n 。/w 但是/c ，/w 被/p 爱/v 冲昏头脑/v 的/u 周/nhf 某/r 不顾/v 家人/n 反对/v ，/w 心甘情愿/i 当起/v 了/u 别人/r 眼中/nl 的/u “/w 小/a 三/m ”/w 。/w 她/r 始终/d 相信/v 自己/r 与/c 陈/nhf 某/r 是/vl 真/d 爱/v ，/w 而/c 陈/nhf 某/r 也/d 多次/mq 许诺/v ，/w 一/m 定会/vu 给/p 她/r 一个/mq 婚姻/n 。/w 2014/m 年/nt 6/m 月/nt 16/m 日/nt ，/w 陈/nhf 某/r 果真/d 协议/n 离婚/v 了/u ，/w 同年/nt 的/u 7/m 月/nt 15/m 日/nt ，/w 周/nhf 某/r 和/c 陈/nhf 某/r 领取/v 了/u 结婚证/n 。/w 沉浸/v 在/p 幸福/a 中/nd 的/u 周/nhf 某/r 没有/v 想到/v ，/w 仅/d 隔/v 八/m 天/nt ，/w 陈/nhf 某/r 就/d 突然/d 跑到/v 法院/n 要求/v 与/c 周/nhf 某/r 离婚/v 。/w 法庭/n 上/nd ，/w 陈/nhf 某/r 万分/d 感慨/v ：/w “/w 我们/r 的/u 感情/n 确实/d 是/vl 真的/a ，/w 也/d 曾/d 动/v 过/u 如果/c 不能/vu 在/p 一起/d 就/d 私奔/v 的/u 念头/n ，/w 但/c 激情/n 退去/v 之后/nt 面对/v 平淡/a 的/u 婚姻/n ，/w 不是/vl 夫唱妇随/i 的/u 甜蜜/a 生活/n ，/w 而是/vl 对/p 前妻/n ，/w 对/p 一/m 双/q 儿女/n 的/u 无限/d 愧疚/v ，/w 想/v 尽快/d 结束/v 这/r 一/m 段/q 婚姻/n ，/w 让/p 一切/r 重新/d 回归/v 正轨/n 。/w ”/w 而/c 周/nhf 某/r 的/u 情绪/n 一度/d 失控/v ，/w 在/p 庭上/nl 放声/v 痛哭/v 。/w 结婚/v 的/u 喜悦/a 换成/v 现在/nt 一/m 纸/n 离婚/v 协议/n ，/w 周/nhf 某/r 怎么/r 也/d 接受/v 不了/v 。/w 在/p 庭外/nl 的/u 调解/v 中/nd ，/w 她/r 时常/d 以泪洗面/v ，/w 但/c 陈/nhf 某/r 依然/d 坚持/v 离婚/v ，/w 面对/v 陈/nhf 某/r 的/u 决绝/v ，/w 周/nhf 某/r 终于/d 明白/a ，/w 就算/c 流干/v 眼泪/n ，/w 陈/nhf 某/r 也/d 不会/vu 回头/v 了/u 。/w 周/nhf 某/r 最终/d 在/p 调解/v 协议/n 上/nd 签/v 了/u 字/n 。/w -/w -/w 
 请问/v 怎么样/r 确定/v 自己/r 是不是/v 喜欢/v 一/m 个人/n  昨天/nt 和/c 一/m 相亲/v 男/n 见面/v ，/w 当时/nt 感觉/v 还/d 好/a ，/w 反正/d 他/r 是/vl 喜欢/v 上/nd 我/r 了/u ，/w 但是/c 我/r 不/d 知道/v 自己/r 是不是/v 也/d 对/p 他/r 有点/d 意思/n ，/w 聊天/v 的/u 时候/n 他/r 看/v 着/u 我/r 我/r 会/vu 心跳/v 加速/v ，/w 脸红/v ，/w 但/c 我/r 朋友/n 说/v 陌生/a 男人/n 盯/v 着/u 你/r 看/v 当然/d 会/vu 心跳/v 脸红/v ，/w 所以/c 我/r 也/d 搞/v 不清/a 对/p 他/r 这/r 种/q 感觉/v 算什么/v ，/w 或者说/c 算/v 不/d 算/v 有/v 感觉/v ，/w 今天/nt 中午/nt 又/d 一起/d 吃饭/v 了/u ，/w 感觉/v 又/d 没/d 那么/r 强烈/a 了/u ，/w 我/r 这/r 到底/d 算/v 啥/r 请教/v 各位/r 大神/n ，/w 怎么样/r 能/vu 确定/v 自己/r 是否/d 喜欢/v 上/nd 了/u 一/m 个人/n -/w -/w 
 潘/nhf 勐/x 同学/n 赶快/d 认领/v 你/r 的/u 校园/n 卡/n  学/v 号/n ：/w MG/ws 1318016/m ，/w 潘/nhf 勐/x 同学/n ，/w 你/r 的/u 校园/n 卡/n 我/r 捡到/v 了/u 。/w 认领/v 处/n ：/w 南/nd 苑/x 7/m 舍/v 宿/v 管/v 。/w -/w -/w 
 推荐/v 蓝/a 正/d 龙/n 的/u 新/a 戏/n 《/w 妹妹/n 》/w  超级/a 感人/v ！/w ！/w 眼泪/n 哇哇/o 的/u ，/w 蓝/a 正/d 龙/n 太/d 帅/n 了/u 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 南/nd 大年/nt 经/v 贴/v  南/nd 大/a 每年/nt 到/v 一定/d 时候/n ，/w 总/d 有/v 一些/m 帖子/n 会/vu 冒出/v 来/vd ，/w 周而复始/i ，/w 粗略/a 总结/v 如下/v ：/w 1/m 、/w 珠江/ns 路/n 奸商/n   ★/w ★/w ★/w ★/w ★/w 珠江/ns 路/n 奸商/n “/w 为/vl 祸/n 多年/nt ”/w ，/w 按照/p 如今/nt 互联网/n 的/u 传播/v 速度/n ，/w 应该/vu 早已/d “/w 名扬天下/i ”/w ，/w 奈何/v 每到/v 开学/v 季/nt ，/w 总/d 有/v 新生/n 小/a 白/a 去/v 珠江/ns 路/n 买/v 电脑/n ，/w 然后/c 上当/v 受骗/v ，/w 再/d 然后/c 满腔/n 怒火/n ，/w 在/p 百合/n 上/nd 发/v 帖/n 一/m 条条/n 的/u 控诉/v ，/w 因/c 和/c 南/nd 大/a 学子/n 的/u 利益/n 息息相关/i ，/w 暂/d 评定/v 为/vl 五/m 颗/q 星/n 。/w 2/m 、/w 打饭/v 排队/v ★/w ★/w ★/w ★/w 南/nd 大/a 的/u 传统/n ，/w 本科生/n 校区/n （/w 浦口/ns ，/w 仙/n 林/n ）/w 打饭/v 排队/v ，/w 鼓楼/n 校区/n 打饭/v 不/d 排队/v ，/w 楼/n 主/n 离校/v 已/d 多年/nt ，/w 如今/nt 大部分/n 都/d 到了/v 仙/n 林/n ，/w 不/d 知道/v 仙/n 林/n 如今/nt 打饭/v 是/vl 排队/v 还是/d 不/d 排队/v ，/w 楼/n 主/n 也/d 不/d 知晓/v ，/w 暂定/v 为/vl 四/m 颗/q 星/n 。/w 3/m 、/w 汉口/ns 路/n 水果/n 奸商/n ★/w ★/w ★/w ★/w ★/w 如果说/i 电脑/n 不常/d 买/v ，/w 水果/n 基本上/d 每/r 个人/n 每年/nt 至少/d 都/d 要/vu 吃/v 几/m 回/v 的/u 吧/u ，/w 所以/c 说清楚/v 的/u 了解/v 珠江/ns 路/n 水果/n 奸商/n 分布/v ，/w 还是/d 有助于/v 大家/n 的/u ，/w 评定/v 五/m 颗/q 星/n 。/w 4/m 、/w 中医/n 西医/n 之/u 争/v ★/w ★/w ★/w 中医/n 西医/n 之/u 争/v 由来已久/i ，/w 尤其/d 在/p 百合/n 上/nd 一旦/d 出现/v ，/w 帖子/n 必定/d 一时间/nt 如/v 雨后春笋/i 层出不穷/i ，/w 中医/n 支持者/n 和/c 西医/n 支持者/n 辩论/v 不/d 断/v ，/w 还有/v 一/m 帮/v 坐/v 看/v 两/m 方/n 唇枪舌剑/i 的/u 中立/v 者/k ，/w 好不/d 热闹/a ，/w 但/c 在/p 楼/n 主/n 看来/v ，/w 相信/v 中医/n 看/v 中医/n ，/w 相信/v 西医/n 看/v 西医/n ，/w 何必/d 要/vu 让/p 对方/n 一定/d 信服/v 呢/u ？/w 评定/v 三/m 颗/q 星/n 。/w 5/m 、/w 坐/v 马桶/n 压/v 水花/n ★/w ★/w ★/w ★/w ★/w 这个/r 帖子/n 印象/n 中/nd 百合/n 也/d 出现/v 过/u 两/m 三/m 次/q ，/w 各种/r 技术/n 帝/n 热切/a 探讨/v ，/w 全方位/n 理性/a 解析/v ，/w 更有/v 以/p 实践/v 检验/v 真理/n 者/k ，/w 丝毫/n 不/d 堕/v 我/r nju/ws 大/a 理科/n 的/u 声威/n ，/w 评定/v 五/m 颗/q 星/n 。/w 6/m 、/w 切/v 糕/x ★/w ★/w ★/w ★/w 人/n 固有/v 一/m 死/v ，/w 或/c 轻于/v 鸿毛/n ，/w 或/c 重于泰山/i ，/w 或/c 命/n 于/p 切/v 糕/x ，/w 切/v 糕/x 早已/d 是/vl 家喻户晓/i 的/u 硬通货/n ，/w 但/c 上当/v 者/k 缕/q 缕/q 不绝/v ，/w 究/v 其/r 原因/n ，/w 图样/n 图/n 森/a 破/a 。/w 7/m 、/w 南/nd 哪/r 大/a 之/u 谜/n ★/w ★/w ★/w ★/w ★/w 南/nd 大/a 究竟/d 是/vl 南开/ni 大学/n ，/w 还是/d 南昌/ns 大学/n ，/w 还是/d 南/nd 理工/j 大学/n ？/w 南/nd 哪/r 大/a 到底/d 是/vl 南/nd 哪/r 大/a ，/w 楼/n 主/n 也/d 不/d 清楚/a 。/w 低调/n 做/v 学问/n 是/vl 好事/n ，/w 但/c 一定/d 程度/n 上/nd 提到/v 知名度/n 也是/vl 有利/a 的/u 。/w 目前/nt 能/vu 想到/v 的/u 就/d 这么/r 多/a ，/w 欢迎/v 楼下/nl 补充/v 。/w -/w -/w 
 不同/a 的/u 选择/v  有时候/d 就是/d 不/d 合适/a ，/w 就是/d 要/vu 在/p 一起/d 。/w 然后/c 记住/v 一辈子/nt 。/w 好/a 奇怪/a 13/m ′/w ：/w 23/m ″/w 14/m ′/w ：/w 04/m ″/w http/ws :/w //w //w v/ws ./w ifeng/ws ./w com/ws //w ent/ws //w mingxing/ws //w 201409/m //w 0122/m bb/ws 73/m -/w 42/m f/ws 0/m -/w 4975/m -/w 82/m ae/ws -/w a/ws 426/m d/ws 65189/m c/ws 7/m ./w shtml/ws ?/w tp/ws =/w 1410481122422/m #/w _/w share/ws =/w sina/ws -/w -/w 
 阿/h 里/nd 和/c 保/v 研/v ，/w 选择/v 哪/r 一个/mq ？/w 求/v 经验/n ！/w  大/a 四/m 狗/n ，/w 一直/d 很/d 喜欢/v 阿/h 里/nd ，/w 这次/r 校/n 招/v 报/n 了/u 一个/mq 很/d 喜欢/v ，/w 而且/c 未来/nt 肯定/v 很/d 有/v 发展/v 的/u 岗位/n ，/w 尤其/d 是/vl 在/p 阿/h 里/nd 这个/r 公司/n ，/w 简历/n 和/c 笔试/v 居然/d 都/d 过/u 了/u ，/w 昨天/nt 面的/j 试/v ，/w 很/d 幸运/a 地/u 碰到/v 了/u 三/m 个/q 非常/d nice/ws 的/u 面试/v 官/n ，/w 而且/c 自己/r 第一次/mq 问到/v 、/w 回答/v 到了/v 一些/m 在/p 点子/n 上/nd 的/u 问题/n ，/w 然后/c 今天/nt 通知/n 面试/v 通过/p ，/w 明天/nt 上午/nt 去/v 参加/v 沙龙/n ，/w 讨论/v 薪酬/n （/w 估计/v 就/d 会/vu offer/ws 的/u 问题/n ）/w 虽然/c 昨天/nt 面试/v 官/n 已经/d 提到/v 我/r 保/v 研/v 的/u 问题/n ，/w 有些/m 影响/v ，/w 但是/c 他们/r 还是/d 给/p 了/u 我/r 这个/r 机会/n 进/v 阿/h 里/nd 。/w 我/r 是/vl 想/v ，/w 三/m 年/nt 读/v 研/v 或者/c 五/m 年/nt 读/v 博/a 出来/vd 可能/vu 还是/d 会/vu 选择/v 它/r ，/w 但是/c 可能/vu 错过/v 这个/r 岗位/n 黄金/n 期/nt ，/w 虽然/c 起点/n 高/a 了/u 。/w 而且/c 再/d 读/v 几/m 年/nt ，/w 按照/p 我/r 的/u 性子/n ，/w 有/v 风险/n 在/p 我/r 的/u 专业/n 还是/d 没/d 太/d 大/a 长进/v 反而/d 被/p 磨去/v 本科/n 时/nt 一些/m 天性/n ，/w 甚至/d 进/v 不了/v 阿/h 里/nd 。/w 但是/c 一旦/d 工作/n ，/w 自己/r 就/d 回/v 不了/v 校园/n ，/w 学历/n 可能/vu 也/d 不能/vu 再/d 高/a 了/u ，/w 或者/c 再/d 读/v 硕士/n 就/d 很/d 难/a 了/u ，/w 不/d 像/v 现在/nt 顺风/v 顺水/v ，/w 而且/c 工作/n 上/nd ，/w 我/r 这/r 个人/n 现在/nt 能力/n 不/d 精/a ，/w 会/vu 不会/vu 不/d 适应/v 。/w 关于/p 保/v 研/v ，/w 有/v 略/d 小/a 可能性/n 去/v 北京/ns 那个/r 知名/a 学府/n ，/w 或者/c 在/p 南/nd 大/a 得到/v 一个/mq 最好/a 的/u 导师/n ，/w 专业/n 学习/v 可能/vu 还是/d 重在/v 自己/r 钻研/v 。/w 现在/nt 非常/d 不/d 自信/v ，/w 本科/n 几/m 年/nt 真心/n 觉得/v 没有/v 训练/v 多少/m 能力/n ，/w 总是/d 眉毛/n 胡子/n 一把抓/v ，/w 很/d 轻浮/a ，/w 学习/v 不够/a ，/w 一直/d 是/vl 碰运气/v 的/u 状态/n ，/w 现在/nt 很/d 纠结/v 很/d 纠结/v 。/w 父母/n 自然/a 是/vl 想/v 我/r 读/v 研/v （/w 可能/vu 认为/v 出来/vd 工资/n 高/a ，/w 或者/c 觉得/v LZ/ws 才/d 20/m ，/w 太/d 小/a 了/u ）/w ，/w 而且/c 现在/nt 都/d 还/d 单/a 着/u 。/w 况且/c 之前/nt 真的/a 没想到/v 第一/m 份/q 面试/v 、/w 第一/m 份/q 工作/n ,/w 而且/c 是/vl 自己/r 想/v 要/vu 的/u 公司/n 和/c 岗位/n ，/w 来得/v 这么/r 快/a ，/w 曾经/d 的/u 计划/n 都/d 打乱/v 了/u ，/w 现在/nt 心里/nl 不/d 知道/v 什么/r 情绪/n 了/u ，/w 心里/nl 端/v 不平/a 。/w 希望/v 有/v 阿/h 里/nd 的/u 学长/n 学/v 姐/n ，/w 或者/c 由/p 相似/v 经历/v 的/u ，/w 给/p 点/n 建议/v 吧/u http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w zqapril/ws 1410594269/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 找/v 个/q 什么/r 理由/n 和/c 女友/n 分手/v ？/w 愁/v  男方/n 女方/n 都/d 已/d 毕业/v ！/w 男/n 的/u 远/a 在/p 陕西/ns 工作/n ，/w 女的/n 留/v 在/p 江苏/ns ！/w 这/r 种/q 情况/n 家/n 里面/nd 特/d 反对/v ，/w 也/d 侧面/nd 征求/v 过/u 女方/n 家/n 意见/n ，/w 也/d 挺/d 反对/v 的/u ！/w 不过/c 女方/n 倒/v 挺/d 黏/a 的/u ，/w 说/v 是/vl 国庆/nt 过来/vd 看/v 我/r ，/w 我/r 的/u 想法/n 是/vl 还是/d 别/d 过来/vd 了/u ，/w 估计/v 以后/nt 也/d 不会/vu 有/v 什么/r 好/a 结果/n ，/w 长/a 痛/a 不如/v 短/a 痛/a ，/w 打算/v 阻止/v 她/r 过来/vd 。/w 刚才/d 还/d 想/v 直接/a 把/p 我/r 的/u 想法/n 给/p 她/r 说/v ，/w 但/c 又/d 犹豫/v 了/u ，/w 害怕/v 伤害/v 她/r 。/w 反正/d 现在/nt 好/a 乱/a ，/w 不/d 知道/v 怎么/r 做/v 。/w 求/v 各位/r 支招/v ，/w 怎么样/r 才能/c 顺/a 顺利/a 利/n 和/c 女友/n 分手/v 。/w -/w -/w 
 小/a 白猫/n 求/v 收养/v ～/w  在/p 通往/v 平仓/v 巷/x 的/u 校门/n 附近/n 捡到/v 一/m 只/d 萌/v 哒哒/o 的/u 小/a 白猫/n ，/w 已经/d 洗/v 香/a 香/a 了/u 哟/e 。/w 因为/c 宿舍/n 不太/d 好养/a ，/w 有/v 没有/v 有/v 条件/n 的/u 爱/v 猫/n 小伙伴/n 求/v 包/v 养/v ～/w 是/vl 小/a 菇/n 凉/a 哟/e 。/w 周二/nt 以前/nt 没人/v 包/v 养/v 的话/u ，/w 就/d 只好/d 把/p 它/r 送到/v 树/n 华/nhf 楼/n 后面/nl 那/r 条/q 小路/n 的/u 野猫/n 俱乐部/n 了/u 。/w 萌/v 妹子/n 求/v 包/v 养/v 咩/o ～/w ～/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w 1410618681/m image/ws ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w 1410618688/m image/ws ./w jpg/ws -/w -/w 
 女学/n 霸/n 为什么/r 没人/v 追/v  别人/r 都/d 喜欢/v 称/v 我/r 为/vl 学/v 霸/n ，/w 我/r 就/d 认了/v 自己/r 是/vl 个/q 学/v 霸/n 吧/u 。/w 作为/v 一个/mq 女学/n 霸/n ，/w 我/r 学习/v 这么/r 努力/v 也是/vl 为了/p 未来/nt 的/u 日子/nt 可以/vu 舒坦/a 点/n 。/w 但是/c 为什么/r 一直/d 都/d 单身/n ，/w 我/r 想/v 不通/v 啊/e 。/w 我/r 相貌/n 虽然/c 一般/a ，/w 但是/c 相貌/n 比/p 我/r 差/a 、/w 人品/n 比/p 我/r 差/a 的/u 都/d 有人/r 追/v 了/u ，/w 为什么/r 我/r 至今/d 没人/v 追/v ？/w 我/r 善良/a 温柔/a ，/w 乐于/v 助人/v ，/w 很/d 得/u 周围/nd 人/n 喜欢/v 。/w 为什么/r 就/d 没有/v 个/q 可以/vu 欣赏/v 我/r 的/u 人/n 啊/e -/w -/w 
 关于/p 保/v 研/v 的/u 选择/v 也/d 来/vd 听/v 听/v 大家/n 的/u 看法/n  有感于/v 阿/h 里/nd 和/c 保/v 研/v 选择/v 的/u 帖子/n 。/w 楼/n 主/n 某/r 基础/n 理科/n 学科/n 搬/v 砖/n 专业/n （/w 大坑/n ）/w ，/w 手头/n 的/u 选择/v 有/v ：/w 1/m ）/w 北大/j 直/a 博/a ，/w 继续/v 搬/v 砖/n 专业/n ，/w 导师/n 小/a 牛/n （/w 要是/c 小/a 硕果/n 断/v 从/p 了/u =/w =/w ）/w 。/w 2/m ）/w 中科院/j 北京/ns 某/r 所/u 某/r 工科/n 专业/n 做/v 应用性/n 研究/v （/w 也是/vl 坑/n ，/w 稍微/d 小/a 点/n ）/w ，/w 导师/n 大/a 牛/n ，/w 硕士/n 入学/v ，/w 估计/v 会/vu 被/p 要求/v 转/v 博/a ，/w 实地/d 探访/v 感觉/v 生活/n 远/a 没有/v 学校/n 滋润/a 。/w 3/m ）/w 本校/n 、/w 复旦/ni 、/w 浙大/j ，/w 专业/n 多/a 选/v （/w 但/c 还是/d 没/d 跳出/v 坑/n =/w =/w )/w 、/w 导师/n 多/a 选/v ，/w 生活/n easy/ws 模式/n ，/w 但/c 学术/n 水平/n 参差不齐/i 。/w 基本/a 已经/d 决定/v 去/v 中科院/j ，/w 但/c 看/v 了/u 之前/nt 的/u 帖子/n 感觉/v 能/vu 去/v TOP/ws 2/m 不/d 去/v 好像/d 很/d 蠢/a ？/w 楼/n 主/n 想/v 走/v 学术/n 路线/n ，/w 但/c 不/d 那么/r 坚定/a ，/w 想/v 留/v 条/q 后路/n 大家/n 懂/v 的/u 。/w 看/v 一般/a 说法/n 中科院/j 出来/vd 不/d 做/v 学术/n 的话/u 似乎/d 没啥/v 优势/n ？/w 另外/d 不/d 知道/v 科/n 院/n 念/v 个/q 硕士/n 再/d 申请/v 国外/nl 可不/d 可行/a （/w 和/c 在/p 学校/n 比/p ）/w ？/w -/w -/w 
 请/v 大家/n 帮忙/v ，/w 想/v 找到/v 这个/r 女生/n  今天/nt 刚刚/d 旅行/v 回来/vd ，/w 背着/v 包/v 还/d 拖/v 着/u 拉杆/n 箱/n ，/w 晚上/nt 十/m 一点/mq 二/m 十分/d 回到/v 学校/n ，/w 因为/c 没/d 吃/v 晚饭/n ，/w 到/v 鹿/n 记/v 买/v 肉/n 夹/v 馍/n 。/w 看到/v 前面/nd 有/v 两/m 位/q 女生/n ，/w （/w 以下/nd 描述/v 可能/vu 不/d 准确/a ）/w 其中/nd 一/m 位/q 身着/v 紫色/n T/ws 恤/x ，/w 背着/v 黑色/n 的/u 书包/n ，/w 另外/d 一/m 位/q 身着/v 橙色/n T/ws 恤/x ，/w 没/d 注意/v 有/v 没有/v 背包/n ，/w 跟/p 另/r 一/m 位/q 女生/n 说/v ，/w 让/p 她/r 睡/v 在/p 她/r 的/u 宿舍/n ，/w 还有/v 睡衣/n 云云/r 的/u ，/w 声音/n 很/d 小/a 非常/d 好听/a ，/w 头发/n 不/d 长/a ，/w 发质/n 挺/d 好/a 的/u ，/w （/w 就是/d 她/r 啦/u ！/w ）/w 后来/nt 发现/v 她们/r 只/d 买/v 了/u 一个/mq 手/n 抓/v 饼/n ，/w 肉松/n 加/v 里脊/n 的/u ，/w 还/d 加/v 了/u 一片/mq 生菜/n ，/w 然后/c 他们/r 就/d 走/v 了/u ，/w 楼/n 主/n 心里/nl 有点/d 着急/v ，/w 不知/v 为何/d 突然/d 就/d 好/a 失落/v ，/w 可是/c 奔波/v 了/u 一天/nt 蓬头垢面/i 真/d 不好意思/i 追上/v 去/v 。/w 希望/v 能/vu 提供/v 线索/n 的/u 小伙伴/n 可以/vu 私/n 信/n 我/r ，/w 带/v 了/u 一些/m 工艺品/n 回来/vd ，/w 能/vu 帮/v 到/v 的/u 同学/n 一定/d 答谢/v ！/w ！/w -/w -/w 
 求/v 一/m 名/n 南京/ns 男生/n 帮忙/v  打算/v 研究/v 南京/ns 方言/n ，/w 急求/v 两/m 名/n 南京/ns 本地/n 的/u 且/c 南京/ns 话/n 不错/a 的/u 男生/n 帮忙/v 录音/v ，/w 大概/d 三/m 百/m 个/q 二/m 字/n 短语/n 的/u 样子/n ！/w 拜谢/v 了/u ！/w -/w -/w 
 我/r 要/vu 把/p 女神/n 从/p 渣/x 男/n 手里/nl 抢过/v 来/vd ！/w  本人/n 是/vl 鼓楼/n 的/u ，/w 昨天/nt 在/p 教学楼/n 120/m 自习/v 。/w 教室/n 倒数/v 第二/m 排有/v 一对/n 情侣/n 。/w 女生/n 个子/n 很/d 高/a ，/w 大概/d 172/m 以上/nd ，/w 长发/n ，/w 穿/v 灰色/n v/ws 领/v t/ws 恤/x ，/w 灰色/n 一/m 步/n 裙/n 。/w 长/a 得/u 很/d 漂亮/a ，/w 很/d 像/v 周/nhf 慧/a 敏/x ，/w 眼睛/n 非常/d 动人/a 。/w 身材/n 很/d 棒/n ，/w 气质/n 很/d 高雅/a 。/w 很多/a 年/nt 没/d 见过/v 这么/r 漂亮/a 的/u 女生/n 了/u ，/w 而且/c 不是/vl 普通/a 的/u 漂亮/a ，/w 是/vl 在/p 人群/n 中/nd 一/m 看/v 就/d 很/d 出众/a 的/u 漂亮/a ，/w 就/d 像/v 从/p 梦里/nl 走出/v 来/vd 的/u 女神/n 一样/a 。/w 还有/v 两/m 次/q 见过/v 这个/r 女生/n ，/w 每/r 一/m 次/q 都/d 让/p 人/n 很/d 心动/v 。/w 本来/d 不想/v 发/v 这个/r 帖/n 的/u ，/w 只/d 想/v 远远/a 注视/v 着/u 她/r 。/w 关键/n 是/vl 她/r 的/u 男朋友/n 太/d 挫/v 了/u ，/w 实在/d 让/p 我/r 忍无可忍/i ！/w 长/a 得/u 胖/a 胖/a 的/u ，/w 总是/d 穿/v 个/q /x 丝/n 文化衫/n ，/w 头/n 特别/d 大/a 。/w 每次/r 在/p 校园/n 里/nd 看到/v 他们俩/r 的/u 时候/n ，/w 那个/r 男生/n 总是/d 在/p 笑/v ，/w 而且/c 笑声/n 非常/d 响/v ，/w 给/p 人/n 感觉/v 很/d 没/d 品/n 。/w 请/v 大家/n 帮/v 我/r 找到/v 这个/r 女生/n ，/w 我/r 要/vu 把/p 她/r 从/p 渣/x 男/n 手里/nl 抢过/v 来/vd ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m -/w -/w 
 中秋/nt 回家/v ，/w 男朋友/n 买/v 了/u 酒/n 还有/v 月饼/n ，/w 被/p 妈妈/n 骂/v 了/u  各位/r ：/w    中秋/nt 回家/v ，/w 我/r 男友/n 买/v 了/u 两/m 瓶/n 就/d 还有/v 一/m 盒/n 月饼/n 。/w 我/r 被/p 我/r 妈/n 骂/v 了/u ，/w “/w 他/r 看不起/v 人/n 还是/d 怎么/r 的/u ，/w 中秋/nt 就/d 送/v 这点/r 东西/n ？/w ”/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w    唉/e ，/w 好/a 郁闷/a 呀/u ，/w 不/d 知道/v 怎么回事/n ？/w 我/r 没有/v 送/v 过礼/v ，/w 但是/c 我/r 觉得/v 差不多/a 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w 唉/e 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w    要是/c 知道/v 我/r 妈/n 这样/r 计较/v ，/w 多/a 买/v 几/m 瓶/n 的/u 就是/d ，/w 不/d 就是/d 多/a 个/q 一/m 千/m 左右/n 吗/u ？/w 唉/e 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 怎么回事/n 呀/u ？/w 本来/d 中秋/nt 不/d 打算/v 回家/v ，/w 但是/c 看/v 他们/r 自己/r 过节/v 又/d 不/d 忍心/a ，/w 就/d 回去/vd 。/w 男朋友/n 也/d 陪/v 我/r 回去/vd 了/u ，/w 可是/c 还是/d 被/p 骂/v 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 我/r 又/d 不是/vl 故意/a 的/u ，/w 中国/ns 的/u 这些/r 厘/q 清/a 道德/n 好/a 难/a 搞/v 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 结婚/v 了/u 还/d 和/c 父母/n 混/v 在/p 一起/d 的/u 也/d 挺/d 多/a 的/u    坚持/v 让/p 我/r 和/c 公婆/n 住/v 在/p 一起/d 一辈子/nt 的/u 老公/n 某天/nt 晚上/nt 指/v 了/u 指/v 楼上/nl ，/w 说/v 楼上/nl 也是/vl 南/nd 大/a 毕业/v 的/u ，/w 结了/v 婚生/v 了/u 孩子/n 还是/d 和/c 父母/n 住/v 在/p 一个/mq 屋檐/n 下/nd ，/w 果然/d 楼上/nl 传来/v 了/u 婴儿/n 的/u 啼哭/v 声/n ，/w 瞬间/nt 我/r 的/u 三/m 观/v 崩塌/v 了/u 。/w 虽然/c 不能/vu 在/p 行业/n 里/nd 独挡一面/i ，/w 成为/v 行业/n 精英/n ，/w 但/c 最起码/a 也/d 可以/vu 撑起/v 一个/mq 小家/n 吧/u ，/w 楼上/nl 这位/r 仁兄/n 和/c 我/r 亲爱的/n 老公/n ，/w 您们/r 这样/r 真的/a 好/a 么/k ？/w   我/r 咨询/v 了/u 下/nd 南/nd 大/a 别的/r 院系/n 的/u 男/n 同学/n ，/w 他/r 表示/v ，/w 结婚/v 了/u 确实/d 不/d 适合/v 和/c 公婆/n 住/v 在/p 一起/d ，/w 但是/c 住/v 在/p 一起/d 男生/n 比较/d 享福/v 。/w 这位/r 男/n 同学/n 说/v ，/w 他/r 表嫂/n 和/c 她/r 公婆/n 住/v 了/u 一/m 段/q 时间/n ，/w 嘴上/nl 上火/v 的/u 都/d 长/a 泡/n 了/u 。/w 我/r 呢/u ，/w 老是/d 心/n 塞/v ，/w 最近/nt 心脏/n 真心/n 不是/vl 很/d 舒服/a ，/w 雅/a 蠛/x 蝶/x 。/w 。/w 。/w 。/w   但是/c ，/w 今天/nt 我/r 还是/d 心理/n 不适/a 了/u 一天/nt ，/w 因为/c 昨晚/nt 我/r 洗完/v 内裤/n 晾/v 晾干/v ，/w 今天/nt 才/d 发现/v ，/w 旁边/nd 的/u 和/c 我/r 的/u 内裤/n 不/d 断/v 有/v 接触/v 的/u 那/r 条/q 男/n 内裤/n 不是/vl 我/r 老公/n 的/u ，/w 貌似/v 是/vl 公公/n 的/u ，/w 呃/e 。/w 。/w 。/w 还有/v 呢/u ，/w 大/a 夏天/nt 的/u 看/v 电视/n ，/w 穿着/v 睡衣/n 躺/v 在/p 客厅/n 沙发/n 上/nd ，/w 虽然/c 不会/vu 露/v 底/n ，/w 但/c 老公/n 总是/d 因为/c 这个/r 觉得/v 我/r 不对/a ，/w 这/r 能/vu 怪/a 我/r 么/k 怪/a 我/r 么/k 怪/a 我/r 么/k ~~~/ws   话说回来/i ，/w 也是/vl 我/r 没用/v ，/w 南/nd 大小/n 本/r 毕业/v 些许/q 日子/nt ，/w 也/d 没/d 赚/v 多少/m 钱/n ，/w 虽然/c 想/v 出去/v 住/v ，/w 但是/c 经不住/i 他/r 妈咪/n 一/m 哭/v 二/m 闹/v ，/w 回想/v 老人家/n 也/d 不/d 容易/a 。/w 。/w 。/w   我/r 老公/n 呢/u ，/w 南/nd 大本/n 研/v 毕业/v ，/w 现在/nt 混/v 在/p 事业/n 编/v ，/w 说/v 想/v 考/v 公务员/n ，/w 也/d 不/d 见/v 他/r 复习/v ，/w 天/nt 天/nt 在/p 单机/n 打/v 游戏/n ，/w 也/d 不/d 知道/v 南京/ns 的/u 公务员/n 他/r 真的/a 能/vu 手到擒来/i 不用/d 复习/v 么/k ？/w   想/v 想/v 以后/nt 还是/d 很/d 忧愁/a 的/u ，/w 昨天/nt 中秋/nt 听/v 婆婆/n 大人/n 和/c 她/r 的/u 晚辈/n 讲/v 诉/v 自己/r 从/p 农村/n 奋斗/v 到/v 城市/n 的/u 经历/v （/w ~/ws  。/w ~/ws ）/w ，/w 真/d 不/d 晓得/v 20/m 年/nt 后/nd 的/u 今天/nt 我/r 可/vu 有/v 这/r 种/q 吹牛皮/i 的/u 资本/n ，/w 因为/c 好像/d 根本/d 就/d 没有/v 什么/r 进步/a 。/w 曾经/d 听说/v 人/n 的/u 一生/nt 决定/v 因素/n 如下/v ：/w 一/m 命/n 二/m 运/v 三/m 风水/n ，/w 四/m 积/v 功德/n 五/m 读书/v 。/w 今天/nt 悲观/a 的/u 觉得/v ，/w 读书/v 只能/vu 让/p 我/r 有/v 公主/n 心/n ，/w 更加/d 接受/v 不了/v 丫头/n 命/n 呢/u 。/w 。/w 。/w   我/r 就是/d 上来/vd 吐/v 个/q 嘈/a ，/w 玻璃/n 心/n ，/w 请/v 你们/r 不要/vu 喷/v 我/r 好/a 么/k ，/w 白/a 了/u 个/q 白/a ~/ws -/w -/w 
 复活/v 了/u  终于/d 复活/v 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 可以/vu 肆无忌惮/i 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 1/m :/w 50/m 在/p 汉口/ns 路/n 校门/n 签收/v 花/n 的/u 姑娘/n ，/w 你/r 的/u 熊/n 掉/v 了/u 一个/mq  送/v 花/n 的/u 开/v 一个/mq 白色/n 的/u 轿车/n ，/w 1/m :/w 50/m 你/r 在/p 车尾/n 签收/v 的/u 花/n 开车/v 的/u 因为/c 出来/vd 的/u 时候/n 太/d 急/a 了/u ，/w 熊/n 碰掉/v 了/u 一个/mq ，/w 掉/v 在/p 后/nd 门边/nl 的/u 地上/nl 要是/c 回去/vd 发现/v 熊/n 数目/n 不对/a ，/w 不要/vu 怪/a 你/r 男朋友/n ，/w 是/vl 那个/r 送/v 花/n 的/u 太/d 不/d 专业/n 了/u 。/w -/w -/w 
 这/r 就是/d 我/r 为什么/r 喜欢/v 过/u 教师节/nt 。/w  每年/nt 都/d 与/c 老师/n 们/k 一起/d 享受/v 节日/nt 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w kaoya/ws 20101410310565/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 女生/n 还/d 真/d 奇葩/n  一/m 说到/v 公婆/n 就/d 各种/r 数落/v ，/w 一/m 说到/v 自己/r 爸妈/n 就/d 各种/r 伟/nhs 光/n 正/d ，/w 各种/r 理/n 中/nd 客/n 。/w 明明/d 自己/r 啥/r 活/v 都/d 不干/v ，/w 还/d 摆出/v 一/m 副/h 有理/v 的/u 样子/n 。/w 我/r 就/d 想/v 问/v 一/m 句/n ：/w 还要/v 不要/vu 碧/a 莲/n ？/w -/w -/w 
 帮/v 闺/x 蜜/n 征/v 友/n       姑娘/n 88/m 年/nt ，/w 今年/nt 硕士/n 毕业/v ，/w 理性/a 的/u 文科/n 女/f ~/ws 身高/n 162/m ,/w 独生女/n ，/w 目前/nt 在/p 苏州/ns 某/r 事业单位/n 工作/n ，/w 书香门第/n （/w 爸爸/n 是/vl 老师/n 啦/u ）/w 老家/n 安徽/ns 合肥/ns ~/ws 妹子/n 平时/nt 喜欢/v 花花草草/n 的/u ，/w 很/d 懂/v 生活/n ，/w 写/v 得/u 一手/d 漂亮/a 的/u 毛笔字/n ，/w 喜欢/v 看/v 一些/m 文学/n 、/w 艺术/n 类/n 书籍/n 。/w 妹子/n 性格/n 不错/a ，/w 温和/a 大方/a 又/d 不失/v 自己/r 的/u 性情/n 。/w 经过/p 对/p 妹子/n 的/u 反复/d 询问/v ，/w 对象/n 的/u 要求/v 综合/v 整理/v 为/vl 下/nd ：/w 年龄/nt 相仿/v ，/w 最好/a 比/p 妹子/n 大/a 一些/m ，/w 当然/d 你/r 要是/c 觉得/v 你/r 够/v 成熟/a 也/d 可以/vu ~~/ws 性格/n 要好/a ，/w 不要/vu 太/d 闷/a ，/w 稳重/a 踏实/a ，/w 有/v 责任感/n ，/w 在/p 苏州/ns 或/c 合肥/ns 工作/n 的/u 优先/v （/w PS/ws ：/w 姑娘/n 比较/d 欣赏/v 会/vu 修/v 电脑/n 的/u 理工科/j 男/n ）/w 。/w 大致/d 就是/d 这样/r ，/w 有意者/n 站/v 内/nd 联系/v 。/w     妹子/n 真心/n 不错/a ，/w 单身/n 的/u 帅哥/n 不要/vu 错过/v 哟/e 。/w -/w -/w 
 有/v 妹子/n 去过/v 和/c 园/n 的/u 米兰/ns 造型/v 吗/u ？/w 求/v 评价/v  有/v 妹子/n 去过/v 的话/u 问/v 一下/mq 那边/r 拉直/v 或/c 烫发/v 怎么样/r ?/w 或者/c 有/v 好/a 的/u 推荐/v 吗/u ？/w -/w -/w 
 有些/m 网民/n 还是/d 挺/d 奇葩/n 的/u    “/w 没人/v 知道/v 网络/n 的/u 另/r 一端/nd 是/vl 人/n 是/vl 狗/n 。/w ”/w   其实/d 对于/p 一些/m 人/n 我/r 还是/d 挺/d 不/d 理解/v 的/u ，/w 某/r 个人/n 同/p 你/r 往日/nt 无/v 怨/v 近日/nt 无/v 仇/n ，/w 更无/v 杀/v 父/n 之/u 仇/n 夺/v 妻/n 之/u 恨/v ，/w 最后/n 一/m 句/n 问/v 人家/r 要/vu 不要/vu 碧/a 莲/n ，/w 我/r 觉得/v 这/r 是/vl 很/d 不/d 恰当/a 的/u 。/w   另外/d 对于/p 一/m 竿子/n 打翻/v 全/a 船/n 人/n 的/u 说法/n 我/r 也/d 表示/v 不/d 认同/v 。/w   如上/v 。/w -/w -/w 
 台/n 富商/n 入狱/v  妻子/n 花/n 2/m 亿/m 包/v 养/v 情夫/n 被/p 判/v 16/m 年/nt  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w 1410387805201409100824040/m c/ws 143/m ./w jpg/ws 蔡/nhf 玫/x 华/nhf 与/c 情夫/n 合照/n -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 台湾/ns 有/v 富商/n 在/p 大陆/nl 坐牢/v 期间/nt ，/w 妻子/n 不仅/c 盗取/v 2/m 亿/m 元/q 新/a 台币/n （/w 4000/m 万/m 元/q ）/w 家财/n ，/w 还/d 包/v 养/v 情夫/n 。/w 台/n 最大/a 铜/n 废弃物/n 处理/v 厂/n 永/d 源/n 化工/j 总裁/n 吴/nhf F/x 鸿/n ，/w 七/m 年前/nt 被控/v 逃/v 漏税/v 被/p 大陆/nl 判/v 监禁/v 五/m 年/nt ，/w 其间/nd 妻子/n 红杏出墙/i ，/w 掏空/v 公司/n 2/m 亿/m 元/q 讨好/v 情夫/n ，/w 在/p 吴/nhf 获释/v 前/nd ，/w 带/v 着/u 财物/n 、/w 三/m 名/n 子女/n 逃/v 到/v 大陆/nl 。/w 吴/nhf 将/d 妻子/n 告/v 上/nd 法院/n ，/w 法院/n 近日/nt 一/m 审判/v 这/r 名/n 妇人/n 监禁/v 16/m 年/nt 半/m 。/w 49/m 岁/nt 的/u 吴/nhf F/x 鸿/n 称/v 2007/m 年/nt 他/r 在/p 广东/ns 四/m 会/vu 与/c 大陆/nl 人/n 合资/a 成立/v 铜/n 污泥/n 回收/v 精炼/v 厂/n ，/w 委托/v 当地/n 报关/v 公司/n 处理/v 进口/v 含/v 铜/n 废料/n ，/w 但/c 报关/v 公司/n 竟/d 借机/v 以/p 其他/r 物品/n 名义/n 蒙混/v 逃税/v ，/w 结果/n 被/p 发现/v ，/w 吴/nhf 被/p 牵连/v 其中/nd ，/w 判/v 监禁/v 五/m 年/nt 。/w 在/p 吴/nhf F/x 鸿/n 入狱/v 期间/nt ，/w 比/p 他/r 大/a 5/m 岁/nt 、/w 育有/v 两/m 子/n 一/m 女的/n 妻子/n 蔡/nhf 玫/x 华/nhf ，/w 竟然/d 搭上/v 曾任/v 导游/n 的/u 男/n 子孙/n 德/n 立/v ，/w 不久/nt 到/v 吴/nhf 位于/v 桃园/n 芦/n 竹/x 的/u 别墅/n 偷情/v ，/w 之后/nt 蔡/nhf 更/d 肆无忌惮/i 地/u 将/d 孙/nhf 带回/v 新/a 北/nd 三/m 重/a 住所/n ，/w 要/vu 子女/n 叫/v 情夫/n “/w 叔叔/n ”/w 。/w 在/p 吴/nhf 身/n 陷/v 囹/x 吾/r 期间/nt ，/w 蔡/nhf 挥霍无度/i ，/w 不单/c 止/v 宝马/n X/ws 5/m 、/w 奥迪/ni 、/w 捷/a 豹/n 、/w 悍/x 马/n 等/u 四部/n 进口车/n 供/v 孙/nhf 与/c 家人/n 使用/v ，/w 而且/c 最少/a 为/vl 孙/nhf 购买/v 七/m 款/n 名表/n ，/w 为/vl 自己/r 买下/v 超过/v 200/m 个/q 名牌/n 包/v 包/v ，/w 她/r 更/d 在/p 多/a 家/n 珠宝店/n 购买/v 大批/q 裸/x 钻/v 。/w 至/v 2012/m 年/nt ，/w 吴/nhf F/x 鸿/n 获释/v 回到/v 台湾/ns ，/w 见到/v 住所/n 空无一人/i ，/w 家中/nl 却/d 留有/v 比/p 一/m 个人/n 高/a 的/u 名表/n 盒/n 、/w 妻/n 与/c 情夫/n 合照/n 及/c 大批/q 钻石/n 鉴定书/n ，/w 让/p 他/r 气愤/v 不已/v 。/w 吴/nhf 在/p 家中/nl 发现/v 妻子/n 曾/d 花掉/v 400/m 万/m 元/q 新/a 台币/n （/w 81/m 万/m 元/q ）/w ，/w 与/c 情夫/n 同/p 游/v 日本/ns ；/w 妻子/n 大手/n 购买/v 名表/n ，/w 有/v 表/n 厂/n 将/d 她/r 列为/v VIP/ws ，/w 并/c 特别/d 寄/v 邀请函/n 请/v 她/r 与/c 孙/nhf 一同/d 参观/v 瑞士/ns 总厂/n 。/w 吴/nhf F/x 鸿/n 发现/v 蔡/nhf 玫/x 华/nhf 卷走/v 他/r 的/u 大批/q 家财/n ，/w 更/d 带/v 着/u 三/m 名/n 子女/n 到/v 广州/ns 番禺/ns 匿藏/v ，/w 作为/v 打/v 离婚/v 官司/n 的/u 筹码/n 。/w 这/r 一切/r 让/p 吴/nhf 极度/a 愤怒/a ，/w 于是/c 向/p 警方/n 报案/v 后/nd ，/w 内地/nl 公安/n 在/p 去年/nt 5/m 月/nt 将/d 蔡/nhf 拘捕/v ，/w 并/c 以/p 两岸/nl 合作/v 打击/v 犯罪/v 机制/n 送回/v 台/n ，/w 至于/v 子女/n 则/c 被/p 孙/nhf 的/u 同伙/n 送往/v 清远/a ，/w 吴/nhf 多次/mq 向/p 两岸/nl 求助/v ，/w 但/c 至今/d 仍/d 无/v 回音/n 。/w 桃园/n 地方/n 法院/n 近日/nt 审理/v 案件/n ，/w 法院/n 认定/v 蔡/nhf 玫/x 华/nhf 曾经/d 盗/v 刷/v 吴/nhf F/x 鸿/n 的/u 信用卡/n 211/m 次/q ，/w 被/p 判/v 监禁/v 12/m 年/nt ，/w 而/c 她/r 侵吞/v 吴/nhf 的/u 公司/n 1/m ./w 5/m 亿/m 元/q 新/a 台币/n （/w 约/d 3000/m 万/m 元/q ）/w 则/c 被/p 判/v 4/m 年/nt 半/m ，/w 两/m 罪/n 涉及/v 2/m 亿/m （/w 4000/m 万/m 人民币/n ）/w 金额/n ，/w 分期/v 执行/v ，/w 一审/j 被/p 判/v 监/x 16/m 年/nt 半/m 。/w -/w -/w 
 Zz/ws  华/nhf 为/vl 传单/n 门/n 事件/n  传单/n 内容/n 如下/v //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w //w 看到/v 微/a 博/a 、/w 微/a 信/n 、/w 朋友/n 圈里/nl 成千上万/i 的/u 人/n 支持/v 马/n 伊/x P/x ，/w 谴责/v 文章/n ，/w 这/r 一切/r 的/u 一切/r 给予/v 了/u 我/r ？/w ？/w （/w 应该/vu 是/vl 支持/v 的/u 、/w 动力/n 大致/d 的/u 意思/n ）/w ，/w 让/p 我/r 不/d 在/p 软弱/a ，/w 让/p 我/r 有/v 勇气/n 站出来/v 控诉/v 那个/r 良心/n 被/p 够吃/v 了/u 的/u 人/n ，/w 有/v 勇气/n 站出来/v 谴责/v 那个/r 龌龊/a 的/u 人/n 做/v 的/u 恶心/v 的/u 事/n ？/w 他/r 叫/v （/w 这里/r 你们/r 都/d 知道/v 了/u ，/w 名字/n 和/c 工/n 号/n ）/w ，/w 当初/nt 他/r 追/v 我/r ，/w 给/p 我/r 做饭/v 送/v 饭/n ，/w 接/v 我/r 上班/v 下班/v ，/w 点点滴滴/i 让/p 我/r 感觉/v 他/r 是/vl 可以/vu 托付/v 终生/nt 、/w 踏踏实实/a 过日子/v 的/u 人/n 。/w 谈/v 了/u 1/m 年/nt 半/m 的/u 恋爱/v ，/w 他/r 提出/v 去/v 领/v 证/n ，/w 我/r 心/n 无/v 旁骛/v 的/u 答应/v 了/u 。/w 可是/c 后来/nt 才/d 知道/v 领/v 完/v 证/n 之/u 事/n 他/r 并/c 未/d 告知/v 其/r 母亲/n ，/w 他/r 母亲/n 现在/nt 也/d 不/d 同意/v 。/w 我/r 是/vl 有的/r 担心/v 。/w 但是/c 他/r 给/p 我/r 保证/v 会/vu 解决/v 。/w 会/vu 对/p 我/r 好/a 一辈子/nt 。/w 我/r 想/v 事已至此/i ，/w 只要/vu 他/r 对/p 我/r 是/vl 真心/n 的/u 就/d 够/v 了/u 。/w 可是/c 万万/d 没想到/v ，/w 不要说/v 真心/n 不/d 真心/n ，/w 他/r 所/u 做/v 的/u 事/n ，/w 让/p 我/r 觉得/v 他/r 是/vl 一个/mq 禽兽不如/i 的/u 东西/n ！/w 这个/r 月初/nt ，/w 因为/c 一/m 件/q 小事/n 我们/r 在/p 微/a 信上/nl 拌/v 了/u 个/q 嘴/n ，/w 。/w 他/r 就/d 带/v 了/u 个/q 女的/n 回家/v ，/w 恰恰/d 被/p 我/r 撞到/v 了/u 。/w 看到/v 他/r 跟/p 那个/r 女的/n 坐/v 在/p 沙发/n 上/nd 的/u 那一刻/nt ，/w 我/r 脑袋/n 就/d 晕/v 了/u ，/w  我/r 很/d 慌/a ，/w 我/r 追问/v 那个/r 女的/n 叫/v 什么/r 名字/n ，/w 那/r 女的/n 却/d 淡/a 定/v 的/u 说/v “/w 我/r 是/vl 他/r 领导/n ，/w 然后/c 他/r 就/d 把/p 我/r 拉开/v 了/u ，/w 和/c 那个/r 女的/n 走/v 了/u 。/w 他们/r 走/v 后/nd ，/w 我/r 大哭/v ，/w 过/u 了/u 一个/mq 小时/nt ，/w 他/r 又/d 回来/vd 向/p 我/r 解释/v ，/w 说/v 他们/r 只是/d 去/v 家里/nl 那个/r 快递/v 而已/u ，/w 说/v 我/r XX/ws 片/q 衣服/n 化妆品/n 都/d 在/p ，/w 他们/r 怎么/r 可能/vu 呢/u ，/w 听/v 他/r 一番话/n ，/w 我/r 就/d 相信/v 了/u ，/w 他/r X/ws 我/r ，/w 我/r 那个/r 了/u ，/w 我/r 说/v 我们/r 不/d 带/v 套/q 了/u 吧/u ，/w 生/v 一个/mq 吧/u ，/w 他/r 说/v 不行/v ，/w 昨天/nt 喝酒/v 了/u ，/w 可是/c 万万/d 没想到/v 的/u 是/vl ，/w 完事/v 之后/nt ，/w 他/r 说/v 这/r 是/vl 我们/r 最后/n 一/m 次/q ，/w 然后/c 就/d 说/v 因为/c 他/r 母亲/n 不/d 同意/v ，/w 还/d 不/d 允许/v 我们/r 又/d 小孩/n ，/w 日子/nt 这样/r 过/u 下去/v ，/w 对/p 我们/r 都/d 不好/a ，/w 坚决/a 要/vu 跟/p 我/r 分手/v 。/w 我/r 真的/a 不敢/vu 相信/v 自己/r 的/u 耳朵/n ,/w 我/r 说/v 你/r 裤子/n 一/m 脱/v 就/d 变成/v 两/m 个人/n 了/u ，/w 当时/nt 要领/n 证/n 的/u 是/vl 你/r ，/w 现在/nt 要/vu 离婚/v 的/u 也是/vl 你/r ，/w 你/r 觉得/v 这些/r 都/d 是/vl 过家家/v 的/u 儿戏/n 嘛/u 。/w 他/r 说/v 那/r 怎么办/v ，/w 就/d 这样/r 拖/v 着/u 到/v 最后/n 还是/d 离/v ，/w 我/r 说/v 你/r 都/d 想好/v 要/vu 跟/p 我/r 离/v 了/u ，/w 怎么/r 还/d 跟/p 我/r 那个/r ？/w 你/r 知道/v 他/r 说/v 什么/r ？/w 他/r 竟然/d 说/v 他/r 忍不住/v 了/u ！/w 此刻/nt ，/w 我/r 脑袋/n 嗡嗡/o ，/w 听到/v 一个/mq 声音/n ，/w 那是/vl 我/r 心碎/v 一/m 地/u 的/u 声音/n ！/w 我/r 说/v 我/r 不/d 离/v ，/w 除非/c 你/r 把/p 我/r 杀/v 了/u ！/w 然后/c 我们/r 分房/v 睡/v ，/w 周六/nt 日/nt 他/r 都/d 早出晚归/i ，/w 周一/nt 夜不归宿/i ，/w 他/r 说/v 周六/nt 单位/n 加班/v 晚上/nt 还要/v 考试/v ，/w 周一/nt 单位/n 加班/v 睡/v 在/p 公司/n 了/u ，/w 可/vu 我们/r 家/n 到/v 公司/n 开车/v 就/d 只/d 需/v 5/m 分钟/q 时间/n 。/w 可是/c 周二/nt 夜里/nt 他/r 又/d 爬到/v 我/r 床上/nl ，/w 我/r 拒绝/v ，/w 我/r 怕/v 像/v 上次/n 一样/a 受伤/v ，/w 他/r 喊/v 我/r 老婆/n ，/w 我/r 以为/v 是/vl 要/vu 和/c 好/a ，/w 就/d 答应/v 了/u ，/w 我/r 仍然/d 要求/v 不/d 需要/v 带/v 套/q ，/w 他/r 答应/v 了/u ，/w 谁知/v 快/a 完了/v ，/w 他/r 拔出/v 来/vd 了/u ，/w 我/r 哭/v 了/u ，/w 我/r 绝望/v 的/u 哭/v 了/u 。/w 我/r 根本/d 不/d 认识/v 这个/r 与/c 我/r 共/d 枕/v 了/u 两/m 年/nt 的/u 男人/n ！/w 我/r 说/v 你/r 为什么/r 要/vu 这样/r ？/w 他/r 还是/d 说/v 因为/c 他/r 父母/n 不/d 让/p 我们/r 有/v 小孩/n ，/w 我/r 说/v 你/r 刚刚/d 喊/v 我/r 老婆/n ，/w 不是/vl 来/vd 跟/p 我/r 和/c 好/a 的/u ？/w 不是/vl 想/v 跟/p 我/r 好好/d 过日子/v 的/u 吗/u ？/w 他/r 说/v 日子/nt 能/vu 过/u 就/d 过/u ，/w 不能/vu 过/u 就/d 各/r 过/u 各/r 的/u ，/w 说/v 他/r 不会/vu 对/p 我/r 像/v 以前/nt 好了/e 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 他/r 呼呼/o 睡着/v 了/u ，/w 而/c 我/r 夜/nt 不能/vu 寐/x ，/w 心里/nl 很/d 闷/a ，/w 觉得/v 空气/n 都/d 是/vl 凝固/v 的/u ，/w 我/r 想/v 了/u 很多/a ，/w 也/d 想/v 清楚/a 了/u ，/w 他/r 根本/d 不/d 爱/v 我/r ，/w 这样/r 的/u 日子/nt 将就/v 过/u 着/u 也是/vl 没有/v 幸福/a 的/u ，/w 所以/c 我/r 决定/v 第二/m 天/nt 跟/p 他/r 同意/v 离婚/v ！/w 周三/nt 参加/v 完/v 公司/n 活动/v 后/nd ，/w 我/r 决定/v 步行/v 回家/v ，/w 我/r 想/v 用/v 体力/n 透支/v 来/vd 缓解/v 我/r 的/u 心/n 累/v ，/w 恍惚/a 中/nd 走错/v 路/n 绕/v 了/u 一个/mq 弯/a ，/w 看到/v 花神/n 湖/n 旁边/nd 停车场/n 有/v 辆/q 车/n ，/w 定睛/v 一/m 看/v 是/vl 他/r 的/u ，/w 我/r 疯/a 了/u ，/w 我/r 确定/v 他/r 肯定/v 有/v 问题/n ，/w 就/d 像/v 电视/n 里面/nd 的/u 场景/n ，/w 我/r 躲/v 在/p 旁边/nd 等/u 着/u ，/w 准备/v 录音/v ，/w 果不其然/i ，/w 像是/vl 导演/n 安排/v 一样/a ，/w 他/r 和/c 那/r 女的/n 来/vd 了/u ，/w 还/d 在/p 车/n 旁边/nd 抱/v 在/p 一起/d 亲嘴/v 。/w 看到/v 这/r 一切/r ，/w 我/r 的/u 心/n 在/p 流血/v ！/w 你/r 说/v 你/r 没有/v 外遇/n 的/u 呢/u 。/w 你/r 昨天/nt 还/d 跟/p 我/r 上床/v 干嘛/v ？/w 今天/nt 跟/p 她/r 在/p 这/r 亲热/a 。/w 然后/c 回家/v 再/d 跟/p 我/r 上床/v 吗/u ?/w 我/r 骂/v 他/r 禽兽/n ,/w 他/r 说/v 反正/d 我/r 要/vu 跟/p 你/r 离婚/v 了/u ,/w 我/r 说/v 你/r 已经/d 确定/v 要/vu 和/c 我/r 离婚/v 了/u 还/d 跟/p 我/r 上床/v 干嘛/v ,/w 还有/v 两/m 次/q !/w 他/r 又/d 不/d 讲话/v 了/u ,/w 我/r 想/v 这/r 都/d 是/vl 老天/n 安排/v 的/u ,/w 老天/n 非要/vu 我/r 看清/v 你/r 恶心/v 的/u 嘴脸/n !/w 还有/v 那/r 女的/n ,/w 她/r 一声不吭/i 地/u 听/v 着/u ,/w 真的/a 就/d 可以/vu 这么/r 淡/a 定/v ?/w !/w 如果/c 因为/c 他/r 始终/d 说服/v 不了/v 他/r 母亲/n ,/w 而/c 要/vu 跟/p 我/r 离婚/v ,/w 我/r 退出/v ,/w 我们/r 好/a 聚/v 好散/v ./w 如果/c 因为/c 他/r 喜欢/v 上/nd 别的/r 女人/n 而/c 要/vu 跟/p 我/r 分手/v ,/w 我/r 退出/v ,/w 我们/r 好/a 聚/v 好散/v ./w 可是/c 他/r 因为/c 有/v 了/u 女人/n 却/d 拿/v 母亲/n 不/d 同意/v 的/u 幌子/n 跟/p 我/r 离婚/v ./w 我/r 不能/vu 接受/v ./w 他/r 在/p 决意/d 离婚/v 并/c 与/c 其他/r 女人/n  有染/v 时/nt ,/w ,/w 还/d 爬上/v 我/r 的/u 床/n 假装/v 和/c 好/a ,/w 我/r 更/d 不能/vu 接受/v ./w !/w !/w 我/r 顿时/d 觉得/v 禽兽/n ,/w 狗血/n ,/w 骗子/n 用/v 在/p 他/r 身上/nl 都/d 不/d 过分/a !/w 还有/v 那个/r 淡/a 定/v 女/f ,/w 在/p 这里/r 我/r 要/vu 曝/x 一下/mq 她/r 的/u 名字/n 和/c 工/n 号/n :/w XXXXXXXXXXXX/ws 因为/c 我/r 真的/a 想/v 看/v 她/r 淡/a 定到/v 什么/r 程度/n ./w 曾经/d 我/r 也是/vl 一个/mq 开朗/a 活泼/a 的/u 女孩/n ,/w 可是/c 这/r 几/m 天/nt 我/r 度日如年/i ,/w 我/r 第一次/mq 感受到/v 那/r 种/q 由/p 胸闷/a 到/v 呼吸/v 困难/n ,/w 需要/v 大口/n 喘气/v ,/w 第一次/mq 几/m 宿地/n 睡/v 不/d 着/u 白天/nt 还/d 不/d 困/v ./w 若/c 不是/vl 明星/n ,/w 作为/v 一个/mq 普通/a 女人/n ,/w 遇上/v  十/m 个/q 有/v 九/m 个/q 只能/vu 自个/r 咽/v 苦/a 水流/n 眼泪/n ，/w 而/c 那些/r 龌龊/a 的/u 男人/n 更/d 嚣张/a 为所欲为/i ，/w 甚至/d 伤害/v 更/d 多/a 的/u 女人/n ！/w 今天/nt ，/w 我/r 站出来/v ，/w 我/r 豁出去/v 了/u ，/w 曝光/v 自己/r ，/w 希望/v 大家/n 站/v 在/p 正义/n 的/u 一边/d ，/w 支持/v 我们/r 这些/r 受伤/v 的/u 人/n ，/w 一起/d 指责/v 那些/r 没有/v 人性/n 的/u 人/n ！/w 我/r 不是/vl 一个/mq 泼妇/n ，/w 无法/d 做到/v 大吵大闹/i ，/w 哭/v 天/nt 喊/v 地/u ，/w 只能/vu 以/p 这样/r 一/m 种/q 方式/n 来/vd 抗议/v ！/w 请/v 原谅/v 我/r 不顾/v 他们/r 的/u 颜面/n 在/p 他/r 单位/n 曝光/v 他/r ，/w 因为/c 我/r 很/d 无助/v ，/w 只能/vu 声嘶力竭/i 的/u 呐喊/v ，/w 我/r 能/vu 做到/v 的/u 只有/c 这些/r ！/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Girls/ws //w 20140911102237/m ./w jpg/ws -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m S/ws -/w -/w 
 高中/j 女神/n  lz/ws 北京/ns 民工/n   昨天/nt 教师节/nt   请假/v 溜达/v 回/v 银河系/n 排名/v 前/nd 二/m 十/m 的/u 高中/j 母校/n 没有/v 老师/n 电话/n   进/v 不/d 去/v 门/n   这时/r 一个/mq 青春/n 貌美/a 略有/v 点/n 古/a 灵/a 精怪/n 的/u 小女孩/n 看/v 我/r 怪/a 可怜/a 的/u 使/v 了/u 个/q 眼色/n 号称/v 是/vl 一起/d 的/u 就/d 把/p 我/r 带/v 进去/v 了/u  聊/v 了/u 会儿/nt   96/m 年/nt 的/u   极其/d 柔美/a 可爱/a   高中/j 国际部/n 的/u   后来/nt 从/p 老师/n 处/n 了解/v 到/v   此/r 女/f 虽/c 家境/n 优越/a   文艺/n 清新/a   却/d 对/p 普通/a 成长/v 路径/n 无/v 兴趣/n   获得/v 了/u 一些/m 什么/r 国际/n 少年/n 科学家/n 大奖/n   已经/d 小有名气/i   即将/d 赴/v 加州/ns 理工/j 读书/v 哎/e   要/vu 说/v 这个/r 高中/j 也是/vl 个/q 培养/v 了/u 很多/a 追求/v 塑造/v 自我/r   崇尚/v 个性/n 的/u 人才/n   女神/n 遍地/n   想到/v 自己/r 一/m 届/q 民工/n   不胜/d 失落/v -/w -/w 
 仙/n 林/n 校区/n 美女/n 太多/a 了/u  很/d 影响/v 交通/n 安全/a 。/w 尤其/d 是/vl 晚上/nt ，/w 路上/nl 男女/n 比例/n 有/v 1/m 比/p 3/m 。/w 骑/v 自行车/n 很/d 危险/a -/w -/w 
 好/a 想/v 发文/v ，/w 好/a 想/v 吐/v 槽/n  但是/c 发现/v 各个/r 社交/v 网络/n 、/w 论坛/n 、/w 空间/n 都/d 被/p 熟人/n 占领/v 了/u 。/w 想/v 找/v 个人/n 说/v ，/w 陌生人/n 不/d 乐意/v ，/w 那个/r 角色/n 太/d 旁观者清/i ，/w 无法/d 入戏/v 分析/v ;/w 熟人/n 更/d 不能/vu 开口/v ，/w 影响/v 形象/n ，/w 开/v 不了/v 口/n ，/w 别人/r 也/d 未必/d 说/v 有道理/v 的话/u ，/w 更/d 多/a 玩笑/n 意见/n 一/m 笑/v 而/c 过/u 。/w 憋/v 在/p 心里/nl 好/a 不爽/a 。/w 这里/r 也/d 不能/vu 说/v ，/w 一说/v 就/d 被/p 主角/n 之一/m 看到/v 知道/v 是/vl 我/r 马甲/n 了/u 。/w [/w ;/w X/ws ]/w -/w -/w 
 女人/n 婚前/nt 要/vu 有/v 房/n  最好/a 的/u 方法/n ，/w 最/d 有/v 安全感/n 的/u 方法/n 就是/d ，/w 女人/n 婚前/nt 家里/nl 也/d 给/p 买/v 房/n 。/w 这样/r 两/m 套房/n ，/w 出租/v 一套/mq ，/w 还/d 可以/vu 每个/r 月/nt 收/v 几/m 千/m 块/q 钱/n 的/u 房租/n 。/w 离婚/v 了/u 大家/n 都/d 有/v 房/n ，/w 多/a 和谐/a ！/w 如果/c 离婚/v 了/u ，/w 两/m 个人/n 都/d 没有/v 空闲/v 的/u 房子/n 出租/v 了/u ，/w 每个/r 月/nt 还/d 比/p 原来/d 拿/v 的/u 钱/n 少/a ，/w 这样/r 应该/vu 没啥/v 人/n 想/v 离婚/v 了/u 吧/u ？/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m -/w -/w 
 好久/a 没/d 上/nd 小/a 百合/n ，/w 冒/v 个/q 泡/n  如/v 题/n ，/w 我/r 就/d 来/vd 冒/v 个/q 泡/n 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 咕嘟/o 咕嘟/o -/w -/w 
 好久/a 没/d 冒泡/v ，/w 出来/vd 挑/v 个/q 舞/n ，/w 娱乐/v 一下/mq 大家/n  好久/a 没/d 来/vd 看望/v 大家/n ，/w 心里/nl 十分/d 歉疚/n ，/w 郑重/a 决定/v 出来/vd 挑/v 个/q 舞/n ，/w 娱乐/v 一下/mq 大家/n ~/ws \/w (/w R  Q )/w //w ~/ws 啦/u 啦/u 啦/u ，/w 跳跃/v ~~~~/ws \/w (/w R  Q )/w //w ~/ws 啦/u 啦/u 啦/u ，/w 转圈/v ，/w ~/ws \/w (/w R  Q )/w //w ~/ws 啦/u 啦/u 啦/u ，/w ~/ws \/w (/w R  Q )/w //w ~/ws 啦/u 啦/u 啦/u ，/w ~/ws \/w (/w R  Q )/w //w ~/ws 啦/u 啦/u 啦/u ~~~~~~~~~~/ws 无限/d 循环/v ~~~O/ws (/w ∩/w _/w ∩/w )/w O/ws 哈哈/o ~/ws 小伙伴/n 们/k ，/w 我/r 美/a 吗/u ？/w -/w -/w 
 韩国/ns 中秋节/nt ：/w 单身/n 青年/n 惧/v 逼婚/v 、/w 改/v 旅游/v      一年一度/i 的/u 中秋/nt 佳节/n 又/d 至/v ，/w 对/p 韩国人/n 来说/v ，/w 中秋节/nt 是/vl 与/c 春节/nt 一样/a 备受/v 重视/v 的/u 传统/n 节日/nt ，/w 人们/n 纷纷/d 回乡/v 祭祖/v ，/w 与/c 家人/n 团聚/v 。/w 韩国/ns 今年/nt 的/u 中秋节/nt 假期/nt 自/p 6/m 日/nt 开始/v ，/w 一/m 共有/v 5/m 天/nt ，/w 与/c 春节/nt 假期/nt 相当/d 。/w 韩国/ns 交通/n 部门/n 预计/v ，/w 将/d 有约/v 3950/m 万/m 人/n 在/p 中秋节/nt 期间/nt 返乡/v 探亲/v ，/w 占/v 全国/n 人口/n 的/u 五/m 分之/u 四/m ，/w 与/c 去年/nt 同期/nt 相比/v 上升/v 13/m ./w 3/m %/w 。/w     返乡/v 私家车/n 免费/v 车检/v     韩国/ns 交通/n 部门/n 估计/v ，/w 6/m 日/nt 预计/v 有约/v 47/m 万/m 辆/q 机动车/n 离开/v 首/n 尔/r 。/w 巨大/a 的/u 客流量/n 给/p 客运/n 部门/n 带来/v 了/u 压力/n 。/w 韩国/ns 公路/n 、/w 铁路/n 、/w 航空/n 部门/n 纷纷/d 加大/v 运力/n 。/w 由/p 首/n 尔/r 至/v 韩国/ns 其他/r 主要/a 城市/n 的/u 汽车票/n 在/p 5/m 日/nt 早上/nt 就/d 已/d 销售一空/i ，/w 返程/n 车票/n 也/d 很快/a 被/p 预订/v 完毕/v 。/w 不少/a 人/n 提前/v 一天/nt 休假/v ，/w 以/p 避免/v 6/m 日/nt 可能/vu 出现/v 的/u 交通/n 堵塞/v 。/w     韩国/ns 交通/n 部门/n 的/u 统计/v 结果/n 还/d 显示/v ，/w 10/m 年间/nt 驾驶/v 私家车/n 回乡/v 的/u 人/n 从/p 76/m ./w 0/m %/w 增至/v 84/m ./w 4/m %/w 。/w 为/vl 减少/v 由/p 车辆/n 故障/n 引发/v 的/u 交通事故/n ，/w 韩国/ns 汽车/n 制造/v 协会/n 组织/n 国产/a 汽车/n 厂商/n 于/p 中秋节/nt 假期/nt 在/p 主要/a 高速公路/n 服务/v 区/n 提供/v 免费/v 车辆/n 检查/v 服务/v 。/w     为/vl 方便/a 学生/n 返乡/v ，/w 韩国/ns 外国语/n 大学/n 、/w 建国/v 大学/n 、/w 首/n 尔/r 科技/n 大学/n 、/w 世/nt 宗/n 大学/n 等/u 首/n 尔/r 高校/j 特别/d 开通/v 了/u 半价/n 的/u “/w 返乡/v ”/w 大巴/n ，/w 由/p 校园/n 直发/n 至/v 各/r 大/a 城市/n 。/w 大巴/n 会/vu 选择/v 最/d 短/a 的/u 交通/n 线路/n ，/w 并/c 为/vl 学生/n 们/k 提供/v 简单/a 饮食/n 。/w     五/m 天/nt 假期/nt 分/v 两/m 部分/n 过/u     韩国人/n 过/u 中秋/nt 的/u 传统/n 方式/n 也/d 在/p 悄然/a 发生/v 变化/v 。/w 据/p 《/w 朝鲜/ns 日报/n 》/w 报道/v ，/w 韩国/ns 国土/n 交通部/ni 今年/nt 以/p 9000/m 户/n 家庭/n 为/vl 对象/n 对/p 中秋/nt 探亲/v 情况/n 进行/v 的/u 预/d 调查/v 结果/n 显示/v ，/w 回答/v “/w 会/vu 在/p 故乡/n 停留/v 4/m 天/nt 以上/nd ”/w 的/u 人/n 所/u 占/v 比例/n 与/c 10/m 年前/nt 的/u 40/m ./w 3/m %/w 相比/v ，/w 大幅/n 下降/v 至/v 25/m ./w 5/m %/w 。/w 而/c 选择/v 全家/n 去/v 旅行/v 的/u 家庭/n 增加/v 了/u 约/d 两/m 倍/n 。/w 不少/a 韩国/ns 民众/n 都/d 选择/v 在家/v 待/v 一/m 两/m 天/nt ，/w 然后/c 出门/v 旅行/v 。/w     单身/n 者/k 惧/v 逼婚/v 改/v 旅游/v     有关/v 部门/n 预计/v ，/w 将/d 有/v 44/m ./w 2/m 万/m 人/n 在/p 中秋节/nt 期间/nt 经由/v 仁/a 川/n 机场/n 赴/v 海外/nl 旅行/v 。/w 这/r 当/p 中/nd ，/w 年龄/nt 在/p 30/m 岁/nt 上下/n 的/u 韩国/ns 单身/n 男女/n 是/vl “/w 主力/n ”/w ，/w 目的/n 是/vl 躲避/v 家人/n 的/u “/w 催/v 婚/x ”/w 。/w 据/p 《/w 韩国/ns 时报/n 》/w 报道/v ，/w 韩国/ns 婚恋/n 交友/v 机构/n DUO/ws 对/p 425/m 位/q 30/m 岁/nt 左右/n 的/u 单身/n 青年/n 所/u 作/v 的/u 调查/v 显示/v ，/w 超过/v 58/m %/w 的/u 人/n 对/p 中秋节/nt 并不/d 期待/v ，/w 原因/n 是/vl 不堪/v 忍受/v 不/d 断/v 催/v 婚/x 的/u 亲戚/n 给/p 他们/r 的/u 压力/n 。/w     为/vl 躲避/v 亲戚/n 们/k 不/d 断/v 催/v 婚/x 的/u 压力/n ，/w 32/m 岁/nt 的/u 咨询/v 师/n 小/a 李/nhf 和/c 几个/mq 年龄/nt 相仿/v 的/u 单身/n 朋友/n 提前/v 3/m 个/q 月/nt 就/d 订好/v 了/u 机票/n ，/w 选择/v 一起/d 到/v 海外/nl 旅行/v 。/w 他/r 表示/v ，/w 中秋节/nt 假期/nt 是/vl 工作/n 之余/n 难得/a 的/u 休闲/v 时光/n ，/w 他/r 不想/v 把/p 时间/n 浪费/v 在/p 听/v 家人/n 唠叨/v 上/nd 。/w 据/p 新华社/ni 电/n     动向/n     朴/a 槿/x 惠/v 引/v “/w 中秋/nt 俗语/n ”/w 送/v 祝福/v     承诺/n 尽/v 最大/a 努力/v 推动/v 韩国/ns 经济/n 高速/a 发展/v ，/w 美/a 国务卿/n 向/p 韩国/ns 贺/nhf 中秋/nt     5/m 日/nt ，/w 韩国/ns 总统/n 朴/a 槿/x 惠/v 在/p 社交/v 媒体/n 上/nd 向/p 韩国/ns 民众/n 恭贺/v 中秋/nt ，/w 并/c 承诺/n 尽/v 最大/a 努力/v 推动/v 韩国/ns 经济/n 高速/a 发展/v ，/w 建设/v 一个/mq “/w 人人/n 都/d 能/vu 过上/v 幸福/a 生活/n 的/u ”/w 韩国/ns 。/w     朴/a 槿/x 惠/v 在/p Facebook/ws 上/nd 发言/v 说/v ：/w 就/d 像/v 中秋/nt 圆月/n ，/w 希望/v 大家/n 富足/a 有余/v 、/w 幸福/a 快乐/a 。/w 同时/c ，/w 也/d 和/c 中秋节/nt 时/nt 跳/v “/w 羌/x 羌/x 水/n 越/d 来/vd ”/w 一样/a ，/w 希望/v 万众一心/i ，/w 经济/n 复苏/v ，/w 国运/n 昌/a 隆/x 。/w “/w 羌/x 羌/x 水/n 越/d 来/vd ”/w 是/vl 韩国/ns 传统/n 舞蹈/n ，/w 在/p 中秋节/nt 的/u 夜晚/nt ，/w 韩国/ns 女性/n 们/k 会/vu 身着/v 传统/n 服装/n ，/w 手/n 牵手/v 成/v 一个/mq 圆形/n 跳舞/v 。/w     朴/a 槿/x 惠/v 还/d 引用/v 韩国/ns 中秋节/nt 俗语/n 祝福/v 民众/n ，/w “/w 韩国/ns 有/v 句/n 话说/v ：/w 不要/vu 多/a 不要/vu 少/a ，/w 和/c 中秋节/nt 一样/a 就/d 行/v 了/u 。/w 希望/v 大家/n 都/d 能/vu 过/u 一个/mq 富足/a 幸福/a 、/w 情意/n 浓厚/a 的/u 中秋节/nt 。/w ”/w     5/m 日/nt 当天/nt ，/w 朴/a 槿/x 惠/v 还/d 亲自/d 来到/v 首/n 尔/r 一家/mq 市场/n ，/w 选购/v 中秋节/nt 食物/n 。/w     美国/ns 也/d 不/d 忘/v 在/p 这/r 一/m 重要/a 节日/nt 向/p 韩国/ns 表示/v “/w 盟友/n 之/u 谊/x ”/w 。/w 据/p 韩国/ns 媒体/n 报道/v ，/w 当地/n 时间/n 4/m 日/nt ，/w 美国/ns 国务卿/n 克/q 里/nd 发表/v 声明/v ，/w 向/p 韩国/ns 民众/n 恭贺/v 中秋/nt ：/w “/w 我/r 谨/a 代表/n 美国/ns 总统/n 奥/j 巴/v 马/n 和/c 所有/a 美国/ns 国民/n ，/w 向/p 韩国/ns 国民/n 致以/v 亲切/a 的/u 节日/nt 问候/v 。/w ”/w     克/q 里/nd 说/v ：/w “/w 中秋节/nt 让/p 人/n 认识/v 到/v 家人/n 的/u 重要性/n 、/w 价值/n 的/u 力量/n 以及/c 我们/r 共同/a 的/u 祝愿/v 。/w 韩国/ns 国民/n 聚/v 在/p 一起/d 迎接/v 收获/v 季节/nt 之际/nd ，/w 让/p 我/r 再次/d 回/v 想起/v 最近/nt 访问/v 首/n 尔时/nt 感受到/v 的/u 温暖/a 韩国/ns 文化/n 。/w ”/w -/w -/w 
 八/m 月份/nt 女/f 大学生/n 遇害/v 案/n 频发/v 之/u 定性/v 分析/v    之所以/c 做/v 这/r 篇/q 分析/v ，/w 主要/a 是/vl 针对/p 社会/n 上/nd 的/u 某种/r 观点/n ，/w 即/d 快/a 播/v 和/c 扫黄/j 导致/v 女/f 大学生/n 频繁/a 出事/v 。/w 该/vu 观点/n 正确/a 与/c 否/d ，/w 需要/v 一些/m 更加/d 合理/a 的/u 论证/v 。/w   因/c 变量/n 是/vl 女/f 大学生/n 遇害/v 频发/v ，/w 即/d 与/c 往年/nt 相比/v ，/w 今年/nt 女/f 大学生/n 遇害/v 案/n 看似/v 更/d 多/a 。/w   自/p 变量/n 是/vl 影响/v 这/r 种/q 现象/n 的/u 因素/n 。/w 大体/n 来说/v ，/w 有/v 以下/nd 几个/mq 因素/n 可以/vu 作为/v 影响/v 因素/n ：/w   第一/m ，/w 八/m 月份/nt 的/u 季节/nt 特征/n 。/w 八月/nt 有/v 两/m 个/q 重要/a 特征/n ：/w 1/m ，/w 暑假/n 期间/nt 。/w 2/m ，/w 女生/n 衣着/n 清凉/a 。/w 因为/c 是/vl 暑假/n 期间/nt 所以/c 女/f 大学生/n 不/d 在/p 学校/n 的/u 概率/n 更/d 大/a ，/w 而/c 学校/n 是/vl 相对/a 安全/a 的/u 地方/n ，/w 女生/n 不/d 在/p 学校/n 带来/v 的/u 安全/a 隐患/n 增多/v 。/w 那么/r 有人/r 问/v 了/u ，/w 寒假/n 女生/n 也/d 不/d 在/p 学校/n 啊/e ，/w 这/r 正是/vl 8/m 月/nt 第二/m 个/q 季节/nt 属性/n 的/u 影响/v ，/w 即/d 女生/n 衣着/n 较/d 冬季/nt 更/d 少/a ，/w 引起/v 犯罪/v 分子/n 的/u 欲望/n 。/w   第二/m ，/w 黑车/n 。/w 这个/r 就/d 不用说/v 了/u 。/w 黑车/n 数量/n 越/d 多/a ，/w 可能/vu 带来/v 女生/n 遇害/v 事件/n 更/d 多/a 。/w   第三/m ，/w 偏僻/a 路途/n 。/w 河南/ns 大学/n 女生/n 以及/c 南京/ns 理工/j 大学/n 的/u 女生/n 都/d 是/vl 因为/c 走/v 的/u 路途/n 偏僻/a 遇到/v 犯罪/v 分子/n 而/c 被害/v 。/w   第/h 四/m ，/w 快/a 播/v 和/c 扫黄/j 。/w 因为/c 快/a 播/v 的/u 停播/v ，/w 以及/c 全国/n 范围/n 扫黄/j ，/w 导致/v 男性/n 性/k 冲动/a 无法/d 释放/v ，/w 所以/c 铤而走险/i 。/w   第/h 五/m ，/w 媒体/n 集中/v 播报/v 。/w 可能/vu 以前/nt 也/d 出现/v 过/u 频繁/a 遇害/v 的/u 情况/n ，/w 但/c 媒体/n 没有/v 集中/v 报道/v 。/w   第/h 六/m ，/w 其他/r 潜在/a 因素/n 。/w 比如/c 曾经/d 的/u 犯罪/v 分子/n 今年/nt 出狱/v 的/u 比较/d 多/a ，/w 等等/u 。/w   首先/d ，/w 明确/v 我们/r 分析/v 的/u 问题/n 是/vl ，/w 女/f 大学生/n 遇害/v 相比/v 于/p 往年/nt 更/d 多/a ，/w 记住/v 如果/c 所有/a 的/u 影响/v 因素/n 都/d 没有/v 发生/v 变化/v ，/w 那么/r 因/c 变量/n 也/d 不应/vu 发生/v 变化/v 。/w 那么/r 我们/r 看/v 一下/mq 哪些/r 因素/n 发生/v 了/u 改变/v 。/w   1/m ，/w 八月/nt 季节/nt 特征/n 。/w 与/c 往年/nt 相比/v ，/w 八/m 月份/nt 同样/a 都/d 是/vl 暑假/n ，/w 另外/d 女生/n 穿着/v 不比/v 最近/nt 的/u 几/m 年/nt 暴露/v 。/w 所以/c 这个/r 影响/v 因素/n ，/w 在/p 往年/nt 和/c 今年/nt 没有/v 发生/v 大/a 的/u 变化/v ，/w 所以/c 它/r 不是/vl 影响/v 今年/nt 女生/n 遇害/v 案/n 频发/v 的/u 主要/a 因素/n 。/w   2/m ，/w 黑车/n 。/w 控制/v 住/v 其他/r 因素/n 不变/v ，/w 从/p 定性/v 的/u 角度/n 来看/v ，/w 今年/nt 的/u 黑车/n 数量/n 也/d 不比/v 往年/nt 更/d 多/a 。/w 由于/c 没有/v 黑车/n 数据/n ，/w 所以/c 只能/vu 做/v 此/r 经验/n 分析/v 。/w   3/m ，/w 偏僻/a 路途/n 。/w 以/p 河/n 大/a 女生/n 为/vl 例/n ，/w 她/r 每年/nt 都/d 要/vu 走/v 那/r 段/q 偏僻/a 的/u 路径/n ，/w 故/c 偏僻/a 路途/n 不是/vl 主要/a 影响/v 因素/n 。/w   4/m ，/w 快/a 播/v 和/c 扫黄/j 。/w 今年/nt 停/v 了/u 快/a 播/v ，/w 并进/v 了/u 全国/n 范围/n 内/nd 的/u 扫黄/j ，/w 看起来/v 与/c 往年/nt 相比/v ，/w 这个/r 因素/n 有/v 较/d 大/a 的/u 改变/v ，/w 那/r 到底/d 是不是/v 因为/c 这个/r 因素/n 才/d 导致/v 遇害/v 案/n 频发/v 呢/u ？/w  我们/r 要/vu 进行/v 结构/n 分析/v ，/w 首先/d ，/w 快/a 播/v 的/u 使用/v 人群/n 以/p 宅/n 男/n 为主/v ，/w 年龄/nt 界限/n 一般/a 也/d 在/p 40/m 岁/nt 以下/nd ，/w 毕竟/d 年龄/nt 大/a 的/u 不怎么/d 会/vu 玩/v 电脑/n ，/w 即使/c 会/vu 玩/v 电脑/n 未必/d 知道/v 快/a 播/v 的/u 潜在/a 作用/n 。/w  我们/r 看/v 一下/mq 今年/nt 的/u 的/u 性/k 侵/v 案/n 和/c 强/a J/ws 未遂/v 案/n ，/w 犯罪/v 分子/n 年龄/nt 在/p 50/m 岁/nt 以上/nd ，/w 而且/c 家里/nl 并不/d 富有/v ，/w 济南/ns 女生/n 案/n ，/w 犯罪/v 分子/n 住/v 出/vd 租房/v ，/w 平时/nt 开/v 三轮/n ，/w 所以/c 使用/v 快/a 播/v 的/u 可能性/n 不大/a ，/w 河/n 大/a 女生/n 案/n ，/w 犯罪/v 分子/n 是/vl 同/p 村/n 的/u 人/n ，/w 一个/mq 年龄/nt 大/a 的/u 且住/v 在/p 农村/n 的/u 人/n 使用/v 快/a 播/v 的/u 可能性/n 也/d 不大/a 。/w 所以/c 从/p 目前/nt 公布/v 的/u 案情/n 来看/v ，/w 快/a 播/v 不是/vl 主要/a 影响/v 因素/n 。/w 其次/r ，/w 那是/vl 不是/vl 扫黄/j 的/u 原因/n 呢/u ？/w 嫖娼/v 被/p 抓/v 是/vl 犯罪/v ，/w 抢劫/v 强/a J/ws 也是/vl 犯罪/v ，/w 而/c 前者/n 的/u 罪名/n 显然/a 比/p 后者/n 轻/a 很多/a ，/w 如果/c 犯罪/v 分子/n 是/vl 理性/a 人/n ，/w 他/r 要/vu 发泄/v 欲望/n ，/w 为什么/r 不/d 选择/v 前者/n 呢/u ？/w 可能/vu 是/vl 因为/c 嫖娼/v 被/p 逮住/v 的/u 概率/n 大/a 了/u ，/w 而/c 实施/v 抢劫/v 强/a J/ws 等/u 被/p 抓住/v 的/u 概率/n 相对/a 小/a 使/v 其/r 存有/v 侥幸/a 心理/n ，/w 这样/r 来看/v 扫黄/j 是/vl 有影响/v 的/u 。/w 但是/c ，/w 还有/v 一点/mq ，/w 绑架/v 强/a J/ws 心里/nl 快感/n 应当/vu 远/a 过于/d 嫖娼/v ，/w 即使/c 不/d 扫黄/j 的/u 情况/n 下/nd ，/w 强/a J/ws 还是/d 会/vu 有/v 发生/v 。/w 综/v 上/nd 扫黄/j 也/d 不是/vl 主要/a 原因/n ，/w 但是/c 可能/vu 有/v 一部分/n 影响/v 。/w   5/m ，/w 媒体/n 集中/v 播报/v 。/w 这个/r 与/c 因/c 变量/n 存在/v 双向/v 因果/n 。/w 一方面/n ，/w 犯罪/v 多/a 了/u ，/w 才/d 显得/v 报道/v 多/a 了/u ，/w 另一方面/c ，/w 报道/v 多/a 了/u ，/w 也/d 显得/v 犯罪/v 多/a 了/u 。/w 但/c 不管怎么说/i ，/w 媒体/n 集中/v 报道/v 的确/d 让/p 人们/n 感觉/v 女生/n 出事/v 的/u 事情/n 更/d 多/a ，/w 即使/c 往年/nt 也/d 有/v 很多/a 类似/v 的/u 事情/n 。/w   6/m ，/w 其他/r 因素/n 。/w 犯罪/v 分子/n 有/v 前科/n ，/w 在/p 多/a 起/v 案件/n 中/nd 体现/v 出来/vd 。/w 是不是/v 今年/nt 释放/v 出来/vd 的/u 犯罪/v 分子/n 更/d 多/a 呢/u ？/w 犯罪/v 分子/n 从/p 释放/v 出来/vd 到/v 再度/d 犯罪/v 的/u 平均/a 期限/nt 是/vl 多少/m ？/w 为什么/r 犯罪/v 分子/n 出狱/v 之后/nt 还/d 会/vu 继续/v 犯罪/v ，/w 这/r 都/d 不是/vl 本文/n 所能/n 讨论/v 的/u 问题/n 。/w   综/v 上/nd ，/w 今年/nt 女生/n 遇害/v 案/n 看似/v 更/d 多/a 的/u 主要/a 原因/n 是/vl 媒体/n 集中/v 播报/v ，/w 扫黄/j 带来/v 的/u 一部分/n 影响/v ，/w 以及/c 不可/vu 观测/v 的/u 犯罪/v 分子/n 再度/d 犯罪/v 。/w -/w -/w 
 人生/n 真/d 是/vl 不/d 如初/v 见/v 时/nt 啊/e  谈恋爱/v 时间/n 长/a 了/u ，/w 真/d 是/vl 不如/v 以前/nt 啊/e 。/w 以前/nt 男/n 票/n 刚/d 工作/n 工资/n 还/d 不/d 高/a 时/nt ，/w 还/d 大老远/n 寄/v 元/q 祖/n 可爱/a 月饼/n ，/w 每次/r 见/v 面前/nd 买/v 我/r 爱/v 的/u 零食/n 摆/v 茶几/n 上/nd ，/w 情人节/nt 借/v 由/p 加班/v 晚/a 了/u 偷偷/d 去/v 买/v 我/r 喜欢/v 的/u 红色/n 帆布/n 鞋/n ，/w 每次/r 见面/v 都/d 有/v 小/a 礼物/n 啊/e ～/w 现在/nt ，/w 一/m 句/n 中秋节/nt 快乐/a 都/d 懒得/v 说/v 啊/e ～/w 魂/n 淡/a ～/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m -/w -/w 
 从/p 经济/n 支出/n 看/v 男女/n 地位/n  在/p 亚洲/ns 的/u 很多/a 国家/n ，/w 从/p 东亚/ns 日/nt 韩/nhf 到/v 西亚/ns 阿联酋/j ，/w 男人/n 给/p 女人/n 花/n 的/u 钱/n 都/d 很多/a ，/w 不过/c 似乎/d 这些/r 国家/n 的/u 女性/n 地位/n 都/d 不太/d 高/a 。/w 而/c 在/p 英国/ns ，/w 这/r 种/q 状况/n 似乎/d 要好/a 很多/a ，/w 婚后/nt 夫妻/n 两/m 人/n 还/d AA/ws 的/u 也/d 不在少数/i ，/w 似乎/d 女性/n 的/u 地位/n 相/d 比较/d 而/c 言/v 改善/v 了/u 不少/a 。/w 感觉/v 在/p 一个/mq 地区/n //w 国家/n ，/w 男人/n 为/vl 女人/n 的/u 经济/n 支出/n 越/d 高/a ，/w 则/c 女性/n 的/u 地位/n 相应/v 就/d 越/d 低/a 。/w 大致/d 趋势/n 是/vl 这样/r 的/u ，/w 乃/d 们/k 觉得/v 捏/v ？/w -/w -/w 
 今天/nt 见到/v 一个/mq 女神/n  在/p 仙/n 林/n 图书馆/n 。/w 马尾/n ，/w 不/d 戴/v 眼镜/n ，/w 穿/v 背心/n 式/k 连/p 衣/n 超短裙/n ，/w 颜色/n 没/d 注意/v 。/w 眉毛/n 略/d 粗/a 但是/c 不/d 黑/a ，/w 外侧/nd 较/d 粗/a 。/w 骑/v 白色/n 女式/a 自行车/n ，/w 用/v 白色/n 手机/n ，/w 闭馆/v 时候/n 好像/d 在/p 和/c 男朋友/n 微/a 信/n 。/w 声音/n 不大/a 好听/a 。/w 哇/o ，/w 正/d 脸/n 太/d 漂亮/a 了/u 。/w 也/d 不/d 知道/v 为什么/r 漂亮/a 。/w 上一次/n 见到/v 这么/r 漂亮/a 的/u 女生/n 还是/d 两/m 年前/nt 了/u 。/w 每年/nt 能/vu 见到/v 几/m 十/m 秒/q 女神/n 都/d 好/a 幸运/a 啊/e ！/w -/w -/w 
 唉/e 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w  整个/a 对话/v 搞/v 得/u 像/v 谈判/n 一样/a 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 唉/e ，/w 真/d 是/vl 应/vu 了/u 那/r 句/n 话/n ，/w 年龄/nt 不是/vl 问题/n 。/w 但/c 问题/n 大大/d 的/u 有/v ！/w [/w :/w H/ws ]/w 在/p 更/d 严峻/a 的/u 问题/n 面前/nd ，/w 年龄/nt 还/d 真/d 不是/vl 一个/mq 问题/n [/w :/w K/ws ]/w 只能/vu 说/v 我/r 也是/vl 一个/mq 奇葩/n ，/w 不是/vl 奇葩/n 不/d 一家/mq 啊/e [/w :/w L/ws ]/w -/w -/w 
 女人/n 生/v 了/u 孩子/n 以后/nt 是不是/v 都/d 这样/r …/w  qq/ws  微/a 博/a  人人/n 头像/n 全/a 换成/v 孩子/n 的/u 照片/n …/w 朋友/n 圈/n 等/u 各种/r 转发/v 的/u 文章/n 全/a 是/vl 关于/p 母爱/n 啊/e 家庭/n 啊/e 教育/v 啊/e ，/w 感觉/v 生完/v 孩子/n 以后/nt 眼里/nl 就/d 完全/d 没有/v 其它/r 了/u ，/w 像/v 变/v 了/u 个人/n 一样/a ，/w 这样/r 好/a 么/k …/w -/w 
 一个/mq 很/d 古老/a 的/u 问题/n  和/c 你/r 爱/v 的/u 还是/d 爱/v 你/r 的/u 人/n 结婚/v ？/w  遇到/v 很/d 爱/v 的/u 人/n ，/w ta/ws 只是/d 喜欢/v 你/r 。/w 你/r 愿意/vu 和/c ta/ws 结婚/v 吗/u ？/w 反之/c ，/w 你/r 愿意/vu 和/c 只是/d 喜欢/v 而/c 没有/v 到/v 深爱/v 程度/n 的/u 人/n 结婚/v 吗/u ？/w 若/c 两者/n 选/v 一个/mq ，/w 你/r 会/vu 选/v 哪个/r 呢/u ？/w -/w -/w 
 鼓楼/n 和/c 仙/n 林/n 哪个/r 美女/n 多/a ？/w  鼓楼/n 和/c 仙/n 林/n 哪个/r 校区/n 美女/n 多/a ？/w 国庆/nt 打算/v 回来/vd 逛/v 逛/v 。/w -/w -/w 
 好/a 女生/n  坐/v 地铁/j 听见/v 旁边/nd 的/u 女生/n 说/v ：/w 这么/r 多/a 校服/n 还/d 买/v 什么/r 衣服/n 啊/e ～/w -/w from/ws "/w 百/m 荷/n 湾/n "/w -/w -/w 
 请/v 大家/n 帮忙/v ，/w 想/v 找到/v 这个/r 女生/n  今天/nt 刚刚/d 旅行/v 回来/vd ，/w 背着/v 包/v 还/d 拖/v 着/u 拉杆/n 箱/n ，/w 晚上/nt 十/m 一点/mq 二/m 十分/d 回到/v 学校/n ，/w 因为/c 没/d 吃/v 晚饭/n ，/w 到/v 鹿/n 记/v 买/v 肉/n 夹/v 馍/n 。/w 看到/v 前面/nd 有/v 两/m 位/q 女生/n ，/w （/w 以下/nd 描述/v 可能/vu 不/d 准确/a ）/w 其中/nd 一/m 位/q 身着/v 紫色/n T/ws 恤/x ，/w 背着/v 黑色/n 的/u 书包/n ，/w 另外/d 一/m 位/q 身着/v 橙色/n T/ws 恤/x ，/w 没/d 注意/v 有/v 没有/v 背包/n ，/w 跟/p 另/r 一/m 位/q 女生/n 说/v ，/w 让/p 她/r 睡/v 在/p 她/r 的/u 宿舍/n ，/w 还有/v 睡衣/n 云云/r 的/u ，/w 声音/n 很/d 小/a 非常/d 好听/a ，/w 头发/n 不/d 长/a ，/w 发质/n 挺/d 好/a 的/u ，/w （/w 就是/d 她/r 啦/u ！/w ）/w 后来/nt 发现/v 她们/r 只/d 买/v 了/u 一个/mq 手/n 抓/v 饼/n ，/w 肉松/n 加/v 里脊/n 的/u ，/w 还/d 加/v 了/u 一片/mq 生菜/n ，/w 然后/c 他们/r 就/d 走/v 了/u ，/w 楼/n 主/n 心里/nl 有点/d 着急/v ，/w 不知/v 为何/d 突然/d 就/d 好/a 失落/v ，/w 可是/c 奔波/v 了/u 一天/nt 蓬头垢面/i 真/d 不好意思/i 追上/v 去/v 。/w 希望/v 能/vu 提供/v 线索/n 的/u 小伙伴/n 可以/vu 私/n 信/n 我/r ，/w 带/v 了/u 一些/m 工艺品/n 回来/vd ，/w 能/vu 帮/v 到/v 的/u 同学/n 一定/d 答谢/v ！/w ！/w -/w -/w 
 女生/n 就/d 这么/r 容易/a 被/p 哄骗/v 吗/u  十/m 几/m 天/nt 时间/n 就/d 被/p 一个/mq 男生/n 几/m 句/n 花言巧语/i 哄骗/v 了/u ，/w 说/v 什么/r 都/d 信/n 他/r 的/u 了/u 。/w 哪怕/c 这个/r 男/n 的/u 再/d 渣/x ，/w 还/d 和/c 自己/r 女友/n 搭/v 着呢/u ，/w 局外人/n 都/d 看/v 的/u 很/d 清楚/a 。/w 是不是/v 女生/n 在/p 和/c 男朋友/n 吵架/v 时/nt ，/w 最/d 容易/a 被/p 别的/r 男生/n 钻/v 了/u 空子/n ，/w 最/d 容易/a 被/p 哄骗/v 了/u 吗/u ？/w 心/n 就/d 能/vu 跑/v 40/m %/w 了/u ，/w 女生/n 都/d 这样/r 吗/u ？/w ？/w -/w -/w 
 成功/a 要/vu 到了/v 女神/n 电话/n  某/r 次/q 在/p 取/v 快递/v 处/n ，/w 无意/v 遇到/v 隔壁/n 院/n 的/u 女神/n ，/w 一/m 个人/n 扛/v 着/u 一个/mq 一/m 米/q 多/a 长/a 的/u 箱子/n 蹒跚/a 着/u 走回/v 宿舍/n ，/w 我/r 主动/a 上前/v “/w 同学/n ，/w 需要/v 帮忙/v 吗/u ？/w 你/r 住/v 几/m 栋/q ？/w ”/w 遂/v 将/d 箱子/n 置于/v 车/n 栏/n ，/w 心里/nl 默记/v 快递/v 单/a 上/nd 的/u 电话号码/n 。/w 。/w 。/w [/w :/w $/w ]/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPad/ws  Air/ws -/w -/w 
 求/v 推荐/v 一下/mq 女士/n 围巾/n  本来/d 想/v 整/a 一/m 条/q  Burberry/ws 的/u 围巾/n 的/u ，/w 结果/n 发现/v 都/d 是/vl 5000/m +/w ，/w /x 丝/n 买/v 不/d 起/v 。/w 1000/m ―/w 1500/m 左右/n 的/u 什么/r 牌子/n 的/u 围巾/n 比较/d 好/a 呢/u ？/w 送/v 人/n 用/v 。/w 谢谢/v 大家/n 给/p 点/n 意见/n -/w -/w 
 三/m 姑娘/n  明明/d 是/vl 插足/v 别人/r 的/u 感情/n ，/w 应该/vu 懂得/v 适可而止/i ，/w 怎么/r 就/d 能/vu 觉得/v 自己/r 的/u 感情/n 无私/a 而/c 又/d 伟大/a 的/u 。/w 又/d 不是/vl 被/p 骗/v ，/w 明知故犯/i 还/d 自命清高/i ，/w 说/v 什么/r 爱/v 你/r 是/vl 我/r 做/v 过/u 的/u 最/d 美好/a 的/u 事情/n 。/w 你/r 怎么/r 忍心/a 玷污/v 爱情/n 这么/r 美好/a 的/u 字眼/n 。/w 大半夜/nt 的/u 真/d 闹心/v 。/w -/w 爪/n 机/n 爪/n 机/n -/w -/w 
 找人/v  今早/nt 9/m 点/n 左右/n 在/p 五/m 食堂/n 看到/v 一个/mq 女生/n ，/w 上身/n 穿着/v 石/n 灰色/n 长/a 袖/n 衣服/n （/w 稍微/d 紧身/n ）/w ，/w 穿着/v 青/a 绿色/n 的/u 长裤/n （/w 比较/d 宽松/a ）/w ，/w 有/v 认识/v 的/u 没/d    谢谢/v 啦/u -/w -/w 
 找/v 了/u 个/q 单亲家庭/i 的/u 女朋友/n  相亲/v 认识/v 的/u ，/w 人/n 很/d 漂亮/a ，/w 比较/d 有/v 主见/n ，/w 对/p 我/r 也/d 不错/a ，/w 是/vl 我/r 喜欢/v 的/u 类型/n 。/w 交往/v 一/m 段/q 时间/n 后/nd 发现/v 她/r 跟/p 她/r 爸/n 感情/n 不是/vl 很/d 好/a ，/w 问/v 过/u 她/r 爸妈/n 之间/nd 的/u 事情/n ，/w 她/r 说/v 她/r 爸妈/n 感情/n 蛮/d 好/a 的/u ，/w 后来/nt 有一次/nt 才/d 对/p 我/r 坦白/v 说/v 她/r 爸妈/n 在/p 她/r 高三/j 的/u 时候/n 就/d 离婚/v 了/u 。/w 我/r 爸妈/n 知道/v 她/r 是/vl 单亲家庭/i 的/u 就/d 死活/n 不/d 同意/v 我/r 跟/p 她/r 交往/v ，/w 可是/c 我/r 还/d 真的/a 很/d 喜欢/v 她/r ，/w 我/r 倒/v 觉得/v 是不是/v 单亲/n 其实/d 无所谓/v 。/w 她/r 和/c 她/r 爸妈/n 都/d 知道/v 我/r 爸妈/n 反对/v ，/w 她/r 觉得/v 我/r 对/p 她/r 比较/d 好/a 才/d 愿意/vu 跟/p 我/r 坚持/v ，/w 她/r 爸妈/n 也是/vl 比较/d 反对/v ，/w 但是/c 还是/d 觉得/v 女儿/n 喜欢/v 就算/c 了/u 。/w 我/r 现在/nt 是/vl 瞒/v 着/u 父母/n 跟/p 她/r 在/p 交往/v 。/w 但是/c 她/r 的/u 脾气/n 确实/d 不/d 算好/v ，/w 比较/d 容易/a 不/d 开心/a 或者/c 会/vu 有点/d 暴躁/a ，/w 她/r 妈妈/n 脾气/n 也/d 不好/a ，/w 她俩/r 之间/nd 还/d 经常/d 拌嘴/v 。/w 这点/r 我/r 也是/vl 比较/d 担心/v 害怕/v 以后/nt 结了/v 婚/x 会/vu 有/v 更/d 多/a 问题/n 。/w 而且/c 也/d 担心/v 以后/nt 婆媳/n 之间/nd ，/w 亲家/n 之间/nd 不好/a 相处/v 。/w 现在/nt 就是/d 心里/nl 很/d 矛盾/n ，/w 而且/c 家里/nl 还/d 一直/d 给/p 介绍/v 对象/n 。/w -/w -/w 
 女孩子/n 单亲/n 还/d 能/vu 接受/v ，/w 男孩子/n 怎么办/v ？/w  到/v 哪里/r 才能/c 找到/v 自己/r 的/u 幸福/a 呢/u ？/w -/w -/w 
 房产证/n 加/v 老婆/n 名字/n 没多久/nt 就/d 想/v 离婚/v  女人/n 总/d 说/v 要/vu 安全感/n ，/w 可是/c 谁/r 来/vd 给/p 男人/n 安全感/n ？/w 现在/nt 楼/n 主/n 完全/d 就是/d 感到/v 绝望/v 啊/e ！/w 我/r 该/vu 怎么办/v ？/w 夫妻/n 双方/n 都/d 没/d 过错/n ，/w 至少/d 天地良心/i 我/r 对/p 她/r 是/vl 绝对/a 忠诚/a 的/u ！/w 可/vu 结婚/v 后/nd 不知/v 怎么/r 的/u ，/w 天/nt 天/nt 就/d 吵架/v ，/w 我/r 也/d 很/d 无奈/a 。/w 这/r 房子/n 是/vl 我/r 父母亲/j 毕生/n 棺材/n 本/r 买/v 的/u ，/w 一次性/a 付款/v 。/w 结婚/v 前/nd 老婆/n 说/v 一定/d 要/vu 加上/v 自己/r 的/u 名字/n ，/w 说/v 她/r 不是/vl 贪/v 这个/r 名字/n ，/w 只是/d 希望/v 有份/v 安全感/n ，/w 心里/nl 踏实/a 。/w 可/vu 现在/nt 到/v 这/r 局面/n ，/w 真的/a 很/d 头疼/v 啊/e ！/w 结婚/v 还/d 不到/v 半年/nt ！/w 难道/d 我/r 真的/a 要/vu 分/v 一半/m 房子/n 给/p 妻/n 吗/u ？/w 那/r 我/r 父母/n 怎么办/v ？/w 如果/c 我们/r 家/n 能/vu 拿出/v 这/r 房子/n 是/vl 我/r 父母/n 出钱/v 买/v 的/u 证据/n ，/w 是不是/v 可以/vu 不/d 分给/v 妻/n ？/w -/w -/w 
 房子/n 有/v 我/r 的/u 名字/n ，/w 如今/nt 离婚/v 却/d 想/v 独吞/v  女人/n 是/vl 需要/v 安全感/n 的/u ，/w 但是/c 男人/n 带来/v 的/u 安全感/n 到底/d 真实/a 吗/u ？/w 现在/nt 楼/n 主/n 完全/d 就是/d 感到/v 绝望/v 啊/e ！/w 我/r 该/vu 怎么办/v ？/w 夫妻/n 双方/n 都/d 没/d 过错/n ，/w 至少/d 天地良心/i 我/r 对/p 他/r 是/vl 绝对/a 忠诚/a 的/u ！/w 可/vu 结婚/v 后/nd 不知/v 怎么/r 的/u ，/w 天/nt 天/nt 就/d 吵架/v ，/w 我/r 也/d 很/d 无奈/a 。/w 这/r 房子/n 是/vl 我们/r 结婚/v 时/nt 作为/v 婚/x 房/n 他家/n 买/v 的/u 。/w 结婚/v 前/nd 他/r 对/p 我/r 百依百顺/i ，/w 在/p 房产证/n 上/nd 写/v 了/u 我/r 的/u 名字/n ，/w 我/r 当时/nt 很/d 感动/v ，/w 觉得/v 跟着/v 他/r 很/d 有/v 安全感/n ，/w 心里/nl 踏实/a 。/w 可/vu 现在/nt 到/v 这/r 局面/n ，/w 真的/a 很/d 心痛/v 啊/e ！/w 离婚/v 了/u 说/v 翻脸/v 就/d 翻脸/v ，/w 难道/d 夫妻/n 分割/v 房产/n 很/d 过分/a 吗/u ？/w 那/r 我们/r 的/u 婚姻/n 到底/d 算什么/v ？/w 现在/nt 这/r 房子/n 房产证/n 上/nd 有/v 我/r 的/u 名字/n ，/w 是不是/v 离婚/v 必须/d 分/v 一半/m 给/p 我/r ？/w -/w -/w -/w -/w 
 onepagebook/ws 被/p 封号/n 了/u ？/w ？/w  onepagebook/ws 被/p 封号/n ，/w 莫非/d 是/vl 大名鼎鼎/i 的/u 蛇/n 叔/n ？/w 蛇/n 叔/n 也/d 会/vu 爆/v 粗/a 口/n ，/w 求/v 瞻仰/v -/w 
 纯粹/a 是/vl 找/v 抽/v ，/w 这下/r 褶子/n 了/u          最近/nt 遇到/v 的/u 麻烦/a 事情/n 就是/d 借钱/v 和/c 收帐/v 的/u 问题/n ./w         情况/n 如下/v ，/w 去年/nt 圣诞节/nt 前/nd ，/w 她/r 老板/n 向/p 她/r 借钱/v ，/w 她/r 没有/v ，/w 却/d 很/d 痛快/a 的/u 告诉/v 她/r 老板/n ，/w 我/r 有/v ，/w 正好/d 朋友/n 前/nd 段/q 时间/n 把/p 借/v 了/u 一/m 年/nt 的/u 钱/n 还/d 回来/vd 了/u ，/w 既然/c 她/r 大/a 话说/v 出去/v 了/u ，/w 那/r 我/r 只能/vu 帮/v 着/u 圆/n 了/u 呗/u ，/w 虽然/c 她/r 老板/n 和/c 她/r 老板/n 的/u 老公/n 算是/vl 我们/r 的/u 介绍人/n ，/w 不过/c 说实话/v 真的/a 很/d 不想/v 借/v ./w 毕竟/d 靠近/v 年根/nt 了/u ，/w 手里/nl 多/a 留/v 点/n 现金/n 会/vu 比较/d 好/a ./w         当然/d 我/r 是/vl 收/v 利息/n 的/u ，/w 月息/n 一/m 分/v 五/m ，/w 说好/v 今年/nt 六/m 月底/nt 收帐/v ，/w 结果/n 对方/n 一直/d 不/d 搭/v 话茬/n ，/w 后来/nt 索性/d 来/vd 句/n ，/w 要不/c 你/r 涨/v 利息/n 点/n ，/w 再/d 借/v 一/m 段/q 时间/n 吧/u ，/w 看/v 在/p 她/r 的/u 面子/n 上/nd ，/w 还是/d 同意/v 了/u ./w 那/r 段/q 时间/n 也/d 闹/v 的/u 蛮/d 不/d 开心/a 的/u ，/w 她/r 掺和/v 在/p 里面/nd ，/w 我/r 说/v 六/m 月底/nt 到期/v 想/v 不/d 借/v ，/w 她/r 总是/d 问/v 我/r 让/p 她/r 怎么办/v （/w 金额/n 没/d 超过/v 十万/m ）/w ，/w 她/r 夹/v 在/p 中间/nd 不/d 好办/a 之类/n 的/u 如何/r 如何/r ./w 想/v 想/v 也/d 确实/d 是/vl 这样/r ，/w 那/r 就/d 再/d 拖/v 半年/nt 了/u 吧/u ./w       这次/r 又/d 来/vd ，/w 代买/v 机票/n ，/w 原本/d 是/vl 想/v 十一/m 去/v 她/r 家/n 的/u ，/w 拜访/v 一下/mq 二老/n ，/w 要是/c 行/v ，/w 就/d 把/p 事情/n 定下/v 来/vd ，/w 也/d 一/m 年/nt 多/a 了/u ./w 不/d 知道/v 她/r 哪/r 根/n 筋/n 又/d 搭/v 错/a 了/u ，/w 还/d 帮/v 她/r 同事/n 一起/d 订/v 五/m 六/m 张/q ，/w 而且/c 很/d 大方/a 的/u 说/v 等/u 十月/nt 中旬/nt 行程/n 单/a 过来/vd 之后/nt 再/d 给/p 钱/n ，/w 一下子/d 又/d 搞/v 得/u 口袋/n 空空/a 很/d 紧张/a ，/w 想/v 着/u 反正/d 九/m 月份/nt 会/vu 发/v 两/m 次/q 工资/n ，/w 加上/v 信用卡/n ，/w 应该/vu 是/vl 能/vu 撑/v 过去/nt 了/u ，/w 得/u ，/w 她/r 同事/n 又/d 临时/a 变卦/v ，/w 改变/v 行程/n ，/w 又是/vl 退票/v ，/w 又是/vl 重新/d 订/v ./w         都/d 劝/v 过/u 好多/m 次/q 了/u ，/w 不要/vu 那么/r 乐于/v 揽/v 事/n ，/w 或许是/v 觉得/v 我/r 这边/n 最后/n 总/d 有/v 办法/n 兜/v 底/n 吧/u ，/w 还是/d 不/d 断/v 的/u 去/v 揽/v ，/w 弄/v 得/u 自己/r 狼狈不堪/i ./w        最近/nt 我/r 手头/n 很/d 紧/a ，/w 居然/d 还/d 跟/p 我/r 说/v 女人/n 财务/n 要/vu 独立/v ，/w 我/r 舍不得/v 给/p 她/r 花钱/v 诸如此类/i 的/u ./w         颇/d 有点/d 不/d 知道/v 怎么/r 进行/v 下去/v 了/u ./w 或许/d 在/p 没有/v 立业/v 之前/nt 考虑/v 成家/v 是/vl 个/q 很/d 愚蠢/a 的/u 念头/n ./w         纯粹/a 发牢骚/i ，/w 没什么/i 意思/n ，/w 看/v 看/v 就/d 可以/vu 了/u ./w -/w 
 【/w 仙/n 林/n 校区/n 家教/n 信息/n 】/w 仙/n 林/n 校区/n 的/u 小伙伴/n 们/k 看/v 过来/vd ~/ws  家教/n 对象/n ：/w 小学/n 四/m 年级/n 男生/n ，/w 成绩/n 优异/a ，/w 希望/v 辅导/v 奥/j 数/n 和/c 英语/n 家教/n 价格/n ：/w 30/m 元/q 每/r 小时/nt 以上/nd 家教/n 地点/n ：/w 南/nd 邮/v 附近/n 小区/n 联系/v 方式/n ：/w 137/m  7084/m  6196/m -/w -/w 
 大家/n 有/v 没有/v 注意/v 到/v 图书馆/n 的/u 小个子/n 男生/n ？/w      他/r 个头/n 不/d 高/a 也/d 就/d 一/m 米/q 五/m 几/m 吧/u ，/w 长/a 得/u 黑/a 黑/a 的/u 。/w     他/r 经常/d 去/v 图书馆/n ，/w （/w 这里/r 是不是/v 也/d 暴露/v 了/u lz/ws 喜欢/v 去/v 图书馆/n 了/u ？/w ）/w 他/r 似乎/d 有/v 一个/mq 大概/d 的/u 活动/v 范围/n ，/w 每次/r 一/m 到/v 那/r ，/w 书/n 就/d 一骨碌/v 放/v 出来/vd ，/w 好像/d 要/vu 制造/v 一些/m 动静/n ，/w 周围/nd 的/u 人/n 也/d 不/d 喜欢/v 他/r 。/w     他/r 有时/d 会/vu 把/p 手机/n 留/v 在/p 图书馆/n ，/w 没有/v 静/a 音/n ，/w 有/v 电话/n 过来/vd 声音/n 还/d 很/d 大/a ，/w 过来/vd 了/u 好几个/q 电话/n ，/w 有/v 同学/n 实在/d 看/v 不/d 下去/v 了/u ，/w 把/p 他/r 的/u 手机/n 调/v 成/v 了/u 静/a 音/n 。/w     图书馆/n 的/u 大多数/n 同学/n 经过/p 别人/r 的/u 位置/n 时/nt ，/w 都/d 很/d 轻/a ，/w 很/d 安静/a ，/w 他/r 总是/d 大摇大摆/i ，/w 好像/d 要/vu 搞/v 出来/vd 一些/m 动静/n 。/w     他/r 和/c 陌生人/n 之间/nd 的/u 距离/n 很/d 近/a ，/w 似乎/d 别人/r 身上/nl 有/v 强大/a 吸引力/n ，/w 吸引/v 他/r 。/w     喜欢/v 长/a 时间/n 盯/v 着/u 女生/n 看/v ，/w 一/m 看/v 看/v 好久/a ，/w （/w 不/d 知道/v 他/r 是否/d 注意/v 到/v lz/ws 无聊/a 地/u 长/a 时间/n 看/v 他/r ）/w ，/w 美女/n 谁/r 不/d 爱/v 看/v 呢/u ，/w 但/c 他/r 的/u 行为/n ，/w 总/d 让/p 人/n 觉得/v 失礼/v 。/w     他/r 爱/v 搭讪/v ，/w 看/v 他/r 搭讪/v 过/u 女生/n ，/w 女生/n 没有/v 理/n 他/r 。/w 不知/v 男生/n 他/r 搭/v 不/d 搭讪/v 。/w     他/r 总是/d 跟/p 每/r 个人/n 都/d 很/d 熟/a 的/u 样子/n 。/w     他/r 有/v 一/m 辆/q 电动车/n ，/w 常/d 看到/v 他/r 载/v 着/u 别人/r ，/w 看来/v 也是/vl 一个/mq 乐于/v 助人/v 的/u 人/n 。/w -/w -/w 
 如果/c 父母/n 全/a 款/n 买/v 婚/x 房/n 绝对/a 不能/vu 加/v 对方/n 的/u 名字/n ！/w  现在/nt 放假/v 也/d 忒/d 贵/a 了/u ，/w 于是乎/c 有的/r 父母/n 就/d 给/p 孩子/n 全/a 款/n 买/v 了/u 婚/x 房/n ，/w 这时候/nt 经常/d 对方/n ，/w 一般/a 是/vl 女方/n ，/w 提出/v 要/vu 加/v 名字/n ，/w 美名/n 其/r 曰/v 要/vu 安全感/n 。/w 。/w 。/w 然后/c 有的/r 男/n 的/u 就/d 神魂颠倒/i ，/w 真/d 就/d 加/v 了/u 。/w 现在/nt 年轻人/n 离婚/v 率/k 本来/d 就/d 高/a ，/w 经常/d 结婚/v 就/d 吵架/v ，/w 没/d 两/m 年/nt 就/d 离婚/v ，/w 这时候/nt 女方/n 就/d 非常/d 正义/n 的/u ，/w 大气/n 的/u ，/w 要求/v 分割/v 房产/n 。/w 得了/v ，/w 你/r 爸妈/n 一辈子/nt 的/u 辛苦钱/n 一半/m 没/d 了/u 。/w 怪/a 谁/r 呢/u ？/w 每次/r 看到/v 女的/n 说/v 要/vu 安全感/n 时候/n 我/r 就/d 想/v 笑/v ，/w 好像/d 就/d 男/n 的/u 会/vu 出轨/v 女的/n 不会/vu ，/w 男/n 的/u 会/vu 吵架/v 女的/n 不会/vu 。/w 况且/c 要求/v 人家/r 父母/n 半辈子/n 血汗钱/n 你/r 真/d 是/vl 好意思/i 啊/e ，/w 你/r 要/vu 安全感/n 人家/r 父母/n 不要/vu 了/u ？/w 尤其/d 是/vl 刚才/d 看到/v 的/u 某/r 帖子/n ，/w 我/r 就/d 呵呵/o 了/u ，/w 有的人/n 还/d 真/d 好意思/i 啊/e -/w -/w 
 浦口/ns 哪个/r 楼/n 盘好/v ？/w  我/r 从/p 网上/nl 看/v ，/w 感觉/v 朗/a 诗/n 未来/nt 街区/n 、/w 天/nt 润/a 城/n 不错/a 。/w 好像/d 买/v 房/n 问题/n 应该/vu 发/v 在/p girls/ws 版/n ？/w -/w -/w 
 一个/mq 月/nt 这么/r 多/a 女孩/n 失踪/v ，/w why/ws ？/w  【/w 相关/v 新闻/n 】/w 内地/nl 1/m 个/q 月/nt 内/nd 12/m 名/n 女孩/n 出事/v  已/d 有/v 5/m 人/n 遇害/v 来源/n ：/w 都市/n 时报/n 时间/n ：/w 2014/m -/w 9/m -/w 58/m ・/w 0423/m 岁/nt 的/u 四川/ns 女孩/n 徐/nhf 梦/n 娜/x ，/w 受/v 干爹/n 邀请/v ，/w 乘/v 飞机/n 去/v 西安/ns 。/w 8/m 月/nt 6/m 日/nt 其/r 母亲/n 拨打/v 徐/nhf 梦/n 娜/x 的/u 电话/n 时/nt ，/w 已经/d 关机/v ，/w 并/c 一直/d 处于/v 失/v 联/v 状态/n 。/w 昨天/nt ，/w 徐/nhf 梦/n 娜/x 母亲/n 透露/v ，/w 女儿/n 被/p 困/v 传销/v 组织/n ，/w 已经/d 找到/v ，/w 正在/d 回家/v 途中/nl 。/w 8/m ・/w 0920/m 岁/nt 女/f 大学生/n 高/a 渝/x 在/p 重庆/ns 阴差阳错/i 搭上/v 陌生人/n 轿车/n ，/w 随后/d 和/c 家中/nl 失去/v 联系/v 。/w 19/m 日/nt ，/w 重庆/ns 警方/n 证实/v ，/w 高/a 渝/x 被/p 所/u 乘/v 轿车/n 的/u 车主/n 蒲/n 某/r 杀害/v 。/w 8/m ・/w 12/m 苏州/ns 吴江/ns 女孩/n 、/w 南京/ns 理工/j 大学/n 学生/n 高/a 秋/nt 曦/x 返校/v 途中/nl 被/p 杀害/v 。/w 据/p 犯罪嫌疑人/n 王/nhf 某/r 供/v 述/x ，/w 他/r 在/p 网上/nl 买/v 彩票/n 输/v 了/u 钱/n ，/w 遂/v 萌生/v 了/u 抢劫/v 念头/n 。/w 8/m ・/w 17/m 沈阳市/ns 辽/nt 中/nd 县/n 18/m 岁/nt 女生/n 田/n 雨/n 苗/n ，/w 乘/v 火车/n 去/v 山东/ns 协和/ni 学院/n 上学/v ，/w 至今/d 失/v 联/v 。/w 8/m ・/w 1916/m 岁/nt 少女/n 王/nhf 敏/x ，/w 暑假/n 从/p 重庆/ns 老家/n 来到/v 福建/ns 晋/x 江/n 龙/n 湖/n 的/u 父母/n 身边/nl ，/w 晚上/nt 10/m 点/n 半/m 左右/n ，/w 小/a 敏/x 以/p 买/v 零食/n 为/vl 由/p 出去/v 和/c 男/n 网友/n 见面/v ，/w 自此/d 失踪/v 。/w 8/m ・/w 2122/m 岁/nt 的/u 女/f 大学生/n 金/n 某/r 在/p 济南/ns 火车站/n 转车/v 时/nt 误/v 上/nd 一/m 辆/q 黑车/n ，/w 随后/d 被/p 黑车/n 司机/n 代/v 某/r 绑架/v 、/w 囚禁/v 4/m 天/nt ，/w 其间/nd 遭遇/n 多次/mq 殴打/v 、/w 强奸/v 、/w 性/k 虐/x 。/w 25/m 日/nt 被/p 解救/v 。/w 8/m ・/w 21/m 湖北/ns 孝感/ns 女孩/n 凡/d 莎/x 莎/x 从/p 苏州/ns 乘/v 动/v 车/n 到/v 汉口/ns ，/w 却/d 蹊跷/a 死/v 在/p 合肥/ns 磨/v 店/n 社区/n 一/m 处/n 水沟/n 里/nd 。/w 8/m ・/w 29/m 就读/v 于/p 浙江/ns 金融/n 职业/n 学院/n 的/u 21/m 岁/nt 女孩/n 王/nhf 金/n 芳/nhs 从/p 家中/nl 出门/v 办事/v ，/w 随后/d 失/v 联/v 。/w 当晚/nt ，/w 余/n 杭/ns 警方/n 在/p 一口/mq 井里/nl 发现/v 王/nhf 金/n 芳/nhs 尸体/n 。/w 凶手/n 目前/nt 已/d 被/p 抓获/v 。/w 8/m ・/w 29/m 北京/ns 女孩/n 穆/nhf 立/v 影/n 前往/v 济南/ns 看望/v 前/nd 女/f 同事/n ，/w 当晚/nt 与/c 女/f 同事/n 的/u 丈夫/n 一同/d 失/v 联/v 。/w 9/m 月/nt 3/m 日/nt 上午/nt ，/w 济南/ns 小/a 清河/ns 华/nhf 山洪/n 园/n 段/q 发现/v 一/m 具/v 女性/n 尸体/n ，/w 经/v 穆/nhf 立/v 影/n 家人/n 辨认/v ，/w 初步/a 确定/v 死者/n 是/vl 穆/nhf 立/v 影/n 。/w 8/m ・/w 30/m 山东/ns 农业大学/n 自行车/n 协会/n 网上/nl 寻人/v ：/w 海南/ns 籍/n 大/a 四/m 女生/n 林/n 方/n 冠/n ，/w 与/c 同学/n 一起/d 做/v 暑期/nt 工/n ，/w 后来/nt 电话/n 关机/v 。/w 截至/v 目前/nt ，/w 已/d 失/v 联/v 1/m 个/q 多/a 月/nt 。/w 9/m ・/w 0222/m 岁/nt 的/u 张/q 琳/n 琳/n 从/p 郑州/ns 惠/v 济/v 古/a 荥/x 镇/n 张/q 定/v 邦/n 村/n 家里/nl 出发/v 前往/v 开封/ns 河南/ns 大学/n 报到/v ，/w 随身/v 携带/v 有/v 1/m ./w 5/m 万/m 元/q 现金/n 。/w 当日/nt 一直/d 没/d 和/c 家人/n 联系/v ，/w 手机/n 一直/d 无法/d 接通/v 。/w 家人/n 已/d 报警/v 。/w 9/m ・/w 04/m 四川/ns 师范大学/n 广汉/ns 校区/n 大/a 二/m 女生/n 曾/d 丽/x 君/x 的/u 家人/n 向/p 媒体/n 介绍/v ，/w 曾/d 丽/x 君/x 9/m 月/nt 1/m 日/nt 从/p 老家/n 巴/v 中南/nd 江/n 县/n 车站/n 乘/v 大巴/n ，/w 前往/v 成都/ns 梁/nhf 家/n 巷/x 转车/v 到/v 广汉/ns ，/w 当天/nt 失/v 联/v ，/w 也/d 未/d 到/v 学校/n 报到/v 。/w 到/v 9/m 月/nt 4/m 日/nt 一直/d 无法/d 联系/v 上/nd ，/w 家人/n 已/d 向/p 成都/ns 警方/n 报案/v 。/w -/w 
 仙/n 林/n 校区/n 美女/n 太多/a 了/u  很/d 影响/v 交通/n 安全/a 。/w 尤其/d 是/vl 晚上/nt ，/w 路上/nl 男女/n 比例/n 有/v 1/m 比/p 3/m 。/w 骑/v 自行车/n 很/d 危险/a -/w -/w 
 半夜/nt 五/m 舍/v 还有/v 靠近/v 汉口/ns 路/n 的/u 宿舍/n 听见/v 奇怪/a 声音/n 么/k  因为/c 实习/v 出差/v ，/w 大概/d 上/nd 个/q 月/nt 在/p 学校/n 宿舍/n 晚上/nt 就/d 被/p 奇怪/a 的/u 声音/n 惊醒/v （/w 我/r 睡觉/v 开/v 窗/n 的/u ，/w 靠近/v 汉口/ns 路/n 这/r 面的/j 宿舍/n ）/w ，/w 像是/vl 狗/n 狗/n 受伤/v 的/u 呻吟/v ，/w 很/d 可怜/a 很/d 可怜/a ，/w 有时候/d 还/d 会/vu 很/d 大/a 的/u 嚎/v 一/m 声/n ，/w 好像/d 被/p 伤害/v 了/u 似的/u ，/w 真/d 是/vl 折磨/v 人/n 根本/d 睡/v 不/d 着/u 。/w 昨天/nt 回/v 学校/n ，/w 又/d 听见/v 了/u ，/w 2/m 点/n 被/p 惊醒/v 一/m 次/q ，/w 6/m 点/n 又/d 被/p 惊醒/v 一/m 次/q ，/w 好/a 揪心/v 好/a 揪心/v 的/u 叫声/n 啊/e ！/w ！/w ！/w ！/w 今天/nt 白天/nt 我/r 在/p 宿舍/n ，/w 发现/v 白天/nt 也/d 有/v ，/w 偶尔/d 一下/mq ，/w 这/r 到底/d 是/vl 怎么回事/n ？/w 有/v 没有/v 住/v 在/p 靠/v 这边/n 的/u 学生/n 听见/v ？/w 我/r 开/v 窗/n 看/v ，/w 看/v 不到/v 有/v 狗/n ，/w 声音/n 不是/vl 非常/d 规律/n ，/w 所以/c 也/d 不太/d 可能/vu 是/vl 机械/n （/w 门/n 涩/a 的/u 吱呀/o 那/r 种/q 也/d 不/d 像/v ）/w ，/w 真的/a 很/d 凄惨/a ！/w ！/w ！/w 我/r 今天/nt 一天/nt 都/d 很/d 难受/v ・/w ・/w ・/w ・/w -/w -/w 
