    微软/j 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 启动/v ：/w The/ws  Future/ws  Isn/ws ’/w t/ws  Writt/ws  微软/j 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 启动/v ：/w The/ws  Future/ws  Isn/ws ’/w t/ws  Written/ws  Yet/ws 小伙伴/n 们/k ，/w 微软/j 2015/m 校园/n 招聘/v 开始/v 啦/u ！/w 还/d 在/p 自嘲/v IT/ws 宅/n 男/n 宅/n 女/f ，/w 码/n 农/n ，/w 程序/n 猿/x ？/w 你/r 的/u 才华/n ，/w 我们/r 最/d 懂/v ！/w 擦干/v 你/r 的/u 辛酸/a 泪/n ，/w 挑战/v 最/d 顶/n 尖/a 的/u 岗位/n ，/w 加入/v 最/d 一流/a 的/u 团队/n ！/w 走上/v 人生/n 巅峰/n ，/w 一切/r 只/d 在/p 微软/j ！/w 你/r 还/d 在/p 等/u 什么/r ？/w 快/a 戳/v http/ws :/w //w //w www/ws ./w joinms/ws ./w com/ws //w jump/ws ./w asp/ws ?/w source/ws _/w id/ws =/w 100003/m  申请/v 报名/v 吧/u ~/ws 网/n 申报/v 名/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 1/m 日/nt 至/v 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 30/m 日/nt 宣讲/v 安排/v ：/w 待定/v （/w 任何/r 更新/v 以/p 微软/j 校/n 招/v 官/n 网/n 为准/v ）/w 笔试/v ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 面试/v ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 至/v 11/m 月/nt 录用/v ：/w 2014/m 年/nt 11/m 月/nt 至/v 12/m 月/nt 网/n 申请/v 登录/v 微软/j 校园/n 招聘/v 官/n 网/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w joinms/ws ./w com/ws //w jump/ws ./w asp/ws ?/w source/ws _/w id/ws =/w 100003/m  或/c 登录/v bing/ws ./w com/ws  搜索/v ‘/w 微软/j 招聘/v ’/w 在/p 微软/j ，/w 你/r 选择/v 自己/r 喜欢/v 的/u 职业/n ，/w 你/r 的/u 每/r 一个/mq idea/ws 都会/vu 被/p 重视/v 。/w 在/p 微软/j ，/w 你/r 可以/vu 十足/a IT/ws 精英/n ，/w 也/d 可以/vu 潮流/n 青春/n 派/n 。/w 人生/n 不是/vl 刮/v 刮/v 卡/n ，/w 工作/n 不能/vu 靠/v 运气/n ，/w 你/r 的/u 职业/n 生涯/n ，/w 准备/v 好/a 和/c 微软/j 一起/d 开启/v 了/u 吗/u ？/w 找工作/v 比/p 冰/n 桶/n 更/d 让/p 人/n 挑战/v ，/w HR/ws 百般/d 刁难/v 让/p 你/r 直喊/v “/w HR/ws 姐姐/n ，/w 臣妾/n 办/v 不到/v 。/w ”/w 微软/j HR/ws 姐姐/n 才/d 不会/vu 那么/r 没/d 风度/n ，/w 微软/j 校/n 招/v 还有/v 互动/v 环节/n 呢/u 。/w “/w 微软/j 校/n 招/v ”/w 微/a 博/a 小/a 菌/n 菌/n ，/w 每天/nt 八卦/n 微软/j Azure/ws 、/w Service/ws 、/w 小/a 娜/x （/w Cortana/ws ）/w &/w 小/a 冰/n 、/w Xbox/ws 、/w OneDrive/ws 那些/r 你/r 不/d 知道/v 的/u 事/n 。/w 参与/v 校/n 招/v 互动/v 活动/v #/w the/ws  MS/ws  u/ws  don/ws ‘/w t/ws  know/ws #/w 讲述/v 你/r 和/c 微软/j 那些/r 不为人知/i 的/u 故事/n ，/w 赢取/v 大奖/n 的/u 同时/c 让/p HR/ws 姐姐/n 对/p 你/r 刮目相看/i ！/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w LoseAGain/ws 1410431770/m ./w jpg/ws   -/w -/w 
 百/m 度/n 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 启动/v ！/w  百/m 度/n 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 启动/v ！/w 海量/n 热/a 招/v 职位/n 等/u 你/r 来/vd 参与/v 职位/n 类别/n ：/w 技术/n 类/n 、/w 产品/n 类/n 、/w 用户/n 体验/v 类/n 、/w 管理/v 支持/v 类/n 工作/n 地点/n ：/w 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 深圳/ns 招聘/v 人数/n ：/w 1500/m 人/n 招聘/v 流程/n ：/w 在线/v 投递/v （/w 8/m 月/nt 15/m -/w 10/m 月/nt 10/m ）/w →/w 3/m 轮/n 面试/v （/w 9/m 月/nt 15/m 日/nt 起/v ）/w →/w Offer/ws （/w 9/m 月/nt 24/m 日/nt 起/v ）/w 网/n 申/x 地址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w byszhaopin/ws ./w com/ws //w Index/ws //w Include/ws ?/w url/ws =/w http/ws :/w //w //w talent/ws ./w baidu/ws ./w com/ws 宣讲/v 会/vu 行程/n ：/w 北京/ns ，/w 上海/ns ，/w 广州/ns ，/w 深圳/ns ，/w 哈尔滨/ns ，/w 长春/ns ，/w 沈阳/ns ，/w 大连/ns ，/w 天津/ns ，/w 济南/ns ，/w 南京/ns ，/w 杭州/ns ，/w 合肥/ns ，/w 武汉/ns ，/w 长沙/ns ，/w 西安/ns ，/w 成都/ns ，/w 厦门/ns 。/w 更/d 多/a 招聘/v 详情/n ，/w 可/vu 查看/v 招聘/v 网站/n  “/w 校园/n 招聘/v ”/w ，/w 即可/vu 进行/v 在线/v 申请/v 。/w  公司/n 简介/n 百/m 度/n ，/w 全球/n 最大/a 的/u 中文/n 搜索引擎/n 、/w 最大/a 的/u 中文/n 网站/n 。/w 2000/m 年/nt 1/m 月/nt 创立/v 于/p 北京/ns 中关村/ns 。/w 百/m 度/n 拥有/v 数/n 千/m 名/n 研发/v 工程师/n ，/w 这/r 是/vl 中国/ns 乃至/c 全球/n 最为/d 优秀/a 的/u 技术/n 团队/n ，/w 这/r 支/q 队伍/n 掌握/v 着/u 世界/n 上/nd 最为/d 先进/a 的/u 搜索引擎/n 技术/n ，/w 使/v 百/m 度/n 成为/v 中国/ns 掌握/v 世界/n 尖端科学/n 核心/nl 技术/n 的/u 中国/ns 高科技/n 企业/n ，/w 也/d 使/v 中国/ns 成为/v 美国/ns 、/w 俄罗斯/ns 、/w 和/c 韩国/ns 之外/nd ，/w 全球/n 仅有/v 的/u 4/m 个/q 拥有/v 搜索引擎/n 核心/nl 技术/n 的/u 国家/n 之一/m 。/w 2005/m 年/nt ，/w 百/m 度/n 在/p 美国/ns 纳/v 斯/r 达/v 克/q 上市/v ，/w 一举/d 打破/v 首/n 日/nt 涨幅/n 最高/a 等/u 多项/mq 纪录/n ，/w 并/c 成为/v 首家/n 进入/v 纳/v 斯/r 达/v 克/q 成分/n 股/n 的/u 中国/ns 公司/n 。/w 通过/p 数/n 年/nt 来/vd 的/u 市场/n 表现/v ，/w 百/m 度/n 优异/a 的/u 业绩/n 与/c 值得/v 依赖/v 的/u 回报/v ，/w 使/v 之/u 成为/v 中国/ns 企业/n 价值/n 的/u 代表/n ，/w 傲然/a 屹立/v 于/p 全球/n 资本市场/n 。/w 如今/nt ，/w 百/m 度/n 已经/d 成为/v 中国/ns 最/d 具/v 价值/n 的/u 品牌/n 之一/m ，/w 英国/ns 《/w 金融/n 时报/n 》/w 将/d 百/m 度/n 列为/v “/w 中国/ns 十/m 大/a 世界/n 级/n 品牌/n ”/w ，/w 成为/v 这个/r 榜/n 单/a 中/nd 最/d 年轻/a 的/u 一家/mq 公司/n ，/w 也是/vl 唯一/a 一家/mq 互联网/n 公司/n 。/w 而/c “/w 亚洲/ns 最/d 受/v 尊敬/a 企业/n ”/w 、/w “/w 全球/n 最/d 具/v 创新/v 力/n 企业/n ”/w 、/w “/w 中国/ns 互联网/n 力量/n 之/u 星/n ”/w 等/u 一系列/a 荣誉/n 称号/n 的/u 获得/v ，/w 也/d 无/v 一/m 不/d 向/p 外界/n 展示/v 着/u 百/m 度/n 成立/v 数/n 年/nt 来/vd 的/u 成就/n 。/w 多年来/nt ，/w 百/m 度/n 董事长/n 兼/v CEO/ws 李/nhf 彦/x 宏/a ，/w 率领/v 百/m 度/n 人/n 所/u 形成/v 的/u “/w 简单/a 可/vu 依赖/v ”/w 的/u 核心/nl 文化/n ，/w 深深/a 地/u 植根于/v 百/m 度/n 。/w 这/r 是/vl 一个/mq 充满/v 朝气/n 、/w 求实/v 坦诚/a 的/u 公司/n ，/w 以/p 搜索/v 改变/v 生活/n ，/w 推动/v 人类/n 的/u 文明/a 与/c 进步/a ，/w 促进/v 中国/ns 经济/n 的/u 发展/v 为/vl 己任/n ，/w 正/d 朝着/v 更为/d 远大/a 的/u 目标/n 而/c 迈进/v 。/w -/w -/w 
 华/nhf 图/n 教育/v 集团/n ―/w 江苏/ns 分校/n 教师/n 招聘/v     华/nhf 图/n 教育/v 集团/n ―/w 江苏/ns 分校/n 教师/n 招聘/v 简章/n 北京/ns 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 教育/v 文化/n 发展/v 股份有限公司/n （/w 以下/nd 简称/n “/w 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 股份/n ”/w ）/w 创始人/n 易/a 定/v 宏/a 2001/m 年/nt 来/vd 京/j 创业/v ，/w 2003/m 年/nt 2/m 月/nt 创办/v 北京/ns 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 教育/v 文化/n 发展/v 有限公司/n （/w 公司/n 前身/n ）/w 。/w 2011/m 年/nt 10/m 月/nt ，/w 公司/n 整体/n 变更/v 设立/v 为/vl 股份有限公司/n 。/w 历经/v 十/m 余年/n 的/u 发展/v ，/w 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 股份/n 现/v 已/d 成为/v 集/n 面授/v 培训/v 、/w 图书/n 策划/v 与/c 发行/v 、/w 网络/n 教学/v 于/p 一体/n ，/w 下设/v 100/m 余/n 家/n 分支/n 机构/n ，/w 拥有/v 专/a 兼职/v 教师/n 、/w 研究员/n 及/c 员工/n 数千人/n 的/u 综合性/n 教育/v 培训/v 企业/n 。/w 华/nhf 图/n 教育/v 被/p 公认/v 为/vl 迄今为止/i 师资/n 力量/n 最/d 强大/a 、/w 最/d 具/v 权威性/n 、/w 最/d 富/a 影响力/n 的/u 公务员/n 考试/v 研究/v 机构/n ，/w 成为/v 领航/v 国内/nl 、/w 影响/v 国际/n 的/u 优秀/a 教育/v 集团/n ，/w 是/vl 华/nhf 图/n 人/n 共同/a 的/u 愿/vu 景/n ！/w 华/nhf 图/n 教育/v 现/v 针对/p 全国/n 高校/j 应届/a 硕士/n 或/c 在读/v 硕士/n 招聘/v 专职/n //w 实习/v 教师/n ，/w 加入/v 华/nhf 图/n 教育/v ，/w 我们/r 将/d 向/p 您/r 提供/v ：/w  ★/w 授课/v 平台/n ：/w 全国/n 100/m 余/n 家/n 分支/n 机构/n ，/w 近/a 千/m 教学/v 点/n ，/w 四海/nhs 游历/v ，/w 全国/n 巡/v 讲/v ；/w  ★/w 写作/v 平台/n ：/w 公职/n 考试/v 等/u 系列/n 图书/n 编写/v 发行/v ，/w 实力/n 见证/n ；/w  ★/w 事业/n 平台/n ：/w 高于/v 同行业/v 的/u 薪资/n 待遇/n ，/w 全方位/n 的/u 职业/n 发展/v 通道/n ，/w 英才/n 汇聚/v ；/w  ★/w 学习/v 平台/n ：/w 历届/n 校友/n 聚集/v 地/u ，/w 定期/v 开办/v 教师/n 培训/v 课程/n ，/w 名师/n 坐镇/v ，/w 牛/n 人/n 济济/a ！/w 一/m 、/w 招聘/v 岗位/n ：/w 专职/n 教师/n 1/m ．/w 招聘/v 科目/n ：/w （/w 1/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 言语/n 理解/v 与/c 表达/v 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 文科/n 类/n 、/w 教育学/n 类/n 、/w 心理学/n 类/n 等/u 专业/n 优先/v ）/w （/w 2/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 判断/v 推理/v 讲师/n （/w 专业/n 不限/v ）/w （/w 3/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 数量/n 关系/n 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 数学/n 类/n 、/w 金融/n 类/n 、/w 统计学/n 类/n 等/u 理工科/j 专业/n 优先/v ）/w （/w 4/m ）/w 申/x 论/n 科目/n 讲师/n （/w 政治/n 、/w 中文/n 、/w 哲学/n 、/w 法学/n 等/u 文科/n 类/n 专业/n 优先/v ）/w （/w 5/m ）/w 公共/a 基础/n 知识/n 科目/n 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 经济类/n 、/w 历史/n 类/n 、/w 政治/n 类/n 、/w 法律/n 类/n 等/u 相关/v 专业/n 优先/v ）/w 2/m ．/w 岗位/n 职责/n ：/w （/w 1/m ）/w 完成/v 公职/n 体系/n 内/nd 的/u 授课/v 任务/n ；/w （/w 2/m ）/w 承担/v 本/r 科目/n 课程/n 的/u 教研/j 工作/n ；/w （/w 3/m ）/w 参与/v 新/a 课程/n 的/u 研发/v 工作/n 。/w 3/m ．/w 岗位/n 要求/v ：/w 1/m 、/w 全国/n 高校/j 硕士/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 全职/n 工作/n 意向/n ，/w 有/v 授课/v 经验/n 者/k 优先/v ；/w 2/m 、/w 良好/a 的/u 表达/v 能力/n 和/c 沟通/v 能力/n ；/w 3/m 、/w 工作/n 积极/a 、/w 为人/n 正直/a 、/w 热爱/v 教育事业/n 、/w 责任心/n 强/a ，/w 能够/vu 保质/v 保量/v 完成/v 授课/v 任务/n ；/w 4/m 、/w 熟悉/v 所/u 授/v 科目/n 试题/n （/w 有/v 公务员/n 考试/v 经历/v 者/k 尤/d 佳/a ）/w ；/w 5/m 、/w 在校生/n 亦可/vu ，/w 但/c 要求/v 能够/vu 全职/n 实习/v （/w 要求/v 坐班/v ，/w 学校/n 有/v 重要/a 事情/n 可/vu 请假/v 回校/v 办理/v ）/w ；/w 6/m 、/w 抗压/v 能力/n 强/a ，/w 能够/vu 适应/v 出差/v 。/w 4/m ．/w 工作/n 地点/n 工作/n 地点/n ：/w 南京/ns 二/m 、/w 简历/n 投递/v 方式/n 1/m 、/w 简历/n 投递/v 地址/n ：/w 发送/v 电子版/n 简历/n 至/v jiangsuht/ws @/w 163/m ./w com/ws ，/w 简历/n 请/v 用/v 附件/n 的/u 形式/n 发送/v ，/w 邮件/n 标题/n 请/v 注明/v ：/w 学校/n +/w 年级/n +/w 应聘/v 科目/n +/w 应聘/v 工作/n 地点/n ；/w 2/m 、/w 流程/n ：/w 简历/n 通过/p 审核/v 后/nd 会/vu 在/p 五/m 个/q 工作日/n 之内/nd 以/p 邮件/n 或/c 电话/n 形式/n 通知/n 笔试/v 及/c 面试/v 时间/n ，/w 请/v 及时/a 查看/v 邮箱/n ，/w 并/c 保持/v 手机/n 畅通/a 。/w 三/m 、/w 联系/v 方式/n 地址/n ：/w 南京市/ns 玄武/n 区/n 太平/a 北路/n 120/m -/w 1/m 号/n 华/nhf 图/n 教育/v 联系人/n ：/w 贾/nhf 老师/n 、/w 姜/nhf 老师/n 联系/v 电话/n ：/w 025/m -/w 83696459/m -/w 812/m 公司/n 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w js/ws ./w huatu/ws ./w com/ws //w 华/nhf 图/n 人/n ，/w 一直/d 在/p 路上/nl ，/w 华/nhf 图/n 教育/v 期待/v 你/r 的/u 加入/v ！/w -/w -/w 
 百/m 度/n 上海/ns 研究院/n 实习生/n 招聘/v  申请人/n 请/v 直接/a 发/v 邮件/n 到/v  qujingying/ws @/w baidu/ws ./w com/ws 要求/v 实习/v 时间/n 不/d 短于/v 3/m 个/q 月/nt 。/w 能/vu 连续/v 实习/v 6/m 个/q 月/nt 或/c 以上/nd 者/k 优先/v 考虑/v 来信/v 请/v 注明/v 实习/v 的/u 起止/n 时间/n ，/w 以及/c 每/r 周/nhf 实习/v 天数/n 所属/n 部门/n :/w 网页/n 搜索/v 部/n 工作/n 地点/n :/w 上海/ns 招聘/v 人数/n :/w 若干/m  工作/n 职责/n ：/w -/w 网页/n 搜索/v 内部/nd 系统/n 的/u 平台/n 化/k 研发/v 工作/n  职位/n 要求/v ：/w -/w 熟练/a 掌握/v HTML/ws 、/w PHP/ws 、/w JavaScript/ws 等/u Web/ws 开发/v 语言/n 与/c 工具/n  -/w 熟悉/v linux/ws 工作/n 环境/n  -/w 良好/a 的/u 团队/n 合作/v 与/c 沟通/v 能力/n  -/w 优秀/a 的/u 问题/n 分析/v 和/c 解决/v 能力/n ，/w 快速/a 学习/v 的/u 能力/n  -/w 对/p 互联网/n 产品/n 和/c Web/ws 技术/n 有/v 浓厚/a 兴趣/n ，/w 有/v 较/d 好/a 的/u 学习/v 能力/n 和/c 强烈/a 的/u 进取心/n  -/w 有/v 完整/a 站点/n 搭建/v 的/u 经验/n 或者/c 参与/v 过/u 较/d 大/a 站点/n 的/u 建设/v 工作者/n 优先/v  -/w 全职/n 实习/v 者/k 优先/v  -/w -/w 
 富/a 力/n 南京/ns 地产/n 开发/v 有限公司/n 校园/n 宣讲/v 会/vu 开始/v 啦/u  富/a 力/n 南京/ns 地产/n 开发/v 有限公司/n 校园/n 宣讲/v 会/vu 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 24/m 日/nt  18/m :/w 00/m -/w 20/m :/w 00/m 地点/n ：/w 东南/nd 大学/n 四/m 牌楼/n 校区/n 榴/x 园/n 宾馆/n 新华/ns 厅/n 广州/ns 富/a 力/n 地产/n 股份有限公司/n （/w 香港/ns 联合/v 交易所/n 上市/v 编号/n ：/w 2777/m ）/w 成立/v 于/p 1994/m 年/nt ，/w 总部/n 在/p 广州/ns ，/w 注册/v 资金/n 8/m ./w 06/m 亿/m 人民币/n ，/w 集/n 房地产/n 设计/v 、/w 开发/v 、/w 工程/n 监理/n 、/w 销售/v 、/w 物业管理/v 、/w 房地产/n 中介/n 等/u 业务/n 为/vl 一体/n ，/w 拥有/v 国家/n 建设部/ni 颁发/v 的/u 一级/mq 开发/v 资质/n 、/w 甲级/n 设计/v 资质/n 、/w 甲级/n 工程/n 监理/n 资质/n 、/w 一级/mq 物业管理/v 资质/n 及/c 一级/mq 房地产/n 中介/n 资质/n ，/w 是/vl 中国/ns 综合/v 实力/n 最/d 强/a 的/u 房地产/n 企业/n 之一/m 。/w 2011/m ，/w 富/a 力/n 地产/n 开始/v 在/p 全国/n 范围/n 内/nd 大力/n 推行/v ERP/ws （/w Enterprise/ws  Resource/ws  Planing/ws ，/w 企业/n 资源/n 计划/n ）/w 系统/n ，/w 充分/a 整合/v 地产/n 企业/n 产品/n 、/w 资金/n 、/w 员工/n 、/w 信息/n 等/u 内部/nd 资源/n 和/c 客户/n 、/w 供应商/n 、/w 合作/v 伙伴/n 、/w 投资者/n 等/u 外部/nd 资源/n 信息/n ，/w 以/p 系统化/v 的/u 管理/v 思想/n ，/w 为/vl 企业/n 发展/v 决策/n 提供/v 更/d 详尽/a 、/w 科学/n 依据/n 。/w 南京/ns 富/a 力/n 是/vl 集团公司/n 南/nd 拓/v 北/nd 进/v ，/w 布局/n 全国/n 战略/n 中/nd 发展/v 起来/vd 的/u 一家/mq 公司/n 。/w 人才/n 是/vl 富/a 力/n 地产/n 不/d 断/v 向上/v 的/u 动力/n ，/w 富/a 力/n 地产/n 坚持/v 务实/v 、/w 进取/v 的/u 经营/v 理念/n 。/w 独有/v 的/u 人才/n 培养/v 模式/n ，/w 使得/v 每/r 一个/mq 服务/v 于/p 富/a 力/n 地产/n 的/u 管理/v 人员/n 都/d 具有/v 高度/n 的/u 综合/v 素质/n 。/w 富/a 力/n 南京/ns 地产/n 开发/v 有限公司/n 欢迎/v 广大/a 2015/m 届/q 毕业生/n 参加/v 宣讲/v 会/vu -/w -/w 
 奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 有限公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 简章/n  奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 有限公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 简章/n 亲爱的/n 同学/n 们/k ，/w 奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 有限公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v 已经/d 扬帆/v 起航/v ，/w 未来/nt 为/vl 你/r 而/c 来/vd 。/w 我们/r 的/u 团队/n 不仅/c 创造/v 卓越/a ，/w 也/d 铸就/v 梦想/v 。/w 我们/r 的/u 团队/n 不仅/c 通力/v 协作/v ，/w 也/d 个性/n 四射/v 。/w 我们/r 年轻/a 的/u 激情/n 与/c 冲压/v 团队/n 的/u 钢铁/n 巨兽/n 一起/d 澎湃/a 咆哮/v ，/w 我们/r 青春/n 的/u 火花/n 与/c 焊/v 装/v 机器人/n 一起/d 炙/v 灼/v 迸发/v 。/w 让/p 一个/mq 个/q 项目/n 的/u 重要/a 节点/n 都/d 铭/x 耀/v 着/u 我们/r 的/u 汗水/n 和/c 结晶/n ，/w 让/p 一/m 辆/q 辆/q 高/a 品质/n 的/u 车辆/n 都/d 承载/v 着/u 我们/r 的/u 梦想/v 开启/v 下/nd 一/m 段/q 传奇/n 。/w 机会/n 没有/v 太多/a 如果/c ，/w 事业/n 需要/v 一/m 份/q 执着/a 。/w 在/p 奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n ，/w 成长/v 让/p 我们/r 勇于/v 面对/v 任何/r 挑战/v 。/w 共同/a 期许/v ，/w 属于/v 你/r 我/r 的/u 荣耀/a 未来/nt 。/w 公司/n 简介/n 奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 有限公司/n 成立/v 于/p 2012/m 年/nt 11/m 月/nt ，/w 由/p 奇/a 瑞/x 汽车/n 股份有限公司/n 和/c 英国/ns 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 共同/a 出资/v 组建/v 而/c 成/v ，/w 合资/a 双方/n 股/n 比/p 为/vl 50/m :/w 50/m 。/w 项目/n 总/d 投资额/n 为/vl 109/m 亿/m 元/q 人民币/n 。/w 合资/a 公司/n 总部/n 位于/v 江苏省/ns 常熟/ns 市/n ，/w 将/d 建设/v 世界/n 一流/a 的/u 整/a 车/n 制造/v 基地/n ，/w 同时/c 还/d 将/d 建设/v 具备/v 自主/v 整/a 车/n 开发/v 能力/n 的/u 研发/v 中心/n 。/w 奇/a 瑞/x 捷/a 豹/n 路/n 虎/n 汽车/n 有限公司/n 将/d 生产/v 并/c 销售/v 捷/a 豹/n 品牌/n 、/w 路/n 虎/n 品牌/n 的/u 车型/n ，/w 以及/c 为/vl 中国/ns 市场/n 量/n 身/n 定制/v 的/u 合资/a 自主/v 品牌/n 车型/n 。/w 宣讲/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 9/m 日/nt 19/m ：/w 00/m -/w 21/m ：/w 00/m 宣讲/v 地点/n ：/w 南京/ns 理工/j 大学/n 第/h 四/m 教学楼/n C/ws 102/m 招聘/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 10/m 日/nt -/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 11/m 日/nt 招聘/v 地点/n ：/w 以/p 电话/n //w 短信/n 通知/n 为准/v 网/n 申/x 地址/n ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 51/m job/ws ./w com/ws //w cjlr/ws 招聘/v 流程/n 网/n 申/x ―/w -/w 筛选/v 简历/n ―/w -/w 笔试/v ―/w -/w 测评/v 一/m ―/w -/w 测评/v 二/m ―/w -/w 终/d 面/n ―/w -/w offer/ws 招聘/v 职位/n 包含/v 制造/v 类/n 工程师/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 研发/v 类/n 工程师/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 质量/n 类/n 工程师/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 采购员/v （/w 上海/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 财务/n 分析员/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 人力资源/n 管理/v 专员/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 信息/n 技术/n 工程师/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w 业务/n 办公室/n 内部/nd 沟通/v 专员/n （/w 常熟/ns ）/w （/w 若干/m ）/w -/w -/w 
 苏州/ns 晶/n 云/n 药物/n 诚/a 纳/v 贤才/n ，/w 2015/m 年/nt 招聘/v 全面/a 启动/v ！/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w 1595111410924041/m ./w pdf/ws 苏州/ns 晶/n 云/n 药物/n 科技/n 有限公司/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 公司/n 简介/n 公司/n 总部/n 设立/v 在/p 苏州/ns 工业/n 园区/n 生物/n 纳/v 米/q 园/n ，/w 在/p 美国/ns 新泽西州/ns 设有/v 分部/n 。/w 详细/a 介绍/v 见/v 附件/n 请/v 登录/v 公司/n 官/n 网/n 。/w 晶/n 云/n 需要/v 有/v 创造力/n ，/w 有/v 责任感/n ，/w 具有/v 团队/n 协作/v 精神/n ，/w 愿/vu 和/c 团队/n 成员/n 一起/d 成长/v 的/u 优秀/a 人才/n 加入/v 。/w 人才/n 项目/n 公司/n 为/vl 所有/a 员工/n 提供/v 药物/n 晶/n 型/k 研究/v 专业/n 领域/n 内/nd 循序渐进/i 的/u 综合/v 培训/v ，/w 从/p 基础/n 知识/n 、/w 先进/a 仪器/n 使用/v 到/v 研发/v 项目/n 承担/v 和/c 管理/v ，/w 使/v 所有/a 研发/v 人员/n 掌握/v 行业/n 领域/n 内/nd 的/u 先进/a 技术/n 。/w 公司/n 为/vl 优秀/a 本科生/n 提供/v “/w 本科生/n 专项/n 基金/n ”/w ，/w 且/c 工作/n 满/a 三/m 年/nt 后/nd 支持/v 优秀/a 本科生/n 继续/v 攻读/v 硕士/n 学位/n ，/w 在此期间/nt 公司/n 将/d 支持/v 50/m %/w 的/u 学费/n ，/w 并/c 可/vu 使用/v 公司/n 仪器/n 帮助/v 完成/v 科研/n 项目/n 。/w 公司/n 为/vl 表现/v 优秀/a 的/u 硕士/n 及/c 以上/nd 学历/n 员工/n 提供/v 苏州/ns 政府/n “/w 紧缺/a 人才/n 资助/v ”/w 的/u 申报/v ，/w 获得/v 资助/v 的/u 博士/n 可/vu 获得/v 10/m 万/m 元/q 薪酬/n 补贴/n ；/w 硕士/n 可/vu 获得/v 5/m 万/m 元/q 薪酬/n 补贴/n 。/w 公司/n 将/d 为/vl 每/r 位/q 员工/n 提供/v 广阔/a 的/u 事业/n 发展/v 空间/n ，/w 使/v 员工/n 能/vu 充分/a 施展/v 才华/n ，/w 发挥/v 潜力/n ，/w 在/p 公司/n 发展/v 的/u 过程/n 中/nd 不/d 断/v 成长/v ，/w 实现/v 自我/r 职业/n 发展/v 目标/n 。/w 现场/n 招聘/v  公司/n 将于/p 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 25/m 日/nt 到/v 南京/ns 大学/n 现场/n 招聘/v ，/w 敬请/v 关注/v ！/w  招聘/v 岗位/n 岗位/n 一/m   药物/n 晶/n 型/k 研究员/n （/w 8/m -/w 10/m 人/n ）/w          岗位/n 四/m   药物/n 制剂/n 研究员/n （/w 2/m -/w 3/m 人/n ）/w 岗位/n 二/m   药物/n 结晶/n 研究员/n （/w 3/m -/w 5/m 人/n ）/w           岗位/n 五/m   临床/v 前/nd 处方/n 研究员/n （/w 2/m 人/n ）/w   岗位/n 三/m   药物/n 分析/v 研究员/n （/w 3/m -/w 5/m 人/n ）/w 任职/v 资格/n 1/m ./w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 学业/n 成绩/n 优秀/a ，/w CET/ws -/w 4/m 及/c 以上/nd 2/m ./w 化学/n 、/w 化工/j 、/w 药学/n 、/w 制药/v 工程/n 、/w 材料/n 等/u 相关/v 专业/n 3/m ./w 学习/v 能力/n 强/a ，/w 科学/n 态度/n 严谨/a ，/w 愿意/vu 从事/v 技术/n 研发/v 4/m ./w 分析/v 和/c 解决/v 问题/n 的/u 能力/n 强/a ，/w 注意/v 细节/n ，/w 善于/v 沟通/v 5/m ./w 时间/n 管理/v 和/c 执行/v 能力/n 强/a ，/w 能够/vu 同时/c 规划/n 多/a 个/q 项目/n 6/m ./w 诚实/a ，/w 正直/a ，/w 具有/v 优秀/a 的/u 团队/n 合作/v 精神/n 和/c 领导/n 力/n 联系/v 方式/n 公司/n 地址/n ：/w 苏州/ns 工业/n 园区/n 星/n 湖/n 街/n 218/m 号/n 生物/n 纳/v 米/q 科技/n 园/n B/ws 4/m -/w 101/m ，/w 215123/m 公司/n 网址/n ：/w www/ws ./w crystalpharmatech/ws ./w com/ws     简历/n 投递/v ：/w hr/ws @/w crystalpharmatech/ws ./w com/ws 投递/v 格式/n ：/w 姓名/n +/w 毕业/v 院校/n +/w 学历/n +/w 专业/n +/w 投递/v 岗位/n 电/n     话/n ：/w 0512/m -/w 69561921/m -/w 802/m 工作/n 手机/n ：/w 18934597530/m            联/v  系/n  人/n ：/w 王/nhf 金/n 莹/x -/w -/w 
 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 2015/m 校园/n 招聘/v 公告/n  中国/ns 广/a 核/n 集团/n 2015/m 校园/n 招聘/v 公告/n 中国/ns 广/a 核/n 集团/n （/w 简称/n “/w 中/nd 广/a 核/n ”/w ）/w ，/w 由/p 核心/nl 企业/n 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 有限公司/n 及/c 30/m 多/a 家/n 主要/a 成员/n 公司/n 组成/v 的/u 国家/n 特大型/n 中央/n 企业集团/n 。/w 1994/m 年/nt 9/m 月/nt ，/w 中国/ns 广东/ns 核电/n 集团/n 有限公司/n 正式/a 注册/v 成立/v ，/w 注册/v 资本/n 102/m 亿/m 元/q 人民币/n 。/w 2013/m 年/nt 4/m 月/nt ，/w 中国/ns 广东/ns 核电/n 集团/n 更/d 名为/v 中国/ns 广/a 核/n 集团/n ，/w 中国/ns 广东/ns 核电/n 集团/n 有限公司/n 同步/v 更/d 名为/v 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 有限公司/n 。/w 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 以/p “/w 发展/v 清洁/a 能源/n ，/w 造福/v 人类/n 社会/n ”/w 为/vl 使命/n ，/w 以/p “/w 成为/v 国际/n 一流/a 的/u 清洁/a 能源/n 企业/n ”/w 为/vl 愿/vu 景/n 。/w 截至/v 2014/m 年/nt 7/m 月底/nt ，/w 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 拥有/v 在/p 运/v 核电/n 装机/v 1162/m 万/m 千瓦/q ，/w 在建/v 核电/n 机组/n 13/m 台/n ，/w 装机/v 1550/m 万/m 千瓦/q ；/w 拥有/v 风/n 电/n 投/v 运/v 装机/v 达/v 500/m 万/m 千瓦/q ，/w 太阳能/n 光/n 伏/v 发电/v 项目/n 发电/v 装机容量/n 50/m 万/m 千瓦/q ，/w 水电/n 控股/v 在/p 运/v 装机/v 147/m 万/m 千瓦/q ，/w 在/p 分布式/n 能源/n 、/w 核技术/n 应用/v 、/w 节能/v 技术/n 服务/v 等/u 领域/n 也/d 取得/v 了/u 良好/a 发展/v 。/w 中国/ns 广/a 核/n 集团/n 自/p 成立/v 以来/nt ，/w 以/p “/w 安全/a 第一/m ，/w 质量/n 第一/m ，/w 追求/v 卓越/a ”/w 为/vl 基本/a 原则/n ，/w 坚持/v “/w 一/m 次/q 把/p 事情/n 做/v 好/a ”/w 的/u 核心/nl 价值观/n ，/w 在/p 成功/a 建设/v 大亚湾/ns 核电站/n 的/u 基础上/nl ，/w 形成/v 了/u “/w 以/p 核/n 养/v 核/n ，/w 滚动/v 发展/v ”/w 的/u 良性/a 循环/v 机制/n ，/w 建立/v 了/u 与/c 国际/n 接轨/v 的/u 、/w 专业化/v 的/u 核电/n 生产/v 、/w 工程/n 建设/v 、/w 科技/n 研发/v 、/w 核燃料/n 供应/v 保障/v 体系/n 。/w 2005/m 年/nt 以来/nt ，/w 集团/n 进入/v 风/n 电/n 、/w 水电/n 、/w 太阳能/n 、/w 节能/v 技术/n 等/u 新/a 业务/n 领域/n ，/w 拥有/v 七/m 个/q 国家级/n 科研/n 机构/n ，/w 具备/v 了/u 在/p 确保/v 安全/a 的/u 基础上/nl 面向/v 全国/n 、/w 跨/v 地区/n 、/w 多/a 基地/n 同时/c 建设/v 和/c 运营/v 管理/v 多/a 个/q 核电/n 、/w 风/n 电/n 、/w 水电/n 、/w 太阳能/n 及其/c 他/r 清洁/a 能源/n 项目/n 的/u 能力/n 。/w 简历/n 投递/v 开始/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 10/m 日/nt 简历/n 投递/v 网址/n ：/w     H/ws  tt/ws  p/ws :/w //w //w campus/ws ./w cgnpc/ws ./w c/ws  om/ws ./w c/ws  n/ws :/w 7001/m //w hrrs/ws //w Campus/ws //w CampusMain/ws ./w html/ws 投递/v 职位/n ：/w 中/nd 广/a 核/n 集团/n 2015/m 校园/n 招聘/v 招聘/v 对象/n ：/w 2015/m 届/q 全日制/n 应届/a 大专/n 、/w 本科/n 、/w 硕士/n 、/w 博士/n 主要/a 招聘/v 专业/n ：/w 理工科/j 主要/a 招聘/v 专业/n 目录/n 工/n 学/v ：/w 能源/n 动力/n 类/n ：/w  能源/n 与/c 动力/n 工程/n 机械/n 类/n ：/w 机械/n 设计/v 制造/v 及其/c 自动化/v 、/w 机械/n 电子/n 工程/n 、/w 机械工程/n 、/w 过程/n 装备/n 与/c 控制/v 工程/n 、/w 材料/n 成型/v 及/c 控制/v 工程/n 电气/n 类/n ：/w 电气/n 工程/n 及其/c 自动化/v 自动化/v 类/n ：/w 自动化/v 、/w 可靠性/n 分析/v 土木/n 类/n ：/w 土木工程/n 、/w 建筑/v 环境/n 与/c 能源/n 应用/v 工程/n 、/w 给/p 排水/v 科学/n 与/c 工程/n 水利/n 类/n ：/w 港口/n 航道/n 与/c 海岸/n 工程/n 、/w 水工/n 结构/n 工程/n 地质/n 类/n ：/w 地质/n 工程/n 矿业/n 类/n ：/w 采矿/v 工程/n 公安/n 技术/n 类/n ：/w 消防/n 工程/n 化工/j 与/c 制药/v 类/n ：/w 化学工程/n 与/c 工艺/n 建筑/v 类/n ：/w 建筑学/n 仪器/n 类/n ：/w 测控/v 技术/n 与/c 仪器/n 电子/n 信息/n 类/n ：/w 电子/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 通信/v 工程/n 、/w 电子/n 信息/n 工程/n 、/w 光电/n 信息/n 科学/n 与/c 工程/n 计算机/n 类/n ：/w 计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 网络/n 工程/n 、/w 物/n 联网/v 工程/n 、/w 数字/n 媒体/n 技术/n 核/n 工程/n 类/n ：/w 核/n 工程/n 与/c 核技术/n 、/w 核/n 化工/j 与/c 核燃料/n 工程/n 、/w 辐射/v 防护/v 与/c 核/n 安全/a 、/w 工程/n 物理/n 安全/a 科学/n 与/c 工程/n 类/n ：/w 安全/a 工程/n 环境科学/i 与/c 工程/n 类/n ：/w 水质/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 环境科学/i 与/c 工程/n 材料/n 类/n ：/w 金属/n 材料/n 工程/n 、/w 粉/n 体/n 材料科学/n 与/c 工程/n 、/w 焊接/v 技术/n 与/c 工程/n 、/w 材料/n 化学/n 、/w 材料/n 物理/n 、/w 材料/n 成型/v 及/c 控制/v 工程/n 力学/n 类/n ：/w 工程/n 力学/n 、/w 理论/n 与/c 应用/v 力学/n 食品/n 科学/n 与/c 工程/n 类/n ：/w 食品/n 质量/n 与/c 安全/a 、/w 食品/n 科学/n 与/c 工程/n 理学/n ：/w 化学/n 类/n ：/w 应用化学/n 、/w 化学/n 、/w 电厂/n 化学/n 物理学/n 类/n ：/w 核物理/n 海洋/n 科学/n 类/n ：/w 海洋/n 科学/n 、/w 物理/n 海洋学/n 数学/n 类/n ：/w 数学/n 与/c 应用数学/n 、/w 信息/n 与/c 计算/v 科学/n 心理学/n 类/n ：/w 心理学/n 文史/n 医学/n 类/n 主要/a 招聘/v 专业/n 目录/n 法学/n ：/w 法学/n 类/n ：/w 法学/n 、/w 经济法/n 马克思主义/n 类/n ：/w 中国共产党/ni 历史/n 经济学/n ：/w 经济学/n 类/n ：/w 经济学/n 、/w 劳动/v 经济学/n 金融学/n 类/n ：/w 金融学/n 财政/n 学/v 类/n ：/w 财政/n 学/v 经济/n 与/c 贸易/v 类/n ：/w 国际/n 经济/n 与/c 贸易/v 医学/n ：/w 临床医学/n 类/n ：/w  临床医学/n 公共卫生/n 与/c 预防/v 医学/n 类/n ：/w 预防/v 医学/n 管理学/n ：/w 工业/n 工程/n 类/n ：/w 工业/n 工程/n 管理科学/n 与/c 工程/n 类/n ：/w 工程/n 管理/v 、/w 信息/n 管理/v 与/c 信息/n 系统/n 、/w 工程/n 造价/n 、/w 管理科学/n 公共/a 管理/v 类/n ：/w 行政/n 管理/v 、/w 公共/a 事业/n 管理/v 工商/j 管理/v 类/n ：/w 工商/j 管理/v 、/w 会计学/n 、/w 人力资源/n 管理/v 、/w 审计/v 学/v 、/w 财务/n 管理/v 、/w 市场营销/v 、/w 国际/n 商务/n 图书/n 情报/n 与/c 档案/n 管理/v 类/n ：/w 档案/n 学/v 、/w 图书馆/n 学/v 、/w 信息/n 资源/n 管理/v 物流/n 管理/v 与/c 工程/n 类/n ：/w 物流/n 管理/v 电子商务/n 类/n ：/w 电子商务/n 文学/n ：/w 新闻/n 传播学/n 类/n ：/w 新闻/n 学/v 、/w 编辑/n 出版/v 学/v 、/w 广告学/n 、/w 传播学/n 、/w 广播/v 电视/n 学/v 中国/ns 语言/n 文学/n 类/n ：/w 汉/n 语言/n 文学/n 教育学/n ：/w 教育学/n 类/n ：/w 教育学/n 、/w 教育/v 技术学/n 大专/n 类/n 主要/a 招聘/v 专业/n 目录/n ：/w 电力/n 系统/n 自动化/v 技术/n 、/w 检测/v 技术/n 及/c 应用/v 、/w 机电/j 一体化/v 技术/n 、/w 火电厂/n 集/n 控/v 运行/v 、/w 发电厂/n 及/c 电力/n 系统/n 、/w 电厂/n 热能/n 动力/n 装置/n 欢迎/v 以上/nd 专业/n 及其/c 相关/v 专业/n 学子/n 踊跃/a 提交/v 简历/n ！/w 主要/a 招聘/v 企业/n （/w 排名/v 不/d 分/v 先后/d ）/w ：/w 中/nd 广/a 核/n 核电/n 运营/v 有限公司/n 中/nd 广/a 核/n 工程/n 有限公司/n 深圳/ns 中/nd 广/a 核/n 工程/n 设计/v 有限公司/n 中/nd 科/n 华/nhf 核电/n 技术/n 研究院/n 有限公司/n 大亚湾/ns 核电/n 运营/v 管理/v 有限/a 责任/n 公司/n 阳江/ns 核电/n 有限公司/n 台山/ns 核电/n 合营/v 有限公司/n 辽宁/ns 红/a 沿河/n 核电/n 有限公司/n 福建/ns 宁德/ns 核电/n 有限公司/n 广西/ns 防/v 城/n 港/n 核电/n 有限公司/n 苏州/ns 热/a 工/n 研究院/n 有限公司/n 中/nd 广/a 核/n 铀/n 业/n 发展/v 有限公司/n  上海/ns 中/nd 广/a 核/n 工程/n 科技/n 有限公司/n 中/nd 广/a 核/n 仿真/f 技术/n 有限公司/n 中/nd 广/a 核/n 检测/v 技术/n 有限公司/n 中/nd 广/a 核/n 服务/v 集团/n 有限公司/n 温馨/a 提示/v ：/w 1/m 、/w  为/vl 使/v 您/r 简历/n 投递/v 顺利/a ，/w 请/v 确保/v 网络/n 环境/n 稳定/a 并/c 尽可能/d 提早/v 投递/v 简历/n 。/w 2/m 、/w  上/nd 传/v 附件/n ―/w ―/w 在/p 填写/v 简历/n 前/nd 请/v 准备/v 好/a 个人/n 电子/n 证件/n 照片/n （/w 200/m K/ws 以内/nd ，/w 请勿/d 上/nd 传/v 生活照/n ）/w 。/w 3/m 、/w  简历/n 填写/v 时间/n 约/d 40/m 分钟/q ，/w 请/v 您/r 耐心/a 填写/v 。/w 4/m 、/w  中/nd 广/a 核/n 集团/n 2015/m 校园/n 招聘/v 宣讲/v 会/vu 将于/p 9/m 月中/nt 下旬/nt 在/p 各/r 大/a 院校/n 陆续/d 展开/v ，/w 10/m 月份/nt 将/d 陆续/d 展开/v 面试/v 工作/n ，/w 具体/a 行程/n 请/v 关注/v 中/nd 广/a 核/n 集团/n 校园/n 招聘/v 官方/n 网站/n 、/w 院校/n 就业/v 官方/n 网站/n 、/w “/w 中/nd 广/a 核准/v 员工/n 在线/v ”/w 校园/n 招聘/v 专版/n 。/w 5/m 、/w  招聘/v 流程/n ：/w 注册/v 账号/n ―/w 填写/v 简历/n ―/w 综合/v 测评/v ―/w  一面/d ―/w  二/m 面/n ―/w  综合/v 面试/v ―/w 背景/n 调查/v ―/w 体检/v ―/w 签约/v 。/w 6/m 、/w  更/d 多/a 招聘/v 信息/n 请/v 登录/v 中/nd 广/a 核/n 集团/n 招聘/v 官方/n 网/n h/ws  tt/ws  p/ws :/w //w //w w/ws  ww/ws ./w cgnpc/ws ./w c/ws  om/ws ./w c/ws  n/ws 进行/v 了解/v 。/w  中国/ns 广/a 核/n 集团/n 毕业生/n 招聘/v 工作组/n                                           二/m 一/m 四/m 年/nt 九月/nt 十/m 日/nt  -/w -/w 
 京/j 东/nd 2015/m 校园/n 招聘/v ―/w ―/w 未来/nt 在/p 这里/r ，/w 你/r 在/p 哪里/r ？/w  京/j 东/nd 2015/m 校园/n 招聘/v ―/w ―/w 未来/nt 在/p 这里/r ，/w 你/r 在/p 哪里/r ？/w  宣讲/v 会/vu 时间/n ：/w  9/m 月/nt 26/m 日/nt （/w 星期五/nt ）/w ，/w 19/m ：/w 00/m 宣讲/v 会/vu 地点/n ：/w 科技馆/n 一/m 楼/n 报告/n 厅/n (/w 鼓楼/n 校区/n )/w 校/n 招/v 官/n 网/n ：/w www/ws ./w jd/ws -/w campus/ws ./w com/ws  根据/p 第三/m 方/n 市场/n 研究/v 公司/n 艾/n 瑞/x 咨询/v 的/u 数据/n ，/w 京/j 东/nd （/w JD/ws ./w com/ws ）/w 2014/m 第二/m 季度/nt 在/p 中国/ns 自营/v 式/k 电/n 商/n 市场/n 的/u 占有率/n 为/vl 54/m ./w 3/m %/w ，/w 是/vl 中国/ns 最大/a 的/u 自营/v 式/k 电/n 商/n 企业/n ；/w 根据/p 2013/m 年/nt 营/n 收/v ，/w 京/j 东/nd 在/p 全球/n 网络/n 零售商/n 中/nd 排名/v 第/h 4/m 位/q 。/w 2014/m 年/nt 5/m 月/nt 22/m 日/nt ，/w 京/j 东/nd 在/p 美国/ns 纳/v 斯/r 达/v 克/q 证券/n 交易所/n 挂牌/v 交易/n ，/w 股票/n 代码/n 为/vl “/w JD/ws ”/w ，/w 是/vl 中国/ns 第一/m 家/n 在/p 纳/v 斯/r 达/v 克/q 成功/a 上市/v 的/u 大型/a 综合/v 电子商务/n 公司/n 。/w 京/j 东/nd 自/p 2004/m 年/nt 成立/v 以来/nt ，/w 交易额/n 增长/v 大幅/n 超过/v 行业/n 平均/a 增速/v 。/w 2013/m 年/nt ，/w 在/p 成立/v 十/m 周年/nt 之际/nd ，/w 京/j 东/nd 提出/v 未来/nt 十年/nt ，/w 将/d 以/p “/w 电子商务/n "/w 为/vl 核心/nl ，/w 在/p 技术/n 平台/n 、/w 物流/n 平台/n 及/c 互联网/n 金融/n 等/u 新/a 的/u 业务/n 方向/n 发/v 力/n ，/w 形成/v “/w 四/m 驾/v 马车/n ”/w 的/u 格局/n ，/w 创造/v 全/a 供应/v 链/n 价值/n 。/w 目前/nt ，/w 京/j 东/nd 集团/n 旗下/nl 设有/v 两/m 个子/n 集团公司/n 和/c 两/m 个子/n 公司/n 及/c 一个/mq 事业部/n ：/w 京/j 东/nd 商城/n 、/w 京/j 东/nd 金融/n 和/c 拍/v 拍/v 网/n 、/w NSNG/ws 及/c 海外/nl 事业部/n 。/w 我们/r 的/u 使命/n ，/w 是/vl 让/p 生活/n 变/v 得/u 简单/a 快乐/a ；/w 我们/r 的/u 愿/vu 景/n ，/w 是/vl 成为/v 全球/n 最/d 值得/v 信赖/v 的/u 企业/n ；/w 我们/r 的/u 价值观/n ，/w 是/vl 客户/n 为/vl 先/d 、/w 诚信/a 、/w 团队/n 、/w 创新/v 、/w 激情/n 。/w 以/p 此/r 企业/n 文化/n 为/vl 依托/v ，/w 京/j 东/nd 将/d 是/vl 一个/mq 充满/v 了/u 关怀/v 和/c 机遇/n 的/u 职业/n 平台/n ，/w 为/vl 员工/n 提供/v 宽敞/a 舒适/a 的/u 工作/n 环境/n 、/w 完善/a 的/u 职业培训/n 以及/c 充满/v 机遇/n 的/u 挑战/v 。/w 在/p 国际化/v 的/u 发展/v 路上/nl ，/w 京/j 东/nd 需要/v 不/d 断/v 的/u 注入/v 优秀/a 新鲜血液/n 。/w 2015/m 校园/n 招聘/v 正当时/a ，/w JD/ws 来/vd 了/u ！/w 这/r 一/m 次/q ，/w 京/j 东/nd 集团/n 联合/v 旗下/nl 包括/v 京/j 东/nd 商城/n 、/w 京/j 东/nd 金融/n 、/w 拍/v 拍/v 网/n NSNG/ws 和/c 海外/nl 事业部/n 在内/v 的/u 五大/j 用人/v 单位/n 进驻/v 中国/ns 高校/j ，/w 访寻/v 符合/v 京/j 东/nd 范/nhf 儿/k 的/u 4/m S/ws 优秀/a 人才/n 加盟/v 京/j 东/nd 。/w 我们/r 将/d 在/p 全国/n 16/m 个/q 城市/n 25/m 所/u 高校/j 展开/v 20/m 多/a 场/q 技术/n 类/n 和/c 管/v 培/v 生/v 专场/n 校园/n 招聘/v 活动/v 。/w 面向/v 2015/m 年/nt 应届/a 毕业/v ，/w 提供/v 的/u 招聘/v 职位/n 有/v ：/w 管理/v 培训/v 生/v 、/w 技术/n 类/n 、/w UED/ws 类/n 、/w 产品/n 类/n 、/w 运营/v 类/n 、/w 职能/n 类/n 。/w 工作/n 地点/n ：/w 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 成都/ns 、/w 沈阳/ns 、/w 深圳/ns 、/w 南京/ns 。/w 欢迎/v 各位/r 同学/n 在线/v 投递/v 简历/n 并/c 亲临/v 现场/n 参与/v 互动/v ，/w 让/p 大家/n 以/p 多样化/v 的/u 形式/n 感受/v 京/j 东/nd 集团/n 的/u 独特/a 魅力/n 。/w 更/d 多/a 岗位/n ，/w 更/d 多/a 机会/n ，/w 期待/v 您/r 的/u 关注/v ！/w 京/j 东/nd ，/w 给/p 你/r 不/d 一样/a 的/u 精彩/a ！/w 笔试/v 、/w 面试/v 安排/v ：/w （/w 1/m ）/w  笔试/v 时间/n ：/w 10/m 月/nt 11/m 日/nt 下午/nt ，/w 笔试/v 时/nt 长/a 约/d 90/m -/w 120/m 分钟/q 。/w 笔试/v 通知/n 将于/p 笔试/v 前/nd 一/m 到/v 两/m 天/nt 发出/v ，/w 敬请/v 留意/v 手机/n 短信/n 和/c 邮件/n 通知/n 。/w （/w 2/m ）/w  面试/v ：/w 10/m 月/nt 中旬/nt ~/ws 11/m 月初/nt 。/w 详细/a 职位/n 信息/n 及/c 更/d 多/a 内容/n 请/v 登录/v www/ws ./w jd/ws -/w campus/ws ./w com/ws  ，/w 在线/v 提交/v 简历/n 。/w 简历/n 投递/v 截止/v 时间/n ：/w 10/m 月/nt 1/m 日前/nt 。/w 早些/nt 投/v 简历/n 增加/v hr/ws 姐姐/n 筛选/v 到/v 你/r 简历/n 的/u 机会/n 哦/e ！/w 附/v 1/m ：/w 京/j 东/nd 商城/n 介绍/v 京/j 东/nd 商城/n 为/vl 消费者/n 提供/v 愉悦/a 的/u 在线/v 购物/v 体验/v 。/w 通过/p 内容/n 丰富/a 、/w 人性化/v 的/u 网站/n （/w www/ws ./w jd/ws ./w com/ws ）/w 和/c 移动/v 客户/n 端/v ，/w 京/j 东/nd 商城/n 以/p 富有/v 竞争力/n 的/u 价格/n ，/w 提供/v 具有/v 丰富/a 品类/n 及/c 卓越/a 品质/n 的/u 商品/n 和/c 服务/v ，/w 以/p 快速/a 可靠/a 的/u 方式/n 送达/v 消费者/n ，/w 并且/c 提供/v 灵活/a 多样/a 的/u 支付/v 方式/n 。/w 另外/d ，/w 京/j 东/nd 商城/n 还/d 为/vl 第三/m 方/n 卖家/n 提供/v 在线/v 销售/v 平台/n 和/c 物流/n 等/u 一系列/a 增值/v 服务/v 。/w 京/j 东/nd 商城/n 提供/v 13/m 大类/n 超过/v 4000/m 万/m SKUs/ws 的/u 丰富/a 商品/n ，/w 并/c 拥有/v 中国/ns 电/n 商/n 行业/n 最大/a 的/u 仓储/n 设施/n 。/w 截至/v 2014/m 年/nt 6/m 月/nt 30/m 日/nt ，/w 京/j 东/nd 建立/v 了/u 7/m 大/a 物流/n 中心/n ，/w 在/p 全国/n 39/m 座/q 城市/n 建立/v 了/u 97/m 个/q 仓库/n ，/w 总面积/n 约/d 为/vl 180/m 万/m 平方米/q 。/w 同时/c ，/w 还/d 在/p 全国/n 1/m ,/w 780/m 个/q 行政/n 区县/n 拥有/v 1/m ,/w 808/m 个/q 配送/v 站/v 和/c 715/m 个/q 自/p 提/v 点/n 、/w 自/p 提/v 柜/x 。/w 京/j 东/nd 商城/n 专业/n 的/u 配送/v 队伍/n 能够/vu 为/vl 消费者/n 提供/v 一系列/a 专业/n 服务/v ，/w 如/v ：/w 211/m 限时/v 达/v 、/w 次日/nt 达/v 、/w 夜间/nt 配/v 和/c 三/m 小时/nt 极/d 速/a 达/v ，/w GIS/ws 包裹/n 实时/nt 追踪/v 、/w 售后/nt 100/m 分/v 、/w 快速/a 退换/v 货/n 以及/c 家电/j 上门/v 安装/v 等/u 服务/v ，/w 保障/v 用户/n 享受/v 到/v 卓越/a 、/w 全面/a 的/u 物流/n 配送/v 和/c 完整/a 的/u “/w 端/v 对/p 端/v ”/w 购物/v 体验/v 。/w 附/v 2/m ：/w 拍/v 拍/v 网/n 介绍/v 拍/v 拍/v 网/n 是/vl 京/j 东/nd 旗下/nl 的/u 独立/v 子公司/n ，/w 致力于/v 打造/v 一个/mq 卖家/n 和/c 买家/n 互联/v 互通/v 的/u C/ws 2/m C/ws 平台/n ，/w 通过/p 提供/v 包括/v 服装/n 服饰/n 、/w 母/n 婴/n 、/w 食品/n 和/c 饮料/n 、/w 家居/v 家/n 装/v 和/c 消费/v 电子/n 产品/n 等/u 在内/v 的/u 丰富/a 的/u 产品/n ，/w 来/vd 全面/a 满足/v 消费者/n 的/u 需求/n 。/w 与此同时/i ，/w 拍/v 拍/v 网/n 也/d 为/vl 第三/m 方/n 卖家/n 提供/v 数据/n 挖掘/v 和/c 分析/v 等/u 增值/v 服务/v ，/w 这些/r 增值/v 服务/v 将/d 帮助/v 卖家/n 对/p 消费者/n 和/c 市场/n 做出/v 精/a 准/v 分析/v ，/w 并/c 为/vl 其/r 产品/n 规划/n 和/c 开展/v 精/a 准/v 营销/v 提供/v 支持/v 。/w 通过/p 布局/n 拍/v 拍/v 网/n ，/w 京/j 东/nd 正式/a 进军/v C/ws 2/m C/ws 领域/n ，/w 京/j 东/nd 原有/v 的/u 电/n 商/n 生态/n 也/d 在/p B/ws 2/m C/ws 的/u 基础上/nl 得到/v 了/u 进一步/v 丰富/a 。/w 拍/v 拍/v 网/n 将/d 秉持/v “/w 坚决/a 杜绝/v 假货/n ”/w 和/c “/w 更/d 公平/a 的/u 流量/n 分配/v 体系/n “/w 两/m 条/q 核心/nl 原则/n ，/w 扶持/v 包括/v 大学生/n 、/w 中/nd 小/a 商家/n 、/w 农民/n 等/u 广泛/a 的/u 电子商务/n 创业者/n 群体/n ，/w 建立/v 公平/a ，/w 透明/a 的/u 商家/n 生态/n ，/w 吸纳/v 优质/n 商家/n 和/c 商品/n 入驻/v ，/w 并/c 充分/a 保障/v 中/nd 小卖/n 家/n 的/u 权益/n ，/w 在/p 帮助/v 中/nd 小卖/n 家/n 的/u 健康/a 成长/v 同时/c ，/w 服务/v 好/a 最终/d 消费者/n 。/w  附/v 3/m ：/w 京/j 东/nd 金融/n 京/j 东/nd 金融/n 隶属/v 京/j 东/nd 集团/n 旗下/nl ，/w 经营/v 多元化/v 的/u 互联网/n 金融/n 业务/n ，/w 依托/v 京/j 东/nd 电/n 商/n 平台/n 十年/nt 来/vd 积累/v 起来/vd 的/u 交易/n 数据/n 记录/v 和/c 信用/n 体系/n ，/w 致力于/v 服务/v 京/j 东/nd 全/a 产业/n 链/n ，/w 向/p 供应商/n 、/w 中小企业/n 乃至/c 消费者/n ，/w 提供/v 融资/v 、/w 理财/v 等/u 各/r 类/n 金融/n 服务/v 。/w 秉承/v “/w 诚心/a 做/v 人/n ，/w 努力/v 做/v 事/n ”/w 的/u 价值观/n ，/w 构建/v 全/a 产业/n 链/n 的/u 金融/n 生态/n 圈/n ，/w 让/p 投资/v 理财/v 变/v 得/u 简单/a 快乐/a 。/w  附/v 4/m ：/w 海外/nl 事业部/n JD/ws ./w com/ws ’/w s/ws  International/ws  Business/ws  Group/ws  is/ws  a/ws  new/ws  found/ws  business/ws  perspective/ws  of/ws  JD/ws ./w com/ws ./w  Based/ws  our/ws  group/ws ’/w s/ws  core/ws  competencies/ws ,/w  our/ws  vision/ws  is/ws  to/ws  expand/ws  JD/ws ./w com/ws ’/w s/ws  business/ws  to/ws  a/ws  China/ws -/w based/ws  global/ws  distribution/ws  channel/ws  and/ws  retail/ws  platform/ws ./w  Our/ws  strengths/ws  mainly/ws  reside/ws  in/ws  globalized/ws  management/ws ,/w  expertise/ws  in/ws  international/ws  trade/ws ,/w  and/ws  ability/ws  in/ws  developing/ws  global/ws  markets/ws  as/ws  well/ws  as/ws  coordinating/ws  and/ws  integrating/ws  global/ws  resources/ws ./w -/w -/w 
 2015/m 巴斯夫/nh 校园/n 招聘/v 全面/a 启动/v ！/w  2015/m 巴斯夫/nh “/w 成长/v ”/w 毕业生/n 计划/n 现/v 已/d 全面/a 启动/v ！/w 宣讲/v 会/vu 行程/n 安排/v   http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w LoseAGain/ws 1410935113/m ./w jpg/ws 巴斯夫/nh “/w 成长/v ”/w 毕业生/n 计划/n 巴斯夫/nh “/w 成长/v ”/w 毕业生/n 计划/n 开始/v 于/p 2007/m 年/nt ，/w 此项/r 计划/n 旨/n 在/p 全国/n 范围/n 内/nd 挑选/v 、/w 培训/v 和/c 发展/v 具有/v 潜质/n 、/w 充满/v 热情/a 的/u 毕业生/n ，/w 并/c 通过/p 系统化/v 的/u 岗位/n 轮换/v 以及/c 循序渐进/i 的/u 培训/v 体系/n ，/w 全面/a 提高/v 毕业生/n 们/k 的/u 业务/n 知识/n 及/c 专业/n 技能/n 。/w 在/p 为期/v 24/m 个/q 月/nt 的/u 岗位/n 轮换/v 期间/nt ，/w 为/vl 毕业生/n 提供/v 三/m 个/q 不同/a 的/u 职业/n 方向/n 以/p 供/v 选择/v ：/w  业务/n 部门/n 、/w 生产/v 与/c 技术/n 部门/n 、/w  职能/n 部门/n 。/w 申请者/n 的/u 基本/a 要求/v ：/w  申请者/n 的/u 基本/a 资质/n 要求/v ：/w 专业/n  C 化学/n 、/w 化学工程/n 与/c 技术/n 、/w 机械工程/n 、/w 机械/n 制造/v 及其/c 自动化/v 、/w 材料科学/n 与/c 工程/n 、/w 电气/n 工程/n 及其/c 自动化/v 、/w 环境科学/i 与/c 工程/n 、/w 工商/j 管理/v 、/w 物流/n 管理/v 、/w 会计学/n 、/w 财务/n 管理/v 、/w 人力资源/n 管理/v 、/w 英语/n 、/w 新闻/n 传播学/n 或/c 其他/r 相关/v 专业/n 的/u 本科/n 毕业生/n 或/c 硕士/n 毕业生/n 语言/n  C  良好/a 的/u 中文/n 和/c 英文/n 的/u 听力/n 、/w 口语/n 及/c 书写/v 能力/n 资质/n  C  良好/a 的/u 人际/nl 交往/v 及/c 沟通/v 能力/n ；/w 具备/v 团队/n 合作/v 精神/n  计算机/n C 良好/a 的/u 计算机/n 系统/n 及/c 应用/v 软件/n 操作/v 能力/n （/w 例如/v ：/w 微软/j 办公室/n 配套/v 软件/n Microsoft/ws  Office/ws 等/u ）/w 其它/r 经验/n  C  有/v 巴斯夫/nh 实习/v 及/c 相关/v 活动/v 参与/v 经验/n 者/k 优先/v  欲/d 了解/v 更/d 多/a 详情/n ，/w 请/v 登录/v http/ws :/w //w //w campus/ws ./w 51/m job/ws ./w com/ws //w BASF/ws  ，/w 并/c 与/c 2014/m 年/nt 11/m 月/nt 5/m 日前/nt 完成/v 网上/nl 申请/v 。/w  若/c 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 请/v 发送/v 邮件/n 至/v  universityrecruitment/ws @/w basf/ws ./w com/ws  期待/v 你/r 的/u 加入/v ！/w 同时/c ，/w 巴斯夫/nh 也/d 为/vl 应届/a 毕业生/n （/w 本科/n 、/w 硕士/n 及/c 博士/n ）/w 提供/v 更/d 多/a 非/d 轮/n 岗/n 直接/a 应聘/v 职位/n ，/w 请/v 登陆/v 巴斯夫/nh 大中华/n 区/n 官方/n 招聘/v 网站/n www/ws ./w basf/ws ./w com/ws //w career/ws //w greater/ws -/w china/ws 直接/a 申请/v ！/w 更/d 多/a 巴斯夫/nh 校园/n 招聘/v 进程/n 信息/n ，/w 请/v 关注/v 巴斯夫/nh 公众/n 微/a 信号/n ：/w 巴斯夫/nh 进行/v 时/nt http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w LoseAGain/ws 1410935122/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 西安/ns 杨/nhf 森/a 公司/n 2015/m 校园/n 招聘/v 网/n 申/x 10/m 月/nt 20/m 日/nt 截止/v ！/w  西安/ns 杨/nhf 森/a 公司/n 2015/m 校园/n 招聘/v 网/n 申/x 10/m 月/nt 20/m 日/nt 截止/v ！/w  欲/d 了解/v 各/r 职能/n 部门/n 招聘/v 详情/n ，/w 请/v 关注/v jnj/ws ./w dajie/ws ./w com/ws    成立/v 于/p 1985/m 年/nt 的/u 西安/ns 杨/nhf 森/a 制药/v 有限公司/n ，/w 是/vl 美国/ns 强/a 生/v 公司/n 在/p 华/nhf 最大/a 的/u 子公司/n 。/w 生产/v 基地/n 位于/v 西安/ns ，/w 管理/v 中心/n 位于/v 北京/ns ，/w 在/p 全国/n 29/m 个/q 城市/n 设有/v 办事处/n ，/w 在/p 华/nhf 员工/n 超过/v 3/m ,/w 500/m 人/n 。/w 在/p 过去/nt 的/u 26/m 年中/nt ，/w 西安/ns 杨/nhf 森/a 保持/v 持续/v 稳定/a 发展/v ，/w 成为/v 了/u 中国/ns 领先/v 的/u 合资/a 制药/v 企业/n 。/w      西安/ns 杨/nhf 森/a 不/d 断/v 引进/v 和/c 生成/v 多种/mq 创新/v 的/u 、/w 高/a 品质/n 的/u 药品/n 。/w 其/r 产品/n 包括/v 多种/mq 高/a 质量/n 的/u 处/n 方药/n ，/w 以及/c 广/a 受/v 患者/n 信赖/v 的/u 非/d 处方/n 药物/n 。/w 西安/ns 杨/nhf 森/a 依托/v 强/a 生/v 公司/n 全球/n 强大/a 的/u 研究/v 开发/v 体系/n ，/w 着眼于/v 未来/nt ，/w 不/d 断/v 引进/v 新/a 的/u 药品/n ，/w 计划/n 上市/v 生物/n 制剂/n 、/w 肿瘤/n 、/w 心血管/n 、/w 风湿/n 和/c 泌尿/v 等/u 更/d 多/a 领域/n 的/u 产品/n 以/p 服务/v 于/p 中国/ns 的/u 广大/a 患者/n 。/w      西安/ns 杨/nhf 森/a 公司/n 遵从/v 强/a 生/v 信条/n 的/u 原则/n ，/w 致力于/v 公司/n 的/u 长期/nt 发展/v 。/w 这/r 是/vl 公司/n 在/p 过去/nt 取得/v 成功/a 的/u 基石/n ，/w 也是/vl 未来/nt 成长/v 的/u 保障/v 。/w      西安/ns 杨/nhf 森/a 公司/n 获得/v 众多/a 奖项/n 和/c 赞誉/v ，/w 如/v 美国/ns 《/w 财富/n 》/w 杂志/n 评选/v 的/u “/w 中国/ns 最/d 受/v 赞赏/v 的/u 外资/n 企业/n ”/w 及/c “/w 人力资源/n 经理/n 眼中/nl 的/u 热门/a 雇主/n ”/w ；/w 中国/ns 中央电视台/ni “/w 2005/m CCTV/ws 中国/ns 年度/nt 雇主/n ”/w ；/w CRF/ws 评选/v 的/u 2007/m -/w 2008/m 年度/nt 北京/ns 地区/n “/w 中国/ns 杰出/a 雇主/n ”/w ；/w 2008/m 年/nt 与/c 强/a 生/v 在/p 华/nhf 公司/n 一起/d 荣获/v “/w 第/h 六/m 届/q 中国/ns 大学生/n 最佳/a 雇主/n 奖/n 和/c 进步/a 飞速/a 奖/n ”/w 称号/n ，/w 和/c 2009/m 年/nt “/w 第/h 七/m 届/q 中国/ns 大学生/n 最佳/a 雇主/n 奖/n ”/w ，/w 并/c 位/q 列/v 医药/n 行业/n 第一/m 名/n 。/w      继/v 2010/m 年/nt 强/a 生/v 在/p 华/nhf 公司/n 荣获/v 第/h 八/m 届/q 中国/ns 大学生/n 最佳/a 雇主/n “/w 制药/v //w 医疗/v 行业/n 最佳/a 雇主/n 第一/m 名/n ”/w 之后/nt ，/w 2011/m 年/nt 西安/ns 杨/nhf 森/a 在/p 雇主/n 方面/n 再/d 获/v 多项/mq 殊荣/n ，/w 其中/nd 包括/v ：/w 西安/ns 杨/nhf 森/a 大学/n 获得/v 2011/m 年度/nt 中国/ns 企业/n e/ws -/w Learning/ws 评选/v “/w 最佳/a 混合/v 式/k 学习/v 应用/v 奖/n ”/w ，/w 2011/m  Universum/ws 中国/ns 雇主/n 品牌/n 峰会/n “/w 医药/n 行业/n 最佳/a 雇主/n ”/w 等/u 。/w      2013/m 年/nt ，/w 强/a 生/v 在/p 西安/ns 高新/a 区/n 投资/v 兴建/v 强/a 生/v 全球/n 供应/v 链/n 最/d 先进/a 生产/v 基地/n ，/w 该/vu 项目/n 目前/nt 已/d 正式/a 启动/v 。/w 新/a 生产/v 基地/n 占地/v 267/m ,/w 000/m 平方米/q ，/w 将/d 取代/v 西安/ns 杨/nhf 森/a 在/p 西安/ns 新/a 城区/n 现有/v 的/u 生产/v 基地/n ，/w 成为/v 强/a 生/v 供应/v 链/n 在/p 亚洲/ns 的/u 创新/v 枢纽/n ，/w 从而/c 更/d 好/a 地/u 满足/v 中国/ns 和/c 其他/r 新兴/a 市场/n 不/d 断/v 增长/v 的/u 需求/n 。/w 新/a 的/u 生产/v 基地/n 将/d 采用/v 世界/n 顶级/a 的/u 制造/v 技术/n 和/c 先进/a 的/u 质量/n 体系/n ，/w 并/c 引进/v 集/n 电子/n 批号/n 记录/v 和/c 数据/n 存储/v 于/p 一身/n 的/u 全/a 自动化/v 配方/n 生产/v 操作系统/n 以及/c 先进/a 的/u 德国/ns 进口/v 生产/v 工艺/n 设备/n 。/w 投产/v 后/nd ，/w 其/r 产/v 能/vu 将/d 远远/a 高于/v 其/r 现有/v 生产/v 基地/n ，/w 预计/v 片剂/n 和/c 胶囊/n 的/u 固体/n 设计/v 年产/v 能力/n 达/v 40/m 亿/m 包装/v 单位/n ；/w 非/d 固体/n 设计/v 能力/n 年产量/n 含/v 950/m 吨/q 乳/x 膏/n 和/c 570/m 万/m 支/q 包装/v 单位/n 。/w    招聘/v 职位/n ：/w 财务/n 管理/v 培训/v 生/v (/w 财务/n 领导/n 力/n 发展/v 项目/n )/w                  工作/n 城市/n ：/w 北京/ns     供应/v 链/n 与/c 生产/v 运作/v 管理/v 培训/v 生/v (/w 工厂/n 领导/n 力/n 发展/v 项目/n )/w      工作/n 城市/n ：/w 西安/ns   宣讲/v 会/vu 行程/n 安排/v ：/w                                  城市/n      宣讲/v 院校/n      日期/nt         时间/n   地址/n 强/a 生/v 联合/v 宣讲/v 会/vu                    上海/ns    上海/ns 交通/n 大学/n   2014/m -/w 10/m -/w 9/m    18/m :/w 30/m   闵行/ns 校区/n 光/n 彪/n 楼/n 多功能/n 报告/n 厅/n 强/a 生/v 联合/v 宣讲/v 会/vu                    上海/ns    复旦/ni 大学/n       2014/m -/w 10/m -/w 10/m   18/m :/w 30/m   邯郸/ns 校区/n 光/n 华/nhf 楼/n 吴/nhf 文/n 正/d 报告/n 厅/n 202/m 强/a 生/v 联合/v 宣讲/v 会/vu                    成都/ns    四川/ns 大学/n       2014/m -/w 10/m -/w 13/m   18/m :/w 30/m   文/n 华/nhf 活动/v 中心/n 2/m 楼/n 报告/n 厅/n 强/a 生/v 联合/v 宣讲/v 会/vu                    广州/ns    中山大学/ni       2014/m -/w 10/m -/w 14/m   18/m :/w 30/m   本部/n 小礼堂/n 强/a 生/v 联合/v 宣讲/v 会/vu                    北京/ns    北京/ns 文/n 津/j 酒店/n   2014/m -/w 10/m -/w 15/m   18/m :/w 30/m   中关村/ns 东路/n 1/m 号/n  五/m 层/q 阳光/n 宴会厅/n 西安/ns 杨/nhf 森/a 财务/n 管理/v 培训/v 生/v 专场/n 宣讲/v 会/vu  北京/ns    中央/n 财经/j 大学/n      待定/v      待定/v    行政/n 楼/n 105/m 西安/ns 杨/nhf 森/a 财务/n 管理/v 培训/v 生/v 专场/n 宣讲/v 会/vu  北京/ns    对外/d 经济/n 贸易/v 大学/n  待定/v      待定/v    求真/v 楼/n 312/m 就业/v 招聘/v 大厅/n 西安/ns 杨/nhf 森/a 工厂/n 专场/n 宣讲/v 会/vu            南京/ns    中国/ns 药/n 科/n 大学/n    2014/m -/w 10/m -/w 15/m   18/m :/w 30/m   待定/v 西安/ns 杨/nhf 森/a 工厂/n 专场/n 宣讲/v 会/vu            西安/ns    西安/ns 交通/n 大学/n    2014/m -/w 10/m -/w 17/m   19/m :/w 00/m   就业/v 指导/v 中心/n 一/m 楼/n 信息/n 大厅/n 备注/n ：/w 宣讲/v 会/vu 行程/n 的/u 任何/r 变动/v 和/c 详细/a 信息/n ，/w 请/v 密切/a 关注/v BBS/ws 、/w 就业/v 网/n 信息/n ，/w 也/d 请/v 关注/v  @/w 强/a 生/v 招聘/v  官方/n 微/a 信/n  和/c  @/w 强/a 生/v 校园/n 招聘/v  新/a 浪/n 官方/n 微/a 博/a ，/w 随时/d 奉上/v 最/d 新鲜/a 的/u 招聘/v 动态/n ！/w  招聘/v 流程/n ：/w  ./w 网/n 申/x （/w 9/m 月/nt  10/m 日/nt ~/ws 10/m 月/nt 20/m 日/nt ）/w ./w 宣讲/v 会/vu （/w 10/m 月/nt 9/m 日/nt ~/ws 10/m 月/nt 16/m 日/nt ）/w ./w 线上/nl 笔试/v （/w 10/m 月/nt 25/m 日/nt ~/ws 10/m 月/nt 31/m 日/nt ）/w ./w 面试/v （/w 11/m 月/nt ）/w ./w 发放/v Offer/ws  (/w 11/m 月底/nt )/w 请/v 及时/a 关注/v BBS/ws 、/w 就业/v 网/n 信息/n ，/w 也/d 请/v 关注/v 强/a 生/v 校园/n 招聘/v 微/a 博/a ，/w 随时/d 奉上/v 最/d 新鲜/a 的/u 招聘/v 动态/n ！/w 请/v 同学/n 们/k 抓紧/v 时间/n 投递/v 简历/n ，/w 简历/n 投递/v 地址/n ：/w  http/ws :/w //w //w company/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w jnj/ws             诚邀/v 您/r 加入/v 西安/ns 杨/nhf 森/a ！/w 让/p 我们/r 携手/v 杨/nhf 森/a ，/w 点亮/v 人生/n ！/w -/w -/w -/w -/w 
 网/n 龙/n 公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v  网/n 龙/n 公司/n 2015/m 届/q 校园/n 招聘/v Better/ws  ND/ws  Best/ws  U/ws ，/w 你/r 值得/v 降落/v 更/d 好/a 的/u 星球/n ，/w 我们/r 期待/v 你/r 的/u 加入/v 。/w 应聘/v 流程/n      网/n 申/x ―/w ―/w 在线/v 测评/v ―/w ―/w 宣讲/v ―/w ―/w 笔试/v ―/w ―/w 面试/v ―/w ―/w 录用/v  简历/n 投递/v     如果/c 您/r 是/vl 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n ，/w 有志于/v 在/p 互联网/n 行业/n 不/d 断/v 发展/v ，/w 富有/v 激情/n 和/c 创新/v 意识/n 。/w 勇于/v 接受/v 新鲜/a 的/u 挑战/v ，/w 欢迎/v 您/r 通过/p 以下/nd 渠道/n 查看/v 并/c 投递/v 网/n 龙/n 公司/n 的/u 意向/n 职位/n ：/w      http/ws :/w //w //w www/ws ./w byszhaopin/ws ./w com/ws //w Index/ws //w Include/ws ?/w url/ws =/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w nd/ws ./w com/ws ./w cn/ws            微/a 信/n 直投/v ：/w @/w 网/n 龙/n 校/n 招/v      网/n 龙/n 公司/n 2015/m 校园/n 招聘/v 现/v 已/d 启动/v ，/w 在线/v 申请/v 时间/n 为/vl 9/m 月/nt 12/m 日/nt -/w 10/m 月/nt 23/m 日/nt 。/w      欢迎/v 同学/n 们/k 踊跃/a 报名/v ！/w     （/w 注/v ：/w 每/r 位/q 同学/n 投递/v 一/m 份/q 简历/n 即可/vu ，/w 并/c 请/v 填/v 齐/a 所有/a 必/d 填/v 内容/n ，/w 以/p 保证/v 顺利/a 投递/v 简历/n 。/w 在/p 投递/v 过程/n 中/nd ，/w 如/v 您/r 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 可/vu 直接/a 与/c 官方/n 微/a 博/a  @/w 网/n 龙/n 校/n 招/v  沟通/v ，/w 我们/r 会/vu 尽快/d 为/vl 您/r 解答/v 。/w ）/w  薪酬/n 福利/n      我们/r 为/vl 毕业生/n 提供/v 行业/n 内/nd 最/d 具/v 竞争力/n 的/u 薪酬/n 福利/n 保障/v ，/w 部分/n 岗位/n 薪酬/n 起/v 薪/n 情况/n 如下/v ：/w      程序/n 类/n 起/v 薪/n      本科/n ：/w 8/m K/ws //w 月/nt  起/v      硕士/n ：/w 10/m K/ws //w 月/nt  起/v      策划/v 类/n 起/v 薪/n      本科/n ：/w 10/m K/ws //w 月/nt  起/v      硕士/n ：/w 12/m K/ws //w 月/nt  起/v  企业/n 简介/n     网/n 龙/n 网络/n 有限公司/n （/w NetDragon/ws  Websoft/ws  Inc/ws ./w ）/w ，/w 1999/m 年/nt 成立/v 于/p 福州/ns ，/w 是/vl 中国/ns 网络/n 游戏/n 和/c 移动/v 互联网/n 应用/v 的/u 开发商/n 和/c 运营/v 商/n 的/u 领导者/n 之一/m ，/w 也是/vl 一家/mq 富于/v 创新/v 的/u 设计/v 型/k 高科技/n 公司/n 。/w 现今/nt 各/r 大/a 分部/n 延伸/v 至/v 全球/n ，/w 跻身/v 福/n 布/n 斯/r 全球/n 企业/n 2000/m 强/a 、/w 全国/n 文化/n 企业/n 30/m 强/a 。/w 2008/m 年/nt 6/m 月/nt 24/m 日/nt 网/n 龙/n 在/p 香港/ns 主板/n 上市/v （/w 主板/n 股票/n 网/n 龙/n 网络/n 有限公司/n （/w NetDragon/ws  Websoft/ws  Inc/ws ./w ）/w ，/w 代码/n ：/w 00777/m ./w HK/ws ）/w 。/w     创新/v 是/vl 网/n 龙/n 身为/vl 设计/v 型/k 公司/n 稳健/a 发展/v 的/u 源/n 动力/n 。/w 初创/v 时/nt ，/w 网/n 龙/n 以/p 创意/n 和/c 热情/a 缔造/v 了/u 中国/ns 网/n 游/v 多项/mq 奇迹/n 。/w 《/w 幻/x 灵/a 游侠/n 》/w 、/w 《/w 魔/n 域/n 》/w 、/w 《/w 征服/v 》/w 等/u 均/d 成为/v 玩家/n 心目中/nl 的/u 经典/n 。/w 网/n 龙/n 是/vl 首/n 个/q 开拓/v 国际/n 市场/n 并/c 成功/a 运营/v 的/u 中国/ns 网/n 游/v 企业/n ，/w 已/d 成为/v 美国/ns 市场/n 最大/a 的/u 中国/ns 网/n 游/v 运营/v 商/n ，/w 覆盖/v 英/j 、/w 法/n 、/w 西班牙/ns 创新/v 是/vl 网/n 龙/n 身为/vl 设计/v 型/k 公司/n 稳健/a 发展/v 的/u 源/n 动力/n 。/w 初创/v 时/nt ，/w 网/n 龙/n 以/p 创意/n 和/c 热情/a 缔造/v 了/u 中国/ns 网/n 游/v 多项/mq 奇迹/n 。/w 《/w 、/w 阿拉伯/ns 等/u 多种/mq 语言/n 区域/n ，/w 迈出/v 了/u 民族/n 网/n 游/v 国际化/v 的/u 历史性/n 步伐/n 。/w 此外/c ，/w 网/n 龙/n 还/d 一手/d 创建/v 了/u 中国/ns 网络/n 游戏/n 第一/m 门户/n ―/w ―/w 17173/m ，/w 全球/n 最大/a 的/u 第三/m 方/n 应用/v 分发/v 平台/n ―/w ―/w 91/m 无线/a 和/c 安/v 卓/x 市场/n ，/w 风云/n 一时/nt 无/v 两/m 。/w 2013/m 年/nt 8/m 月/nt ，/w 网/n 龙/n 以/p 19/m 亿/m 美金/n 出售/v 91/m 无线/a 股权/n 予/v 百/m 度/n ，/w 创下/v 当时/nt 互联网/n 史/n 上/nd 最大/a 的/u 一/m 次/q 并/c 购/v 。/w     当前/nt ，/w 定位/v 设计/v 型/k 公司/n 的/u 网/n 龙/n 着力/v 开拓/v 教育/v 市场/n 。/w 一/m 群/q 富有/v 创意/n ，/w 对/p 教育事业/n 充满/v 热情/a 并/c 勇于/v 担当/v 的/u 网/n 龙/n 人/n 投身/v 在线/v 教育/v 领域/n ，/w 引领/v 中国/ns 在线/v 教育/v 和/c 终身/n 学习/v 产业/n 健康/a 发展/v 。/w 网/n 龙/n 已/d 推出/v “/w 非/d 学历/n 教育/v 全国/n 公服/n 体系/n ”/w 和/c  “/w 全国/n 远程/n 中/nd 职/n 公共/a 服务/v 体系/n ”/w ，/w 并/c 组建/v K/ws 12/m 教育/v 事业部/n ，/w 为/vl 国家/n 教育/v 均等/a 化/k 、/w 教育/v 学习/v 模式/n 创新/v 做出/v 应有/v 贡献/n ；/w 网/n 龙/n 还/d 精心/a 打造/v 了/u “/w 网/n 龙/n 云/n 办公/v ”/w 系列/n 产品/n ，/w 助/v 推/v 国家/n 中小企业/n 信息化/v 建设/v ；/w 在/p 文化/n 创意/n 产业/n 方面/n ，/w 网/n 龙/n 规划/n 设计/v 并/c 启动/v  “/w 海/n 西/nd 动/v 漫/v 创意/n 之/u 都/d ”/w 项目/n ，/w 一/m 座/q 融汇/v 传统/n 国学/n 和/c IT/ws 科技/n 于/p 一身/n 的/u 海/n 西/nd 最高/a 端的/d 动/v 漫/v 文化教育/n 产业/n 基地/n 正/d 振翅/v 腾飞/v 。/w 网/n 龙/n 紧紧/d 围绕/v 科技/n 教育事业/n 这/r 一/m 核心/nl 与/c 基点/n ，/w 从/p “/w 教育/v 产品/n 起步/v 、/w 又/d 制作/v 传播/v 教育/v 产品/n 、/w 再/d 回到/v 用/v 教育/v 提升/v 科技/n ”/w ，/w 展现/v 着/u 对/p 国家/n 和/c 社会/n 的/u 使命/n 与/c 担当/v 。/w     设计/v 引领/v 未来/nt 。/w 经过/p 15/m 年/nt 的/u 发展/v ，/w 网/n 龙/n 积累/v 了/u 强大/a 的/u 科技/n 创新/v 能力/n 和/c 丰富/a 的/u 海外/nl 市场/n 拓展/v 经验/n ，/w 拥有/v 国内/nl 顶/n 尖/a 的/u 科技/n 研发/v 团队/n 和/c 一流/a 的/u 创新/v 型/k 企业/n 文化/n 。/w 在/p 这个/r 平均/a 年龄/nt 只有/c 25/m 岁/nt 的/u 朝气蓬勃/i 的/u 团队/n 里/nd ，/w 任何/r 奇迹/n 都/d 可以/vu 被/p 创造/v ，/w 任何/r 梦想/v 都/d 可以/vu 去/v 实现/v ！/w -/w -/w 
 引领/v 行业/n ，/w 变革/v 先锋/n -/w -/w -/w -/w -/w 葛/nhf 兰/n 素/n 史/n 克/q 2015/m 校园/n 招聘/v  引领/v 行业/n ，/w 变革/v 先锋/n -/w -/w -/w -/w -/w 葛/nhf 兰/n 素/n 史/n 克/q 2015/m 校园/n 招聘/v     金秋/nt 9/m 月/nt ,/w  葛/nhf 兰/n 素/n 史/n 克/q 携/v 800/m 多/a 个/q 空缺/n 岗位/n 重磅/n 回归/v 校园/n ,/w  正式/a 拉开/v 了/u 2015/m 校园/n 招聘/v 的/u 帷幕/n ！/w 我们/r 是/vl 具有/v 最/d 强/a 研发/v 能力/n 的/u 500/m 强/a 医药/n 巨头/n 之一/m ，/w  是/vl 唯一/a 的/u 为/vl 世界/n 卫生/n 组织/n 确定/v 的/u 三/m 大/a 全球性/n 疾病/n （/w 艾滋病/n 、/w 结核/n 和/c 疟疾/n ）/w 同时/c 研制/v 药物/n 和/c 疫苗/n 的/u 公司/n 。/w 我们/r 是/vl 行业/n 变革/v 的/u 引领/v 者/k 。/w 在/p 公司/n 核心/nl 价值观/n 的/u 驱动/v 下/nd ，/w 改变/v 运营/v 模式/n ，/w 通过/p 制定/v 恰当/a 的/u 战略/n ，/w 以/p 创新/v 和/c 发展/v 推动/v 可/vu 持续/v 的/u 绩效/n 表现/v ，/w 进而/c 实现/v 我们/r 的/u 使命/n 。/w 在/p 这里/r ，/w 在/p 新/a 的/u 运营/v 模式/n 下/nd ，/w  你/r 与/c 专业/n 领域/n 客户/n 的/u 对话/v 更/d 平等/a ，/w 你/r 的/u 工作/n 更有/v 尊严/n 与/c 成就感/n 。/w 在/p 这里/r ，/w 你/r 将/d 得到/v 更/d 专业化/v 的/u 培训/v 和/c 实践/v ，/w 你/r 的/u 专业/n 知识/n 将/d 更加/d 丰富/a ，/w 你/r 的/u 成长/v 将/d 更/d 快速/a 。/w 在/p 这里/r ，/w 全球化/v 的/u 工作/n 环境/n 下/nd ，/w 你/r 的/u 跨/v 文化/n 工作/n 能力/n 提升/v 将/d 更/d 快/a ，/w 更有/v 机会/n 参与/v 到/v 全球/n 轮/n 岗/n 中/nd 。/w 在/p 这里/r ，/w 我们/r 提供/v 具有/v 吸引力/n 的/u 薪酬/n 福利/n ，/w 我们/r 鼓励/v 参加/v 毕业/v 前/nd 实习/v 与/c 培训/v ，/w 医药/n 代表/n 实习/v 期间/nt 即可/vu 享受/v 全职/n 的/u 薪酬/n 待遇/n 。/w 32/m 个/q 城市/n 45/m 所/u 高校/j 宣讲/v 会/vu ，/w 800/m 多/a 个/q 岗位/n 虚/a 席/n 以/p 待/v ，/w 还/d 犹豫/v 什么/r 呢/u ？/w 赶紧/d 登陆/v GSK/ws 2015/m 校园/n 招聘/v 官/n 网/n 申请/v 心仪/v 的/u 岗位/n ，/w 你/r 的/u 未来/nt 职业/n 之/u 梦/n 将/d 从/p 这里/r 扬帆/v 起航/v ！/w 项目/n //w 职位/n ：/w 1/m ．/w 处/n 方药/n //w 疫苗/n 医药/n 代表/n 在/p 新/a 的/u 运营/v 模式/n 下/nd ，/w 采用/v 以/p 患者/n 为/vl 中心/n 的/u 拜访/v 模式/n ，/w 完成/v 与/c 指定/v 区域/n 的/u 目标/n 医院/n 的/u 合作/v 任务/n ，/w 实现/v 医药/n 代表/n 的/u 真正/a 使命/n 和/c 责任/n 。/w 要求/v ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 专业/n 不限/v ，/w 医/v 、/w 药/n 、/w 生物/n 等/u 专业/n 背景/n 尤/d 佳/a 。/w 2/m ．/w 未来/nt 领袖/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n 我们/r 寻求/v 有/v 潜质/n 、/w 充满/v 热情/a 的/u 应届/a 毕业生/n ，/w 并/c 通过/p 系统化/v 的/u 岗位/n 轮换/v 以及/c 循序渐进/i 的/u 培训/v 体系/n ，/w 全面/a 提高/v 业务/n 知识/n 及/c 专业/n 技能/n 和/c 领导/n 力/n ，/w 快速/a 培养/v 成为/v 葛/nhf 兰/n 素/n 史/n 克/q 未来/nt 的/u 领导者/n 。/w 要求/v ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 专业/n 不限/v ，/w 医/v 、/w 药/n 、/w 生物/n 等/u 专业/n 背景/n 尤/d 佳/a ，/w 英文/n 熟练/a 应用/v 。/w 3/m ．/w 工厂/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n 加入/v 全球/n 供应/v 链/n 部门/n ，/w 进入/v 快速/a 发展/v 通道/n ，/w 了解/v 工厂/n 运营/v 的/u 各个/r 环节/n 。/w 项目/n 期间/nt 或/c 结束/v 后/nd 更有/v 机会/n 进一步/v 参与/v 全球/n 未来/nt 领袖/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n ，/w 参与/v 海外/nl 轮/n 岗/n 。/w 要求/v ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 药物/n 分析/v 、/w 机械工程/n ，/w 化学/n 等/u 相关/v 专业/n 尤/d 佳/a 。/w 4/m ．/w 市场/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n 消费/v 保健品/n 市场/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n 热忱/n 邀请/v 优秀/a 的/u 大学生/n 毕业生/n 加入/v 。/w 2/m ./w 5/m 年/nt 系统化/v 的/u 岗位/n 轮换/v 和/c 系统/n 培养/v 将/d 使/v 你/r 快/a 人/n 一/m 步/n ，/w 拥有/v 更/d 好/a 的/u 职业/n 前景/n 。/w 要求/v ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 专业/n 不限/v ，/w 英文/n 熟练/a 应用/v 。/w 简历/n 投递/v ：/w  http/ws :/w //w //w gskcampus/ws ./w zhaopin/ws ./w com/ws 温馨/a 提示/v ：/w 面试/v 将/d 会/vu 在/p 所在/n 城市/n 宣讲/v 会/vu 行程/n 结束/v 后/nd 在/p 当地/n 直接/a 进行/v 。/w 因此/c ，/w 请/v 务必/d 在/p 选择/v 的/u 面试/v 地点/n 所在/n 城市/n 的/u 宣讲/v 会前/nt 完成/v 网/n 申/x 投递/v 简历/n 和/c 在线/v 测试/v ，/w 以免/c 错过/v 面试/v 机会/n 。/w 在/p 您/r 完成/v 投递/v 后/nd ，/w 请/v 仔细/a 阅读/v 提示/v 按/p 要求/v 尽早/d 完成/v 在线/v 测试/v 。/w 招聘/v 流程/n ：/w 投递/v 简历/n 并/c 参加/v 线上/nl 测试/v ：/w 9/m 月/nt -/w 11/m 月/nt 中旬/nt 宣讲/v 会/vu ：/w 10/m 月/nt ―/w 11/m 月/nt 中旬/nt 面试/v ：/w 10/m 月/nt ―/w 12/m 月/nt 评估/v 中心/n 测评/v （/w 未来/nt 领袖/n 管理/v 培训/v 生/v 项目/n 终/d 面/n ）/w ：/w 预计/v 在/p 12/m 月/nt 或/c 1/m 月/nt 实习/v 与/c 培训/v ：/w 2015/m 年/nt 1/m 月/nt 开始/v 入/v 职/n ：/w 2015/m 年/nt 3/m 月/nt 或/c 7/m 月/nt ，/w 取决于/v 候选人/n 毕业/v 时间/n 联系/v 我们/r ：/w 如果/c 您/r 在/p 应聘/v 过程/n 中/nd 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 欢迎/v 通过/p 以下/nd 方式/n 与/c 我们/r 取得/v 联系/v 。/w E/ws -/w mail/ws ：/w ch/ws ./w graduate/ws @/w gsk/ws ./w com/ws -/w -/w 
 Young/ws  ,/w Go/ws !/w  青春/n ，/w 在/p 行动/n -/w -/w -/w -/w 阳光/n 城/n 2015/m 校园/n 招聘/v 之/u 高/a  Young/ws  ,/w Go/ws !/w  青春/n ，/w 在/p 行动/n -/w -/w -/w -/w 阳光/n 城/n 2015/m 校园/n 招聘/v 之/u 高/a 管/v 讲堂/n 为/vl 您/r 开启/v 成功/a 之/u 路/n 阳光/n 城/n 集团/n 推出/v 高/a 管/v 讲师/n 公开/v 课/n 活动/v 为/vl 您/r 讲解/v 最新/a 房地产/n 趋势/n 为/vl 您/r 揭开/v 房地产/n 行业/n 的/u 神秘/a 面纱/n 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 南京/ns 站/v ：/w 开讲/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 19/m 日/nt （/w 周五/nt ）/w 14/m :/w 30/m 地点/n ：/w 东南/nd 大学/n 四/m 牌楼/n 校区/n 东南/nd 院/n 102/m 嘉/a     宾/n ：/w 阳光/n 城/n 集团/n 苏州/ns 公司/n 执行/v 总经理/n 吴/nhf 金秋/nt 开讲/v 主题/n ：/w 80/m 后/nd 总经理/n 的/u 自我/r 塑造/v 厦门/ns 站/v ：/w 开讲/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 22/m 日/nt （/w 周一/nt ）/w 18/m :/w 30/m 地点/n ：/w 厦门/ns 大学/n 思/v 明/a 校区/n 场地/n 映雪/v 楼/n 三/m 楼/n 小报告/n 厅/n 嘉/a     宾/n ：/w 阳光/n 城/n 集团/n 副/h 总裁/n 王/nhf 锋/n 开讲/v 主题/n ：/w 房地产/n 营销/v 的/u 道/v 与/c 术/x 上海/ns 站/v ：/w 开讲/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 23/m 日/nt （/w 周二/nt ）/w 14/m :/w 30/m 地点/n ：/w 同济/ni 大学/n 四平/ns 校区/n 场地/n 建筑/v 学院/n B/ws 1/m 会议室/n 嘉/a     宾/n ：/w 阳光/n 城/n 集团/n 上海/ns 公司/n 执行/v 总经理/n 宋/nt 友/n 强/a 开讲/v 主题/n ：/w 从/p 校园/n 人/n 到/v 总经理/n -/w -/w 管理/v 你/r 的/u 职业/n 生涯/n 西安/ns 站/v ：/w 开讲/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 25/m 日/nt （/w 周四/nh ）/w 18/m :/w 30/m 地点/n ：/w 西安/ns 交通/n 大学/n 兴/v 庆/x 校区/n 场地/n 就业/v 指导/v 中心/n 204/m 嘉/a     宾/n ：/w 阳光/n 城/n 集团/n 运营/v 管理/v 中心/n 总经理/n 许/v 珂/x 开讲/v 主题/n ：/w 一个/mq 外行/n 的/u 奇幻/a 漂流/v -/w 管理/v 视角/n 看/v 地产/n 报名/v 地址/n ：/w 登录/v 智/n 联/v CEC/ws 平台/n  http/ws :/w //w //w yango/ws ./w cec/ws ./w zhaopin/ws ./w com/ws //w -/w -/w 
 诚意/n 招聘/v web/ws 开发/v 工程师/n  我们/r 公司/n 现在/nt 需要/v 招聘/v 1/m -/w 2/m 名/n 普通/a 和/c 高级/a web/ws 开发/v 工程师/n 。/w 虽然/c 智/n 联/v 招聘/v 51/m job/ws 等/u 各/r 大/a 招聘/v 网站/n 如火如荼/i ，/w 但/c 还是/d 更/d 爱/v 我们/r 小/a 百合/n ，/w 希望/v 能/vu 在/p 这里/r 找到/v 志同道合/i 的/u 小伙伴/n 。/w 普通/a 岗/n ，/w 岗位/n 职责/n ：/w 1/m ./w  负责/v 服务器/n 端/v 产品/n 需求/n 分析/v 和/c 讨论/v ；/w  2/m ./w  根据/p 产品/n 需求/n 进行/v 架构/v 设计/v 、/w 接口/n 文档/n 和/c 研发/v 文档/n 编写/v ；/w  3/m ./w  根据/p 研发/v 文档/n 进行/v 服务/v 端/v 编码/n 和/c 测试/v ；/w  4/m ./w  产品/n 生产/v 环境/n 下/nd 的/u 现场/n 实施/v 及/c 技术/n 支持/v ；/w  5/m ./w  根据/p 现有/v 服务器/n 存储/v 和/c 架构/v 问题/n ,/w 提出/v 并/c 执行/v 相关/v 的/u 系统/n 升级/v 。/w  任职/v 要求/v ：/w （/w 学历/n ，/w 工作/n 经验/n ，/w 掌握/v 技能/n 等/u ）/w 1/m 、/w 大学/n 本科/n 以上/nd 学历/n 专业/n ：/w  计算机/n 相关/v 专业/n 。/w  2/m 、/w 拥有/v Java/ws //w J/ws 2/m EE/ws 开发/v 经验/n ;/w  3/m 、/w 熟悉/v STRUTS/ws 、/w SPRING/ws 、/w HIBERNATE/ws 等/u 框架/n ；/w  4/m 、/w 至少/d 熟悉/v 一/m 种/q 主流/n 数据库/n （/w MySQL/ws 、/w Oracle/ws 或/c SQL/ws  Server/ws ）/w 的/u 使用/v 和/c 开发/v ；/w  5/m 、/w 掌握/v Apache/ws 、/w Tomcat/ws 等/u 服务器/n 的/u 使用/v ；/w  6/m 、/w 至少/d 熟悉/v 一/m 种/q IDE/ws （/w Eclipse/ws 、/w MyEclipse/ws 、/w JBuilder/ws )/w ；/w  7/m 、/w 了解/v CVS/ws //w SVN/ws 等/u 版本/n 控制/v 工具/n ，/w 掌握/v 规范化/v 的/u 软件/n 开发/v 方法/n 其他/r 要求/v 1/m ./w  了解/v AJAX/ws ,/w  JavaScript/ws ,/w  CSS/ws  者/k 优先/v 2/m ./w  了解/v DOM/ws ,/w  HTML/ws ,/w  XHTML/ws ,/w HTML/ws 5/m 等/u 页面/n 技术/n 者/k 优先/v 3/m ./w  熟悉/v jQuery/ws 者/k 优先/v 4/m ./w  熟悉/v Mobile/ws  Web/ws 开发/v 者/k 优先/v  高级/a 岗/n ，/w 岗位/n 职责/n ：/w 1/m 、/w  负责/v 系统/n 的/u 需求/n 分析/v 、/w 架构/v 设计/v 、/w 技术/n 实施/v 服务/v ；/w 2/m 、/w  撰写/v 系统/n 整体/n 架构/v 解决/v 方案/n ；/w 3/m 、/w  负责/v 核心/nl 功能/n 模块/n 的/u 详细/a 设计/v 、/w 核心/nl 代码/n 开发/v ；/w 4/m 、/w  指导/v 其他/r 软件/n 工程师/n 完成/v 系统/n 各个/r 模块/n 的/u 详细/a 设计/v 和/c 开发/v 工作/n ；/w 5/m 、/w  合理/a 评估/v 项目/n 各/r 阶段/n 的/u 资源/n 和/c 时间/n 需求/n ；/w 6/m 、/w  解决/v 项目/n 中/nd 存在/v 的/u 技术/n 难题/n ；/w 7/m 、/w  对/p 软件/n 工程师/n 的/u 文档/n 和/c 代码/n 进行/v 审核/v 。/w 任职/v 要求/v ：/w （/w 学历/n ，/w 工作/n 经验/n ，/w 掌握/v 技能/n 等/u ）/w 1/m 、/w  3/m 年/nt 以上/nd J/ws 2/m EE/ws 应用/v 开发/v 经验/n ；/w 2/m 、/w  精通/v spring/ws ,/w  struts/ws 2/m ,/w  hibernate/ws ,/w  ibatis/ws 等/u 框架/n ；/w 3/m 、/w  至少/d 精通/v 一/m 种/q 主流/n J/ws 2/m EE/ws 应用/v 服务器/n （/w WebSphere/ws //w WebLogic/ws //w JBoss/ws //w Tomcat/ws 等/u ）/w ；/w 4/m 、/w  至少/d 精通/v 一/m 种/q 主流/n 数据库/n （/w Oracle/ws  //w SQLServer/ws //w MySql/ws 等/u ）/w 管理/v 系统/n 、/w 相关/v 技术/n 及/c 工具/n ；/w 5/m 、/w  掌握/v SVN/ws ／/w CVS/ws ／/w Git/ws 等/u 主流/n 版本/n 控制/v 工具/n ；/w 6/m 、/w  了解/v 高/a 负载/v Web/ws 应用/v 的/u 关键/n 技术/n ，/w 如/v 容/v 灾/n 备份/n 、/w 负载/v 均衡/a 、/w 集群/n 、/w 横向/a 及/c 纵向/n 扩展/v ；/w 7/m 、/w  熟悉/v HTML/ws ，/w CSS/ws ，/w Javascript/ws ，/w JQuery/ws 等/u 前端/nl 技术/n 者/k 优先/v 。/w 9/m 、/w  具备/v 较/d 强/a 的/u 文档/n 撰写/v 能力/n ，/w 熟悉/v 各种/r 建/v 模/n 工具/n ；/w 10/m 、/w  具备/v 良好/a 的/u 表达/v 和/c 沟通/v 能力/n ，/w 并/c 具有/v 较/d 强/a 的/u 分析/v 问题/n 、/w 解决/v 问题/n 的/u 能力/n ；/w 11/m 、/w  工作/n 积极/a 主动/a ，/w 认真/a 细致/a ，/w 有/v 事业心/n 及/c 良好/a 的/u 团队/n 合作/v 精神/n 和/c 严谨/a 的/u 工作/n 态度/n 薪水/n 面议/v ，/w 工作/n 地点/n 上海/ns 。/w 特别/d 说明/v ：/w 我们/r 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 公司/n 目前/nt 小/a 有/v 成绩/n ，/w 能够/vu 提供/v 具有/v 竞争力/n 的/u 薪资/n ，/w 视/v 个人/n 能力/n 而/c 定/v 。/w 这/r 是/vl 我们/r 公司/n 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w auto/ws -/w linked/ws ./w cn/ws //w ，/w 可以/vu 在/p 我们/r 网站/n 上/nd 简单/a 了解/v 一下/mq 团队/n 和/c 产品/n 。/w 也许/d 版/n 上/nd 有人/r 认识/v 我/r ，/w 我/r 介绍/v 一下/mq 自己/r 的/u 情况/n ：/w 我/r 进/v 这个/r 团队/n 大约/d 三/m 个/q 月/nt ，/w 当时/nt 是/vl 觉得/v 公司/n 研发/v 的/u 产品/n 非常/d 有意义/v ，/w 创始人/n 很/d 优秀/a ，/w 团队/n 成员/n 之间/nd 非常/d 有/v 合作/v 精神/n ，/w 于是/c 辞去/v 了/u 之前/nt 待遇/n 不错/a 的/u 工作/n 来到/v 这里/r 。/w 我/r 喜欢/v 极富/a 进取/v 性/k 的/u 工作/n ，/w  能/vu 让/p 自己/r 的/u 能力/n 得到/v 迅速/a 提高/v 的/u 工作/n 环境/n 。/w 在/p 我/r 到/v 公司/n 的/u 短短/a 三/m 个/q 月中/nt ，/w 团队/n 取得/v 了/u 很多/a 成绩/n 。/w 我们/r 从/p 全国/n 700/m 多/a 家/n 创业/v 公司/n 中/nd 脱颖而出/i ，/w 入/v 孵/v 微软/j 创/v 投/v 加速器/n ，/w 并/c 作为/v 优秀/a 创业/v 团队/n 代表/n 参加/v 微软/j CAB/ws  meeting/ws ，/w 为/vl 比/p 尔/r 盖/v 茨/n 先生/n 做/v 演讲/v 。/w 在/p 上海市/ns 创新/v 创业/v 大赛/n 的/u 2000/m 多/a 家/n 创业/v 公司/n 和/c 团队/n 中/nd ，/w 我们/r 取得/v 小组/n 第一/m 的/u 成绩/n （/w 一共/d 4/m 个/q 组/n ）/w ，/w 并/c 将/d 代表/n 上海/ns 地区/n 参加/v 全国/n 总决赛/n 。/w 还有/v 很多/a 其他/r 成绩/n 就/d 不一/a 一/m 赘述/v 了/u 。/w 我们/r 每/r 个人/n 都/d 希望/v 把/p 公司/n 打/v 造成/v 自己/r 人生/n 中/nd 最/d 杰出/a 的/u 作品/n ，/w 努力/v 拼搏/v ，/w 共同/a 奋斗/v 。/w 也/d 希望/v 有/v 理想/n 的/u 人/n 加入/v 我们/r 团队/n ，/w 发挥/v 聪明才智/i ，/w 成就/n 美好/a 未来/nt 。/w 我们/r 不要/vu 年轻/a 时候/n 朝/p 九/m 晚/a 五/m ，/w 敲钟/v 度日/v ，/w 在/p 最/d 能/vu 吃苦/v 的/u 年纪/nt 选择/v 了/u 安逸/a 。/w 我们/r 要/vu 的/u 是/vl 在/p 耄耋之年/n 回首/v 人生/n ，/w 不/d 留/v 遗憾/v ，/w 不觉/v 虚度/v ，/w 内心/n 充满/v 自豪/a 。/w 不/d 要求/v 你/r 每天/nt 工作/n 12/m 个/q 小时/nt ，/w 但/c 需要/v 你/r 在/p 关键/n 时刻/n 能够/vu 顶上/nl 。/w 我们/r 团队/n 的/u 每/r 个人/n ，/w 也是/vl 这样/r 要求/v 自己/r 的/u 。/w 如果/c 你/r 对/p 我们/r 公司/n 感兴趣/v ，/w 请/v 发/v 简历/n 至/v ：/w mao/ws ./w zhimin/ws @/w auto/ws -/w linked/ws ./w cn/ws -/w -/w 
 【/w 实习/v 】/w 嘉/a 实/a 基金/n 招聘/v 渠道/n 发展/v 部/n 招聘/v 实习生/n  招募/v 职位/n ：/w 营销/v 岗位/n 工作/n 地点/n ：/w 南京/ns 、/w 苏州/ns 招聘/v 人数/n ：/w 南京/ns 2/m 人/n (/w 1/m 男/n 1/m 女/f )/w ，/w 苏州/ns 1/m 人/n   1/m 、/w 负责/v 嘉/a 实/a 基金/n 产品/n 的/u 推广/v 任务/n ；/w                                      2/m 、/w 协助/v 渠道/n 经理/n 开展/v 日常/a 工作/n ，/w 对/p 客户/n 进行/v 维护/v 、/w 培训/v 工作/n ；/w  3/m 、/w 为/vl 银行/n 代销/v 渠道/n 提供/v 活动/v 支持/v ；/w 4/m 、/w 进行/v 数据/n 整理/v 、/w 行业/n 报告/n 整理/v 与/c 分析/v 等/u 工作/n ；/w                          5/m 、/w 其他/r 一些/m 日常/a 交办/v 工作/n 。/w                              职位/n 要求/v ：/w                                                            1/m 、/w 金融/n 、/w 经济/n 、/w 营销/v 、/w 统计/v 等/u 相关/v 专业/n 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n 在读/v ；/w              2/m 、/w 实习/v 时间/n 三/m 个/q 月/nt 以上/nd ，/w 每/r 周/nhf 能够/vu 保证/v 3/m 天/nt 以上/nd 到岗/v ，/w 时间/n 灵活/a 可/vu 出差/v ；/w 3/m 、/w 较/d 强/a 沟通/v 协调/v 能力/n 、/w 口头/n 和/c 文字/n 表达/v 能力/n ，/w 熟练/a 使用/v office/ws 办公/v 软件/n ；/w 4/m 、/w 有/v 丰富/a 的/u 校园/n 工作/n 、/w 社团/n 等/u 学生/n 工作/n 经验/n 者/k 优先/v ；/w 5/m 、/w 具有/v 团队/n 精神/n ，/w 勤奋/a 踏实/a ，/w 有/v 责任心/n ，/w 学习/v 能力/n 强/a ；/w 6/m 、/w 对/p 基金/n 公司/n 和/c 基金/n 产品/n 有/v 一定/d 的/u 认识/v 和/c 了解/v 。/w                                                                                                                                                               有意/d 向/p 者/k 请/v 将/d 简历/n 发送/v 电子邮件/n 至/v qdsx/ws 05/m @/w jsfund/ws ./w cn/ws  请/v 在/p 简历/n 中/nd 写明/v 所/u 应聘/v 岗位/n                       邮件/n 和/c 简历/n 标题/n 格式/n ：/w 学校/n -/w 年级/n -/w 专业/n -/w 姓名/n -/w 可/vu 持续/v 实习/v 时间/n -/w 应聘/v 岗位/n 。/w -/w -/w 
 招聘/v 主编/n 助理/n  因为/c 单位/n 发展/v 需要/v ,/w 需要/v 主编/n 助理/n ,/w 具体/a 情况/n 面议/v ./w 我们/r 是/vl 科技/n 型/k 单位/n ,/w 员工/n 都/d 比较/d 年轻/a ,/w 希望/v 您/r 具有/v 较/d 好/a 的/u 工作/n 热情/a 和/c 冲劲/n ./w 工作/n 内容/n ：/w 文字/n 处理/v 薪资/n ：/w 按/p 天/nt 计酬/v ，/w 80/m 元/q ―/w ―/w 100/m 元/q //w 日/nt ，/w 包/v 中餐/n 工作/n 要求/v ：/w 1/m ./w 硕士/n 或/c 博士/n 学历/n 2/m ./w 须/d 保证/v 周一/nt 至/v 周五/nt 至少/d 4/m 天/nt 时间/n 坐班/v ，/w 朝/p 九/m 晚/a 五/m ，/w 包/v 中餐/n 3/m ./w 有/v 项目/n 申报/v 相关/v 经验/n 者/k 优先/v 4/m ./w 经济学/n 、/w 计算机/n 、/w 电子/n 信息/n 专业/n 优先/v 有意/d 向/p 者/k ，/w 请/v 投递/v 简历/n 至/v :/w highzhao/ws @/w 126/m ./w com/ws 电话/n :/w 025/m -/w 66113182/m -/w -/w 
 Marvell/ws  美满/a 电子/n 2015/m 校园/n 招聘/v 全面/a 启动/v ！/w  Marvell/ws  美满/a 电子/n 2015/m 校园/n 招聘/v 全面/a 启动/v ！/w 领先/v 的/u 技术/n 、/w 非凡/a 的/u 创新/v 铸就/v 美满/a 的/u 成功/a 新鲜/a 的/u 血液/n 、/w 热情洋溢/i 的/u 你/r 成就/n 美满/a 的/u 未来/nt 你/r ，/w 正是/vl 我们/r 寻找/v 的/u 象牙塔/n 里/nd 展翅/v 的/u 雏鹰/n 期待/v 在/p 美满/a 的/u 蓝天/n 上/nd 翱翔/v Marvell/ws  美满/a 电子/n 2015/m 校园/n 招聘/v 将于/p 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 1/m 日/nt 正式/a 启动/v ，/w 本次/r 校园/n 宣讲/v 覆盖/v 了/u 北京/ns 、/w 上海/ns 、/w 南京/ns 、/w 合肥/ns 、/w 杭州/ns 五/m 个/q 城市/n ，/w 涉及/v 全国/n 近/a 二/m 十/m 所/u 高等院校/n ;/w  对于/p 不/d 举行/v 宣讲/v 会/vu 的/u 城市/n ，/w 我们/r 将/d 进行/v 在线/v 的/u 简历/n 筛选/v 和/c 电话/n 面试/v ，/w 通过/p 的/u 同学/n 将/d 有/v 机会/n 亲临/v 美满/a 中国/ns 总部/n 。/w 如果/c 希望/v 进一步/v 了解/v 美满/a ,/w 请/v 登陆/v :/w marvellcampus/ws ./w dajie/ws ./w com/ws  如果/c 希望/v 申请/v 职位/n ,/w 请/v 登陆/v http/ws :/w //w //w marvell/ws ./w cnstaff/ws ./w com/ws //w  在线/v 投递/v 您/r 的/u 简历/n ，/w 我们/r 衷心/a 期待/v 您/r 的/u 加入/v ！/w 【/w 关于/p Marvell/ws 】/w </w 美满/a 全球/n >/w Marvell/ws  Technology/ws  Group/ws  Ltd/ws ./w 成立/v 于/p 1995/m 年/nt ，/w 于/p 2000/m 年/nt 在/p 纳/v 斯/r 达/v 克/q 上市/v  （/w NASD/ws ：/w MRVL/ws ）/w ，/w 是/vl 一家/mq 全球性/n 企业/n ，/w Marvell/ws 美国/ns 总部/n 位于/v 加州/ns 圣/n 克拉/q 拉/v ，/w 在/p 全球/n 各地/nl 拥有/v 7000/m 多/a 名/n 员工/n 。/w 公司/n 在/p 中国/ns 大陆/nl 、/w 欧洲/ns 、/w 中国/ns 香港/ns 、/w 印度/ns 、/w 以色列/ns 、/w 日本/ns 、/w 马来西亚/ns 、/w 新加坡/ns 、/w 中国/ns 台湾/ns 和/c 美国/ns 均/d 建有/v 国际/n 设计/v 中心/n 。/w 作为/v 一家/mq 顶/n 尖/a 的/u 无/v 晶/n 圆/n 厂/n 半导体/n 公司/n ，/w 公司/n 每年/nt 售出/v 超过/v 十/m 亿/m 颗/q 芯片/n 。/w Marvell/ws 在/p 微处理器/n 体系/n 架构/v 和/c 数字/n 信号/n 处理/v 方面/n 的/u 专业/n 知识/n ，/w 极/d 大地/n 推动/v 了/u 大/a 容量/n 存储/v 解决/v 方案/n 、/w 移动/v 与/c 无线/a 技术/n 、/w 网络/n 、/w 消费/v 电子/n 及/c 绿色/n 产品/n 等/u 开发/v 平台/n 的/u 发展/v 。/w 同时/c ，/w 借助于/v 业界/n 一流/a 的/u 工程/n 及/c 混合/v 信号/n 设计/v 能力/n ，/w Marvell/ws 可为/v 所有/a 客户/n 提供/v 最/d 关键/n 的/u 核心/nl 器件/n 和/c 模块/n ，/w 从而/c 帮助/v 其/r 在/p 竞争/v 激烈/a 的/u 市场/n 中/nd 立于不败之地/i 。/w </w 美满/a 中国/ns >/w Marvell/ws  在/p 中国/ns 的/u 总部/n 位于/v 上海/ns 浦东/ns 张/q 江/n 科技/n 园区/n ，/w 并/c 在/p 北京/ns 、/w 南京/ns 、/w 合肥/ns 、/w 成都/ns 、/w 深圳/ns 等/u 地/u 设有/v 研发/v 和/c 业务/n 运营/v ，/w 上海/ns 研发/v 中心/n 是/vl 继/v 美国/ns 总部/n 以外/nd 的/u 全球/n 第二/m 大/a 研发/v 中心/n 。/w 目前/nt Marvell/ws 在/p 中国/ns 的/u 员工/n 总数/n 超过/v 1900/m 人/n ，/w 其中/nd 90/m %/w 是/vl 技术/n 研发/v 人员/n 。/w  随着/p Marvell/ws 在/p 中国/ns 市场/n 业务/n 的/u 不/d 断/v 扩大/v ，/w 公司/n 计划/n 在/p 未来/nt 几/m 年/nt 将/d 中国/ns 研发/v 中心/n 的/u 规模/n 进一步/v 扩展/v ，/w 逐步/d 发展/v 成为/v 全球/n 最大/a 的/u 研发/v 中心/n 。/w 更/d 多/a 公司/n 信息/n ，/w 请/v 浏览/v 公司/n 网页/n  www/ws ./w marvell/ws ./w com/ws ./w cn/ws  【/w 招聘/v 信息/n 】/w Marvell/ws 美满/a 电子/n 此次/r 校园/n 招聘/v 面向/v 全国/n 2015/m 届/q 优秀/a 应届/a 毕业生/n ，/w 我们/r 期待/v 各位/r 同学/n 的/u 倾情/v 加盟/v ，/w 相关/v 职位/n 信息/n 需求/n 如下/v ：/w 1/m )/w  职位/n 需求/n ：/w Software/ws  Engineer/ws //w Firmware/ws  Engineer/ws //w Hardware/ws  Engineer/ws //w Test/ws  Engineer/ws //w ASIC/ws  Design/ws  and/ws  Verification/ws  Engineer/ws //w  Physical/ws  Design/ws  Engineer/ws //w  CPU/ws  Design/ws  and/ws  Verification/ws  Engineer/ws //w  Customer/ws  Solution/ws  Engineer/ws 2/m )/w  专业/n 要求/v ：/w 计算机/n 科学/n 与/c 技术/n 、/w 电子/n 信息/n 工程/n 、/w 软件/n 工程/n 、/w 通信/v 工程/n 、/w 微电子/n 、/w 电磁场/n 及/c 相关/v 专业/n 3/m )/w  职位/n 地点/n ：/w 上海/ns 、/w 北京/ns 、/w 南京/ns 、/w 合肥/ns 、/w 成都/ns 4/m )/w  学历/n 要求/v ：/w  硕士/n 及/c 以上/nd 学历/n 更/d 多/a 职位/n 描述/v ，/w 参与/v 网/n 申请/v 点击/v ：/w http/ws :/w //w //w marvell/ws ./w cnstaff/ws ./w com/ws //w  官方/n 讨论/v 区/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w corp/ws //w 1001739/m  特别/d 提醒/v 您/r 关注/v Marvell/ws  HR/ws 官方/n 微/a 信/n 订阅/v 号/n ：/w  美满/a 电子/n 招聘/v 。/w  HR/ws 姐姐/n 们/k 精心/a 运营/v 的/u 招聘/v 微/a 信/n 帐户/n ,/w  将/d 用/v 真情/n 带领/v 着/u 您/r 走完/v 毕业/v 求职/v 的/u 一/m 段/q "/w 芯/n 路/n "/w ,/w  期待/v 您/r 加入/v 美满/a 英雄/n 联盟/n !/w 【/w 招聘/v 流程/n 】/w 流程/n ：/w 在线/v 申请/v ―/w 简历/n 筛选/v ―/w 校园/n 宣讲/v 会/vu ―/w 笔试/v //w 面试/v ―/w 发放/v 录用/v 通知/n 网/n 申时/nt 间/n ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 1/m 日/nt ―/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 31/m 日/nt 最多/a 同时/c 投递/v 2/m 个/q 职位/n ，/w 中/nd 、/w 英文/n 简历/n 、/w 成绩单/n 需/v 同时/c 具备/v 笔试/v 面试/v 安排/v ：/w 我们/r 将/d 及时/a 进行/v 简历/n 筛选/v ，/w 并/c 进行/v 后续/a 面试/v 安排/v 的/u 通知/n ;/w  在此期间/nt 请/v 保持/v 手机/n 、/w 电子邮件/n 畅通/a 状态/n 【/w 宣讲/v 会/vu 行程/n 安排/v 】/w 具体/a 时间/n 请/v 等待/v 后续/a 通知/n 城市/n  学校/n  时间/n  场地/n 上海/ns  复旦/ni 大学/n （/w 张/q 江/n 校区/n ）/w  9/m 月/nt 25/m 日/nt 18/m :/w 30/m -/w 20/m :/w 30/m  行政/n 楼/n 106/m 合肥/ns  中国/ns 科学/n 技术/n 大学/n （/w 西区/nl ）/w  10/m 月/nt 10/m 日/nt 19/m :/w 00/m -/w 21/m :/w 00/m  学生/n 活动/v 中心/n 二/m 楼/n 学术/n 报告/n 厅/n 南京/ns  东南/nd 大学/n  9/m 月/nt 24/m 日/nt 19/m :/w 00/m -/w 21/m :/w 00/m  四/m 牌楼/n 校区/n 榴/x 园/n 逸/v 夫/n 报告/n 厅/n 北京/ns  清华大学/ni  待定/v  待定/v 杭州/ns  浙江/ns 大学/n  待定/v  待定/v 上海/ns  上海/ns 交通/n 大学/n  待定/v  待/v 定更/v 多/a 信息/n 可/vu 关注/v 美满/a 招聘/v 官方/n 微/a 信/n 二/m 维/n 码/n ，/w 诚/a 芯/n 诚意/n 邀请/v 您/r 的/u 加入/v ！/w                                                 Marvell/ws 美满/a 电子/n 人力资源/n 部/n 2014/m 年/nt 9/m 月/nt -/w -/w 
 2015/m 阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 校园/n 招聘/v 网/n 申/x 开始/v 日期/nt 为/vl 9/m 月/nt 10/m 日/nt ！/w  2015/m 阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 校园/n 招聘/v 网/n 申/x 开始/v 日期/nt 为/vl 9/m 月/nt 10/m 日/nt ！/w 创新/v 无垠/a   成就/n 无限/d !/w  -/w  2015/m 阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 校园/n 招聘/v 通信/v 世界/n 浪/n 起/v 云涌/v ，/w 邀/v 你/r 快/a 来/vd 加入/v 我们/r ！/w 带/v 你/r 一起/d 追逐/v 青春/n 的/u 梦想/v ，/w 成就/n 难以置信/i 的/u 未来/nt ！/w 关于/p 2015/m 阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 校园/n 招聘/v     此次/r 校园/n 招聘/v 项目/n 致力于/v 为/vl 广大/a 学生/n 提供/v 成为/v 高/a 竞争力/n 优秀/a 人才/n 的/u 培养/v 平台/n ，/w 是/vl 为/vl 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n 量/n 身/n 定做/v 的/u 发展/v 计划/n ，/w 参与/v 招聘/v 的/u 职位/n 有/v 三十/m 多/a 个/q 。/w 公司/n 将/d 为/vl 新/a 员工/n 提供/v 多样化/v 的/u 实践/v 锻炼/v 机会/n ，/w 熟悉/v 企业/n 工作/n 环境/n 、/w 业务/n 流程/n ，/w 提升/v 创新/v 能力/n ，/w 丰富/a 工作/n 经验/n 。/w 主要/a 招聘/v 职位/n ：/w -/w 软/a 、/w 硬件/n 研发/v 工程师/n -/w 系统/n 测试/v 工程师/n -/w 贝尔实验室/n 研究/v 科学家/n -/w 非/d 研发/v 类/n （/w 9/m 月/nt 起/v 持续/v 更新/v ）/w 招聘/v 对象/n ：/w -/w 通信/v 、/w 计算机/n 、/w 电子/n 工程/n 等/u 相关/v 专业/n -/w 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n 工作/n 地点/n ：/w    上海/ns 、/w 北京/ns 、/w 南京/ns 、/w 青岛/ns 、/w 成都/ns 简历/n 投递/v 时间/n ：/w 在线/v 投递/v 简历/n 的/u 开始/v 时间/n 为/vl 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 10/m 日/nt 笔试/v 时间/n ：/w  笔试/v 安排/v 在/p 10/m 月/nt 中旬/nt 。/w 我们/r 会/vu 提前/v 给/p 通过/p 筛选/v 的/u 同学/n 发送/v 笔试/v 通知/n 信/n ，/w 通知/n 会/vu 以/p 电子邮件/n 和/c 短信/n 的/u 方式/n 进行/v 告知/v 。/w 请/v 特别/d 注意/v 在/p 注册/v 简历/n 时/nt 留下/v 您/r 正确/a 的/u 手机/n 号码/n 以及/c 电子邮件/n 地址/n ，/w 并/c 注意/v 对/p 此/r 信息/n 进行/v 及时/a 更新/v 。/w 招聘/v 流程/n ：/w （/w 1/m ）/w 登录/v 校/n 招/v 主/n 站/v ，/w 完成/v 注册/v 并/c 申请/v 职位/n ：/w 每人/n 可以/vu 申请/v 2/m 个/q 职位/n ，/w 按照/p 第一志愿/n 、/w 第二/m 志愿/n 来/vd 分/v （/w 请/v 谨慎/a 选择/v 第一志愿/n ）/w 。/w 我们/r 将/d 对/p 所有/a 简历/n 进行/v 仔细/a 筛选/v ，/w 并/c 与/c 初选/v 通过/p 的/u 候选人/n 沟通/v 后续/a 相关/v 流程/n 。/w （/w 2/m ）/w  参加/v 笔试/v 时/nt ，/w 请/v 准备/v 好/a 个人/n 身份证/n 、/w 学生证/n 、/w 简历/n 、/w 成绩单/n 及/c 英语/n 四/m 六/m 级/n 证书/n 复印件/n ，/w 并/c 在/p 笔试/v 后/nd 一/m 并/c 提交/v 。/w （/w 3/m ）/w  笔试/v 通过/p ，/w 将/d 进入/v 面试/v 环节/n ，/w 我们/r 会/vu 电话/n 通知/n 具体/a 的/u 面试/v 时间/n 和/c 地点/n 安排/v 。/w （/w 4/m ）/w  最终/d 通过/p 面试/v 的/u 同学/n 将/d 获得/v 阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 的/u 正式/a Offer/ws ，/w 并/c 于/p 毕业/v 后/nd 正式/a 入/v 职/n 。/w 相关/v 信息/n ，/w 请/v 密切/a 关注/v 校/n 招/v 主/n 站/v ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w chinahr/ws ./w com/ws //w 2015/m //w pages/ws //w alcatellucent/ws 2015/m //w index/ws ./w asp/ws  阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 中国/ns 区/n 官方/n 网站/n ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w alcatel/ws -/w sbell/ws ./w com/ws ./w cn/ws //w  阿/h 尔/r 卡特/nh 朗/a 讯/n 中国/ns 区/n 人力资源/n 部/n -/w -/w 
 思/v 拓/v 教育/v 文书/n 部/n 诚聘/v 有经验/v 的/u EssayWriter/ws 【/w 业内/nl 单/a 量/n 最/d  思/v 拓/v 教育/v 是/vl 一家/mq 英国/ns 注册/v 公司/n ，/w 主要/a 为/vl 留学/v 英国/ns 等/u 地/u 的/u 各国/n 留学生/n 提供/v ESSAY/ws 写作/v 服务/v 。/w 思/v 拓/v 教育/v 是/vl 业内/nl 单/a 量/n 最大/a 的/u 机构/n ，/w 单/a 量/n 是/vl 一般/a 机构/n 的/u 10/m 倍/n 之/u 多/a ，/w 此次/r 希望/v 招聘/v 有经验/v 的/u 同学/n 加入/v 我们/r 团队/n 以下/nd 是/vl 我们/r 的/u 招聘/v 需求/n ：/w 1/m  英语/n 水平/n 满足/v 以下/nd 之一/m ：/w -/w 英语/n 六/m 级/n 580/m 以上/nd -/w 托福/v 90/m 分/v 以上/nd （/w 申请者/n 考/v 过/u 托福/v 者/k 115/m +/w 的/u 大有人在/i ，/w 托福/v 成绩/n 低/a 限制/v 主要/a 是/vl 对/p 有/v 出国/v 打算/v 的/u 和/c 已经/d 在/p 国外/nl 的/u 同学/n 政策/n 倾斜/v ）/w -/w 雅/a 思/v 7/m 分/v 以上/nd -/w 专/a 八/m 良好/a 及/c 以上/nd （/w 英语/n 专业/n 人员/n 要/vu 有/v 经管/j 类/n 相关/v 双学位/n 。/w 专/a 八/m 优秀/a 申请者/n 大有人在/i ，/w 不过/c ，/w 英语/n 水平/n 专/a 八/m 拿到/v 良好/a 就/d 足够/a 了/u ，/w 其他/r 更/d 多/a 需要/v 的/u 是/vl 一些/m 专业/n 知识/n 的/u 积累/v ）/w 2/m  专业/n 方面/n 要求/v 会计/n ，/w 金融/n ，/w 物流/n ，/w IT/ws 类/n ，/w 经济类/n ，/w 管理/v 类/n ，/w 新闻/n 类/n 专业/n 人员/n 优先/v 其他/r 专业/n 人员/n 综合/v 知识/n 水平/n 高者/n 优先/v 熟悉/v Office/ws 软件/n 如果/c 是/vl 金融/n 统计/v 专业/n ，/w 可以/vu 懂得/v 使用/v Stata/ws ,/w  Eviews/ws ,/w  SPSS/ws ，/w 优势/n 更/d 大/a 。/w 做/v 事/n 认真/a 、/w 有/v 耐心/a 者/k 优先/v 家境/n 困难/n 、/w 为人/n 质朴/a 者/k 优先/v 3/m  薪酬/n 以及/c 工作/n 内容/n 简介/n 薪酬/n 主要/a 取决于/v 个人/n 能力/n 以及/c 接/v 单/a 量/n ，/w 一般/a 250/m -/w 450/m RMB/ws //w 1000/m 字/n ，/w 一般/a 的/u 单子/n 1000/m 字/n -/w 6000/m 字/n 不等/a 一般/a 接/v 单/a 量/n 少/a 的/u 同学/n 在/p 我们/r 这里/r 月/nt 收入/n 5000/m 左右/n ，/w 接/v 单/a 量/n 大/a 的/u 同学/n 每月/nt 收入/n 可/vu 达到/v 1/m -/w 3/m 万/m 工作/n 地点/n 不限/v ，/w 只要/vu 在/p 规定/v 时间/n 内/nd 完成/v 稿件/n 即可/vu 。/w 有/v 兴趣/n 的/u 同学/n 请/v 联系/v 邮箱/n ：/w situoedu/ws @/w foxmail/ws ./w com/ws -/w -/w 
 阿/h 迪/x 达/v 斯/r 2015/m 校园/n 招聘/v 火热/a 进行/v 中/nd ！/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w LoseAGain/ws 1410873150/m ./w pngBe/ws  the/ws  next/ws  Superstar/ws !/w ―/w ―/w 阿/h 迪/x 达/v 斯/r 2015/m 校园/n 招聘/v 火热/a 进行/v 中/nd ！/w adidas/ws  2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 启动/v ，/w  快/a 来/vd 加入/v 阿/h 迪/x 达/v 斯/r 管理/v 培训/v 生/v 的/u 行列/n 吧/u ！/w  青春/n 岁月/nt 中/nd ，/w 哪些/r 演艺/n 偶像/n 曾/d 给/p 你/r 带来/v 前进/v 的/u 力量/n ？/w 热血/n 年/nt 华里/q ，/w 哪位/r 球坛/n 明星/n 让/p 你/r 振臂/v 欢呼/v ，/w 为/vl 他/r 摇旗呐喊/i ？/w 2015/m 年/nt 的/u 夏天/nt ，/w 这些/r 球坛/n 巨星/n ，/w 偶像/n 艺人/n 全部/n 汇聚/v 在/p 阿/h 迪/x 达/v 斯/r ，/w 带给/v 我们/r 史无前例/i 的/u 震撼/v 力量/n ！/w 申请/v adidas/ws  2015/m 管理/v 培训/v 生/v 项目/n ，/w 加入/v 全/a 明星/n 团队/n ！/w Be/ws  the/ws  next/ws  Superstar/ws ！/w 网/n 申/x 截止/v 日期/nt ：/w 2014/m ./w 10/m ./w 26/m -/w 职位/n 介绍/v 及/c 申请/v ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w chinahr/ws ./w com/ws //w 2015/m //w pages/ws //w adidas/ws //w jobs/ws ./w asp/ws -/w 更/d 多/a 公司/n 及/c 培训/v 生/v 项目/n 信息/n ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w chinahr/ws ./w com/ws //w 2015/m //w pages/ws //w adidas/ws //w index/ws ./w html/ws -/w 更/d 多/a 宣讲/v 会/vu 及/c 活动/v 信息/n ，/w 关注/v 微/a 博/a 公众/n 号/n ：/w @/w 阿/h 迪/x 达/v 斯/r 招聘/v  ，/w 或/c 扫/v 一/m 扫/v 关注/v 微/a 信/n 公众/n 号/n ：/w 阿/h 迪/x 达/v 斯/r 校园/n 招聘/v          宣讲/v 会/vu 时间/n 时/nt  间/n  宣/x  讲/v  会/vu  院/n  校/n  具/v  体/n  地/u  点/n 2014/m //w 10/m //w 09/m  19/m :/w 00/m  中山大学/ni （/w 南/nd 校区/n ）/w  小礼堂/n 2014/m //w 10/m //w 10/m  19/m :/w 00/m  四川/ns 大学/n （/w 望/v 江/n 校区/n ）/w  文/n 华/nhf 活动/v 中心/n 一/m 楼/n 报告/n 厅/n 2014/m //w 10/m //w 14/m  19/m :/w 00/m  上海/ns 外国语/n 大学/n （/w 松/n 江/n 校区/n ）/w  西/nd 报告/n 厅/n  2014/m //w 10/m //w 22/m  19/m :/w 00/m  复旦/ni 大学/n （/w 邯郸/ns 校区/n ）/w  光/n 华/nhf 楼/n 东/nd 辅/v 楼/n 102/m 线下/nl 活动/v 安排/v 时/nt  间/n  活/v  动/v  内/nd  容/v  活/v  动/v  地/u  点/n 2014/m //w 9/m //w 19/m  14/m :/w 00/m  Open/ws  Day/ws  第一/m 场/q  阿/h 迪/x 达/v 斯/r 上海/ns 办公楼/n 2012/m //w 9/m //w 26/m  14/m :/w 00/m  adi/ws -/w Race/ws  定向/v 赛/v  阿/h 迪/x 达/v 斯/r 上海/ns 办公楼/n 2014/m //w 10/m //w 19/m  14/m :/w 00/m  Open/ws  Day/ws  第二/m 场/q  阿/h 迪/x 达/v 斯/r 上海/ns 办公楼/n POSITION/ws  LIST/ws -/w Marketing/ws  Trainee/ws ,/w  Sport/ws  Performance/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w Marketing/ws  Trainee/ws ,/w  Sport/ws  Style/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w Sales/ws  Headquarters/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w Retail/ws  Expansion/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w Retail/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w East/ws  Region/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws  -/w North/ws  Region/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Beijing/ws  -/w South/ws  Region/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Guangzhou/ws  -/w West/ws  Region/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Chengdu/ws  -/w Business/ws  Development/ws  &/w  Demand/ws  Planning/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws  :/w  Shanghai/ws -/w Supply/ws  Chain/ws  Management/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws -/w Finance/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  Shanghai/ws -/w Human/ws  Resource/ws  Trainee/ws  -/w  Location/ws :/w  ShanghaiApply/ws  Now/ws  and/ws  Join/ws  Us/ws !/w Be/ws  the/ws  next/ws  Superstar/ws !/w -/w -/w 
 江苏/ns 顺/a 友/n 投资/v 有限公司/n 招聘/v 出纳/n  江苏/ns 顺/a 友/n 投资/v 有限公司/n 和/c 江苏/ns 顺/a 友/n 置业/v 有限公司/n 招聘/v 出纳/n ，/w 要求/v 应届/a 毕业生/n 或者/c 工作/n 不满/a 一/m 年/nt 的/u 从业/v 人员/n ，/w 女性/n ，/w 会计/n 或者/c 财务/n 管理/v 专业/n ，/w 大专/n 或/c 本科/n 皆/d 可/vu ，/w 学校/n 不限/v 。/w 有意者/n 请/v 发/v 简历/n 到/v 邮箱/n 387817723/m @/w qq/ws ./w com/ws 。/w -/w -/w 
 【/w 实习/v 可/vu 转正/v 】/w 平安/a 银行/n 上海/ns 分行/n 招收/v 实习生/n  单位/n ：/w 平安/a 银行/n 上海/ns 分行/n  部门/n ：/w 常熟/ns 路/n 支行/n 零售/v 业务部/n  工作/n 地点/n ：/w 静安/ns 区/n 常熟/ns 路/n 8/m 号/n  实习/v 岗位/n ：/w 大堂/n 及/c 社区/n 支行/n 经理/n 助理/n  要求/v ：/w  1/m 、/w 即日/nt 起/v 至/v 12/m 月/nt 31/m 日/nt ，/w 每/r 周一/nt 至/v 周五/nt 9/m ：/w 00/m am/ws -/w 5/m :/w 00/m pm/ws ，/w 每/r 周/nhf 不少/a 于/p 三/m 天/nt ；/w  2/m 、/w  能够/vu 接受/v 临时/a 的/u 加班/v ；/w  3/m 、/w  机敏/a 、/w 热情/a 、/w 耐心/a ，/w 善于/v 沟通/v 和/c 表达/v ；/w  4/m 、/w  学习/v 能力/n 强/a ，/w 能够/vu 快速/a 掌握/v 基本/a 的/u 银行/n 业务/n 。/w  待遇/n ：/w 实习/v 津贴/n +/w 绩效/n  招聘/v 邮箱/n ：/w HOUPEIYAN/ws 001/m @/w pingan/ws ./w com/ws ./w cn/ws （/w 请/v 附/v 一/m 张/q 生活/n 照片/n ，/w 回复/v 标题/n 请/v 注明/v 工作/n 时间/n ，/w 比如/c “/w 9/m 月/nt 1/m 日/nt 起/v 每/r 周一/nt 、/w 二/m ”/w 等/u ）/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w p/ws 14809677/m ./w jpg/ws 平安/a 银行/n ：/w 平安/a 银行/n ，/w  全称/n 平安/a 银行/n 股份有限公司/n ，/w 是/vl 中国/ns 平安/a 保险/n （/w 集团/n ）/w 股份有限公司/n 控股/v 的/u 一家/mq 跨/v 区域/n 经营/v 的/u 股份制/n 商业/n 银行/n ，/w 为/vl 中国/ns 大陆/nl 12/m 家/n 全国性/n 股份制/n 商业/n 银行/n 之一/m 。/w 中国/ns 平安/a 是/vl 国内/nl 领先/v 的/u 综合/v 金融/n 服务/v 集团/n ,/w 《/w 福/n 布/n 斯/r 》/w 世界/n 500/m 强/a 暨/c 中国/ns 非/d 国有/v 企业/n 第一/m 。/w -/w -/w 
 顺德/ns 百/m 家/n 知名/a 企业/n 联合/v 招聘/v  顺德/ns 百/m 家/n 知名/a 企业/n 联合/v 招聘/v “/w 智/n 聚/v 顺德/ns &/w #/w 8226/m ;/w 共创/v 未来/nt ”/w 是/vl 广东省/ns 佛山/ns 市/n 顺德/ns 区/n 人力资源/n 与/c 社会保障/n 局/n 主办/v 、/w 佛山/ns 市/n 顺德/ns 区/n 人才/n 发展/v 服务/v 中心/n 承办/v 的/u 人才/n 引进/v 系列/n 活动/v ，/w 该/vu 人才/n 引进/v 系列/n 活动/v 包含/v 了/u 顺德/ns 研究生/n 交流会/n 、/w “/w 凤/n 舞/n 燕京/ni ”/w 高/a 端/v 人才/n 交流/v 洽谈会/n 、/w “/w 千/m 里/nd 求贤/v ”/w 顺德/ns 知名/a 企业/n 校园/n 招聘/v 团/n ，/w 每/r 一个/mq 活动/v ，/w 均/d 提供/v 上千/m 个/q 优质/n 的/u 工作/n 岗位/n ，/w 是/vl 顺德/ns 区/n 广纳/v 贤才/n 的/u 重要/a 途径/n 。/w     顺德/ns 研究生/n 交流会/n 是/vl 顺德/ns 人才/n 引进/v 系列/n 活动/v 中/nd 较/d 具有/v 代表性/n 的/u 活动/v ，/w 已经/d 成功/a 地/u 举办/v 了/u 八/m 届/q ，/w “/w 第/h 九/m 届/q 顺德/ns 研究生/n 交流会/n ”/w （/w 以下/nd 简称/n 研/v 交会/v ）/w 已/d 火热/a 启动/v ，/w 本次/r 活动/v 已/d 邀请/v 顺德/ns 区内/nl 的/u 知名/a 企事业/j 单位/n 约/d 120/m 家/n 参加/v ，/w 提供/v 千/m 席/n 高薪/n 职位/n ，/w 邀请/v 全国/n 2015/m 年/nt 毕业/v 的/u 各/r 类/n 优秀/a 研究生/n 参加/v ，/w 详情/n 如下/v ：/w 1/m 、/w  研/v 交会/v 的/u 时间/n 和/c 地点/n 举办/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 12/m 日/nt （/w 周日/nt ）/w 举办/v 地点/n ：/w 顺德/ns 职业/n 技术/n 学院/n 梁/nhf M/x 居/v 堂/n （/w 顺德/ns 区/n 大/a 良/a 街/n 道德/n 胜/v 东路/n ）/w 2/m 、/w  毕业生/n 参加/v 流程/n 投递/v 简历/n →/w “/w 先/d 试/v 手气/n ”/w 参加/v 抢/v 百万/m 交通/n 补贴/n 活动/v →/w 参会/v 企业/n 筛选/v 简历/n →/w “/w 再/d 拼/v 实力/n ”/w 再次/d 获取/v 交通/n 补贴/n →/w 邀请/v 参加/v 研/v 交会/v →/w 大巴/n 车/n 到/v 火车站/n 接送/v 到/v 住宿/v 地点/n →/w 游览/v 顺德/ns 及/c 参加/v 宣讲/v 会/vu →/w 大巴/n 车/n 接送/v 到/v 会场/n 参加/v 研/v 交会/v →/w 送至/v 火车站/n 返回/v 学校/n 主要/a 流程/n 说明/v ：/w (/w 1/m )/w 投递/v 简历/n ：/w 即日/nt 起/v 登陆/v h/ws  tt/ws  p/ws :/w //w //w campus/ws ./w sdrc/ws ./w gov/ws ./w c/ws  n/ws //w yjs/ws 4/m ./w php/ws ，/w 在/p “/w 研究生/n 交流会/n ―/w 参会/v 企业/n 及/c 招聘/v 职位/n ”/w 子/n 栏目/n ，/w 选择/v 心仪/v 的/u 职位/n 投递/v 简历/n ，/w 可/vu 投递/v 多/a 个/q 职位/n (/w 备注/n ：/w 请/v 选择/v 所有/a 心仪/v 职位/n 一次性/a 投递/v 简历/n ，/w 否则/c 简历/n 被/p 选中/v 后/nd 可能/vu 无法/d 再/d 投递/v )/w ，/w 简历/n 截止/v 接收/v 日期/nt ：/w 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 21/m 日/nt ；/w (/w 2/m )/w 参会/v 企业/n 筛选/v 简历/n ：/w 参会/v 企业/n 将/d 在/p 简历/n 投递/v 期间/nt ，/w 根据/p 其/r 招聘/v 要求/v 仔细/a 查看/v 并/c 筛选/v 简历/n ；/w (/w 3/m )/w 邀请/v 参加/v 研/v 交会/v ：/w 在/p 9/m 月/nt 21/m -/w 9/m 月/nt 30/m 日间/nt ，/w 主办/v 方/n 将/d 通过/p 邮件/n 、/w 短信/n 、/w 电话/n 等/u 方式/n ，/w 邀请/v 通过/p 简历/n 筛选/v 的/u 同学/n 到场/v 参加/v 面试/v ，/w 请/v 同学/n 们/k 保持/v 电话/n 通畅/a ；/w (/w 4/m )/w 获取/v 交通/n 补贴/n 规则/n ：/w 成功/a 提交/v 简历/n 后/nd ，/w 非/d 广东省/ns 的/u 2015/m 届/q 毕业生/n 即可/vu 获得/v 第一次/mq “/w 试/v 手气/n ”/w 资格/n 。/w 通过/p 了/u 简历/n 筛选/v 的/u 学生/n ，/w 有/v 机会/n 第二/m 次/q “/w 拼/v 实力/n ”/w 获得/v 交通/n 补贴/n 。/w 研/v 交会/v 举办/v 当日/nt ，/w 学生/n 凭/p 学生证/n 、/w 身份证/n 在/p 签/v 到处/nl 签到/v 并/c 领取/v 交通/n 补贴/n 凭证/n ；/w 3/m 、/w  特色/n 服务/v 1/m 、/w 非/d 广东省/ns 的/u 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n ，/w 将/d 参加/v “/w 先/d 试/v 手气/n &/w #/w 8226/m ;/w 再/d 拼/v 实力/n ，/w 百万/m 交通/n 补贴/n 等/u 你/r 拿/v ”/w 活动/v 获得/v 城/n 际/x 交通/n 补贴/n ，/w 同时/c ，/w 我们/r 将/d 安排/v 车辆/n 到/v 广州/ns 各/r 火车站/n 、/w 顺德/ns 站/v 接送/v 同学/n ，/w 并/c 为/vl 同学/n 们/k 预定/v 住宿/v （/w 住宿费/n 需/v 自理/v ）/w ；/w （/w 4/m ）/w 主办/v 方/n 在/p 会前/nt ，/w 将/d 安排/v 省外/nl 高校/j 生源/n 观光/v 游览/v 顺德/ns 区/n 特色/n 景点/n 、/w 工业区/n ，/w 感受/v 顺德/ns 一流/a 企业/n 的/u 工作/n 氛围/n ，/w 二线/n 城市/n 优闲/a 自在/a 的/u 生活/n 环境/n 。/w （/w 5/m ）/w 会/vu 前一天/nt 晚上/nt ，/w 顺德/ns 区政府/n 将/d 携/v 知名/a 企业/n 开展/v 宣讲/v 会/vu ，/w 旨/n 在/p 让/p 同学/n 们/k 进一步/v 了解/v 顺德/ns 区/n 。/w 4/m 、/w 获取/v 交通/n 补贴/n 说明/v “/w 先/d 试/v 手气/n &/w #/w 8226/m ;/w 再/d 拼/v 实力/n ，/w 百万/m 交通/n 补贴/n 等/u 你/r 拿/v ”/w 活动/v 参加/v 办法/n ：/w A/ws 、/w 简历/n 提交/v 成功/a 后/nd ，/w 出现/v 的/u 对话框/n 中将/n 有/v 提示/v 登陆/v 的/u 地址/n B/ws 、/w 关注/v “/w 顺德/ns 人才/n ”/w 官方/n 微/a 信/n ，/w 点击/v 菜单/n “/w 智/n 聚/v 顺德/ns ”/w ，/w 进入/v “/w 第/h 九/m 届/q 研究生/n 交流会/n ”/w 页面/n C/ws 、/w  直接/a 点击/v ：/w h/ws  tt/ws  p/ws :/w //w //w act/ws ./w 52/m campus/ws ./w net/ws //w sdrc/ws //w pc/ws ./w htm/ws 参加/v ，/w 需/v 提前/v 网/n 申/x 简历/n 。/w 5/m 、/w 部分/n 参会/v 知名/a 企业/n ：/w 美/a 的/u 集团/n 中央研究院/ni 美/a 的/u 集团/n 电机/n 事业部/n （/w 威/a 灵/a 电机/n ）/w 广东/ns 松下/ni 环境/n 系统/n 有限公司/n 广东/ns 万/m 和/c 新/a 电气/n 股份有限公司/n 广东/ns 格兰仕/ni 集团/n 有限公司/n 顺/a 特/d 电气/n 设备/n 有限公司/n 广东/ns 美/a 涂/v 士/n 建材/j 股份有限公司/n 广东/ns 顺/a 容/v 电气/n 有限公司/n 佛山/ns 市/n 顺德/ns 区/n 第一/m 人民/n 医院/n 佛山/ns 市/n 顺德/ns 区/n 乐/v 从/p 供销/v 集团/n 有限公司/n 广东/ns 华南/nl 计算/v 技术/n 研究所/n 欲/d 了解/v 更/d 多/a 信息/n ，/w 请/v 登陆/v 官方/n 招聘/v 网站/n ：/w h/ws  tt/ws  p/ws :/w //w //w campus/ws ./w sdrc/ws ./w gov/ws ./w c/ws  n/ws 佛山/ns 市/n 顺德/ns 区/n 人才/n 发展/v 服务/v 中心/n 2014/m -/w 8/m -/w 23/m -/w -/w 
 大众/n 点评/v  内/nd 推/v “/w 非/d 应届生/n ”/w  大众/n 点评/v 总部/n 在/p 上海/ns ，/w 在/p 北京/ns 、/w 广州/ns 、/w 天津/ns 、/w 杭州/ns 、/w 南京/ns 、/w 深圳/ns 、/w 苏州/ns 、/w 无锡/ns 、/w 宁波/ns 、/w 成都/ns 、/w 重庆/ns 、/w 武汉/ns 、/w 西安/ns 、/w 郑州/ns 、/w 济南/ns 、/w 青岛/ns 、/w 沈阳/ns 、/w 大连/ns 、/w 长沙/ns 、/w 哈尔滨/ns 、/w 厦门/ns 、/w 福州/ns 、/w 合肥/ns 、/w 常州/ns 、/w 佛山/ns 和/c 太原/ns 等/u 30/m 多/a 座/q 城市/n 设立/v 分支/n 机构/n ，/w 所以/c 工作/n 地点/n 选择/v 非常/d 灵活/a 。/w 内/nd 推/v 职位/n ：/w 数据/n 分析/v 师/n （/w 运营/v 分析/v 方向/n ）/w           信息/n 审核/v 专员/n           Java/ws 高级/a 开发/v 工程师/n           销售/v 代表/n           大/a 客户/n 销售/v 代表/n           售后/nt 专员/n           一线/n 客/n 服/v 专员/n           Java/ws 开发/v 高级工程师/n （/w 海外/nl 站/v ）/w           Java/ws 开发/v 高级工程师/n （/w 信息/n 平台/n ）/w           等/u 技术/n 类/n 仅限/v 上海/ns PS/ws :/w 待遇/n 很/d 不错/a ，/w 内/nd 推/v 的/u 朋友/n 在/p 苏州/ns 交易/n 平台/n ，/w 现在/nt 做/v 了/u 不到/v 半年/nt ，/w 上/nd 个/q 月/nt 的/u 底薪/n +/w 提成/v 和/c 各种/r 奖金/n 是/vl 10000/m +/w 联系/v 方式/n ：/w 电话/n :/w 15298388895/m           QQ/ws   :/w 815528020/m           -/w -/w 
 美/a 团/n 网/n 2015/m 校园/n 招聘/v 开始/v 啦/u ！/w  美/a 团/n 网/n 2015/m 校园/n 招聘/v 开始/v 啦/u ！/w  关于/p 美/a 团/n 网/n   美/a 团/n 网/n （/w www/ws ./w meituan/ws ./w com/ws  ）/w 2010/m 年/nt 由/p 王/nhf 兴/v 创办/v ，/w 现/v 已/d 成为/v 国内/nl 最大/a 的/u O/ws 2/m O/ws 电子商务/n 平台/n 、/w 最大/a 的/u 本地/n 生活/n 消费/v 平台/n 、/w 最大/a 的/u 电影票/n 分销商/n ，/w 市场/n 份额/n 超过/v 56/m %/w ，/w 打造/v 猫眼/n 电影/n 、/w 美/a 团/n 酒店/n 、/w 美/a 团/n 外/nd 卖/v 等/u 垂直/a 品类/n 的/u 重要/a 产品/n 。/w 目前/nt ，/w 拥有/v 近/a 8000/m 名/n 员工/n ，/w 300/m 多/a 个/q 城市/n 站点/n ，/w 与/c 超过/v 40/m 万/m 个/q 商户/n 合作/v ，/w 服务/v 于/p 近/a 1/m 亿/m 的/u 消费者/n 。/w 四/m 年/nt 以来/nt ，/w 美/a 团/n 网/n 交易额/n 年均/j 增速/v 超过/v 150/m %/w ，/w 2014/m 年/nt 7/m 月/nt 单/a 月/nt 交易额/n 已/d 突破/v 39/m 亿/m 元/q ，/w 是/vl 国内/nl 成长/v 最快/a 的/u 互联网/n 公司/n 。/w 美/a 团/n 网/n 的/u 事业/n 是/vl “/w 联结/v 人和/n 商户/n ”/w ，/w 2015/m 年/nt 销售额/n 目标/n 1000/m 亿/m 。/w 美/a 团/n 网/n 坚信/v 人才/n 是/vl 公司/n 最大/a 的/u 资产/n ，/w 真诚/a 欢迎/v 渴望/v 经历/v O/ws 2/m O/ws 飞速/a 发展/v 的/u 十年/nt ，/w 渴望/v 最快/a 速度/n 最大/a 限度/n 挖掘/v 自身/n 潜能/n 的/u 应届生/n 加入/v ，/w 与/c 我们/r 一起/d ，/w 勇/a 踏/v 前人/n 未/d 至/v 之/u 境/n ，/w 一起/d 构建/v 最大/a 的/u 本地/n 生活/n 电子商务/n 平台/n ！/w 加入/v 我们/r ！/w   拥有/v Macbook/ws  苹果/n 高/a 配/v 笔记本/n +/w 27/m ″/w 显示器/n 豪华/a 舒适/a 座椅/n 、/w 自由/a 宽松/a 工作/n 环境/n 、/w CEO/ws 王/nhf 兴/v 面对面/v 办公/v 这里/r 有/v 和/c 谒/v 可亲/a 的/u mentor/ws ，/w 可爱/a 、/w 搞/v 笑/v 的/u PM/ws 这里/r 你/r 是/vl 缔造者/n ，/w 而/c 不是/vl 螺丝钉/n 你/r 的/u 产品/n 将/d 影响/v 亿万/m 人/n 的/u 生活/n 拥有/v 足够/a 竞争力/n 的/u 薪水/n 和/c 福利/n 待遇/n 有/v 机会/n 获得/v 股票/n 期权/n ，/w 共享/v 公司/n 成长/v 带来/v 的/u 巨大/a 收益/v 一起/d 搭上/v O/ws 2/m O/ws 时代/nt 的/u 高速/a 列车/n ，/w 缔造/v 一个/mq 全新/a 的/u “/w 美/a 团/n 帝国/n ”/w ！/w =/w =/w 应聘/v 方式/n =/w =/w 具体/a 招聘/v 信息/n 和/c 投递/v 简历/n 请/v 登录/v ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w meituan/ws ./w com/ws //w  =/w =/w 招聘/v 流程/n =/w =/w 简历/n 投递/v -/w -/w 现场/n 宣讲/v +/w 笔试/v -/w -/w 面试/v （/w 三轮/n ）/w -/w -/w offer/ws 发放/v =/w =/w 咨询/v &/w 吐/v 槽/n =/w =/w 美/a 团/n 网/n 官方/n 招聘/v 微/a 博/a ：/w http/ws :/w //w //w e/ws ./w weibo/ws ./w com/ws //w 2293623823/m //w profile/ws   （/w  @/w 美/a 团/n 网/n 招聘/v  ）/w 附/v 招聘/v 职位/n 列表/v ：/w 1/m 、/w 助理/n 产品/n 经理/n （/w 产品/n 设计/v 方向/n ）/w 2/m 、/w 助理/n 产品/n 经理/n （/w 策略/n 运营/v 方向/n ）/w 3/m 、/w 研发/v 工程师/n 4/m 、/w 前端/nl 工程师/n 5/m 、/w 数据/n 挖掘/v //w 算法/n 工程师/n 6/m 、/w 嵌入/v 式/k //w 硬件/n 工程师/n 7/m 、/w 云/n 计算/v 研发/v 工程师/n 8/m 、/w 系统/n 运/v 维/n //w 运/v 维/n 开发/v //w DBA/ws 工程师/n 9/m 、/w 测试/v 开发/v 工程师/n 10/m 、/w 基础/n 架构/v 研发/v 工程师/n 11/m 、/w 数据/n 开发/v 工程师/n 具体/a 招聘/v 宣讲/v 和/c 笔试/v 行程/n 将/d 在/p 9/m 月份/nt 公布/v ，/w 敬请/v 关注/v 校/n 招/v 官/n 网中/nl 的/u 【/w 招聘/v 流程/n 】/w or/ws 扫描/v 二/m 维/n 码/n ，/w 关注/v 美/a 团/n 招聘/v 微/a 信/n 公众/n 账号/n 。/w 美/a 团校/j 招/v 官/n 网/n ：/w http/ws :/w //w //w campus/ws ./w meituan/ws ./w com/ws //w  美/a 团/n 招聘/v 二/m 维/n 码/n    http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w JobExpress/ws //w LoseAGain/ws 1410916158/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 南/nd 师/n 附中/j IB/ws 课程/n 物理/n 、/w 生物/n 、/w 化学/n 教师/n 招聘/v 信息/n  南/nd 师/n 附中/j IB/ws 课程/n 物理/n 、/w 生物/n 、/w 化学/n 教师/n 招聘/v 信息/n      南京/ns 师范大学/n 附属中学/n ，/w 创办/v 于/p 1902/m 年/nt ，/w 是/vl 一/m 所/u 蓬勃/a 发展/v 的/u 百年/nt 名校/n ，/w 历史上/n 以/p “/w 慎/v 聘/v 良师/n 、/w 锐意/a 实验/n 、/w 校风/n 诚朴/a 、/w 善/a 育/x 英才/n ”/w 而/c 著称/v 。/w     南/nd 师/n 附中/j IB/ws 国际/n 文凭/n 课程/n 项目/n ，/w 自/p 2006/m 年/nt 启动/v ，/w 于/p 2007/m 年/nt 7/m 月/nt 18/m 日/nt 正式/a 获得/v 授权/v ，/w 成为/v 国际/n 文凭/n 组织/n 成员/n 学校/n ，/w 迄今/v 已/d 成功/a 运作/v 8/m 年/nt ，/w 小班/n 教学/v ，/w 硕果累累/i 。/w 毕业生/n 每年/nt 走向/v 美/a 、/w 加/v 、/w 澳/j 、/w 英/j 等/u 世界/n 名校/n 。/w 中考/j 生源/n 优秀/a ，/w 分数线/n 与/c 南/nd 师/n 附中/j 本部/n 相近/a 。/w     目前/nt 学校/n IB/ws 项目部/n 开设/v 语文/n 、/w 英语/n 、/w 数学/n 、/w 经济/n 、/w 地理/n 、/w 化学/n 、/w 物理/n 、/w 生物/n 、/w 工商/j 管理/v 、/w 艺术/n 等/u DP/ws 课程/n 。/w 除/p 语文/n 外/nd ，/w 英文/n 授课/v 。/w 因/c 项目部/n 发展/v 、/w 教学/v 工作/n 需要/v ，/w 现/v 面向/v 社会/n 招聘/v IB/ws 课程/n 物理/n 、/w 生物/n 、/w 化学/n 教师/n 。/w 具体/a 内容/n 如下/v ：/w 南京/ns 师大/j 附中/j IB/ws 课程/n 物理/n 教师/n 岗位/n 要求/v ：/w &/w #/w 8226/m ;/w  英语/n 较/d 流利/a ，/w 能够/vu 用/v 英文/n 进行/v 教学/v ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  物理/n 及/c 相关/v 专业/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 实验/n 操作/v 和/c 研究/v 的/u 能力/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 敬业/a 精神/n 和/c 团队/n 合作/v 精神/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  热爱/v 教育事业/n ，/w 工作/n 认真/a 负责/v ，/w 有/v 较/d 强/a 的/u 学习/v 能力/n 和/c 沟通/v 能力/n 南京/ns 师大/j 附中/j IB/ws 课程/n 生物/n 教师/n 岗位/n 要求/v ：/w &/w #/w 8226/m ;/w  英语/n 流利/a ，/w 能够/vu 用/v 英文/n 进行/v 教学/v ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  生命/n 科学/n 相关/v 专业/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 实验/n 操作/v 和/c 研究/v 的/u 能力/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 敬业/a 精神/n 和/c 团队/n 合作/v 精神/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  热爱/v 教育事业/n ，/w 工作/n 认真/a 负责/v ，/w 有/v 较/d 强/a 的/u 学习/v 能力/n 和/c 沟通/v 能力/n 南京/ns 师大/j 附中/j IB/ws 课程/n 化学/n 教师/n 岗位/n 要求/v ：/w &/w #/w 8226/m ;/w  英语/n 流利/a ，/w 能够/vu 用/v 英文/n 进行/v 教学/v ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  化学/n 及/c 相关/v 专业/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 实验/n 操作/v 和/c 研究/v 的/u 能力/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 良好/a 的/u 敬业/a 精神/n 和/c 团队/n 合作/v 精神/n ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  热爱/v 教育事业/n ，/w 工作/n 认真/a 负责/v ，/w 有/v 较/d 强/a 的/u 学习/v 能力/n 和/c 沟通/v 能力/n 特别/d 说明/v ：/w     本/r 岗位/n 为/vl 南/nd 师/n 附中/j 全职/n 工作/n ，/w 如/v 兼职/v 或/c 实习/v 也/d 可/vu 考虑/v ，/w 欢迎/v 邮件/n 或/c 电话/n 咨询/v 。/w 应聘/v 方式/n ：/w  1/m 、/w 寄送/v 应聘/v 资料/n ：/w 个人/n 简历/n 、/w 身份证/n 、/w 毕业证书/n 和/c 相关/v 资格/n 证书/n 的/u 复印件/n 、/w 近期/nt 生活照/n 一/m 张/q 。/w 材料/n 可/vu 发送/v 电子邮件/n 至/v nsfzibjob/ws @/w 163/m ./w com/ws 或者/c 邮寄/v 至/v 南京市/ns 察哈尔/ns 路/n 37/m 号/n IB/ws 项目部/n    邮编/j 2100032/m 、/w 材料/n 审核/v 合格/a ，/w 通知/n 面试/v 。/w （/w 材料/n 恕/v 不/d 退还/v ）/w &/w #/w 8226/m ;/w  试用期/nt 两/m 个/q 月/nt ；/w &/w #/w 8226/m ;/w  有/v 相关/v 经验/n 背景/n 者/k 优先/v &/w #/w 8226/m ;/w  具体/a 工作/n 内容/n 及/c 工资/n 待遇/n 在/p 面试/v 后/nd 详谈/v 可/vu 咨询/v 附中/j IB/ws 办公室/n ：/w 83469052/m  石/n 老师/n 请/v 直接/a 与/c 附中/j IB/ws 联系/v ，/w 勿/d 给/p 本/r ID/ws 留言/v 。/w -/w -/w 
 [/w 社/n 招/v ]/w Citrix/ws 南京/ns 研发/v 中心/n -/w 内/nd 推/v -/w 研发/v 测试/v 职位/n -/w Cloud/ws  Citrix/ws  System/ws  Inc/ws ./w （/w 中文/n 名/n “/w 思/v 杰/nh 系统/n 公司/n ”/w ，/w 纳/v 斯/r 达/v 克/q 股票/n 代码/n ：/w CTXS/ws ）/w 是/vl 一家/mq 专/a   注于/v 虚拟/v 化/k 与/c 云/n 计算/v 25/m 年/nt 的/u 跨国/a 企业/n ，/w 在/p 中国/ns 的/u 南京/ns 研发/v 中心/n 成立/v 于/p 2012/m 年/nt 。/w 目前/nt 已/d 有/v   上百/m 人/n 规模/n ，/w 并/c 仍/d 在/p 持续/v 高速/a 发展/v 中/nd 。/w   由于/c 扩张/v 的/u 需要/v ，/w Citrix/ws 南京/ns 研发/v 中心/n Citrix/ws  Cloud/ws  Services/ws  Engineering/ws  team/ws 目前/nt 开放/v  以下/nd 职位/n ，/w 诚聘/v 软件/n 界/n 精英/n 加盟/v ：/w     -/w  Dev/ws  engineer/ws    -/w  Test/ws  engineer/ws  职位/n 描述/v 可/vu 在/p 以下/nd 链接/v 中/nd 查看/v :/w  http/ws :/w //w //w pan/ws ./w baidu/ws ./w com/ws //w s/ws //w 1/m bnph/ws 7/m gr/ws  有意/d 应聘者/n 请/v 发/v 个人/n 中英文/n 简历/n 到/v ：/w  Bin/ws ./w Yin/ws @/w citrix/ws ./w com/ws   [/w 请/v 直接/a 邮件/n 联系/v ，/w 可以/vu 解答/v 大家/n 的/u 问题/n ，/w 站/v 内/nd 或/c 帖子/n 可能/vu 回复/v 较/d 慢/a ]/w  Cloud/ws  Services/ws  Engineering/ws  team/ws 研发/v 的/u 两/m 个/q 核心/nl 产品/n 如下/v ，/w 感兴趣/v 的/u 请/v 自行/d 搜索/v ：/w  */w Citrix/ws  CloudPortal/ws  Services/ws  Manager/ws   */w Citrix/ws  App/ws  Orchestration/ws  -/w -/w 
 急/a 招聘/v 英语/n 老师/n 兼职/v 均可/vu  招聘/v 对象/n ：/w  在校/v 学生/n 、/w 教师/n 均可/vu 。/w 可/vu 做/v 兼职/v  要求/v ：/w  英语/n 口语/n 清晰/a ，/w 语言/n 表达/v 能力/n 强/a ，/w 主要/a 教/v 小学生/n 。/w 有/v 这/r 方面/n 工作者/n 优先/v 。/w 有意者/n 请/v 联系/v   工资/n 面议/v 。/w 电话/n 13913839535/m   张/q 老师/n -/w -/w 
 华/nhf 图/n 教育/v 集团/n ―/w 江苏/ns 分校/n 教师/n 招聘/v     华/nhf 图/n 教育/v 集团/n ―/w 江苏/ns 分校/n 教师/n 招聘/v 简章/n 北京/ns 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 教育/v 文化/n 发展/v 股份有限公司/n （/w 以下/nd 简称/n “/w 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 股份/n ”/w ）/w 创始人/n 易/a 定/v 宏/a 2001/m 年/nt 来/vd 京/j 创业/v ，/w 2003/m 年/nt 2/m 月/nt 创办/v 北京/ns 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 教育/v 文化/n 发展/v 有限公司/n （/w 公司/n 前身/n ）/w 。/w 2011/m 年/nt 10/m 月/nt ，/w 公司/n 整体/n 变更/v 设立/v 为/vl 股份有限公司/n 。/w 历经/v 十/m 余年/n 的/u 发展/v ，/w 华/nhf 图/n 宏/a 阳/n 股份/n 现/v 已/d 成为/v 集/n 面授/v 培训/v 、/w 图书/n 策划/v 与/c 发行/v 、/w 网络/n 教学/v 于/p 一体/n ，/w 下设/v 100/m 余/n 家/n 分支/n 机构/n ，/w 拥有/v 专/a 兼职/v 教师/n 、/w 研究员/n 及/c 员工/n 数千人/n 的/u 综合性/n 教育/v 培训/v 企业/n 。/w 华/nhf 图/n 教育/v 被/p 公认/v 为/vl 迄今为止/i 师资/n 力量/n 最/d 强大/a 、/w 最/d 具/v 权威性/n 、/w 最/d 富/a 影响力/n 的/u 公务员/n 考试/v 研究/v 机构/n ，/w 成为/v 领航/v 国内/nl 、/w 影响/v 国际/n 的/u 优秀/a 教育/v 集团/n ，/w 是/vl 华/nhf 图/n 人/n 共同/a 的/u 愿/vu 景/n ！/w 华/nhf 图/n 教育/v 现/v 针对/p 全国/n 高校/j 应届/a 硕士/n 或/c 在读/v 硕士/n 招聘/v 专职/n //w 实习/v 教师/n ，/w 加入/v 华/nhf 图/n 教育/v ，/w 我们/r 将/d 向/p 您/r 提供/v ：/w  ★/w 授课/v 平台/n ：/w 全国/n 100/m 余/n 家/n 分支/n 机构/n ，/w 近/a 千/m 教学/v 点/n ，/w 四海/nhs 游历/v ，/w 全国/n 巡/v 讲/v ；/w  ★/w 写作/v 平台/n ：/w 公职/n 考试/v 等/u 系列/n 图书/n 编写/v 发行/v ，/w 实力/n 见证/n ；/w  ★/w 事业/n 平台/n ：/w 高于/v 同行业/v 的/u 薪资/n 待遇/n ，/w 全方位/n 的/u 职业/n 发展/v 通道/n ，/w 英才/n 汇聚/v ；/w  ★/w 学习/v 平台/n ：/w 历届/n 校友/n 聚集/v 地/u ，/w 定期/v 开办/v 教师/n 培训/v 课程/n ，/w 名师/n 坐镇/v ，/w 牛/n 人/n 济济/a ！/w 一/m 、/w 招聘/v 岗位/n ：/w 专职/n 教师/n 1/m ．/w 招聘/v 科目/n ：/w （/w 1/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 言语/n 理解/v 与/c 表达/v 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 文科/n 类/n 、/w 教育学/n 类/n 、/w 心理学/n 类/n 等/u 专业/n 优先/v ）/w （/w 2/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 判断/v 推理/v 讲师/n （/w 专业/n 不限/v ）/w （/w 3/m ）/w 行政/n 职业/n 能力/n 测验/v 科目/n ―/w 数量/n 关系/n 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 数学/n 类/n 、/w 金融/n 类/n 、/w 统计学/n 类/n 等/u 理工科/j 专业/n 优先/v ）/w （/w 4/m ）/w 申/x 论/n 科目/n 讲师/n （/w 政治/n 、/w 中文/n 、/w 哲学/n 、/w 法学/n 等/u 文科/n 类/n 专业/n 优先/v ）/w （/w 5/m ）/w 公共/a 基础/n 知识/n 科目/n 讲师/n （/w 急/a 缺/v ，/w 经济类/n 、/w 历史/n 类/n 、/w 政治/n 类/n 、/w 法律/n 类/n 等/u 相关/v 专业/n 优先/v ）/w 2/m ．/w 岗位/n 职责/n ：/w （/w 1/m ）/w 完成/v 公职/n 体系/n 内/nd 的/u 授课/v 任务/n ；/w （/w 2/m ）/w 承担/v 本/r 科目/n 课程/n 的/u 教研/j 工作/n ；/w （/w 3/m ）/w 参与/v 新/a 课程/n 的/u 研发/v 工作/n 。/w 3/m ．/w 岗位/n 要求/v ：/w 1/m 、/w 全国/n 高校/j 硕士/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 全职/n 工作/n 意向/n ，/w 有/v 授课/v 经验/n 者/k 优先/v ；/w 2/m 、/w 良好/a 的/u 表达/v 能力/n 和/c 沟通/v 能力/n ；/w 3/m 、/w 工作/n 积极/a 、/w 为人/n 正直/a 、/w 热爱/v 教育事业/n 、/w 责任心/n 强/a ，/w 能够/vu 保质/v 保量/v 完成/v 授课/v 任务/n ；/w 4/m 、/w 熟悉/v 所/u 授/v 科目/n 试题/n （/w 有/v 公务员/n 考试/v 经历/v 者/k 尤/d 佳/a ）/w ；/w 5/m 、/w 在校生/n 亦可/vu ，/w 但/c 要求/v 能够/vu 全职/n 实习/v （/w 要求/v 坐班/v ，/w 学校/n 有/v 重要/a 事情/n 可/vu 请假/v 回校/v 办理/v ）/w ；/w 6/m 、/w 抗压/v 能力/n 强/a ，/w 能够/vu 适应/v 出差/v 。/w 4/m ．/w 工作/n 地点/n 工作/n 地点/n ：/w 南京/ns 二/m 、/w 简历/n 投递/v 方式/n 1/m 、/w 简历/n 投递/v 地址/n ：/w 发送/v 电子版/n 简历/n 至/v jiangsuht/ws @/w 163/m ./w com/ws ，/w 简历/n 请/v 用/v 附件/n 的/u 形式/n 发送/v ，/w 邮件/n 标题/n 请/v 注明/v ：/w 学校/n +/w 年级/n +/w 应聘/v 科目/n +/w 应聘/v 工作/n 地点/n ；/w 2/m 、/w 流程/n ：/w 简历/n 通过/p 审核/v 后/nd 会/vu 在/p 五/m 个/q 工作日/n 之内/nd 以/p 邮件/n 或/c 电话/n 形式/n 通知/n 笔试/v 及/c 面试/v 时间/n ，/w 请/v 及时/a 查看/v 邮箱/n ，/w 并/c 保持/v 手机/n 畅通/a 。/w 三/m 、/w 联系/v 方式/n 地址/n ：/w 南京市/ns 玄武/n 区/n 太平/a 北路/n 120/m -/w 1/m 号/n 华/nhf 图/n 教育/v 联系人/n ：/w 贾/nhf 老师/n 、/w 姜/nhf 老师/n 联系/v 电话/n ：/w 025/m -/w 83696459/m -/w 812/m 公司/n 网址/n ：/w http/ws :/w //w //w js/ws ./w huatu/ws ./w com/ws //w 华/nhf 图/n 人/n ，/w 一直/d 在/p 路上/nl ，/w 华/nhf 图/n 教育/v 期待/v 你/r 的/u 加入/v ！/w -/w -/w 
 【/w 网/n 易/a 游戏/n 】/w 2015/m 校园/n 招聘/v 强势/n 启动/v ~/ws  不/d 拼搏/v ，/w 枉/x 少年/n ！/w 【/w 网/n 易/a 游戏/n 】/w 2015/m 校园/n 招聘/v 强势/n 启动/v ~/ws 在/p 每个/r 赤子/n 追梦/v 的/u 路上/nl ，/w 心中/nl 都/d 有/v 一团/mq 熊熊/a 燃烧/v 的/u 火焰/n ，/w 这/r 团/n 火/n 或/c 源于/v 自信/v ，/w 或/c 源于/v 才华/n ，/w 或/c 源于/v 心爱/a 的/u 人/n ，/w 或/c 源于/v 对/p 未来/nt 充满/v 无限/d 可能/vu 的/u 遐想/v …/w …/w  当/p 你/r 踏入/v 这/r 江湖/n ，/w 除了/p 智慧/n 的/u 头脑/n 和/c 拼搏/v 的/u 勇气/n ，/w 你/r 还/d 需要/v 一/m 位/q 睿智/a 的/u 师傅/n 、/w 一/m 群/q 优秀/a 的/u 同门/v 、/w 一个/mq 广阔/a 的/u 平台/n 。/w 如此/r ，/w 假/a 以/p 时日/nt ，/w 方/n 能/vu 成就/n 一代/nt 宗师/n ！/w  如果/c 你/r 曾/d 有/v 过/u 这样/r 的/u 梦想/v 和/c 期望/n ，/w 不/d 浮夸/a ，/w 不虚/a 华/nhf ，/w 希望/v 通过/p 自己/r 的/u 拼搏/v ，/w 和/c 一/m 群/q 志同道合/i 的/u 人/n ，/w 一起/d 去/v 创造/v 无垠/a 的/u 世界/n ，/w 让/p 无数/m 玩家/n 在/p 其中/nd 任意/d 驰骋/v ，/w 那么/r ，/w 就/d 加入/v 网/n 易/a 游戏/n 吧/u ！/w  我们/r 有/v 国内/nl 顶/n 尖/a 的/u 游戏/n 研发/v 实力/n 和/c 厚重/a 的/u 自主/v 研发/v 底蕴/n ；/w  我们/r 有/v 优秀/a 的/u 导师/n 资源/n 、/w 完善/a 的/u 培训/v 机制/n 和/c 丰厚/a 的/u 薪资/n 福利/n ；/w  我们/r 更有/v 无数/m 怀/v 着/u 同样/a 梦想/v 的/u 伙伴/n 与/c 兄弟/n 与/c 你/r 一起/d 并肩作战/i ！/w  少年/n 有/v 梦/n ，/w 但/c 若/c 不/d 拼搏/v ，/w 枉为/v 少年/n ！/w 网/n 易/a 游戏/n 已经/d 为/vl 你/r 打开/v 荣耀/a 之/u 门/n ，/w 少年/n ，/w 启程/v 吧/u ！/w  网/n 易/a 游戏/n 2015/m 校园/n 招聘/v 现/v 已/d 强势/n 启动/v ，/w 各/r 类/n 职位/n 虚位/v 以/p 待/v ，/w 今年/nt 在线/v 游戏/n 事业部/n 开放/v 了/u 七/m 大类/n ，/w 共/d 三十/m 个/q 职位/n 供/v 同学/n 们/k 选择/v ，/w 我们/r 将/d 以/p 行业/n 一流/a 的/u 薪资/n 福利/n 吸引/v 一流/a 的/u 人才/n ，/w 欢迎/v 同学/n 们/k 踊跃/a 应聘/v 自己/r 感兴趣/v 的/u 职位/n ！/w 一/m 、/w 校/n 招/v 官/n 网/n ：/w http/ws :/w //w //w game/ws ./w campus/ws ./w 163/m ./w com/ws 登陆/v 官/n 网/n 后/nd ，/w 即可/vu 投递/v 简历/n ，/w 参加/v 校/n 招/v 。/w 二/m 、/w 招聘/v 职位/n 包括/v ：/w 设计/v 类/n ：/w 移动/v 游戏/n 设计师/n 、/w 虚拟/v 世界/n 架构/v 师/n 、/w 语音/n 产品/n 经理/n 技术/n 类/n ：/w 游戏/n 研发/v 工程师/n 、/w 平台/n 开发/v 工程师/n 、/w 数据库/n 系统/n 工程师/n 、/w 游戏/n 运/v 维/n 工程师/n 、/w 数据/n 挖掘/v 研究员/n 等/u 用户/n 体验/v 类/n ：/w 交互/v 设计师/n 、/w 用户/n 体验/v 研究员/n 营销/v 策略/n 类/n ：/w 品牌/n 管理/v 培训/v 生/v 、/w 战略/n 分析/v 师/n 、/w 商业/n 智能/n 研究员/n 、/w 业务/n 发展/v 管理/v 培训/v 生/v 、/w 海外/nl 市场营销/v 培训/v 生/v 项目/n 管理/v 类/n ：/w 项目/n 管理/v 工程师/n （/w 产品/n 项目/n //w 美术/n 项目/n )/w 美术/n 类/n ：/w 游戏/n 美术/n 设计师/n 、/w CG/ws 美术/n 设计师/n （/w 三维/n 生产/v ）/w 、/w CG/ws 美术/n 设计师/n （/w 概念/n 设计/v ）/w 等/u 音乐/n 类/n ：/w 游戏/n 音频/n 设计师/n 、/w 游戏/n 配/v 乐师/n 招聘/v 对象/n ：/w 2015/m 年/nt 毕业生/n 简历/n 截止/v 时间/n ：/w 9/m 月/nt 19/m 日/nt 中午/nt 12/m :/w 00/m 可/vu 在/p 官/n 网/n 的/u 每个/r 职位/n 介绍/v 页面/n 下/nd 找到/v 相应/v 的/u 咨询/v 邮箱/n ，/w 如/v 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 可/vu 按照/p 咨询/v 格式/n 发送/v 邮件/n 。/w ./w 建议/v 各位/r 同学/n 尽早/d 投递/v 简历/n ，/w 以/p 避开/v 投递/v 高峰期/n 。/w 部分/n 职位/n 根据/p 招聘/v 进程/n 将/d 安排/v 提前/v 批/q 面试/v 。/w 网/n 易/a 游戏/n 招聘/v 组/n 2014/m 年/nt 8/m 月/nt -/w -/w 
 Come/ws  on/ws ！/w 飞/v 利/n 浦/n 2015/m 校园/n 招聘/v 来/vd 啦/u ！/w  Come/ws  on/ws ！/w 飞/v 利/n 浦/n 2015/m 校园/n 招聘/v 来/vd 啦/u ！/w 盼望/v 着/u ，/w 盼望/v 着/u ，/w 校/n 招来/v 了/u ，/w 飞/v 利/n 浦/n 的/u 脚步/n 近/a 了/u ！/w 别/d 再/d 对着/p 简历/n 犹豫/v ，/w 别/d 再/d 对着/p 职位/n 发呆/v ，/w 飞/v 利/n 浦/n 为/vl 你/r 打造/v 专/a 属/v 角色/n ，/w 助/v 你/r get/ws √/w 最新/a 技能/n ，/w 快/a 来/vd 猛/a 戳/v 网/n 申/x 链接/v ，/w 开启/v 你/r 的/u 职/n 场/q 小/a 时代/nt 吧/u 。/w http/ws :/w //w //w company/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w philipscampus/ws //w campus/ws //w jobList/ws 飞/v 利/n 浦/n 作为/v 全球/n 医疗/v 保健/v 、/w 优质/n 生活/n 和/c 照明/v 领域/n 的/u 领导者/n ，/w 致力于/v 通过/p 创新/v 令/v 世界/n 更加/d 健康/a ，/w 更加/d 可/vu 持续/v 地/u 发展/v 。/w 我们/r 的/u 目标/n 是/vl ：/w 到/v 2025/m 年/nt ，/w 改善/v 30/m 亿/m 人/n 的/u 生活/n 。/w 并/c 将/d 飞/v 利/n 浦/n 打造/v 成为/v 与/c 我们/r 志同道合/i 之/u 士/n 施展/v 才干/n 的/u 最佳/a 平台/n 。/w 在/p 此/r ，/w 我们/r 诚邀/v 各位/r 精英/n 加盟/v 。/w 创新/v ，/w 让/p 每/r 一个/mq 细节/n 都/d 能/vu 拯救/v 生命/n ;/w 创新/v ，/w 让/p 每/r 一个/mq 元素/n 都/d 能/vu 改变/v 世界/n ;/w 创新/v ，/w 让/p 每/r 一个/mq 位置/n 都/d 能/vu 发光/v ;/w 飞/v 利/n 浦/n 2015/m 校园/n 招聘/v ，/w 期待/v 天马行空/i 的/u 你/r ，/w 期待/v 激情/n 四射/v 的/u 你/r 。/w 我们/r 相信/v ，/w 更/d 美好/a 的/u 未来/nt ，/w 会/vu 有/v 你/r 浓墨重彩/i 的/u 一/m 笔/n 。/w 更/d 多/a 飞/v 利/n 浦/n 校园/n 招聘/v 信息/n 请/v 关注/v 飞/v 凡/d 人才/n 社区/n :/w  http/ws :/w //w //w company/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w philipscampus/ws //w index/ws &/w nbsp/ws ;/w 飞/v 利/n 浦/n 期待/v 您/r 的/u 参与/v ！/w &/w nbsp/ws ;/w -/w -/w 
 【/w 途/x 牛/n 旅游/v 网/n 】/w 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 开启/v ！/w  号外/n ！/w 号外/n ！/w 万众瞩目/i 、/w 众/a 所/u 期待/v 、/w 翘首/v 以/p 盼/v 的/u 途/x 牛/n 旅游/v 网/n 2015/m 校园/n 招聘/v 正式/a 开启/v 啦/u ！/w 如果/c 你/r 是/vl 爱/v 学习/v 、/w 有/v 梦想/v 、/w 求/v 极致/n 、/w 乐/v 分享/v 的/u 2015/m 届/q 应届/a 毕业生/n ，/w 如果/c 你/r 想/v 在/p 旅游/v 行业/n 一展身手/i 、/w 大/a 展/x 拳脚/n ，/w 哈/o …/w 哈/o …/w 哈/o ，/w 没错/v ，/w 你/r 就是/d 我们/r 所/u 要/vu 寻找/v 的/u Mr/ws ./w New/ws ！/w 一/m 、/w 招聘/v 需求/n ：/w 管理/v 培训/v 生/v :/w 管理/v 、/w 业务/n 骨干/n 类/n 储备/v 培养/v  专业/n 要求/v ：/w 经济/n 、/w 管理/v 或/c 理工科/j 类/n 等/u 相关/v 专业/n  招聘/v 人数/n ：/w 50/m 人/n    技术/n 定向/v 生/v ：/w 研发/v 、/w 网站/n 、/w 无线/a 产品/n 类/n 储备/v 培养/v （/w 技术/n 、/w 设计/v 、/w 运/v 维/n 三/m 大/a 类别/n ）/w  专业/n 要求/v ：/w 计算机/n 、/w 软件/n 工程/n 或/c 理工科/j 类/n 相关/v 专业/n  招聘/v 人数/n ：/w 60/m 人/n  二/m 、/w 校/n 招/v 流程/n ：/w 网/n 申/x -/w 校园/n 宣讲/v -/w 在线/v 测评/v -/w 笔试/v -/w 面试/v -/w Offer/ws 发放/v -/w 签订/v 协议/n -/w 入/v 职/n 报到/v 还/d 不快/a 快/a 打开/v 网/n 申/x 通道/n 、/w 递上/v 个人/n 简历/n ，/w 相信/v 用/v 不了/v 多久/nt ，/w 你/r 就/d 会/vu 完成/v 在线/v 测评/v 、/w 通过/p 笔试/v 面试/v 、/w 手/n 拿/v 途/x 牛/n offer/ws 、/w 从此/d 走向/v 牛/n 途/x 巅峰/n ！/w 没有/v “/w 万万/d 没想到/v ”/w ，/w 只有/c “/w 手慢/a 抢/v 不到/v ”/w ！/w 网/n 申/x 通道/n ：/w tuniu/ws ./w zhiye/ws ./w com/ws //w campus/ws 现/v 已/d 开放/v ，/w 童鞋/n ，/w 你/r 还/d 等/u 什么/r ？/w 联系/v 电话/n ：/w 025/m -/w 86853969/m -/w 61045/m 公司/n 地址/n ：/w 南京市/ns 玄武/n 区/n 玄武/n 大道/n 699/m -/w 32/m 号/n 途/x 牛/n 大厦/n -/w -/w 
 上海/ns 大众/n 汽车/n 有限公司/n 2015/m 校园/n 招聘/v 启动/v  上海/ns 大众/n 汽车/n 有限公司/n 2015/m 校园/n 招聘/v 启动/v 公司/n 简介/n ：/w 上海/ns 大众/n 汽车/n 有限公司/n 是/vl 一/m 家中/nl 德/n 合资/a 企业/n ，/w 中/nd 德/n 双方/n 投资/v 比例/n 为/vl ：/w 上海/ns 汽车/n 集团/n 股份有限公司/n 50/m %/w ；/w 德国/ns 大众/n 汽车/n 集团/n 40/m %/w 、/w 大众/n 汽车/n （/w 中国/ns ）/w 投资/v 有限公司/n 10/m %/w 。/w 作为/v 国内/nl 规模/n 最大/a 的/u 现代化/v 轿车/n 生产/v 基地/n 之一/m ，/w 公司/n 目前/nt 已经/d 形成/v 了/u 以上/nd 海安/ns 亭/n 为/vl 总部/n ，/w 辐射/v 南京/ns 、/w 仪征/v 、/w 乌鲁木齐/ns 、/w 宁波/ns 的/u 五大/j 生产/v 基地/n 。/w 此外/c ，/w 湖南/ns （/w 长沙/ns ）/w 项目/n 也/d 正在/d 建设/v 中/nd 。/w 人力资源/n 是/vl 支撑/v 公司/n 稳定/a 增长/v 的/u 关键/n ，/w 公司/n 始终/d 秉持/v 尊重/v 每/r 一个/mq 员工/n 的/u 理念/n ，/w 与/c 所有/a 员工/n 共同/a 发展/v ，/w 回报/v 员工/n 对/p 企业/n 所/u 做/v 的/u 贡献/n 。/w 基本/a 要求/v ：/w 2015/m 年度/nt 全日制/n 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n 应届/a 毕业生/n ，/w 具备/v 大学/n 英语/n 六/m 级/n 或/c 德语/n 六/m 级/n 水平/n ，/w 专业/n 成绩/n 优秀/a 。/w 简历/n 投递/v ：/w 不/d 接收/v 书面/n 材料/n ，/w 请/v 登录/v 上海/ns 大众/n 汽车/n 招聘/v 官/n 网/n recruit/ws ./w svw/ws ./w cn/ws ，/w 进行/v 网/n 申/x 简历/n 投递/v ，/w 仅限/v 申请/v 一个/mq 岗位/n 。/w 请/v 关注/v “/w 上海/ns 大众/n 汽车/n 招聘/v ”/w 微/a 信/n 平台/n ，/w 了解/v 最新/a 招聘/v 动态/n 。/w  -/w -/w 
 保/v 乐/v 力/n 加/v 中国/ns 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 火热/a 进行/v 中/nd  保/v 乐/v 力/n 加/v 中国/ns 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 火热/a 进行/v 中/nd 作为/v 全球/n 葡萄酒/n 和/c 烈酒/n 行业/n 并驾齐驱/i 、/w 中国/ns 进口/v 烈酒/n 和/c 葡萄酒/n 排名/v 第一/m 的/u 企业/n ，/w 我们/r 的/u 成功/a 植根于/v 对/p 优秀/a 人才/n 持续不断/v 的/u 吸引/v 、/w 发展/v 和/c 保留/v 。/w 为了/p 进一步/v 帮助/v 年轻/a 人才/n 发展/v 职业/n 生涯/n ，/w 我们/r 自/p 2013/m 年/nt 以来/nt 设立/v 了/u 保/v 乐/v 力/n 加/v 中国/ns 管理/v 培训/v 生/v 项目/n ，/w 希望/v 能够/vu 以/p 此/r 为/vl 摇篮/n ，/w 将/d 今日/nt 的/u 高/a 潜力/n 新人/n 培养/v 成/v 明日/nt 优秀/a 的/u 商业/n 领袖/n 。/w 该/vu 项目/n 包含/v 了/u 一系列/a 多元化/v 的/u 职业/n 发展/v 平台/n ，/w 通过/p 课堂/n 培训/v 、/w 在职/v 锻炼/v 的/u 实践/v 和/c 度/n 身/n 定制/v 的/u 职业/n 发展/v 计划/n ，/w 你/r 不仅/c 能/vu 在/p 充满/v 活力/n 和/c 愉悦/a 的/u 企业/n 文化/n 中/nd 提高/v 专业/n 技能/n 水准/n ，/w 更/d 能/vu 增强/v 自己/r 全方位/n 的/u 职业/n 竞争力/n ，/w 为/vl 今后/nt 的/u 职业/n 生涯/n 打下/v 坚实/a 的/u 基础/n 。/w 品味/v 始于/v 精彩/a 职业/n ，/w 事业/n 始于/v 保/v 乐/v 力/n 加/v 。/w 加入/v 我们/r 。/w 你/r ，/w 准备/v 好了/e 吗/u ？/w Open/ws  position/ws :/w  Management/ws  TraineeHow/ws  to/ws  apply/ws  如何/r 申请/v Click/ws  here/ws  to/ws  join/ws  us/ws  http/ws :/w //w //w prchina/ws ./w yingjiesheng/ws ./w com/ws //w  网/n 申/x 截止/v 时间/n ：/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 13/m 日/nt 关于/p 保/v 乐/v 力/n 加/v 集团/n 关于/p 保/v 乐/v 力/n 加/v 集团/n 保/v 乐/v 力/n 加/v 拥有/v 一系列/a 享誉/v 世界/n 的/u 知名/a 品牌/n ，/w 覆盖/v 了/u 所有/a 葡萄酒/n 及/c 烈酒/n 的/u 产品/n 门类/n ，/w 包括/v ：/w 马/n 爹/n 利/n （/w 干/v 邑/n ）/w 、/w 芝/n 华/nhf 士/n 、/w 百/m 龄/n 坛/n 、/w 皇家/n 礼炮/n 和/c 格/n 兰/n 威/a 特/d （/w 苏格兰/ns 威士忌/n ）/w 、/w 尊/v 美/a 醇/n （/w 爱尔兰/ns 威士忌/n ）/w 、/w 绝对/a 伏特加/n 、/w 力/n 加/v （/w 茴香/n 酒/n ）/w 、/w 哈/o 瓦/n 纳/v 俱乐部/n （/w 朗/a 姆/n ）/w 、/w 必/d 富/a 达/v （/w 金/n 酒/n ）/w 、/w 甘露/n 和/c 马/n 利/n 宝/n （/w 力/n 娇/a 酒/n ）/w 、/w 玛/x 姆/n 、/w 巴黎/ns 之/u 花/n （/w 香槟/n ）/w 以及/c 杰/nh 卡/n 斯/r 、/w 博/a 岚/x 歌/n （/w 之前/nt 称作/v “/w 蒙/v 太/d 纳/v ”/w ）/w 、/w 帝国/n 田园/n 与/c 格/n 拉/v 菲/a 娜/x （/w 葡萄酒/n ）/w 等/u 诸多/a 品牌/n 。/w 集团/n 2013/m //w 2014/m 财/n 年/nt 的/u 净/a 销售额/n 为/vl 79/m ./w 45/m 亿/m 欧元/n 。/w 集团/n 在/p 全球/n 拥有/v 约/d 19/m ,/w 000/m 名/n 员工/n ，/w 并/c 推行/v 分权/v 管理/v 模式/n ，/w 在/p 各个/r 重要/a 市场/n 设有/v 6/m 个/q “/w 品牌/n 子公司/n ”/w 和/c 80/m 个/q “/w 各地/nl 子公司/n ”/w 。/w 保/v 乐/v 力/n 加/v 一直/d 以来/nt 还/d 积极/a 致力于/v 履行/v 企业/n 社会/n 责任/n ，/w 在/p 推广/v 理性/a 饮酒/v 、/w 环境保护/i 、/w 文化/n 交流/v 及/c 提倡/v 创业/v 精神/n 等/u 方面/n 做出/v 了/u 不懈/a 努力/v 。/w 公司/n 网址/n ：/w www/ws ./w pernod/ws -/w ricard/ws ./w com/ws -/w -/w 
 2015/m 亚/a 信/n 科技/n 校园/n 招聘/v  青春/n 上场/v  2015/m 亚/a 信/n 科技/n 校园/n 招聘/v  青春/n 上场/v 拓/v 疆/x 者/k ，/w 志/n 在/p 远方/nl ，/w Be/ws  an/ws  Asiainfor/ws ！/w 如果/c 你/r 是/vl 2015/m 届/q 毕业生/n ，/w 如果/c 你/r 怀揣/v 梦想/v 希望/v 展翅高飞/i ，/w 但/c 又/d 珍惜/v 校园/n 的/u 自由/a 惬意/a 和/c 同学/n 般/n 的/u 情谊/n ，/w 如果/c 你/r 不仅/c 是/vl 一个/mq 理想主义/n 的/u 坚定/a 信仰/n 者/k ，/w 也是/vl 一个/mq 专业/n 主义/n 的/u 执着/a 追求者/n ，/w 那么/r ―/w ―/w 童鞋/n ，/w 你/r 的/u 第一/m 份/q 工作/n 被/p 亚/a 信/n 承包/v 了/u ！/w 在/p 这里/r ，/w 让/p 我们/r 一同/d 开/v 疆/x 拓/v 土/n ，/w 史/n 航/v 远方/nl ；/w 在/p 这里/r ，/w 让/p 每/r 一/m 个人/n 平等/a 自由/a 的/u 实现/v 自我/r ，/w 承诺/n 给/p 你/r 一个/mq 没有/v 天花板/n 的/u 绚丽/a 舞台/n 。/w 【/w Who/ws  am/ws  I/ws ?/w 】/w 我/r 是/vl 中国/ns 最大/a 、/w 全球/n 收入/n 和/c 市值/n 第二/m 大/a 的/u 电信/n BSS/ws //w OSS/ws 提供/v 商/n 。/w 我/r 的/u 足迹/n 遍布/v 全国/n 各个/r 角落/n ，/w 在/p 美国/ns 、/w 香港/ns 设有/v 分支/n 机构/n ，/w 在/p 英国/ns ，/w 新加坡/ns ，/w 丹麦/ns ，/w 匈牙利/ns ，/w 泰国/ns ，/w 马来西亚/ns ，/w 尼泊尔/ns 等/u 国家/n 设有/v 海外/nl 公司/n 。/w 我/r 是/vl 中国/ns 互联网/n 的/u 建筑师/n ，/w 我/r 为/vl 全球/n 超过/v 7/m 亿/m 用户/n 提供/v 服务/v ，/w 我/r 的/u 软件/n 系统/n 支撑/v 着/u 中国/ns 5000/m 万/m WLAN/ws //w 宽带/n 用户/n 的/u 业务/n 运营/v ；/w 我/r 的/u BI/ws 系统/n 每天/nt 支撑/v 5000/m TB/ws 数据量/n 的/u 用户/n 需求/n 分析/v ；/w 我/r 的/u BSS/ws 系统/n 实时/nt 支撑/v 超过/v 1/m 万/m 台/n 服务器/n 的/u 运转/v 。/w 大/a 数据/n 、/w 云/n 计算/v 、/w 移动/v 互联/v 是/vl 我/r 的/u 创新/v 基因/n 。/w 2014/m 年/nt 我/r 又/d 重新/d 起航/v 了/u ，/w 开启/v 了/u 亚/a 信/n 2/m ./w 0/m 的/u 新/a 时代/nt ，/w 成为/v 产业/n 互联网/n 的/u 领航/v 者/k 。/w 从/p “/w 中国/ns Internet/ws 互联网/n 建筑师/n ”/w 到/v “/w 支撑/v 完美/a 数字/n 生活/n ”/w ，/w 最终/d 实现/v “/w 产业/n 互联网/n 的/u 领航/v 者/k ”/w ，/w 亚/a 信/n 始终/d 坚持/v “/w 信/n 者/k 行/v 天下/nl ，/w 行者/n 筑/v 伟业/n ”/w 的/u 文化/n 内涵/n ，/w 秉承/v 让/p 每/r 一/m 个人/n 都/d 平等/a 自由/a 发展/v 的/u 精神/n 理念/n ，/w 坚持/v 为/vl 每/r 一/m 个人/n 搭建/v 最/d 广阔/a 的/u 发展/v 平台/n 。/w 相信/v 你/r 的/u 第一/m 份/q 工作/n 选择/v 亚/a 信/n ，/w 就/d 选择/v 了/u 一个/mq 让/p 世界/n 见证/n 自己/r 魅力/n 绽放/v 的/u 契机/n 。/w 雄心壮志/i ，/w 意气风发/i 的/u 我/r ，/w 更/d 期待/v 和/c 你/r 携手/v 共进/v ，/w 开/v 疆/x 拓/v 土/n ，/w 共创/v 未来/nt ！/w    【/w who/ws  I/ws  want/ws 】/w 20/m 个/q 城市/n ，/w 10/m 场/q 宣讲/v 会/vu ，/w 2015/m 应届/a 毕业生/n ，/w 300/m 个/q 职位/n 虚位/v 以/p 待/v ，/w 计算机/n 、/w 软件/n 、/w 通信/v 、/w 设计/v 专业/n ，/w 开发/v 、/w 测试/v 、/w 运/v 维/n 、/w 设计/v 四大/n 类/n 职位/n ，/w 求职/v 不易/a ，/w 亚/a 信/n 陪/v 你/r ；/w 遍布/v 全国/n ，/w 触手可及/i ！/w &/w #/w 8226/m ;/w 招聘/v 职位/n ，/w 虚位/v 以/p 待/v 软件/n 开发/v 工程师/n   视觉/n 设计师/n   软件/n 测试/v 工程师/n   前端/nl 开发/v 工程师/n   系统/n 运/v 维/n 工程师/n &/w #/w 8226/m ;/w 加入/v 我们/r ！/w 2015/m 年/nt 应届/a 毕业生/n ，/w 只要/vu 你/r 是/vl 计算机/n 、/w 软件/n 、/w 通信/v 、/w 设计/v 相关/v 专业/n ，/w 不/d 分/v 地域/n ，/w 快速/a 登录/v 网/n 申/x 主页/n campus/ws ./w asiainfo/ws ./w com/ws ,/w 或/c 扫/v 一/m 扫/v “/w 亚/a 信/n 科技/n 招聘/v ”/w 微/a 信/n 二/m 维/n 码/n 微/a 信/n 投递/v 简历/n &/w #/w 8226/m ;/w 带/v 你/r 5/m 步/n 完成/v 亚/a 信/n 校/n 招/v 9/m ./w 15/m ―/w 10/m ./w 31/m  在线/v 申请/v 9/m ./w 21/m ―/w 10/m ./w 25/m  校园/n 宣讲/v 9/m ./w 21/m ―/w 10/m ./w 25/m  笔试/v 10/m 、/w 11/m 月/nt    面试/v 11/m 、/w 12/m 月/nt    Offer/ws 入/v 职/n &/w #/w 8226/m ;/w 宣讲/v 会/vu 行程/n ：/w 城市/n  宣讲/v 学校/n 长春/ns  吉林/ns 大学/n （/w 前卫/n 南区/nl ）/w 南京/ns  南京/ns 邮电/j 大学/n （/w 三/m 牌楼/n 校区/n ）/w 杭州/ns  杭州/ns 电子/n 科技/n 大学/n （/w 下/nd 沙/n 校区/n ）/w 广州/ns  华南/nl 理工/j 大学/n （/w 大学/n 城/n 校区/n ）/w 福州/ns  福州/ns 大学/n 武汉/ns  武汉/ns 理工/j 大学/n 长沙/ns  中南/nd 大学/n 济南/ns  山东/ns 大学/n （/w 软件/n 园/n 校区/n ）/w 西安/ns  西北/nd 工业/n 大学/n （/w 长安/ns 校区/n ）/w 合肥/ns  合肥/ns 工业/n 大学/n （/w 屯/n 溪/n 路/n 校区/n ）/w 成都/ns  电子/n 科技/n 大学/n （/w 清水/n 河/n 校区/n ）/w 贵阳/ns  贵州/ns 大学/n （/w 花/n 溪/n 校区/n ）/w 具体/a 宣讲/v 日期/nt 地点/n 请/v 关注/v 以上/nd 院校/n 的/u 就业/v 信息网/n 及/c BBS/ws ，/w 现场/n 进行/v 微/a 信/n 在线/v 笔试/v ，/w 体验/v 最/d Hot/ws 的/u 移动/v 互联/v 极/d 速/a 测评/v 。/w （/w 温馨/a 提示/v ：/w 宣讲/v 会/vu 或/c OpenDay/ws 现场/n 进行/v 微/a 信/n 在线/v 笔试/v ，/w 请/v 同学/n 务必/d 携带/v 智能/n 手机/n 作答/v ，/w 并/c 准备/v 充足/a 的/u 电源/n （/w 笔试/v 时/nt 长/a 为/vl 50/m 分钟/q ）/w ，/w 确保/v 顺利/a 完成/v 在线/v 笔试/v ！/w  ）/w ★/w 直接/a 搜索/v “/w 亚/a 信/n 科技/n 招聘/v ”/w ，/w 参加/v 宣讲/v 会/vu 微/a 信/n 笔试/v 测评/v 。/w ★/w 参加/v 亚/a 信/n “/w open/ws  day/ws ”/w 北京/ns 地区/n 开放/v 日/nt 活动/v ，/w 亲临/v 亚/a 信/n 总部/n 研发/v 大厦/n ，/w 体验/v 工作/n 氛围/n 。/w </w 新/a 员工/n 入/v 职/n 大礼/n 包/v >/w ◆/w 新/a 员工/n 集训/v 营/n ：/w 提供/v 彼此/r 认识/v 的/u 机会/n 哟/e ，/w 让/p 你/r 快速/a 融入/v “/w 亚/a 信/n Family/ws ”/w ，/w 成为/v 真正/a 亚/a 信/n 人/n 。/w ◆/w 培训/v 、/w 导师/n 制度/n ：/w 独特/a 的/u “/w Y/ws ”/w 型/k 职业/n 发展/v 通道/n 和/c 一对/n 一/m 导师/n 制度/n ，/w 为/vl 员工/n 量/n 身/n 定做/v 职业/n 发展/v 路径/n 。/w ◆/w 俱乐部/n ：/w 公司/n 拥有/v 篮球/n 、/w 羽毛球/n 等/u 各种/r 俱乐部/n ，/w 各种/r 活动/v 让/p 你/r High/ws 翻到/v 爆/v ！/w ◆/w 积分/v 商城/n ：/w 建立/v 积分/v 换购/v 商城/n 。/w 活动/v 赚/v 积分/v ，/w 生日/nt 得/u 积分/v ，/w 多种/mq 好/a 礼/n 随心/v 挑/v 。/w ◆/w 相亲/v 大会/n ：/w 组织/n 与/c 知名/a 企业/n 相亲/v 大会/n ，/w 再也/d 不用/d 感叹/v 高/a 富/a 帅/n 、/w 白/a 富/a 美/a 难/a 寻/v 啦/u ，/w 相亲/v 大会/n 为/vl 你/r 搭建/v 寻/v 爱/v 鹊桥/n 。/w 同学/n 你/r 好/a ！/w 在/p 这里/r ，/w 每个/r 小伙伴/n 都/d 是/vl 你/r 的/u 同学/n ！/w 与/c 最/d 优秀/a 的/u 技术/n 大/a 牛/n 同路/v ，/w 跟/p 我/r 一起/d 看/v 世界/n ，/w 做/v 产业/n 互联网/n 领航/v 战舰/n 中/nd 的/u 掌舵/v 人/n 吧/u ！/w  亚/a 信/n 招聘/v 常见/v 问题/n 解答/v 1/m  亚/a 信/n 校园/n 招聘/v Q/ws &/w AQ/ws 1/m 、/w 我/r 可以/vu 从/p 哪里/r 了解/v 更/d 多/a 关于/p 亚/a 信/n 和/c 本次/r 校园/n 招聘/v 的/u 最新/a 信息/n ?/w A/ws 1/m ：/w  至少/d 可以/vu 通过/p 以下/nd 三/m 种/q 途径/n 了解/v ：/w “/w 亚/a 信/n 科技/n 招聘/v ”/w 微/a 信/n 公众/n 账号/n “/w 亚/a 信/n 科技/n 招聘/v ”/w 官方/n 微/a 博/a 亚/a 信/n 校园/n 宣讲/v 会/vu ：/w 2014/m 年/nt 9/m 中旬/nt 至/v 10/m 月/nt 下旬/nt ，/w 我们/r 将/d 在/p 南京/ns 、/w 济南/ns 、/w 武汉/ns 、/w 西安/ns 、/w 合肥/ns 、/w 长春/ns 、/w 广州/ns 、/w 杭州/ns 、/w 长沙/ns 、/w 成都/ns 、/w 贵阳/ns 、/w 福州/ns 举行/v 宣讲/v 会/vu ，/w 您/r 可/vu 与/c 来自/v 亚/a 信/n 的/u 员工/n 做/v 面对/v 面的/j 交流/v 。/w Q/ws 2/m ：/w  亚/a 信/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 什么/r 时候/n 开始/v ?/w 什么/r 时候/n 结束/v ?/w A/ws 2/m ：/w  亚/a 信/n 2015/m 年/nt 校园/n 招聘/v 于/p 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 中旬/nt 开始/v ，/w 经/v 校园/n 宣讲/v 、/w 笔试/v 、/w 面试/v 、/w 确定/v 录用/v 等/u 环节/n 预计/v 于/p 2014/m 年/nt 11/m 月底/nt 结束/v 。/w Q/ws 3/m ：/w  由于/c 亚/a 信/n 的/u 职位/n 信息/n 较/d 多/a ，/w 在/p 职位/n 选择/v 上/nd 我们/r 要/vu 注意/v 什么/r 问题/n ?/w A/ws 4/m ：/w  亚/a 信/n 科技/n 针对/p 不同/a 地区/n 投放/v 了/u 不同/a 的/u 职位/n ，/w 同学/n 们/k 在/p 登陆/v 职位/n 页面/n 后/nd ，/w 应/vu 仔细/a 阅读/v 职位/n 要求/v ，/w 结合/v 自身/n 情况/n ，/w 筛选/v 出/vd 自己/r 既/c 有/v 兴趣/n ，/w 又/d 有/v 能力/n 从事/v 的/u 岗位/n 进行/v 申请/v ，/w 避免/v 因/c 盲目/a 申请/v 浪费/v 了/u 机会/n 。/w -/w -/w 
 来自/v 趋势/n 的/u offer/ws -/w 2015/m 年/nt 趋势/n 科技/n 校园/n 招聘/v  来自/v 趋势/n 的/u offer/ws -/w 2015/m 年/nt 趋势/n 科技/n 校园/n 招聘/v 我们/r 是/vl 一家/mq 有/v 文艺/n 范/nhf 儿/k 的/u IT/ws 公司/n ，/w 在/p 这里/r ，/w 你/r 这样/r 充满/v 逻辑/n 和/c 条理/n 的/u 理工/j 学子/n 有/v 机会/n 变/v 得/u 更加/d 具备/v 文艺/n 内涵/n ，/w 完/v 败/v 那些/r 小/a 清新/a 文科/n 少年/n 。/w  我们/r 是/vl 一家/mq 拥有/v 理想/n 和/c 愿/vu 景/n 的/u 公司/n ，/w 在/p 这里/r ，/w 我们/r 怀揣/v 正义/n 和/c 使命/n ，/w 致力于/v 打造/v 信息/n 交换/v 零/m 风险/n 的/u 安全/a 世界/n 。/w 我们/r 是/vl 一家/mq 技术/n 为/vl 尊/v 的/u 公司/n ，/w 在/p 这里/r ，/w 只有/c 一流/a ，/w 没有/v 二流/n ，/w 极致/n 为/vl 用户/n ，/w 传说/n 不会/vu 远/a 。/w  我们/r 有/v 一流/a 的/u 办公/v 环境/n ，/w 在/p 这里/r ，/w 我们/r 努力/v 、/w 尽力/v 并/c 竭力/v 营造/v 最/d 雅/a 的/u 艺术/n 环境/n ，/w 最/d 舒适/a 的/u 工作/n 场所/n ，/w 打造/v 最/d 极/d 客/n 的/u 工作/n 氛围/n 。/w 我们/r 有/v 一流/a 的/u 人文/n 环境/n 和/c 工作/n 环境/n ，/w 人际关系/n 简单/a 而/c 单纯/a ，/w 每/r 个人/n 都/d 能/vu 做/v 最/d 真实/a 的/u 自己/r 。/w 我们/r 有/v 一流/a 的/u 薪酬/n 体系/n ，/w 工作/n 是/vl 一/m 种/q 挑战/v 和/c 乐趣/n ，/w 这里/r 没有/v 任务/n ，/w 只有/c 让/p 你/r 我/r 心动/v 的/u 代码/n ，/w 快速/a 迭/v 代/v 。/w  我们/r 有/v 一流/a 的/u 企业/n 文化/n ，/w 公司/n 有/v 摄影/v //w 瑜伽/n //w 登山/v //w 美食/n //w 旅行/v //w 禅/x 修/v //w 心理学/n //w 烘焙/v 等等/u 资深/a 爱好者/n 组成/v 的/u 俱乐部/n ，/w 就算/c 你/r 的/u 工作/n 生活/n 不/d 分家/v ，/w 也/d 不会/vu 乏味/a 和/c 无趣/a 。/w  总之/c ，/w 在/p 趋势/n ，/w 说/v 不尽/a 的/u 温暖/a ，/w 列/v 不尽/a 的/u 开心/a ，/w 道/v 不/d 完/v 的/u 欢乐/a 。/w  总之/c ，/w 在/p 这里/r ，/w 唯有/c 热情/a 好学/v 和/c 不/d 断/v 追求/v 可以/vu 生存/v 并/c 发展/v ；/w 当然/d ，/w 不/d 断/v 创新/v 的/u 奇葩/n 亦/d 存活/v 得/u 很/d 好/a 。/w 要/vu 加入/v 趋势/n 科技/n 吗/u ？/w 赶紧/d 参加/v “/w 2015/m 年/nt 趋势/n 科技/n 校园/n 招聘/v ”/w 活动/v ！/w 一/m 、/w  申请/v 条件/n &/w #/w 8226/m ;/w  本科/n 或/c 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 计算机/n 科学/n ，/w 计算机/n 工程/n ，/w 软件/n ，/w 电子/n ，/w 数学/n 等/u 相关/v 科/n 系/n 或/c 专业/n 2015/m 年/nt 毕业/v 新生/n &/w #/w 8226/m ;/w  熟悉/v C/ws //w C/ws +/w +/w 、/w Linux/ws 、/w Windows/ws 、/w Unix/ws 、/w Java/ws 、/w Mobile/ws 、/w iOS/ws 等/u 架构/v 和/c 应用/v 中/nd 的/u 若干/m （/w 包含/v 但/c 不/d 仅限于/v 此/r ）/w &/w #/w 8226/m ;/w  喜欢/v 钻研/v 各项/r 网络/n 及/c 安全/a 技术/n ，/w 对/p 新/a 知识/n 的/u 追求/v 永无止境/i &/w #/w 8226/m ;/w  乐于/v 沟通/v ，/w 适应/v 改变/v ，/w 诚信/a 协作/v ，/w 愿意/vu 激发/v 潜能/n  二/m 、/w 网/n 申/x 地址/n 所有/a 申请者/n 需/v 在线/v 报名/v 提交/v 简历/n ，/w 请/v 进入/v 下列/v 网址/n 进行/v 在线/v 申请/v ：/w http/ws :/w //w //w www/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w corp/ws //w 1001803/m //w custom/ws //w campus/ws //w innerLink/ws //w 4012046/m 网/n 申时/nt 间/n ：/w  2014/m 年/nt 8/m 月/nt 25/m 日/nt 起/v  ―/w 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 16/m 日/nt  三/m 、/w 校园/n 招聘/v 流程/n （/w 一/m ）/w 网/n 申/x 在/p 大街/n 网/n 进行/v 在线/v 申请/v ，/w 真实/a 、/w 详细/a 地/u 填写/v 个人/n 信息/n 并/c 提交/v 简历/n 。/w 我们/r 对/p 你/r 了解/v 越/d 多/a ，/w 我们/r 就/d 越/d 能为/v 你/r 在/p 公司/n 内部/nd 找到/v 合适/a 的/u 职业/n 机会/n ，/w 因此/c 请/v 尽量/d 详细/a 地/u 填写/v 您/r 的/u 申请/v 。/w       （/w 二/m ）/w 宣讲/v 会/vu 、/w 笔试/v 及/c 面试/v 安排/v 1/m ./w  宣讲/v 会/vu 现场/n ，/w 我们/r 准备/v 有/v 全国/n 首/n 款/n 微/a 信/n 打印机/n ，/w 拿起/v 你/r 的/u 手机/n ，/w 打印/v 属于/v 你/r 的/u 大学/n 记忆/n 南京/ns 地区/n 高校/j 及/c 四川/ns 大学/n ：/w 宣讲/v 会/vu 结束/v 后/nd ，/w 另行/v 安排/v 统一/v 的/u 笔试/v 及/c 面试/v 时间/n 其它/r 地区/n 高校/j ：/w 申请者/n 在/p 通过/p 网/n 申/x 筛选/v 后/nd ，/w 会/vu 收到/v 宣讲/v 会/vu 邀请信/n ，/w 我们/r 在/p 宣讲/v 结束/v 当天/nt 即刻/d 安排/v 笔试/v ，/w 随后/d 我们/r 会/vu 在/p 第一/m 时间/n 安排/v 所有/a 的/u 面试/v 并/c 发放/v OFFER/ws 。/w 2/m ./w  笔试/v 时/nt 请/v 携带/v 身份证/n 或/c 学生证/n ，/w 准时/a 到/v 指定/v 考场/n 参加/v 笔试/v 。/w 我们/r 将/d 及时/a 向/p 通过/p 笔试/v 的/u 同学/n 发出/v 面试/v 通知/n 。/w 3/m ./w  接到/v 面试/v 通知/n 后/nd ，/w 请/v 按照/p 通知/n 要求/v 持/v 相关/v 材料/n 准时/a 参加/v 面试/v ；/w 面试/v 分为/v 技术/n 面试/v 、/w 综合/v 面试/v 以及/c 小组/n 讨论/v ，/w 我们/r 将/d 及时/a 通知/n 每/r 轮/n 面试/v 结果/n 。/w 以下/nd 为/vl 趋势/n 科技/n 在/p 各/r 大/a 高校/j 的/u 宣讲/v 会/vu 、/w 笔试/v 及/c 面试/v 安排/v ，/w 请/v 时时/d 关注/v 趋势/n 科技/n 在/p 大街/n 网/n 公布/v 的/u 最新/a 行程/n ，/w 详见/v http/ws :/w //w //w www/ws ./w dajie/ws ./w com/ws //w corp/ws //w 1001803/m //w schedule/ws 。/w 学校/n  宣讲/v 会/vu 地点/n  宣讲/v 会/vu 日期/nt  笔试/v 日期/nt  面试/v 日期/nt 南京/ns 大学/n （/w 鼓楼/n 校区/n ）/w  仙/n 林/n 校区/n 计算机/n 科学/n 技术/n 楼/n 221/m 室/n    9/m 月/nt 17/m 日/nt （/w 19/m :/w 00/m -/w 20/m :/w 30/m ）/w  9/m 月/nt 21/m 日/nt  9/m 月/nt 24/m 日/nt ―/w 9/m 月/nt 26/m 日/nt （/w 三/m ）/w 结果/n 在/p 充分/a 沟通/v 的/u 前提/n 下/nd ，/w 本着/p “/w 双向选择/v ”/w 的/u 原则/n ，/w 签订/v 三/m 方/n 协议/n ，/w 发放/v offer/ws 。/w 四/m 、/w 联系/v //w 咨询/v 如果/c 您/r 有/v 任何/r 疑问/n ，/w 可以/vu 在/p 新/a 浪/n 微/a 博/a 、/w 微/a 信/n 订阅/v 号/n 上/nd 提问/v ，/w 进行/v 互动/v 。/w 微/a 信号/n ：/w Trendmicro/ws -/w CDC/ws 新/a 浪/n 微/a 博/a ：/w http/ws :/w //w //w weibo/ws ./w com/ws //w 2273048424/m 微/a 信/n ：/w      微/a 博/a ：/w    趋势/n 科技/n 对/p 此/r 拥有/v 最终/d 解释权/n -/w -/w 
 急/a 招/v 英语/n 老师/n 2/m 名/n  招收/v 对象/n ：/w 全职/n 、/w 兼职/v 要求/v ：/w  口齿/n 伶俐/a ，/w 英语/n 表达/v 能力/n 强/a  有/v 英语/n 教学/v 经验/n 。/w 主教/n  少儿/n 英语/n 、/w 新/a 概念/n 英语/n 青/a 少/a 版/n 。/w  有/v 童心/n ，/w 耐心/a 。/w 有意者/n 请/v 联系/v 工资/n 面议/v 。/w   工作/n 地点/n ：/w 江/n 宁/d 区/n  联系/v 电话/n 13913839535/m   张/q 老师/n -/w -/w 
