    最近/nt 反应/n 有点/d 迟钝/a  昨天/nt 看/v 了/u 一下/mq 指数/n 一/m 看/v 吓一跳/v 中/nd 小/a 板/n 指数/n 这/r 一/m 波/n 又/d 快/a 翻番/v 了/u 难怪/d 随便/a 怎么/r 买/v 都/d 能/vu 赚钱/v 可是/c 看/v 看/v 账户/n 总/d 资产/n 今年/nt 浮/v 盈/v +/w 实/a 盈/v 也/d 才/d 45/m %/w 很多/a 股票/n 拿/v 了/u 几个/mq 月/nt 也/d 才/d 浮/v 盈/v 20/m %/w 不到/v 顿时/d 有/v 一/m 种/q 一塌糊涂/i 的/u 感觉/v ps/ws ：/w 当初/nt 把/p 4/m 倍/n 股/n 从/p 自选/v 里/nd 删掉/v 真/d 不/d 明智/a ，/w 而且/c 这/r 家伙/n 停牌/v 后/nd 3/m 个/q 板/n 开/v 板/n 后/nd 居然/d 没有/v 重新/d 加/v 回/v 自选/v 。/w 。/w 。/w ps/ws 2/m ：/w 最近/nt 又/d 开始/v 新/a 一/m 轮/n 选/v 股/n 了/u ，/w 当然/d 现在/nt 肯定/v 不是/vl 买/v 点/n ，/w 得/u 好好/d 等等/u 。/w 选/v 股/n 标准/n 就/d 2/m 个/q ，/w 一/m 种/q 是/vl 上市/v 6/m 个/q 月/nt -/w 2/m 年/nt 的/u 次/q 新/a 股/n ，/w 跌/v 的/u 见不得人/i 的/u 。/w 另外/d 一/m 种/q 就是/d 停牌/v 后/nd 复/v 牌/n 不/d 超过/v 5/m 个/q 板/n 的/u -/w -/w 
 9/m 月/nt 8/m 日/nt 是/vl 本/r 轮/n 上涨/v 120/m 天/nt 时间/n 窗/n  [/w :/w D/ws ]/w [/w ;/w P/ws ]/w [/w :/w hx/ws ]/w [/w ;/w -/w D/ws ]/w [/w :/w K/ws ]/w [/w :/w E/ws ]/w [/w :/w |/ws ]/w [/w :/w -/w (/w ]/w [/w ;/w cool/ws ]/w [/w :/w -/w v/ws ]/w [/w :/w -/w b/ws ]/w [/w :/w Q/ws ]/w [/w :/w L/ws ]/w [/w :/w -/w 8/m ]/w [/w :/w X/ws ]/w [/w ;/w PT/ws ]/w [/w :/w O/ws ]/w [/w :/w ?/w ]/w [/w :/w -/w |/ws ]/w [/w :/w C/ws -/w ]/w [/w :/w T/ws ]/w [/w :/w !/w ]/w [/w :/w !/w ]/w [/w :/w s/ws ]/w [/w :/w (/w ]/w -/w 
 国/n 电/n 南/nd 瑞/x 这/r 是/vl 什么/r 节奏/n  现在/nt 这个/r 点/n 不太/d 敢/vu 进/v 了/u -/w -/w 
 发现/v 股/n 版/n 好/a 冷清/a  这么/r 冷清/a ，/w 对得起/v 上/nd 证/n 热情/a 如/v 火/n 的/u 攻势/n 嘛/u 。/w 七/m 年/nt 一/m 遇/v 的/u 大/a 牛市/n 哈/o -/w -/w 
 量/n 在/p 价/n 先/d  1/m ./w 最近/nt 10/m 天/nt ，/w 大盘/n 指数/n 从/p 不到/v 2200/m 点/n 的/u 位置/n 启动/v ，/w 迅速/a 突破/v 了/u 2300/m 点/n ，/w 成交/v 也/d 从/p 两/m 市/n 日均/v 不足/a 2000/m 亿/m 元/q 一下子/d 增加/v 到了/v 4000/m 亿/m 元/q 。/w 2/m ./w 入场/v 资金/n 源源不断/i ，/w 按照/p 量/n 在/p 价/n 先/d 的/u 朴素/a 道理/n ，/w 指数/n 显然/a 是/vl 要/vu 创新/v 高/a 。/w 3/m ./w 沪/ns 港/n 通/v 据说/v 是/vl 本/r 轮/n 行情/n 的/u 诱因/n ，/w 但/c 沪/ns 港/n 通/v 对/p 小/a 盘/n 股/n 不见得/d 是/vl 利/n 好/a ，/w 对/p 倒挂/v 的/u 大/a 蓝/a 筹/v 或许/d 有些/m 提升/v 。/w 4/m ./w 但/c 股市/n 的/u 情绪/n 面/n 是/vl 个/q 重要/a 参数/n ，/w 股民/n 现在/nt 不怕/v 跌/v 了/u ，/w 大家/n 都/d 忙/a 着/u 开户/v ，/w 大盘/n 总会/vu 涨/v 一/m 段/q 的/u 。/w -/w -/w 
 牛市/n 的/u 节奏/n ，/w 有/v 荐/x 股/n 的/u 吗/u  最近/nt 行情/n 很/d 好/a ，/w 想/v 入/v 市/n 试/v 试/v ，/w 有/v 推荐/v 的/u 股/n 吗/u ？/w -/w -/w 
 老/a 想/v 快/a 进/v 快/a 出/vd ，/w 却/d 总/d 被/p 晾/v 在/p 里面/nd ，/w  搞/v 了/u 四/m 只/d 股票/n 都/d 是/vl 这样/r ，/w 有/v 空间/n ，/w 但是/c 太/d 慢/a 了/u ，/w 又/d 不好/a 轻易/a 出来/vd 。/w 。/w 有时候/d 好/a 想/v 被/p 震/v 出来/vd 走人/v ，/w 但/c 却/d 在/p 满满/a 的/u 涨/v ，/w ，/w 难受/v 的/u 一/m 比/p 。/w -/w 
 为何/d 今年/nt 新/a 股/n 开盘/v 当天/nt 的/u 涨幅/n 常/d 定格/v 在/p 44/m %/w ?/w  以前/nt 好像/d 不是/vl 这样/r 的/u ，/w 今年/nt 老/a 看到/v 44/m %/w ，/w 这/r 是/vl 为什么/r ？/w -/w -/w 
 甘/a 氏/k 线/n 的/u 应用/v  上/nd 个/q 月/nt 写/v 的/u ，/w 方向/n 反/v 的/u ，/w 时间/n 窗/n 对/p 的/u 。/w 发信人/n :/w  PCV/ws 123/m  (/w 呵呵/o )/w ,/w  信/n 区/n :/w  Stock/ws 标/n   题/n :/w  甘/a 氏/k 线/n 的/u 应用/v 发信/v 站/v :/w  南京/ns 大学/n 小/a 百合/n 站/v  (/w Sun/ws  Aug/ws  10/m  16/m :/w 53/m :/w 12/m  2014/m )/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 1/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 14076611292/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 3/m ./w jpg/ws 综/v 上/nd ，/w 甘/a 氏/k 线/n 预测/v 的/u 结果/n ，/w 9/m 月/nt 2/m 日/nt 见底/v ，/w 9/m 月/nt 8/m 日/nt 下跌/v 结束/v 。/w -/w -/w 
 目前/nt LTC/ws  BTC/ws  与/c 股市/n 反向/a 运动/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 1/m U/ws 3592321/m -/w 5/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 继续/v 贴/v 图/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 20140910/m ./w jpg/ws   前面/nd 一/m 只/d 在/p 一个/mq 半/m 月/nt 前/nd 买/v 入/v ，/w 目前/nt 在/p 继续/v 上涨/v ，/w 后面/nl 一/m 支/q 是/vl 最近/nt 才/d 买/v 的/u ，/w 只好/d 等待/v 机会/n 咯/v 。/w ※/w  修改/v :/w ．/w YaoMai/ws  於/p  Sep/ws  10/m  16/m :/w 24/m :/w 50/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  180/m ./w 111/m ./w 92/m ./w 8/m 
 求/v 中/nd 长线/n 分析/v 方法/n  做/v 一日游/n 短线/n ，/w 我/r 只/d 看/v 五/m 日/nt 线/n 、/w 五/m 档/n 盘/n 口/n 、/w 主力/n 资金/n 净/a 流入/v 三/m 样/n ；/w 发现/v 只要/vu 心理/n 素质/n 好/a ，/w 基本/a 不会/vu 错/a 。/w 我/r 想/v 学/v 中/nd 长线/n 分析/v ，/w 大家/n 给/p 点/n 意见/n 啊/e 。/w -/w -/w 
 大盘/n 接下来/v 会/vu 怎么/r 走/v  回/v 调/v 还是/d 接着/v 涨/v 啊/e ？/w 三/m 天/nt 阴/a 了/u -/w -/w 
 股/n 版/n 越来越/d low/ws 了/u  现在/nt 要么/c 晒/v 钱/n ，/w 要么/c 新手/n 求/v 带/v 求/v 分析/v ，/w 太/d 没/d 水平/n 了/u 。/w 以前/nt P/ws 神/n 发/v 点/n 有/v 技术含量/n 的/u 帖子/n 的/u 时候/n ，/w 还有/v 人/n 冷/a 讽/v 热/a 嘲/v 。/w -/w -/w 
 嘉/a 事/n 堂/n 终于/d 复/v 牌/n 了/u …/w …/w          标题/n 党/n -/w -/w 
 大盘/n 终于/d 跌/v 了/u ，/w 还/d 大跌/v  不/d 跌/v 心里/nl 总/d 觉得/v 不/d 踏实/a 啊/e -/w -/w 
 有/v 什么/r 适合/v 新手/n 看/v 的/u 书籍/n ？/w  入/v 市/n 半年/nt 整/a ，/w 除了/p 看过/v 一点/mq 证券/n 从业/v 方面/n 的/u 书/n 了解/v 了/u 点/n 基础/n 知识/n 外/nd ，/w 没/d 看过/v 啥/r 投资/v 方面/n 的/u 书籍/n ，/w 技术/n 分析/v 啊/e 价值/n 理论/n 什么/r 的/u 都/d 不/d 懂/v 。/w 平时/nt 买/v 就/d 买/v 点/n 大盘/n 蓝/a 筹/v 赚/v 点/n 饭钱/n ，/w 但是/c 感觉/v 自己/r 除了/p 看/v 看/v 市/n 净/a 率/k 市/n 盈/v 率/k 之外/nd 没啥/v 基础/n 知识/n 支撑/v ，/w 早晚/d 要/vu 亏/v 钱/n 。/w 有时候/d 看到/v 版/n 上/nd 大神/n 短线/n 的/u 技术/n 分析/v ，/w 各种/r 不/d 懂/v ，/w 感觉/v 自己/r 急需/v 充电/v 啊/e 。/w 求/v 版/n 上/nd 各位/r 大神/n 推荐/v 几/m 本/r 适合/v 我/r 这样/r 新手/n 看/v 的/u 书籍/n ，/w 不胜/d 感激/v ./w -/w -/w 
 ltc/ws &/w nbsp/ws ;/w  距离/n 128/m  144/m 天/nt ，/w 短线/n 见底/v ，/w 后面/nl 对/p 55/m ./w 48/m 反弹/v  时间/n 27/m 天/nt 。/w -/w -/w 
 今天/nt 到/v 弘/v 业/n 期货/n 开户/v ，/w 开始/v 玩/v 外/nd 盘/n 期货/n  我们/r 的/u 校友/n ，/w 弘/v 业/n 期货/n 属于/v 资深/a 了/u ，/w 他/r 建议/v 长期/nt 做/v 多/a 天然气/n 。/w 理由/n ，/w 美国/ns 有/v 8/m 万/m 亿/m 的/u ，/w 基建/j 项目/n ，/w 2015/m -/w 2030/m 。/w -/w -/w 
 证券/n 公司/n 求/v 推荐/v  目前/nt 在/p 海/n 通/v 证券/n 开户/v ，/w 融资/v 融/v 券/x 门槛/n 低/a ，/w 还有/v 快/a 融/v 宝/n 服务/v ，/w 感觉/v 服务/v 还/d 可以/vu ，/w 当时/nt 在/p 无锡/ns 开/v 的/u 户/n ，/w 想/v 转/v 南京/ns 。/w 有/v 服务/v 更/d 好/a 的/u 证券/n 公司/n 推荐/v 吗/u ？/w -/w -/w 
 有/v 能/vu 开/v 港/n 股/n 账户/n 的/u 朋友/n 吗/u  有/v 哥们/n 买/v 了/u 个/q 原始股/n ，/w 在/p 美国/ns 上市/v 了/u ，/w 现在/nt 想/v 出手/v ，/w 需要/v 开/v 个/q 户头/n ！/w 有/v 熟悉/v 的/u 兄弟/n 们/k 推荐/v 一个/mq 美/a 股/n 券商/n ，/w 站/v 内/nd 联系/v -/w -/w 
 万/m 向/p 钱/n 潮/n 太/d 磨人/v 了/u  累/v 了/u ，/w 就/d 将/d 心/n 靠岸/v  错/a 了/u ，/w 就/d 想到/v 后悔/v  苦/a 了/u ，/w 才/d 懂得/v 满足/v  伤/v 了/u ，/w 才/d 明白/a 坚强/a  醉/v 了/u ，/w 才/d 知道/v 难忘/v  笑/v 了/u ，/w 才/d 体会/v 美丽/a -/w -/w 
 求/v 股/n  求高/v 人/n 推/v 几个/mq 十/m 倍/n 股/n -/w 发自/v 我/r 的/u 小/a 爪/n 爪/n -/w -/w 
 炒股/v 真/d 不能/vu 听/v 别人/r ，/w 得/u 有/v 自信/v  上次/n 的/u 昌/a 九/m 生化/j ，/w 我/r 买/v 的/u 时候/n 就/d 看准/v 底/n 背离/v ，/w 停牌/v 三/m 个/q 月/nt 复/v 牌/n 几个/mq 跌/v 停/v （/w 也是/vl 庄家/n 在/p 捣鬼/v ）/w ，/w 这里/r 还有/v 人/n 发/v 帖/n 瞟/v 我/r ，/w 我/r 当时/nt 一/m 吓/v 没/d 坚持/v 自己/r 的/u 意见/n 割肉/v 跑/v 了/u ，/w 妈的/n ，/w 这个/r 月/nt 反而/d 拉上/v 来/vd ，/w 大盘/n 跌/v 他/r 反而/d 还/d 硬/a 的/u 不得了/a 。/w 看来/v 还是/d 得/u 坚持/v 自己/r 的/u 判断/v ，/w 不/d 为/vl 外人/n 所/u 动/v ，/w 我/r 鄙视/v 我/r 自己/r 。/w 还/d 好/a 我/r 的/u 营口/ns 港/n 这/r 两/m 天/nt 表现/v 不错/a ，/w 我/r 心/n 甚/d 慰/v 。/w -/w -/w 
 求/v 大神/n 分析/v 澳/j 洋/a 顺/a 昌/a ，/w 谢谢/v ！/w  当初/nt 因为/c 舟山/ns 新区/n 股/n 这/r 一/m 概念/n ，/w 无脑/v 进/v 了/u 些/q 澳/j 洋/a 顺/a 昌/a 。/w 近/a 一个/mq 月/nt 大盘/n 给/p 力/n ，/w 它/r 却/d 在/p 高位/n 横/a 盘/n 整理/v ，/w 看到/v 那/r 双/q 头顶/nl ，/w W/ws 顶/n 的/u K/ws 线图/n ，/w 很多/a 次/q 想/v 在/p 10/m ./w 30/m 元/q 这个/r 价位/n 把/p 它/r 出/vd 了/u ，/w 最终/d 还是/d 一直/d 拿出/v ，/w 听说/v 此/r 股/n 有/v 庄/n 且/c 庄/n 很/d 凶/a ，/w 我/r 看/v 不/d 出来/vd 也/d 不/d 知道/v 怎么/r 看/v ，/w 求/v 大神/n 分析/v 一下/mq 此/r 股/n ，/w 谢谢/v ！/w -/w -/w 
 继续/v 买/v 入/v 000997/m  最近/nt 两/m 周/nhf ，/w 新大陆/ns 可谓/v 利/n 好/a 频出/v ，/w 可是/c 每次/r 利/n 好/a ，/w 第二/m 天/nt 必然/a 大跌/v 。/w 许多/a 人/n 说/v ，/w 是/vl 庄家/n 借/v 利/n 好/a 出货/v ，/w 偏/a 不信邪/v ，/w 越/d 跌/v 越/d 买/v ，/w 二/m 维/n 码/n 是/vl 有前途/v 的/u 。/w -/w -/w 
 BTS/ws 暴涨/v 了/u  不枉/v 老夫/n 10/m 个/q 月/nt 修行/v ,/w  500/m 刀/n 修成/v 正果/n ./w 终于/d 有/v 用武之地/n 了/u ./w -/w -/w 
 推荐/v 一个/mq 近期/nt 出现/v 的/u 天涯/n 神/n 贴/v （/w 大盘/n 比较/d 准/v ）/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w tianya/ws ./w cn/ws //w post/ws -/w stocks/ws -/w 1247845/m -/w 1/m ./w shtml/ws -/w -/w 
 求/v 对/p 000597/m ，/w 002246/m ，/w 300032/m 的/u 看法/n  求/v 指点/v 。/w -/w 
 外汇/n 、/w 贵金属/n 、/w 股票/n 每日/nt 事前/nt 预/d 判/v 发布/v  本人/n 依据/n 美元/n 指数/n 做/v 单/a ，/w 即/d eur/ws //w usd/ws 为主/v ，/w 相同/a 的/u 时机/n 适用/v 于/p 贵金属/n 和/c 其他/r 货币/n //w 美元/n 的/u 价格/n 。/w 每天/nt 发布/v 买卖/n 时机/n ，/w 除非/c 有事/v 。/w 绝对/a 事前/nt 发布/v ，/w 不/d 搞/v 事后诸葛亮/i ，/w 事前/nt 猪/n 一样/a 。/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w =/w 2014/m 年/nt 8/m 月/nt 26/m 日/nt 今天/nt 欧元/n 做/v 多/a ，/w 逢/v 低/a 买/v 入/v 即可/vu -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 至于/v 股市/n ，/w 每日/nt 关注/v 本人/n 天涯/n 预/d 判/v 贴/v 即可/vu http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w tianya/ws ./w cn/ws //w post/ws -/w stocks/ws -/w 1247845/m -/w 1/m ./w shtml/ws -/w -/w 
 港口/n 基建/j 项目/n 信托/v 基金/n  请问/v 下/nd 这/r 种/q 信托/v 基金/n 靠/v 谱/n 么/k ？/w  谢谢/v 各位/r 大侠/n ！/w 港口/n 基建/j 项目/n ，/w 该/vu 项目/n 之前/nt 发行/v 过/u 信托/v ，/w 其中/nd 新华/ns 信托/v 2015/m 年/nt 到期/v ，/w 政府/n 扶持/v ，/w 风险/n 可控/v ，/w 每月/nt 10/m 日/nt 、/w 20/m 日/nt 及/c 自然/a 月/nt 的/u 最后/n 一/m 日/nt 固定/v 起/v 息/n ，/w 50/m 万/m 起/v 。/w 8/m 月/nt 6/m 日/nt 开始/v 发行/v 规模/n ：/w 6000/m 万/m -/w 1/m 亿/m ，/w 50/m 万/m 起/v ；/w 期限/nt ：/w A/ws 类/n 1/m 年/nt ；/w B/ws 类/n 半年/nt 。/w 每个/r 月/nt 的/u 10/m 日/nt 、/w 20/m 日/nt 、/w 自然/a 月/nt 的/u 最后/n 一/m 日/nt 为/vl 成立/v 日/nt ，/w 一/m 次/q 募集/v 分批/v 成立/v 。/w 每/r 半年/nt 付息/v 一/m 次/q 。/w 年/nt 化/k 收益/v ：/w A/ws 类/n （/w 一/m 年/nt 期/nt ）/w   50/m 万/m （/w 含/v ）/w -/w 100/m 万/m （/w 不含/v ）/w ：/w 10/m %/w               100/m 万/m （/w 含/v ）/w -/w 300/m 万/m （/w 不含/v ）/w ：/w 11/m ./w 3/m %/w              300/m 万/m （/w 含/v ）/w -/w 800/m 万/m （/w 不含/v ）/w ：/w 12/m ./w 5/m %/w              800/m 万/m （/w 含/v ）/w 以上/nd ：/w 13/m %/w B/ws 类/n （/w 半年/nt 期/nt ）/w 50/m 万/m （/w 含/v ）/w 以上/nd ：/w 9/m %/w 资金/n 投向/v  ：/w 资金/n 用于/v 山东/ns 蓝色/n 半岛/n 经济区/n 文/n 登/v 南海/ns 新区/n 的/u 张/q 家/n 埠/x 新/a 港/n 二/m 期/nt 项目/n 建设/v 、/w 设备/n 采购/v 与/c 安装/v 等/u 。/w 主要/a 风/n 控/v 措施/n ：/w 1/m 、/w 募集/v 完毕/v 后/nd 以/p 银行/n 委托/v 贷款/v 方式/n 发放/v 资金/n ，/w 以/p 确保/v 抵押物/n 足/n 值/n 以及/c 项目/n 安全/a 可靠/a ，/w 保管/v 行/v 全程/n 监管/v 资金/n 。/w 2/m 、/w 抵押/v 担保/v ：/w 威海/ns 恒/a 通/v 将/d 其/r 名下/nl 的/u 南海/ns 新区/n 的/u 土地/n 使用权/n 抵押/v 给/p 委/v 贷/v 银行/n ，/w 土地/n 价值/n 约/d 为/vl 1/m ./w 76/m 亿/m ，/w 为文/v 登/v 张/q 家/n 埠/x 新/a 港/n 工程/n 有限公司/n 还/d 款/n 义务/n 提供/v 抵押/v 担保/v ，/w 抵押/v 率/k 控制/v 在/p 50/m %/w 左右/n 。/w 3/m 、/w 保证/v 担保/v ：/w 卓/x 达/v 房地产/n 集团/n 有限公司/n 为/vl 基金/n 及/c 合伙人/n 的/u 投资/v 本金/n 和/c 预期/v 收益/v 提供/v 无限/d 连带/v 责任/n 担保/v ，/w 确保/v 基金/n 有限/a 合伙人/n 权益/n 安全/a 。/w 4/m 、/w 劣/a 后/nd 资金/n ：/w 基金/n 管理/v 人/n 济南/ns 融/v 泰/x 股权/n 投资/v 管理/v 有限公司/n 参与/v 认购/v 1000/m 万/m ，/w 作为/v 劣/a 后/nd 资金/n ，/w 保障/v 募集/v 的/u 优先/v 级/n 资金/n 的/u 安全/a 。/w 5/m 、/w 委托/v 管理/v ：/w 本/r 基金/n 委托/v 第三/m 方/n 专业/n 管理/v 公司/n ―/w 济南/ns 融/v 泰/x 股权/n 投资/v 管理/v 有限公司/n （/w 注册/v 资本/n 5000/m 万/m 元/q ）/w 作为/v 基金/n 的/u 管理/v 人/n ，/w 确保/v 操作/v 安全/a 。/w 注意/v ：/w 该/vu 项目/n 已/d 通过/p 中/nd 铁/n 信托/v 和/c 新华/ns 信托/v 发行/v 过/u 信托/v 计划/n ，/w 其中/nd 中/nd 铁/n 信托/v 发行/v 的/u 中/nd 铁/n 信托/v ・/w 山东/ns 张/q 家/n 埠/x 新/a 港/n 项目/n 集合/n 资金/n 信托/v 计划/n 已/d 于/p 2013/m 年/nt 1/m 月/nt 29/m 日/nt 到期/v 并/c 完成/v 兑付/v ，/w 新华/ns 信托/v 发行/v 的/u 新华/ns 信托/v ・/w 华/nhf 恒/a 15/m 号/n 张/q 家/n 埠/x 新/a 港/n 项目/n 贷款/v 集合/n 资金/n 信托/v 计划/n 信托/v 计划/n 将于/p 2015/m 年/nt 4/m 月/nt 10/m 日/nt 到期/v ，/w 正在/d 正常/a 运行/v 中/nd 。/w 现/v 计划/n 通过/p 基金/n 形式/n 以/p 银行/n 委托/v 贷款/v 方式/n 为/vl 港口/n 二/m 期/nt 建设/v 融资/v 4/m 亿/m 元/q 人民币/n ，/w 分/v 多/a 期/nt 发行/v ，/w 每/r 一/m 期/nt 规模/n 不少/a 于/p 6000/m 万/m ，/w 不/d 多于/v 1/m 亿/m 。/w -/w -/w 
 问/v 问/v 大家/n 对/p 广/a 宇/x 发展/v 000537/m 的/u 看法/n  可以/vu 各抒己见/i  谢谢/v -/w -/w 
 刚/d 把/p 钱/n 拿出/v 打/v 新/a ，/w 他/r 就/d 停牌/v 了/u 。/w  p/ws 神/n 的/u 东方/nd 海洋/n 。/w 刚/d 解/v 套/q ，/w 正好/d 有/v 新/a 股/n ，/w 就/d 试/v 试/v 运气/n 。/w 。/w 哎/e 。/w -/w -/w 
 七/m 年/nt 没/d 做/v 股票/n ，/w 有/v 机会/n 就/d 得/u 抓住/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 2014/m ./w jpg/ws 以前/nt 曾经/d 在/p 版/n 上/nd 说/v ，/w 等到/v 5/m plus/ws 的/u 孩子/n 满地/nl 乱/a 爬/v 的/u 时候/n ，/w 再/d 入/v 市/n 。/w 我/r 认为/v ，/w 时间/n 已经/d 差不多/a 了/u 。/w -/w -/w 
 大盘/n 都/d 涨/v 了/u ，/w 本/r 版/n 还是/d 如此/r 冷清/a  人气/n 呢/u -/w 
 最近/nt 反应/n 有点/d 迟钝/a  昨天/nt 看/v 了/u 一下/mq 指数/n 一/m 看/v 吓一跳/v 中/nd 小/a 板/n 指数/n 这/r 一/m 波/n 又/d 快/a 翻番/v 了/u 难怪/d 随便/a 怎么/r 买/v 都/d 能/vu 赚钱/v 可是/c 看/v 看/v 账户/n 总/d 资产/n 今年/nt 浮/v 盈/v +/w 实/a 盈/v 也/d 才/d 45/m %/w 很多/a 股票/n 拿/v 了/u 几个/mq 月/nt 也/d 才/d 浮/v 盈/v 20/m %/w 不到/v 顿时/d 有/v 一/m 种/q 一塌糊涂/i 的/u 感觉/v ps/ws ：/w 当初/nt 把/p 4/m 倍/n 股/n 从/p 自选/v 里/nd 删掉/v 真/d 不/d 明智/a ，/w 而且/c 这/r 家伙/n 停牌/v 后/nd 3/m 个/q 板/n 开/v 板/n 后/nd 居然/d 没有/v 重新/d 加/v 回/v 自选/v 。/w 。/w 。/w ps/ws 2/m ：/w 最近/nt 又/d 开始/v 新/a 一/m 轮/n 选/v 股/n 了/u ，/w 当然/d 现在/nt 肯定/v 不是/vl 买/v 点/n ，/w 得/u 好好/d 等等/u 。/w 选/v 股/n 标准/n 就/d 2/m 个/q ，/w 一/m 种/q 是/vl 上市/v 6/m 个/q 月/nt -/w 2/m 年/nt 的/u 次/q 新/a 股/n ，/w 跌/v 的/u 见不得人/i 的/u 。/w 另外/d 一/m 种/q 就是/d 停牌/v 后/nd 复/v 牌/n 不/d 超过/v 5/m 个/q 板/n 的/u -/w -/w 
 LTC/ws 开始/v 冲/v 61/m ./w 8/m  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w LilyDroid/ws 0719220246/m ./w jpg/ws  -/w 
 牛市/n 来/vd 了/u 么/k ？/w  RT/ws -/w -/w 
 如何/r 改掉/v 心里/nl 脆弱/a 的/u 毛病/n  我/r 玩/v 贵金属/n 一/m 年/nt 了/u ，/w 心理/n 承受/v 能力/n 依然/d 很/d 差/a ，/w 看/v 对/p 了/u 方向/n 却/d 拿/v 不住/v 单子/n ，/w 请问/v 版/n 上/nd 大/a 佬/x 如何/r 提高/v 心理/n 承受/v 能力/n 。/w 如果/c 有/v 好/a 书/n 的话/u ，/w 请/v 推荐/v 几/m 本/r 。/w -/w -/w 
 股市/n 行情/n 不错/a ，/w 不知/v 能/vu 挺/d 多久/nt ！/w  -/w -/w 
 牛市/n 与/c 否/d  股市/n 调整/v 多年/nt ，/w 近期/nt 一/m 年/nt 又/d 有/v 不少/a 市场/n 性/k 利/n 好/a ，/w 牛市/n 随时/d 可以/vu 来/vd ，/w 也/d 随时/d 可以/vu 继续/v 等/u 。/w 别看/v 平日/nt 股市/n 交/v 投/v 惨淡/a ，/w 一/m 见/v 阳/n 势/n 各/r 路/n 大/a 资金/n 便如/v 群魔/n 乱/a 舞/n 般/n 的/u 全/a 来/vd 了/u ，/w 市场/n 需要/v 的/u 是/vl 信心/n ，/w 而/c 信心/n 是/vl 大/a 资金/n 彼此/r 之间/nd 寻找/v 的/u ，/w 大/a 资金/n 希望/v 齐头并进/i ，/w 否则/c 年/nt 免/v 枪/n 打/v 出头鸟/n ，/w 给/p 别人/r 当/p 试金石/n 。/w 蓦然/d 回首/v ，/w 其实/d 部分/n 行业/n 已/d 先下手为强/i 了/u ，/w 早在/v 半年/nt 前/nd 就/d 大/a 阳/n 破/a 年/nt 线/n ，/w 随后/d 跌/v 跌/v 跌/v ，/w 但/c 始终/d 年/nt 线/n 支撑/v 。/w 最近/nt 几/m 日/nt ，/w 上/nd 证/n 指数/n 大破/v 年/nt 线/n ，/w 除了/p 试探/v 之外/nd ，/w 也/d 证明/v 了/u 主力/n 准备/v 十足/a 。/w 今后/nt 几/m 日/nt ，/w 关注/v 一下/mq 深圳/ns 成/v 指/v 吧/u ，/w 股市/n 会/vu 歇/v 一/m 歇/v 还是/d 直接/a 强/a 上/nd ，/w 还/d 需/v 等待/v 。/w 如果/c 牛市/n 来/vd 了/u ，/w 第一/m 批/q 领/v 军/n 的/u 一定/d 是/vl 大盘/n 成分/n 股/n ，/w 流通/v 市值/n 在/p 100/m -/w 1000/m 亿/m 之间/nd 的/u 股票/n ，/w 已经/d 有/v 一些/m 上/nd 破/a 年/nt 线/n 了/u ，/w 而/c 即将/d 上/nd 破/a 的/u ，/w 不妨/d 关注/v 一下/mq 。/w 最/d 不济/a 的/u ，/w 沪/ns 港/n 通/v 也/d 没/d 几个/mq 月/nt 了/u ，/w 那些/r AH/ws 价/n 差/a 大/a 且/c 业绩/n 好/a 的/u 股票/n ，/w 早点/n 寻/v 回/v 调/v 低/a 点/n 买/v ，/w 就算/c 站/v 站岗/v 心里/nl 也/d 踏实/a 。/w -/w -/w 
 李/nhf 大/a 霄/x 说/v ：/w  ‘/w ’/w 永别/v 钻石/n 底/n ，/w 真的/a 牛市/n 来/vd 了/u ‘/w ’/w ！/w -/w -/w 
 新人/n 炒股/v ，/w 几个/mq 问题/n 求/v 指导/v  我/r 在/p 上海/ns 。/w 1/m ./w 大神/n 们/k 的/u 经验/n ，/w 在/p 哪个/r 证券/n 公司/n 开户/v 方便/a 好/a ？/w 银行/n 卡/n 呢/u ？/w 好像/d 只有/c 建行/j 和/c 农行/j ？/w 2/m ./w 开始/v 的话/u ，/w 有/v 哪些/r 可以/vu 学习/v 的/u 资料/n 、/w 书/n ，/w 比较/d 好/a 学习/v 和/c 查看/v 的/u 网站/n 呢/u ？/w 各位/r 求/v 带/v 啊/e ，/w 指教/v 一下/mq ，/w 学习/v 了/u 。/w -/w -/w 
 人/n 呢/u ？/w  难道/d 大家/n 都/d 在/p 全力/n 满/a 仓/n 等/u 涨/v 停/v 么/k [/w ;/w xx/ws ]/w -/w -/w 
 侥幸/a 买/v 中/nd 复/v 盘/n 锌/n 业/n 股份/n  希望/v 能/vu 跟/p 罗/nhf 平/a 锌/n 电/n 一样/a 妖/x -/w -/w 
 说/v 个/q 技术/n 分析/v 的/u 选/v 股/n 方法/n ，/w 大家/n 帮忙/v 检验/v 一下/mq  连续/v 8/m 个/q 无量/v 小/a 阳/n 线/n （/w 可以/vu 是/vl 假/a 阳/n 线/n ）/w ，/w 之后/nt 股价/n 一般/a 会/vu 有/v 10/m 多/a 个/q 点/n 的/u 涨幅/n 。/w 有/v 兴趣/n 的/u 可以/vu 找/v 找/v 例子/n 检验/v 或/c 反驳/v 一下/mq 。/w 用/v 程序/n 回/v 测/v 的/u 结果/n 一般/a 。/w 但/c 最近/nt 观察/v 的/u 几/m 只/d 股票/n 都/d 还/d 可以/vu ，/w 比如/c 福建/ns 水泥/n 、/w 中兴/v 商业/n 。/w 最近/nt 几/m 天/nt 符合/v 这个/r 条件/n 的/u 股票/n 有/v ：/w 皇/n 台/n 酒业/n 、/w 湘/ns 邮/v 科技/n 、/w 元/q 力/n 股份/n 、/w S/ws 佳/a 通/v （/w 这个/r 量/n 有点/d 大/a ）/w 大家/n 可以/vu 关注/v 下/nd 。/w -/w -/w 
 今天/nt 太/d 安静/a 了/u  咋回事/n ，/w 大神/n 不/d 来/vd 亮/a 亮/a 底/n 裤/x ？/w -/w -/w 
 免费/v 帮/v 童鞋/n 编/v 公式/n  童鞋/n 们/k 需要/v 编选/v 股/n 公式/n 的/u 可以/vu 找/v 我/r 通达/v 信/n 版本/n 的/u 大部分/n 都/d 能/vu 编/v 的/u 出来/vd 可以/vu 加/v 我/r qq/ws 37849054/m -/w -/w 
 p/ws 神/n  p/ws 神/n 不/d 在/p ，/w 股/n 版/n 越来越/d low/ws 了/u ，/w 都/d 开始/v 荐/x 股/n 了/u 。/w 。/w 。/w 。/w sigh/ws ./w ./w ./w -/w -/w 
 当/p 人们/n 说/v “/w 已经/d ”/w 的/u 时候/n  当/p 人们/n 说/v 已经/d 的/u 时候/n ，/w 其实/d 还/d 没有/v ；/w 当/p 人们/n 说/v 还/d 没有/v 的/u 时候/n 才是/vl 真正/a 的/u 已经/d ！/w 你/r 想/v 说/v 什么/r 呢/u ？/w -/w 
 几个/mq 问题/n  有利/a 因素/n 1/m   这/r 波/n 行情/n 是/vl 技术性/n 的/u 行情/n ，/w 6124/m 下来/vd 73/m 个/q 月/nt ，/w 这个/r 时间/n 窗/n 去年/nt 提到/v 过/u 。/w 2/m   这/r 波/n 行情/n 的/u 推动/v 因素/n 是/vl 央行/j 往/p 国/n 开行/v 里/nd ，/w 捅进/v 的/u 1/m 万/m 亿/m 资金/n 。/w 3/m   7/m 月/nt 30/m 日/nt 当/p 周/nhf ，/w 流入/v 中国/ns 股票市场/n 的/u 海外/nl 资金/n 达到/v 21/m ./w 44/m 亿/m 美元/n ，/w 创下/v 天/nt 量/n 。/w 4/m   人民币/n 市场/n 汇率/n 逆/a 中间/nd 价/n 升值/v ，/w 人民币/n 中间/nd 价/n 的/u 贬值/v 表明/v 促进/v 资金/n 流入/v 中国/ns 。/w 不利/a 因素/n 5/m   以/p 日元/n 为/vl 代表/n 的/u 货币/n 大幅/n 贬值/v ，/w 美元/n 在/p 2015/m 年/nt 之前/nt ，/w 处于/v 战略/n 贬值/v 中/nd ，/w 人民/n 升值/v 不/d 具/v    有/v 持续性/n 。/w 6/m   房地产/n 拖累/v 银行/n ，/w 石油/n 受到/v 页岩/n 气/n 的/u 压制/v 。/w 7/m   经济/n 结构/n 调整/v ，/w 从/p 劳动密集型/n 向/p 资本/n 密集/v ，/w 技术密集型/i 艰难/a 转变/v ，/w 现在/nt 是/vl 下/nd 一/m 轮/n 孕育/v 期/nt 。/w 8/m   人口/n 红利/n 已/d 过/u 。/w 总之/c ，/w 大/a 行情/n 没有/v ，/w 还是/d 波段/n 行情/n ，/w 短线/n 8/m ./w 25/m 日/nt 见底/v ，/w 空间/n 2118/m -/w 2089/m 。/w -/w -/w 
 江/n 恩/n ：/w 华尔街/ns 四/m 十五/m 年/nt  1/m  第一/m 章/n   现在/nt 比/p 1932/m 年前/nt 更/d 难/a 获利/v 吗/u     许多/a 人/n 给/p 我/r 写信/v 问/v 这个/r 问题/n 。/w 我/r 的/u 回答/v 是/vl ―/w ―/w 不/d ，/w 只要/vu 你/r 买卖/n 正确/a 的/u 股票/n ，/w 现在/nt 仍/d 可以/vu 像/v 以前/nt 那样/r 获取/v 巨大/a 的/u 利润/n 。/w 变化/v 了/u 的/u 环境/n 在/p 某种/r 程度/n 上/nd 已经/d 改变/v 了/u 市场/n 的/u 行为/n 。/w 政府/n 通过/p 的/u 各种/r 法令/n 规范/n 着/u 股票/n 交易/n ，/w 计/v 要求/v 投资者/n 支付/v 更/d 高/a 的/u 保证金/n 。/w 各种/r 所得税/n 法案/n 使/v 长线/n 投资/v 变/v 得/u 十分/d 必要/a ，/w 因为/c 这样/r 可/vu 以免/c 交/v 过多/a 的/u 所得税/n 。/w 地/u 差价/n 已/d 不再/d 合算/v ，/w 出/vd 为/vl 短期/nt 的/u 价格/n 振荡/v 难保/v 它/r 万/m 元/q 一/m 失/v 。/w 呆/v 在/p 经纪人/n 的/u 办公室/n 里/nd ，/w 解读/v 即时/d 行情/n 已经/d 过时/v 。/w 花/n 时间/n 绘制/v 走势/n 图/n 并/c 加以/v 研究/v ，/w 才/d 会/vu 使/v 你/r 受益/v 非浅/a 。/w     许多/a 上市/v 已/d 久/a 的/u 股票/n 变/v 得/u 十分/d 沉静/a ，/w 而且/c 运动/n 得/u 更加/d 缓慢/a 。/w 这/r 就/d 减少/v 了/u 在/p 短/a 时间/n 内/nd 迅速/a 获利/v 的/u 可能性/n 。/w 高达/v 每/r 股/n 100/m 美元/n 以上/nd ，/w 并且/c 宽幅/n 振荡/v 的/u 股票/n 已/d 不/d 冉/x 比比皆是/i 。/w     1949/m 年/nt 6/m 月/nt 14/m 日/nt ，/w 当/p 股市/n 到达/v 极限/n 最低点/n 的/u 时候/n ，/w 有/v 大约/d 1/m ，/w 100/m 只/d 股票/n 在/p 进行/v 交易/n 。/w 但/c 仅有/v 112/m 只/d 股票/n 超过/v 每/r 股/n 100/m 美元/n 。/w 这些/r 股票/n 中/nd 的/u 大多数/n 是/vl 投资者/n 持有/v 的/u 优先股/n ，/w 而且/c 这/r 种/q 股票/n 仅/d 在/p 一个/mq 狭窄/a 价格/n 区间/nl 内/nd 运动/n 。/w 在/p 6/m 月/nt 14/m 日/nt 那/r ―/w 天/nt ，/w 有/v 315/m 只/d 股票/n 低于/v 每/r 股/n 20/m 美元/n ，/w 202/m 只/d 股票/n 低于/v 每/r 股/n 10/m 美元/n ，/w 而且/c 有/v 83/m 只/d 股票/n 低于/v 每/r 股/n 5/m 美元/n ，/w 这/r 就/d 共有/v 600/m 只/d ，/w 或者/c 可以说/v 超过/v 总数/n 50/m ％/w 以上/nd 的/u 股票/n 低于/v 每/r 股/n 20/m 美元/n 。/w 有/v 这么/r 多/a 在/p 低/a 价值/n 交易/n 的/u 股票/n ，/w 你/r 只能/vu 通过/p 长线/n 持有/v 来/vd 赚钱/v 。/w     近些年/nt ，/w 许多/a 高价/n 股/n 都/d 已经/d 宣布/v 过/u 分红/v ，/w 这/r 不仅/c 拆/v 细/a 厂/n 股票/n ，/w 而且/c 还/d 把/p 更/d 多/a 的/u 股票/n 变成/v 了/u 低价/n 股/n 。/w     以/p 同样/a 的/u 资本/n 获得/v 更/d 大/a 的/u 利润/n ”/w     比起/v 几/m 年前/nt ，/w 你/r 可以/vu 用/v 相同/a 的/u 资本/n 赚/v 更/d 多/a 的/u 钱/n 。/w 例如/v ，/w 某/r 只/d 股票/n 卖/v 100/m 美元/n 一/m 股/n ．/w 你/r 要/vu 想/v 买/v 就/d 必须/d 拿出/v 10/m ，/w 000/m 咖/x 美元/n ，/w 或/c 全额/n 付清/v 。/w 但/c 如今/nt 你/r 可以/vu 凭/p 50/m ％/w 的/u 保证/v 全/a 买进/v 这/r 只/d 股票/n ，/w 如果/c 它/r 上涨/v 下/nd 10/m 个/q 点/n (/w Point/ws )/w ，/w 你/r 就/d 盈利/n 1/m ，/w 000/m 美元/n ，/w 或/c 自有/v 资本/n 的/u 20/m ％/w 。/w 现在/nt ，/w 假定/v 你/r 要/vu 按/p 50/m ％/w 的/u 保证金/n 买/v 人/n 1/m ，/w 000/m 股/n 每/r 股/n 10/m 美元/n 的/u 股票/n ，/w 这/r 就/d 需要/v 5/m ，/w ooo/ws 美元/n 的/u 资本/n 。/w 如果/c 这/r 只/d 股票/n 上涨/v 5/m 个/q 点/n ，/w 你/r 就/d 能/vu 获利/v 5/m ，/w ooo/ws 美元/n ，/w 或/c 自有/v 资本/n 的/u 1/m ，/w ooo/ws ％/w 。/w 有/v 这么/r 多/a 前景/n 良好/a 、/w 价格/n 低廉/a 的/u 股票/n ，/w 你/r 就/d 有/v 机会/n 在/p 今天/nt 像/v 以前/nt 那样/r 迅速/a 获利/v 。/w     成交量/n 减少/v     近/a 几/m 年/nt ，/w 纽约/ns 证券/n 交易所/n 的/u 股票/n 交易量/n 非常/d 小/a 。/w 这/r 是/vl 因为/c 人们/n 买/v 入/v 股票/n 并/c 长/a 期待/v 有/v 。/w 自/p 各种/r 证券/n 交易/n 规则/n 通过/p 以来/nt ，/w 就/d 不再/d 有/v 联合舰队/n 式/k 的/u 资金/n (/w Pool/ws )/w 或/c 操纵/v 股票/n 的/u 现象/n 。/w 这/r 并不/d 意味/v 着/u 今后/nt 不会/vu 再有/c 大/a 牛市/n 以及/c 大/a 涨势/n 。/w 随着/p 时间/n 的/u 推移/v ，/w 大批/q 股票/n 逐渐/d 分散/a 到/v 那些/r 长期/nt 持有/v 的/u 投资者/n 手中/nl 。/w 流通/v 股/n 被/p 逐渐/d 消化/v 吸收/v 。/w 因此/c ．/w 当/p 突发/v 事件/n 掀起/v 购买/v 浪潮/n 的/u 时候/n ，/w 买/v 人/n 者/k 会/vu 发现/v 股票/n 的/u 供给/v 稀少/a ，/w 所以/c 不得不/d 将/d 它们/r 的/u 价格/n 推高/v 。/w 股价/n 越/d 高/a ．/w 买/v 的/u 人/n 就/d 越/d 多/a ，/w 这/r 是/vl 司空/nhf 见/v 假/a 的/u 事/n 。/w 这/r 常常/d 导致/v 在/p 牛市/n 的/u 末期/nt 出现/v 一/m 种/q 最后/n 的/u 冲刺/v 和/c 股价/n 的/u 咫/x 升/q ，/w 在/p 华尔街/ns ，/w 历史/n 不/d 断/v 重演/v ，/w 以往/nt 发生/v 的/u 事/n 会/vu 在/p 未来/nt 再次/d 出现/v 。/w     1946/m 年/nt 1/m 月/nt ，/w 美国/ns 政府/n 做出/v 了/u 一/m 项/q 规定/v ，/w 它/r 迫使/v 每个/r 买/v 股票/n 的/u 人/n 拿出/v 100/m ％/w 的/u 保证金/n ，/w 或/c 换言之/c ，/w 全额/n 付清/v 。/w 那时/r 的/u 股市/n 正在/d 高位/n 运行/v ，/w 而且/c 已经/d 上涨/v 了/u 三/m 年/nt 半/m 。/w 政府/n 颁布/v 的/u 这/r 项/q 规定/v 阻止/v 人们/n 购买/v 般/n 票/n 了/u 吗/u ?/w 没有/v 。/w 道/v 琼/x 斯/r 平均/a 指数/n 上涨/v 了/u 20/m 多/a 点/n ，/w 而且/c 在/p 到达/v 1946/m 年/nt 5/m 月/nt 29/m 日/nt 的/u 最高点/n 以前/nt 又/d 持续/v 20/m 多/a 点/n ，/w 而且/c 在/p 到达/v 1946/m 年/nt 5/m 月/nt 29/m 日/nt 的/u 最高点/n 以前/nt 又/d 持续/v 上涨/v 了/u 5/m 个/q 多/a 月/nt ，/w 这/r 证明/v ，/w 只要/vu 人们/n 的/u 买/v 气/n 十足/a ，/w 政府/n 并/c 不能/vu 阻止/v 股价/n 的/u 上扬/v ，/w 实际上/nl 许多/a 投资者/n 相信/v 政府/n 采取/v 这样/r 的/u 行动/n 是/vl 因为/c 它/r 认为/v 股价/n 的/u 上扬/v 会/vu 失去/v 控制/v ，/w 对/p 此/r 确信/v 无疑/d 的/u 投资者/n 不/d 断/v f/ws 地/u 买/v 人/n 股票/n ，/w 而/c 无论/c 保证金/n 的/u 要求/v 如何/r 。/w 经验/n 告诉/v 我/r ，/w 只要/vu 时间/n 周期/nt 指明/v 上升/v 趋势/n ，/w 那么/r 什么/r 也/d 阻挡/v 木/n 了/u 市场/n 的/u 趋势/n 。/w 而/c 只要/vu 时间/n 周期/nt 指明/v 下降/v 趋势/n ，/w 那么/r 什/m 久/a 也/d 阻挡/v 不了/v 市场/n 的/u 下跌/v 。/w 股票/n 确实/d 可以/vu 因/c 利/n 空/a 消息/n 而/c 上涨/v ，/w 并/c 因/c 利/n 多/a 消息/n 而/c 下跌/v 。/w     1949/m 年/nt 3/m 月/nt ，/w 政府/n 将/d 股票/n 交易/n 的/u 保证金/n 要求/v 降低/v 到/v 50/m ％/w 。/w 许多/a 人/n 认为/v 这/r 是/vl 个/q 特/d 大利/n 好消息/n ，/w 可以/vu 引发/v 一/m 场/q 大/a 牛市/n ，/w 但/c 它/r 没有/v 。/w 股票/n 反弹/v 两/m 天/nt 至/v 3/m 月/nt 30/m 日/nt ，/w 然后/c 转而/d 下跌/v ，/w 至/v 6/m 月/nt 14/m 日/nt 时/nt ，/w 平均/a 指数/n 已/d 下跌/v 18/m 个/q 点/n 。/w 指数/n 下/nd 跃/v 是/vl 因为/c 趋势/n 已经/d 向/p 下/nd ，/w 而且/c 到达/v 底部/nd 的/u 时间/n 周期/nt 并/c 未/d 结束/v 。/w     股票/n 中/nd 的/u 相反/v 倾向/n     近些年/nt ，/w 市场/n 已经/d 变/v 得/u 比/p 以前/nt 更加/d 复杂/a ，/w ―/w 些/q 股票/n 上涨/v ，/w 而/c 同时/c 另/r 一些/m 又/d 在/p 下跌/v 。/w 这/r 是/vl 由于/c 不同/a 行业/n 中/nd 的/u 不同/a 原因/n 和/c 条件/n 所/u 造成/v 的/u 。/w 如果/c 你/r 坚持/v 绘制/v 高/a 低价/n 月/nt 线图/n (/w Monthly/ws  High/ws  and/ws  Low/ws  Chart/ws )/w ．/w 并/c 加以/v 研究/v ，/w 而/c 旦/n 运用/v 我/r 给/p 你/r 的/u 规则/n ，/w 那么/r 你/r 就/d 可以/vu 鉴别/v 这些/r 相反/v 的/u 倾向/n ，/w 并/c 掌握/v 任何/r 个/q 股/n 的/u 趋势/n 。/w     你/r 为什么/r 会/vu 在/p 股市/n 里/nd 输/v 钱/n 以及/c 怎样/r 将/d 损失/v 补/v 回来/vd      为什么/r 大多数/n 买卖/n 股票/n 的/u 人/n 会/vu 输/v 钱/n ？/w 主要/a 有/v 这样/r 三/m 个/q 原因/n ：/w 1/m ．/w 对于/p 他们/r 的/u 资本/n 来说/v ．/w 交易/n 过度/d 或/c 买卖/n 过于/d 频繁/a 。/w 2/m ．/w 他们/r 没有/v 下/nd 止/v 蚀/v 单/a (/w Stop/ws  Loss/ws  order/ws )/w ①/w 或/c 限制/v 他们/r 的/u 损失/v 。/w 3/m ．/w 对/p 市场/n 知之甚少/i 。/w 这/r 是/vl 最/d 重要/a 的/u 原因/n 。/w 大多数/n 人/n 买/v 股票/n 是/vl 因为/c 他们/r 希望/v 股价/n 会/vu 上涨/v 并/c 从中/d 获利/v 。/w 他们/r 按/p 小道消息/n ，/w 或/c 他人/r 的/u 想法/n 购买/v 股票/n ．/w 而/c 自己/r 没有/v 任何/r 关于/p 股票/n 上涨/v 的/u 具体/a 知识/n 。/w 因此/c ，/w 他们/r 错误/n 地/u 进入/v 了/u 市场/n ，/w 而且/c 不能/vu 认识/v 到/v 自己/r 的/u 错误/n ，/w 或/c 试图/v 及时/a 改正/v 。/w 最后/n ，/w 他们/r 卖/v 股票/n 是/vl 因为/c 害怕/v 股价/n 再/d 跌/v ，/w 并/c 常常/d 卖/v 在/p 底部/nd 区域/n ，/w 结果/n 在/p 错误/n 的/u 时间/n 脱身/v ，/w 这/r 就/d 犯/v 了/u 两/m 个/q 错误/n ：/w 在/p 错误/n 的/u 时间/n 入/v 市/n 和/c 在/p 错误/n 的/u 时间/n 出市/v 。/w 有/v 一个/mq 错误/n 本/r 可以/vu 避免/v ，/w 那/r 就是/d 他们/r 本/r 可以/vu 在/p 错误/n 地/u 人/n 市/n 后/nd 及时/a 脱身/v 。/w 他们/r 没有/v 意识到/v ，/w 操作/v 股票/n 或/c 商品/n 期货/n 是/vl 一/m 种/q 工作/n 或/c 专业/n ，/w 就/d 像/v 工程/n 专业/n 或/c 医学/n 专业/n 那样/r 。/w     你/r 为什么/r 应当/vu 学会/v 研判/v 市场/n 的/u 趋势/n     你/r 可以/vu 根据/p 市场/n 评论/v 操作/v ，/w 并/c 像/v 其他/r 许多/a 人/n 那样/r 或是/vl 输/v 钱/n 或是/vl 打平/v ，/w 因为/c 市场/n 评论/v 推荐/v 了/u 太多/a 的/u 股票/n 供/v 你/r 买卖/n ，/w 而且/c 你/r 选择/v 了/u 错误/n 的/u 一/m 只/d 并/c 因此/c 输/v 钱/n ，/w 一个/mq 聪明人/n 不/d 可能/vu 盲目/a 地/u 跟随/v 他人/r ，/w 即使/c 他们/r 是/vl 正确/a 的/u ，/w 因为/c 当/p 你/r 自己/r 也/d 不/d 知道/v 这些/r 建议/v 是以/c 什么/r 为/vl 根据/p 的/u 时候/n ，/w 就/d 不/d 可能/vu 有/v 信心/n ，/w 并/c 依/v 此/r 进行/v 操作/v 。/w 当/p 你/r 自己/r 可以/vu 看出/v 并且/c 知道/v 股票/n 为什么/r 要/vu 上涨/v 或/c 下跌/v 的/u 时候/n ，/w 就/d 能够/vu 满怀信心/i 地/u 操作/v 并/c 从中/d 获利/v 。/w     这/r 就是/d 你/r 为什么/r 应当/vu 研究/v 我/r 所有/a 的/u 规则/n ，/w 并/c 亲手/d 绘制/v 个/q 股/n 走势/n 图/n 以及/c 平均/a 指数/n 走势/n 图/n 的/u 原因/n 。/w 如果/c 你/r 这样/r 做/v ，/w 那/r 就/d 得/u 难/a 备好/v 以/p 独立/v 于/p 他人/r 建议/v 的/u 方式/n 进行/v 操作/v ，/w 因为/c 你/r 会/vu 从/p 经/v 时间/n 验证/v 的/u 规则/n (/w Time/ws ―/w Tested/ws  Rules/ws )/w 中/nd 得知/v 市场/n 应有/v 的/u 趋势/n 。/w -/w -/w 
 江/n 恩/n 华尔街/ns 四/m 十五/m 年/nt  2/m ：/w 交易/n 股票/n 的/u 规则/n  第二/m 章/n  交易/n 股票/n 的/u 规则/n     要/vu 想/v 在/p 股票/n 交易/n 中/nd 获利/v ,/w 你/r 必须/d 先/d 获取/v 知识/n ；/w 你/r 必须/d 在/p 损失/v 之前/nt 就/d 开始/v 学习/v 。/w 许多/a 投资者/n 在/p 进入/v 股市/n 时/nt 对/p 股市/n 毫无/v 认识/v ，/w 而且/c 在/p 他们/r 意识到/v 开始/v 交易/n 前/nd 有必要/v 进行/v 一/m 段/q 时期/nt 的/u 准备/v 工作/n 之前/nt ，/w 就/d 损失/v 了/u 大部分/n 本钱/n 。/w 我/r 将/d 告诉/v 你/r 我/r 身处/v 股市/n 45/m 年/nt 以上/nd 的/u 经验/n 之/u 总结/v ，/w 如果/c 你/r 学以致用/i ，/w 那么/r 这些/r 规则/n 将/d 使/v 你/r 获得/v 成功/a 。/w 你/r 首先/d 必须/d 清楚/a 的/u 是/vl ，/w 你/r 进行/v 的/u 交易/n 有可能/v 是/vl 错/a 的/u ；/w 所以/c 你/r 必须/d 知道/v 怎样/r 纠正/v 错误/n 。/w 解决/v 办法/n 是/vl 通过/p 设置/v 止/v 蚀/v 单/a 限制/v 你/r 的/u 风险/n ，/w 止/v 蚀/v 单/a 可以/vu 比/p 你/r 买/v 入/v 的/u 价位/n 低/a 1/m 、/w 2/m 或/c 3/m 个/q 点/n 。/w 这样/r ，/w 如果/c 你/r 判断/v 失误/v ，/w 就/d 可以/vu 自动/a 平仓/v ，/w 并/c 在/p 有/v 确定/v 的/u 迹象/n 时/nt 处于/v 重新/d 入/v 市/n 的/u 位置/n 。/w 不要/vu 凭/p 猜测/v 行事/v ；/w 而/c 应/vu 按/p 确定/v 的/u 规则/n ，/w 以及/c 基于/p 我/r 结出/v 的/u 规则/n 的/u 确定/v 迹象/n 进行/v 交易/n ；/w 这会/r 带给/v 你/r 更/d 好/a 的/u 机会/n 以/p 取得/v 成功/a 。/w 请/v 熟读/v 我/r 在/p 《/w 股票/n 行情/n 的/u 真谛/n 》/w 、/w 《/w 华尔街/ns 股票/n 选择/v 器/n 》/w 和/c 《/w 新/a 股票/n 趋势/n 探测器/n 》/w 中/nd 列举/v 的/u 所有/a 规则/n 和/c 例子/n ，/w 并/c 研究/v 我/r 在/p 这/r 本/r 《/w 华/nhf 尔/r 衔/v 四/m 十五/m 年/nt 》/w 中/nd 总结/v 的/u 十二/m 条/q 和/c 二/m 十/m 四/m 条/q 规则/n 。/w 这些/r 规则/n 都/d 是/vl 金玉良言/i ，/w 如果/c 你/r 仔细/a 研究/v ，/w 必/d 能/vu 从中/d 获益/v 。/w 请/v 记住/v ，/w 你/r 不/d 可能/vu ―/w 劳/v 永/d 逸/v 。/w 因此/c ，/w 你/r 应/vu 永远/d 准备/v 学习/v 新/a 的/u 东西/n ；/w 永远/d 不要/vu 有/v 已经/d 通晓/v 一切/r 的/u 固执/a 想法/n 。/w 如果/c 这样/r ，/w 你/r 就/d 不会/vu 取得/v 任何/r 进步/a ，/w 时间/n 和/c 环境/n 在/p 变/v ，/w 你/r 应当/vu 学会/v 随/p 之/u 改变/v 。/w 人/n 的/u 本性/n 不会/vu 变/v ，/w 这/r 就是/d 历史/n 一再/d 重复/v ，/w 以及/c 股市/n 在/p 某些/r 条件/n 下/nd 年/nt 复/v ―/w 年/nt ，/w 和/c 在/p 不同/a 时间/n 循环/v 下/nd 运行/v 极为/d 相似/v 的/u 原因/n 。/w 规则/n 1/m   研判/v 趋势/n     研判/v 道/v 琼/x 斯/r 30/m 种/q 工业/n 股/n 平均/a 指数/n 、/w 15/m 种/q 公用事业/n 股/n 平均/a 指数/n 或/c 其他/r 任何/r 你/r 要/vu 交易/n 的/u 股票/n 群/q 的/u 平均/a 指数/n ，/w 然后/c 在/p 股票/n 群/q 中/nd 挑选/v 你/r 要/vu 买卖/n 的/u 股票/n ，/w 并/c 观察/v 它/r 的/u 趋向/n 指标/n 是否/d 与/c 平均/a 指数/n 的/u ―/w 致/v 。/w 你/r 应当/vu 使用/v 平均/a 指数/n 的/u 3/m 日/nt 图/n (/w 3/m ―/w Day/ws  Chart/ws )/w ，/w 以及/c 本/r 书/n 后面/nl 说明/v 的/u 平均/a 指数/n 9/m 点/n 转向/v 图/n (/w 9/m ―/w Point/ws  Average/ws  Swing/ws  Chart/ws )/w ，/w 并/c 应用/v 所有/a 决定/v 正确/a 买卖/n 时机/n 的/u 规则/n 。/w 规则/n 2/m   在/p 单/a 底/n 、/w 双/q 底/n 和/c 三/m 重/a 底/n 买/v 入/v 在/p 双/q 底/n 和/c 二/m 重/a 底/n ，/w 或/c 接近/v 前/nd ―/w 个/q 底/n 、/w 顶/n 或/c 阻力/n 位/q 的/u 单/a 底/n 买/v 入/v 。/w 请/v 记住/v 这/r 条/q 规则/n ：/w 当/p 市场/n 穿过/v 前面/nd 的/u 头/n 并/c 反/v 抽/v ，/w 或/c 略为/d 跃/v 破/a 时/nt ．/w 那些/r 本来/d 是/vl 卖点/n 的/u 头/n 或/c 顶/n 就/d 成/v 了/u 底/n 、/w 支撑/v 线/n 或/c 买/v 点/n 。/w 在/p 单/a 顶/n 、/w 双/q 顶/n 或/c 三/m 重/a 顶/n 处/n 卖出/v ，/w 还要/v 记住/v ，/w 当/p 以前/nt 的/u 顶/n 被/p 突破/v 若干/m 个/q 点/n 后/nd ，/w 市场/n 再次/d 反弹/v 达到/v 或/c 接近/v 这个/r 位置/n 时/nt ，/w 就/d 形成/v 了/u 一个/mq 卖点/n 。/w 你/r 在/p 做/v 完/v 一/m 笔/n 交易/n 后/nd ，/w 应当/vu 决定/v 一个/mq 适当/a 和/c 安全/a 的/u 位置/n 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ．/w 并/c 立刻/d 将/d 其/r 交给/v 你/r 的/u 经纪人/n 。/w 如果/c 你/r 不/d 知道/v 在/p 哪/r 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 那么/r 就/d 不要/vu 交易/n 。/w 不要/vu 忽视/v 这/r 一/m 事实/n ，/w 即/d 平均/a 措/x 数/n 或/c 个/q 股/n 第/h 四/m 次/q 到达/v 同一/a 价格/n 水平/n 时/nt ，/w 不足/a 一个/mq 安全/a 的/u 卖点/n ,/w 因为/c 它们/r 几乎/d 总是/d 要/vu 向上/v 突破/v 。/w 将/d 这/r 条/q 规则/n 反过来/d 用/v 在/p 底部/nd 也/d 一样/a 。/w 当/p 股票/n 第/h 四/m 次/q 跌/v 到/v 同一/a 水平/n 时/nt ，/w 它/r 几乎/d 总是/d 要/vu 破/a 位/q 并/c 继续/v 下跌/v 。/w 双/q 头/n 和/c 双/q 底/n 的/u 意义/n     平均/a 指数/n 的/u 双/q 头/n 可以/vu 有/v 3/m 至/v 5/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 。/w 然而/c ，/w 除了/p 在/p 极端/a 情况/n 下/nd ，/w 大多数/n 双/q 头/n 在/p l/ws 至/v 2/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 内/nd 形成/v 。/w 双/q 底/n 的/u 形成/v 也是/vl 一样/a 。/w 如果/c 几/m 年前/nt 在/p 相同/a 的/u 位置/n 附近/n 已经/d 有/v 过/u ―/w 个/q 底/n ，/w 那么/r 平均/a 指数/n 可能/vu 会/vu 跌破/v 前/nd 一个/mq 底/n 4/m 至/v 5/m 个/q 点/n ，/w 但/c 这/r 并不/d 表示/v 指数/n 会/vu 走低/v ，/w 而是/vl 在/p 这里/r 可能/vu 会/vu 形成/v 一个/mq 双/q 底/n 或/c 三/m 重/a 底/n 。/w     个/q 股/n 通常/d 会/vu 在/p 2/m 至/v 3/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 内/nd 做/v 双/q 头/n ，/w 有时/d 也/d 会/vu 在/p 1/m 至/v 2/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 内/nd 。/w 双/q 底/n 的/u 形成/v 也是/vl 一样/a ：/w 它们/r 在/p 2/m 至/v 3/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 内/nd 做/v 双/q 底/n ，/w 有时/d 这个/r 范围/n 会/vu 比/p 前/nd 一个/mq 底/n 低/a 1/m 至/v 2/m 个/q 点/n 。/w 对/p 个/q 股/n 的/u 止/v 蚀/v 单/a 应下/v 在/p 比/p 双/q 头/n 或/c 三/m 重头/n 高/a 1/m 至/v 3/m 个/q 点/n 的/u 范围/n 内/nd ，/w 这/r 取决于/v 股票/n 的/u 价格/n 有/v 多/a 高/a 。/w 止/v 蚀/v 单/a 也/d 应下/v 在/p 比/p 双/q 底/n 或/c 三/m 重/a 底/n 低/a 1/m 至/v 3/m 个/q 点/n 的/u 位置/n 上/nd 。/w     当/p 平均/a 指数/n 或/c 个/q 股/n 第三/m 次/q 到达/v 同一/a 位置/n 时/nt 会/vu 出现/v 三/m 重头/n 或/c 三/m 至/v 底/n 。/w 这/r 通常/d 是/vl 最/d 安全/a 买卖/n 位置/n ，/w 因为/c 市场/n 离开/v 三/m 重头/n 或/c 三/m 重/a 底/n 时/nt 会/vu 非常/d 快/a 。/w 规则/n 3/m   按/p 百分比/n 买卖/n     在/p 从/p 任何/r 高位/n 下跌/v 50/m ％/w 的/u 位置/n 买/v 人/n ,/w 或/c 在/p 从/p 任何/r 低位/n 反弹/v 50/m ％/w 的/u 位置/n 卖出/v ，/w 只要/vu 这些/r 下跌/v 或/c 反弹/v 处于/v 主要/a 的/u 趋势/n 之中/nd 。/w 正如/p 利用/v 平均/a 指数/n 的/u 百分比/n 那样/r ，/w 你/r 可以/vu 利用/v 个/q 股/n 的/u 百分比/n 判断/v 阻力/n 位/q 和/c 买卖/n 点/n 。/w 你/r 可以/vu 使用/v 3/m ％/w 至/v 5/m ％/w ，/w 10/m ％/w 至/v 12/m ％/w ，/w 20/m ％/w 至/v 25/m ％/w ，/w 33/m ％/w 至/v 37/m ％/w ，/w 45/m ％/w 至/v 50/m ％/w ,/w 62/m ％/w 至/v 67/m ％/w ，/w 72/m ％/w 至/v 78/m ％/w ，/w 以及/c 85/m ％/w 至/v 87/m ％/w 这些/r 百分比/n 。/w 其中/nd 最/d 重要/a 的/u 阻力/n 位/q 是/vl 50/m ％/w 和/c 100/m ％/w ．/w 以及/c 与/c 100/m ％/w 成/v 比例/n 的/u 部分/n 。/w (/w 见/v "/w 最/d 高价/n 和/c 最低价/n 的/u 百分比/n "/w 一/m 章/n )/w 规则/n 4/m   按/p 三/m 周/nhf 上涨/v 或/c 下/nd 跃/v 买卖/n     当/p 主要/a 趋势/n 向上/v 时/nt ，/w 可/vu 在/p 牛市/n 中/nd 在/p 为期/v 3/m 周/nhf 的/u 调整/v 或/c 下/nd 跃/v 后/nd 买/v 入/v ，/w 因为/c 这/r 是/vl 大/a 牛市/n 的/u 平均/a 调整/v 时间/n 。/w 在/p 熊市/n 中/nd ，/w 如果/c 你/r 知道/v 趋势/n 向/p 下/nd ，/w 可/vu 在/p 大约/d 为期/v 3/m 周/nhf 的/u 反弹/v 后/nd 卖出/v 。/w     当/p 市场/n 上涨/v 或/c 下跌/v 30/m 天/nt ，/w 甚至/d 更/d 长/a 后/nd ，/w 下/nd 一个/mq 需要/v 留心/v 头部/n 和/c 底部/nd 的/u 时间/n 周期/nt 大约/d 是/vl 6/m 至/v 7/m 周/nhf ，/w 这/r 将/d 是/vl 一个/mq 买卖/n 点/n ．/w 当然/d 不要/vu 忘记/v 根据/p 这些/r 阻力/n 位/q 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 以/p 保护/v 投资/v 。/w 如果/c 市场/n 反弹/v 或/c 下/nd 跃/v 45/m 至/v 49/m 天/nt 以上/nd ，/w 那么/r 下/nd 一个/mq 时间/n 周期/nt 大约/d 是/vl 60/m 至/v 65/m 天/nt ，/w 这/r 是/vl 熊市/n 中/nd 反弹/v 以及/c 牛市/n 中/nd 调整/v 的/u 最/d 常见/v 的/u 平均/a 时间/n 。/w 规则/n 5/m   市场/n 分段/v 运动/n     股市/n 按/p 三/m 至/v 四/m 段/q ，/w 或/c 三/m 至/v 四/m 浪/n 运动/n 。/w 如果/c 市场/n 刚/d 向上/v 运行/v 了/u 第一/m 段/q ，/w 永远/d 不要/vu 认为/v 它/r 已经/d 到达/v 了/u 最终/d 的/u 头部/n ，/w 因为/c 如果/c 这/r 是/vl 一个/mq 真正/a 的/u 牛市/n ，/w 它/r 会/vu 在/p 到达/v 头部/n 前/nd 至少/d 运行/v 三/m 段/q ，/w 而且/c 很/d 可能/vu 是/vl 四/m 段/q 。/w     在/p 熊市/n 或/c 下/nd 跃/v 市道/n 中/nd ，/w 当/p 市场/n 刚/d 走完/v 第一/m 跌/v 或/c 第一/m 段/q 时/nt 干/v 万/m 不要/vu 认为/v 市场/n 已/d 到达/v 底部/nd ，/w 因为/c 在/p 熊市/n 过去/nt 以前/nt ,/w 它/r 会/vu 运行/v 三/m 段/q 。/w 甚至/d 可能/vu 是/vl 四/m 段/q 。/w 规则/n 6/m   按/p 5/m 至/v 7/m 点/n 运动/n 买卖/n     在/p 个/q 股/n 调整/v 5/m 至/v 7/m 个/q 点/n 时/nt 买卖/n 。/w 当/p 市场/n 里/nd 强势/n 时/nt ，/w 调整/v 将/d 是/vl 5/m 至/v 7/m 个/q 点/n ，/w 但/c 最多/a 不会/vu 超过/v 9/m 至/v 10/m 个/q 点/n ．/w 通过/p 研究/v 工业/n 股/n 平均/a 指数/n ，/w 你/r 就/d 会/vu 发现/v 一/m 次/q 反弹/v 或/c 调整/v 常常/d 少于/v 10/m 个/q 点/n 。/w 然而/c ,/w 对于/p 一般/a 的/u 买卖/n 位置/n ,/w 注意/v 10/m 至/v 12/m 个/q 点/n 的/u 反弹/v 或/c 下跌/v 非常/d 重要/a 。/w 下/nd 一个/mq 需要/v 密切/a 注意/v 的/u 位置/n 是/vl ,/w 从/p 任何/r 重要/a 的/u 头部/n 或/c 底部/nd 开始/v 的/u ，/w 18/m 至/v 21/m 个/q 点/n 的/u 上涨/v 或/c 下跌/v 。/w 平均/a 指数/n 的/u 这/r 种/q 反作用/n 常常/d 表示/v 一/m 轮/n 行情/n 的/u 结束/v 。/w     何时/r 了结/v 获利/v ―/w ―/w 当/p 你/r 买/v 入/v 或/c 放空/v 股票/n 后/nd 需要/v 做/v 的/u 一/m 件/q 事/n 是/vl 知道/v 何时/r 了结/v 获利/v 。/w 请/v 遵循/v 这里/r 所/u 说/v 的/u 规则/n ，/w 而且/c 不要/vu 在/p 明确/v 的/u 转/v 势/n 出现/v 前/nd 平仓/v 。/w 规则/n 7/m   成交量/n     要/vu 结合/v 时间/n 周期/nt 研究/v 纽约/ns 证券/n 交易所/n 的/u 成文/v 量/n ，/w 并/c 研究/v 小/a 书/n 后面/nl “/w 成交量/n ”/w 一/m 章/n 中/nd 的/u 规则/n 。/w 按/p 那/r 一/m 章/n 中/nd 给出/v 的/u 规则/n 研究/v 个/q 股/n 的/u 成文/v 量/n ，/w 因为/c 成交量/n 有助于/v 研判/v 趋势/n 何时/r 反转/v 。/w 规则/n 8/m   时间/n 周期/nt     在/p 研判/v 趋势/n 中/nd 的/u 变化/v 时/nt ，/w 时间/n 因素/n 和/c 时间/n 周期/nt 最为/d 重要/a ，/w 因为/c 时间/n 可以/vu 便/d 价格/n 失去/v 平衡/a ，/w 而且/c 当/p 时间/n 到了/v 时/nt ，/w 成文/v 量/n 会/vu 放大/v 并/c 迫使/v 价格/n 走/v 高/a 或/c 走低/v 。/w     趋势/n 变化/v 的/u 日期/nt ―/w ―/w 股票市场/n 指数/n 和/c 个/q 股/n 的/u 趋势/n 呈/v 季节/nt 件/q 的/u 变化/v ，/w 这/r 种/q 趋势/n 在/p 不同/a 的/u 年份/nt 中/nd 不/d 断/v 变换/v ，/w 但是/c ，/w 了解/v 重要/a 的/u 日期/nt 并/c 仔细/a 观察/v 它们/r ，/w 你/r 就/d 可以/vu 通过/p 应用/v 其他/r 所有/a 的/u 规则/n ，/w 迅速/a 研判/v 趋势/n 中/nd 的/u 某个/r 变化/v 。/w 这些/r 重要/a 日期/nt 如下/v ：/w 1/m 月/nt 7/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 19/m 日/nt 至/v 24/m 日/nt 。/w 这些/r 是/vl 一/m 年/nt 开始/v 时/nt 最/d 重要/a 的/u 日期/nt ，/w 那些/r 持续/v 数/n 周/nhf ，/w 有时/d 其/r 至/v 是/vl 数/n 月/nt 的/u 趋势/n ，/w 常常/d 在/p 这些/r 日期/nt 附近/n 出现/v 变化/v 。/w 2/m 月/nt 3/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 20/m 日/nt 至/v 25/m 日/nt 。/w 这些/r 日期/nt 的/u 重要性/n 仅次于/v 1/m 月份/nt 的/u 。/w 3/m 月/nt 20/m 日/nt 至/v 27/m 日/nt 。/w 小/a 的/u 转/v 势/n 出现/v 在/p 这个/r 日期/nt 附近/n ，/w 有时/d 也/d 会/vu 有/v 重要/a 的/u 顶部/nd 和/c 底部/nd 。/w 4/m 月/nt 7/m 日/nt 至/v 12/m 日/nt ，/w 以及/c 20/m 日/nt 至/v 25/m 日/nt 。/w 尽管/d 不如/v 1/m 月/nt 和/c 2/m 月/nt 个/q 的/u 日期/nt 那样/r 重要/a ，/w 但是/c 对于/p 转/v 势/n 来说/v ，/w 4/m 月/nt 的/u 后/nd 半/m 部分/n 常常/d 是/vl 相当/d 重要/a 的/u 时期/nt 。/w 5/m 月/nt 3/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 21/m 日/nt 至/v 28/m 日/nt 。/w 这个/r 有/v 发生/v 的/u 转/v 势/n 与/c 1/m 月/nt 和/c 2/m 只/d 里/nd 的/u 同等/a 重要/a ,/w 以往/nt 许多/a 重要/a 的/u 顶部/nd 和/c 底部/nd 都/d 比/p 现在/nt 这些/r 日子/nt 附近/n ，/w 并/c 进而/c 发生/v 转/v 势/n 。/w 6/m 月/nt 10/m 日/nt 至/v 15/m 日/nt ，/w 以及/c 2/m l/ws  日/nt 至/v 27/m 日/nt 。/w 这些/r 日期/nt 附近/n 会/vu 发生/v 小/a 的/u 转/v 势/n ，/w 而且/c 在/p 某些/r 年份/nt 里/nd ，/w 会/vu 出现/v 极限/n 最高点/n 和/c 极限/n 最低点/n 。/w 例如/v 截止/v 撰写/v 本/r 书/n 前/nd 出现/v 的/u ：/w 1948/m 年/nt 6/m 月/nt 14/m 日/nt 的/u 极限/n 最高点/n ：/w 1949/m 年/nt 6/m 月/nt 14/m 日/nt 的/u 极限/n 最低点/n 。/w     7/m 月/nt 7/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 21/m 日/nt 至/v 27/m 日/nt 。/w 这个/r 月/nt 的/u 重要性/n 仅次于/v 1/m 月/nt ，/w 因为/c 它/r 处在/v 一/m 年/nt 的/u 当/p 中/nd ，/w 此时/nt 上市/v 公司/n 将/d 派发/v 红利/n ，/w 而且/c 季节性/n 的/u 变化/v 以及/c 公司/n 的/u 状况/n 会/vu 对/p 股票/n 趋势/n 的/u 变化/v 产生/v 影响/v 。/w     8/m 月/nt 5/m 日/nt 至/v 8/m 日/nt ，/w 以及/c 14/m 日/nt 至/v 20/m 日/nt 。/w 对于/p 转/v 势/n 来说/v 。/w 这个/r 月/nt 在/p 某种/r 程度/n 上/nd 与/c 2/m 月/nt 同等/a 重要/a 。/w 检查/v 以往/nt 的/u 记录/v ，/w 你/r 就/d 会/vu 发现/v 重要/a 的/u 转/v 势/n 是/vl 如何/r 出现/v 在/p 这些/r 日子/nt 附近/n 的/u 。/w 9/m 月/nt 3/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 21/m 日/nt 至/v 28/m 日/nt 。/w 这些/r 是/vl 一/m 年中/nt 最/d 重要/a 的/u 时期/nt ，/w 尤其/d 对于/p 顶部/nd 或/c 牛市/n 的/u 最后/n 上升/v 阶段/n 而/c 言/v ，/w 因为/c 相比/v 其他/r 月份/nt ,/w 最高点/n 更/d 多/a 地/u 出现/v 在/p 9/m 月/nt 。/w 某些/r 小/a 的/u 转/v 势/n ，/w 无论/c 是/vl 上涨/v 还是/d 下跌/v ，/w 也/d 在/p 这些/r 日期/nt 附近/n 发生/v 。/w     10/m 月/nt 7/m 日/nt 至/v 14/m 日/nt ，/w 以及/c 21/m 日/nt 至/v 30/m 日/nt 。/w 这些/r 时期/nt 相当/d 重要/a ，/w 一些/m 重要/a 的/u 转/v 势/n 在/p 此/r 出现/v 。/w 如果/c 市场/n 已经/d 上涨/v 或/c 下跌/v 了/u 一/m 段/q 时间/n ，/w 这些/r 日子/nt 就/d 需要/v 多加/d 注意/v 。/w     11/m 月/nt 5/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 20/m 日/nt 至/v 30/m 日/nt 。/w 对/p 历史/n 的/u 研究/v 证明/v ，/w 这些/r 日期/nt 对转/v 势/n 非常/d 重要/a 。/w 在/p 选举/v 年/nt ，/w 转/v 势/n 常常/d 发生/v 在/p 这个/r 月初/nt ，/w 而/c 在/p 其他/r 年份/nt 里/nd ，/w 最低价/n 常常/d 出现/v 20/m 日/nt 至/v 30/m 日/nt 之间/nd 。/w     12/m 月/nt 3/m 日/nt 至/v 10/m 日/nt ，/w 以及/c 15/m 口/n 至/v 24/m 日/nt 。/w 在/p ―/w 段/q 长达/v 数/n 年/nt 的/u 时期/nt 里/nd ，/w 12/m 月/nt 的/u 后/nd 半/m 部分/n 以及/c 进入/v 1/m 月/nt 的/u 时期/nt ,/w 出现/v 转/v 势/n 的/u 百分比/n 非常/d 高/a 。/w     参考/v 3/m 日/nt 图/n ,/w 那/r 上面/nd 记载/v 了/u 出现/v 极限/n 最高点/n 和/c 极限/n 最低点/n 的/u 确切/a 日期/nt ,/w 检查/v 这些/r 过去/nt 的/u 日期/nt ,/w 并/c 在/p 将来/nt 的/u 月份/nt 中/nd 多加/d 留心/v ./w    在/p 寻找/v 转/v 势/n 的/u 日期/nt 时/nt ,/w 请/v 注意/v 市场/n 是否/d 已经/d 离开/v 最/d 高价/n 或/c 最低价/n 7/m 至/v 12/m 天/nt ,/w 18/m 至/v 21/m 天/nt ,/w 28/m 至/v 31/m 天/nt ,/w 42/m 至/v 49/m 天/nt ,/w 57/m 至/v 65/m 天/nt ,/w 85/m 至/v 92/m 天/nt ,/w 112/m 至/v 120/m 天/nt ,/w 150/m 至/v 157/m 天/nt ,/w 或/c 175/m 至/v 185/m 天/nt ./w 这些/r 时间/n 周期/nt 开始/v 时/nt 的/u 顶部/nd 和/c 底部/nd 越/d 重要/a ,/w 转/v 势/n 就/d 越/d 重要/a 。/w     失去/v 平衡/a 的/u 市场/n ―/w ―/w 平均/a 指数/n 或/c 个/q 股/n 在/p 上涨/v 或/c 下/nd 跃/v 了/u 相当/d 长/a 的/u ―/w 段/q 时间/n 后/nd ，/w 就/d 会/vu 失去/v 平衡/a ，/w 而且/c 这/r 段/q 时间/n 越/d 长/a ，/w 调整/v 或/c 反弹/v 的/u 力度/n 就/d 越/d 大/a 。/w 如果/c 某/r 次/q 下跌/v 的/u 时间/n 比/p 前/nd 一/m 次/q 的/u 长/a ，/w 就/d 意味/v 着/u 转/v 势/n 。/w 如果/c 股价/n 比/p 前/nd ―/w 次/q 下跌/v 或/c 调整/v 时/nt 的/u 点数/n 多出/v 许多/a ，/w 就/d 意味/v 着/u 市场/n 失去/v 了/u 平衡/a ，/w 而且/c 转/v 势/n 即将/d 发生/v 。/w 这/r 条/q 规则/n 反过来/d 可以/vu 用于/v 熊市/n 。/w 如果/c 股票/n 已经/d 下跌/v 了/u 很/d 长/a 一/m 段/q 时间/n ，/w 那么/r 当/p 某个/r 反弹/v 的/u 时间/n 首次/n 超过/v 前/nd ―/w 个/q 的/u 时候/n ，/w 就/d 表明/v 趋势/n 正在/d 改变/v ，/w 至少/d 是/vl 暂时/nt 地/u 改变/v 。/w 如果/c 股价/n 反弹/v 首次/n 超过/v 前/nd ―/w 次/q 的/u 幅度/n ，/w 就/d 意味/v 着/u 空间/n 运动/n 或/c 价格/n 运动/n 失去/v 了/u 平衡/a ，/w 而且/c 转/v 势/n 已经/d 开始/v 。/w 时间/n 的/u 变化/v 比/p 价格/n 的/u 反转/v 更加/d 重要/a 。/w 当/p 这些/r 反转/v 出现/v 时/nt ，/w 你/r 可以/vu 应用/v 所有/a 的/u 规则/n 来/vd 验证/v 转/v 势/n 是否/d 必然/a 发生/v 。/w 当/p 市场/n 正在/d 接近/v 一/m 段/q 长期/nt 上涨/v 或/c 下跌/v 的/u 终点/n ，/w 而且/c 到达/v 第三/m 段/q 或/c 第/h 四/m 段/q 时/nt ，/w 相比/v 前/nd 一/m 段/q 的/u 市场/n 运动/n ，/w 价格/n 涨幅/n 会/vu 减小/v ，/w 运动/n 时间/n 也/d 会/vu 缩短/v 。/w 这/r 是/vl 转/v 势/n 即将/d 出现/v 的/u 信号/n 。/w 在/p 熊市/n 或/c 下/nd 肤/x 的/u 市场/n 中/nd ，/w 相比/v 前/nd 一/m 段/q 的/u 市场/n 运动/n ，/w 如果/c 股份/n 下跌/v 的/u 点数/n 减小/v ，/w 运动/n 时间/n 缩短/v ，/w 就/d 意味/v 着/u 时间/n 循环/v 即将/d 结束/v 。/w 规则/n 9/m   在/p 高低/n 点/n 亡/v 移/v 时/nt 买/v 人/n 在/p 市场/n 的/u 高低/n 点/n 依次/d 上/nd 移/v 时/nt 买/v 人/n ，/w 因为/c 这/r 表明/v 主要/a 的/u 趋势/n 向上/v 。/w 在/p 市场/n 的/u 高低/n 点/n 依次/d 下移/v 时/nt 卖出/v ，/w 因为/c 这/r 表明/v 主要/a 的/u 趋势/n 向/p 下/nd 。/w 时间/n 周期/nt 水/n 远/a 是/vl 重要/a 的/u 。/w 请/v 注意/v 以前/nt 的/u 头部/n 至/v 头部/n 的/u 时间/n 长度/n ，/w 和/c 以前/nt 的/u 底部/nd 至/v 底部/nd 的/u 时间/n 长度/n 。/w 而且/c 还要/v 注意/v 市场/n 从/p 最低点/n 至/v 最高点/n 的/u 运动/n 时间/n ，/w 以及/c 从/p 最高点/n 至/v 最低点/n 的/u 运动/n 时间/n 。/w 高/a 低价/n 月/nt 线图/n ―/w ―/w 当/p 市场/n 运动/n 缓慢/a 而且/c 波幅/n 狭窄/a 时/nt ，/w 尤其/d 是/vl 对于/p 低价/n 段/q 而/c 言/v ，/w 你/r 所/u 要/vu 做/v 的/u 就是/d 坚持/v 绘制/v 高/a 低价/n 月/nt 线图/n ；/w 当/p 股价/n 开始/v 活跃/a 时/nt ，/w 你/r 可以/vu 开始/v 绘制/v 高/a 低价/n 周/nhf 线图/n ，/w 而/c 对于/p 在/p 高位/n 运行/v 的/u 股票/n ，/w 则/c 应/vu 绘制/v 高/a 低价/n 日/nt 线图/n ，/w 但/c 要/vu 记住/v ，/w 作为/v 一/m 种/q 趋势/n 指标/n ，/w 3/m 日/nt 转向/v 图/n 远比/a 高/a 低价/n 日/nt 线/n 重要/a 。/w 规则/n 10/m   牛市/n 中/nd 趋势/n 的/u 变化/v     趋势/n 的/u 反转/v 往往/d 恰好/d 出现/v 在/p 节日/nt 附近/n 。/w 下面/nd 的/u 日期/nt 很/d 重要/a 。/w 1/m 月/nt 3/m 日/nt 、/w 5/m 月/nt 30/m 日/nt 、/w 7/m 月/nt 4/m 日/nt 、/w 9/m 月初/nt 、/w 劳动/v 日后/nt 、/w 10/m 月/nt 10/m 日/nt 全/a 14/m 日/nt 、/w 选举/v 年/nt 的/u 11/m 月/nt 3/m 日/nt 至/v 8/m 日/nt ，/w 以及/c 11/m 月/nt 25/m 日/nt 至/v 30/m 日/nt 、/w 感恩节/nt 和/c 12/m 月/nt 24/m 日/nt 至/v 28/m 日/nt 。/w 在/p 确切/a 的/u 转/v 势/n 形成/v 前/nd ，/w 最后/n 的/u 那/r 段/q 时期/nt 可能/vu 会/vu 延伸/v 至/v 1/m 月初/nt 。/w     当/p 平均/a 指数/n 或/c 个/q 股/n 的/u 价格/n 突破/v 9/m 点/n 转向/v 图中/nl 的/u 前/nd 一个/mq 最低点/n ，/w 或/c 3/m 日/nt 转向/v 图中/nl 前/nd ―/w 个/q 最低点/n ，/w 就/d 表明/v 趋势/n 正在/d 改变/v ，/w 至少/d 是/vl 暂时/nt 地/u 改变/v 。/w 熊市/n ：/w 在/p 一个/mq 下跌/v 市场/n 中/nd ．/w 如果/c 股价/n 在/p 9/m 点/n 图上/nl 超过/v 前/nd 一个/mq 反弹/v 的/u 最高点/n ，/w 或/c 在/p 3/m 日/nt 图上/nl 超过/v 前/nd 一个/mq 反弹/v 的/u 最高点/n ，/w 就是/d 趋势/n 变化/v 的/u 第一/m 个/q 信号/n 。/w 当/p 股价/n 在/p 高位/n 运行/v 时/nt ，/w 常常/d 出现/v 几/m 次/q 上下/n 振荡/v ；/w 所以/c ，/w 当/p 市场/n 突破/v 前/nd 一/m 次/q 振荡/v 的/u 最低点/n 时/nt ，/w 就/d 表明/v 趋势/n 变化/v 或/c 反转/v 。/w 在/p 低位/n ，/w 股价/n 常常/d 跌势/n 减缓/v ，/w 并/c 会/vu 在/p 一个/mq 狭小/a 的/u 交易/n 区间/nl 内/nd 运行/v 一/m 段/q 时间/n ，/w 但/c 如果/c 它们/r 穿过/v 前/nd 一/m 次/q 反/v 蝉/n 的/u 最高点/n ，/w 那么/r 对于/p 趋势/n 变化/v 就/d 十分/d 重要/a 。/w 永远/d 仔细/a 检查/v ，/w 看/v 看/v 市场/n 是否/d 正好/d 离/v 任何/r 极限/n 最/d 高价/n 或/c 极限/n 最低价/n 相距/v 1/m 、/w 2/m 、/w 3/m 、/w 4/m 或/c 5/m 年/nt 。/w 回顾/v 过去/nt ，/w 看/v 看/v 市场/n 离/v 任何/r 极限/n 最/d 底价/n 的/u 时间/n 跨度/n 是否/d 是/vl 15/m 、/w 22/m 、/w 34/m 、/w 42/m 、/w 48/m 或/c 49/m 个/q 月/nt ，/w 因为/c 这些/r 是/vl 监视/v 趋势/n 变化/v 的/u 重要/a 时间/n 周期/nt 。/w 规则/n 11/m   最/d 安全/a 的/u 买卖/n 点/n     在/p 确定/v 的/u 转/v 势/n 形成/v 之后/nt 买/v 股票/n 总是/d 最/d 安全/a 的/u 。/w 股票/n 筑/v 底/n 后/nd 会/vu 有/v 一/m 波/n 反弹/v ，/w 然后/c 出现/v 次级/n 调整/v (/w Secondary/ws  Reaction/ws )/w ，/w 并/c 在/p ―/w 个/q 更/d 高/a 的/u 底部/nd 获得/v 支撑/v 。/w 如果/c 它/r 开始/v 上涨/v ，/w 而且/c 冲破/v 第一次/mq 反弹/v 的/u 头部/n ，/w 就/d 形成/v 了/u 最/d 安全/a 的/u 买/v 点/n ，/w 因为/c 市场/n 已经/d 给出/v 了/u 升势/n 的/u 信号/n 。/w 止/v 蚀/v 单/a 可以/vu 挂在/v 第二/m 个/q 底/n 的/u 下方/nd 。/w 最/d 安全/a 的/u 卖点/n ―/w ―/w 市场/n 在/p 经过/p 长期/nt 的/u 的/u 上涨/v ，/w 创出/v 最后/n 一个/mq 高价/n ，/w 并/c 有/v 了/u 第一次/mq 快速/a 垂直/a 下/nd 跃/v 后/nd ，/w 会/vu 反弹/v 并/c 形成/v 第二/m 个/q 顶部/nd ，/w 这个/r 顶部/nd 的/u 高度/n 较/d 低/a ，/w 随后/d 市场/n 从/p 这个/r 顶部/nd 开始/v 下/nd 跃/v ，/w 并/c 跃/v 穿/v 第/h ―/w 次/q 下跌/v 时/nt 的/u 最低点/n ，/w 这/r 是/vl 一个/mq 相对/a 安全/a 的/u 卖点/n ，/w 因为/c 它/r 给出/v 了/u 主要/a 趋势/n 已经/d 调头/v 向/p 下/nd 的/u 信号/n 。/w 2/m 日/nt 回/v 调和/a 2/m 日/nt 反弹/v ：/w 在/p 活跃/a 的/u 市场/n 中/nd 这/r 是/vl 最/d 重要/a 的/u 时间/n 周期/nt 。/w 回/v 调/v 仅仅/d 持续/v 两/m 天/nt ，/w 而/c 月/nt 不会/vu 在/p 第三/m 天/nt 继续/v 下跌/v 。/w 在/p 发生/v 任何/r 转/v 势/n 的/u 迹象/n 前/nd ，/w 这/r 种/q 情况/n 会/vu 出现/v 许多/a 次/q 。/w 如果/c 个/q 股/n 或/c 平均/a 指数/n 仅/d 回/v 调/v 两/m 天/nt ，/w 就/d 说明/v 多头/n 的/u 气势/n 很/d 强/a 。/w 你/r 会/vu 在/p 3/m 日/nt 图中/nl 找到/v 这些/r 2/m 日/nt 运动/n 。/w 在/p ―/w 个/q 活跃/a 而且/c 下跌/v 迅速/a 的/u 市场/n 中/nd ，/w 反弹/v 常常/d 陡直/a 而且/c 迅速/a ，/w 仅/d 持续/v 两/m 天/nt 。/w 研究/v 3/m 日/nt 图/n ，/w 你/r 就/d 会/vu 在/p 1929/m 年/nt 的/u 股市/n ，/w 和/c 1930/m 至/v 1931/m 年/nt 大熊/n 市/n 中/nd ，/w 发现/v 许多/a 这样/r 的/u 反弹/v 。/w 要/vu 记住/v ，/w 只要/vu 趋势/n 向上/v ，/w 股份/n 永远/d 不会/vu 高/a 得/u 不能/vu 买/v ，/w 而/c 只要/vu 趋势/n 向/p 下/nd ，/w 股价/n 也/d 永远/d 不会/vu 低/a 得/u 不能/vu 抛/v ;/w 但是/c ，/w 请/v 不要/vu 忽略/v 这个/r 事实/n ，/w 即/d 必须/d 永远/d 用/v 止/v 蚀/v 单/a 保护/v 你/r 的/u 投资/v 。/w 永远/d 顺势/d 而/c 为/vl ，/w 而/c 不是/vl 逆势/v 而/c 行/v 。/w 在/p 强势/n 中/nd 买/v 股/n ,/w 在/p 弱势/n 中/nd 卖/v 股/n 。/w 规则/n 12/m   快速/a 运动/n 中/nd 的/u 利润/n 当/p 市场/n 非常/d 活跃/a ，/w 而且/c 上涨/v 下跌/v 十分/d 迅速/a 时/nt ，/w 它们/r 平均/a 每个/r 日历/n 日/nt 运动/n 1/m 点/n 。/w 当/p 平均/a 指数/n 或/c 个/q 股/n 每天/nt 运动/n 2/m 点/n 或/c 2/m 点/n 以上/nd 时/nt ，/w 就/d 说明/v 它/r 已/d 远离/v 正常/a 的/u 轨道/n ，/w 不/d 可能/vu 持续/v 长久/n 。/w 在/p 牛市/n 里/nd ，/w 这/r 种/q 运动会/n 出现/v 在/p 短期/nt 和/c 迅速/a 的/u 回/v 调/v 或/c 下跌/v 中/nd 。/w 在/p 熊市/n 里/nd ，/w 当/p 趋势/n 向/p 下/nd 时/nt ，/w 这些/r 迅速/a 的/u 反弹/v 会/vu 在/p 一个/mq 很/d 短/a 的/u 时期/nt 中/nd 调整/v 价位/n 。/w 请/v 见/v "/w 短期/nt 价格/n 调整/v "/w 一/m 章/n 中/nd 的/u 资料/n 和/c 例子/n 。/w 我/r 要/vu 给/p 你/r 加深/v 这样/r 一个/mq 强烈/a 的/u 印象/n ，/w 如果/c 你/r 希望/v 在/p 股票市场/n 上/nd 取得/v 成功/a ，/w 你/r 就/d 必须/d 花/n 大量/a 的/u 时间/n 进行/v 学习/v ，/w 因为/c 你/r 花/n 的/u 时间/n 越/d 多/a ，/w 得到/v 的/u 知识/n 也/d 就/d 越/d 多/a ，/w 今后/nt 获得/v 的/u 利润/n 也/d 就/d 越/d 多/a 。/w 对/p 这些/r 规则/n 长达/v 45/m 午/n 的/u 探索/v 与/c 实践/v ，/w 已经/d 向/p 我/r 证明/v 你/r 成功/a 的/u 必要条件/n 是/vl 什么/r 。/w 我/r 已经/d 给/p 了/u 你/r 有效/a 的/u 规则/n ；/w 下面/nd 就/d 看/v 你/r 的/u 了/u ；/w 你/r 必须/d 学习/v 这些/r 规则/n ，/w 适时/a 运用/v ,/w 井/n 付诸实施/i 。/w 二/m 十/m 四/m 条/q 常胜/v 规则/n     为了/p 在/p 股票市场/n 上/nd 取得/v 成功/a 的/u 交易/n ，/w 交易/n 者/k 必须/d 有/v 明确/v 的/u 规则/n ，/w 并/c 遵照/v 执行/v 。/w 下面/nd 给出/v 的/u 规则/n 是/vl 基于/p 找/v 个人/n 的/u 经验/n ，/w 任何/r 人/n 只要/vu 遵守/v 它们/r 就/d 会/vu 获得/v 成功/a 。/w 1/m ./w 资金/n 的/u 使用量/n ：/w 将/d 你/r 的/u 资金/n 分成/v 十/m 等/u 份/q ,/w 永不/d 在/p 一/m 次/q 交易/n 中/nd 使用/v 超过/v 十分/d 之一/m 的/u 资金/n 。/w 2/m ./w 用/v 止/v 蚀/v 单/a 。/w 永远/d 在/p 离/v 你/r 成交价/n 的/u 3/m 至/v 5/m 点/n 处/n 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ．/w 以/p 保护/v 投资/v 。/w 3/m ./w 永不/d 过度/d 交易/n 。/w 这会/r 搞/v 破/a 你/r 的/u 资金/n 使用/v 规则/n 。/w 4/m ./w 永不/d 让/p 盈利/n 变成/v 损失/v 。/w 一旦/d 你/r 获得/v 了/u 3/m 点/n 或/c 更/d 多/a 的/u 利润/n ．/w 请/v 立即/d 使用/v 止/v 蚀/v 单/a ,/w 这样/r 你/r 就/d 不会/vu 有/v 资本/n 的/u 损失/v 。/w 5/m ．/w 不要/vu 逆势/v 而/c 为/vl 。/w 如果/c 你/r 根据/p 走势/n 图/n ，/w 无法/d 确定/v 趋势/n 何去何从/i ．/w 就/d 不要/vu 买卖/n 。/w 6/m ．/w 看/v 不准/v 行情/n 的/u 时候/n 就/d 退出/v ，/w 也/d 不要/vu 在/p 看/v 不准/v 行情/n 的/u 时候/n 入/v 市/n 。/w 7/m ．/w 仅/d 交易/n 活跃/a 的/u 股票/n 。/w 避免/v 介入/v 那些/r 运动/n 缓慢/a 、/w 成交/v 稀少/a 的/u 股票/n 。/w 8/m ．/w 平均/a 分摊/v 风险/n 。/w 如果/c 可能/vu 的话/u ，/w 交易/n 4/m 只/d 或/c 5/m 只/d 股票/n 。/w 避免/v 把/p 所有/a 的/u 资金/n 投到/v 一/m 只/d 股票/n 上/nd 。/w 9/m ．/w 不要/vu 限制/v 委托/v 条件/n ，/w 或/c 固定/v 买卖/n 价格/n 。/w 用/v 市价/n 委托/v 。/w 10/m ．/w 若/c 没有/v 好/a 的/u 理由/n ，/w 就/d 不要/vu 平仓/v 。/w 用/v 止/v 蚀/v 单/a 保护/v 你/r 的/u 利润/n 。/w 11/m ./w 累积/v 盈余/n 。/w 如果/c 你/r 进行/v 了/u 一系列/a 成功/a 的/u 交易/n ,/w 请/v 把/p 部分/n 资金/n 划入/v 盈余/n 帐户/n ，/w 以/p 备/v 在/p 紧急/a 情况/n 之下/nd ,/w 或/c 市场/n 出现/v 恐慌/a 之/u 时/nt 使用/v 。/w 12/m ./w 永不/d 为了/p 获得/v ―/w 次/q 分红/v 而/c 买进/v 股票/n 。/w 13/m ./w 永不/d 平均/a 分配/v 损失/v 。/w 这/r 是/vl 交易/n 者/k 犯/v 下/nd 的/u 最/d 糟糕/a 的/u 错误/n 之一/m 。/w 14/m ./w ./w 永不/d 因为/c 失去/v 耐心/a 而/c 出市/v ，/w 也/d 不要/vu 因为/c 急不可耐/i 而/c 入/v 市/n 。/w 15/m ./w 避免/v 赢/v 小利/n 而/c 亏/v 大钱/n 。/w 16/m ./w 不要/vu 在/p 进行/v 交易/n 的/u 时候/n 撤消/v 你/r 已经/d 设置/v 的/u 止/v 蚀/v 单/a 。/w 17/m ./w 避免/v 出入/v 市/n 过于/d 频繁/a 。/w 18/m ./w 愿/vu 卖/v 的/u 同时/c 也/d 要/vu 愿/vu 买/v 。/w 让/p 你/r 的/u 目的/n 与/c 趋势/n 保持/v 一致/a 并/c 从中/d 获利/v 。/w 19/m ./w 永不/d 因为/c 股价/n 低/a 而/c 买/v 人/n ．/w 或/c 因为/c 股份/n 高/a 而/c 卖出/v 。/w 20/m ./w 小心/a 在/p 错误/n 的/u 时候/n 加码/v 。/w 等/u 股票/n 活跃/a 并/c 冲破/v 阻力/n 位/q 后/nd 再/d 加码/v 买/v 入/v ，/w 等/u 股票/n 跌破/v 主力/n 派发/v 区域/n 后/nd 再/d 加码/v 放空/v 。/w 21/m ./w 挑选/v 小/a 盘/n 股/n 做/v 多/a ，/w 挑选/v 大盘/n 股/n 放空/v 。/w 22/m ./w 永不/d 对/p 冲/v (/w Hedge/ws )/w 。/w 如果/c 你/r 做/v 多/a 一/m 只/d 股票/n 、/w 而/c 它/r 开始/v 下/nd 跃/v ，/w 就/d 不要/vu 卖出/v 另/r ―/w 只/d 股票/n 来/vd 补/v 仓/n ./w 你/r 应当/vu 离/v 场/q ，/w 认/v 赔/v ，/w 并/c 等待/v 另/r ―/w 个/q 机会/n 。/w 23/m 若/c 没有/v 好/a 的/u 理由/n ，/w 就/d 永不/d 在/p 市场/n 中/nd 变换/v 多/a 空/a 位置/n 。/w 在/p 你/r 进行/v 文/n 易/a 时/nt ，/w 必须/d 有/v 某种/r 好/a 的/u 理由/n ，/w 或/c 依照/p 某种/r 明确/v 的/u 汁/n 划/v ；/w 然后/c ，/w 不要/vu 在/p 市场/n 未/d 出现/v 明确/v 的/u 转/v 势/n 迹象/n 前/nd 离/v 场/q 。/w 24/m ．/w 避免/v 在/p 长期/nt 的/u 成功/a 或/c 赢利/v 后/nd 增加/v 交易/n 当/p 你/r 决定/v 进行/v 一/m 笔/n 交易/n 的/u 时候/n ，/w 必须/d 确信/v 没有/v 触犯/v 这/r 二/m 十/m 四/m 条/q 规则/n 中/nd 的/u 任何/r 一/m 条/q ，/w 这些/r 规则/n 对于/p 你/r 的/u 成功/a 来说/v 至关重要/i 。/w 当/p 你/r 割肉/v 时/nt ，/w 请/v 回顾/v 这些/r 规则/n ，/w 看/v 看/v 你/r 违反/v 了/u 哪/r 一/m 条/q ；/w 然后/c 不再/d 重蹈覆辙/i 。/w 经验/n 和/c 调查/v 会/vu 使/v 你/r 相信/v 这些/r 规则/n 的/u 价值/n ，/w 观察/v 和/c 学习/v 将/d 把/p 你/r 引向/v ―/w 种/q 可以/vu 在/p 华尔街/ns 获得/v 成功/a 的/u 正确/a 而/c 实用/a 的/u 理论/n 。/w 资本/n 的/u 安全/a     你/r 首先/d 应当/vu 考虑/v 的/u 是/vl 保护/v 你/r 的/u 资本/n ，/w 以及/c 尽可能/d 安全/a 地/u 进行/v 交易/n 。/w 只有/c ―/w 条/q 安全/a 稳妥/a 的/u 规则/n ，/w 愿意/vu 遵守/v 它/r 而且/c 永不/d 偏离/v 的/u 人/n ，/w 可以/vu 永保/v 他/r 的/u 资金/n ，/w 并/c 在/p 每年/nt 的/u 年末/nt 取得/v 位居/v 前列/nl 的/u 增长/v 。/w 这/r 条/q 规则/n 就是/d 将/d 你/r 的/u 资金/n 分成/v 十/m 等/u 份/q ，/w 而且/c 不/d 在/p 任何/r 一/m 次/q 交易/n 中/nd ，/w 拿/v 超过/v 你/r 资本/n 的/u 十分/d 之一/m 或/c 百分/n 之/u 十/m 去/v 冒险/v 。/w 如果/c 你/r 从/p 1/m ，/w 000/m 美元/n 起步/v ，/w 那么/r 你/r 的/u 第一/m 笔/n 交易/n 就/d 不应/vu 超过/v 100/m 美元/n ，/w 而且/c 限制/v 损失/v 的/u 方法/n 就是/d 下/nd 止/v 蚀/v 单/a 。/w 有/v 10/m 股/n 股票/n ，/w 损失/v 3/m 个/q 点/n 或/c 30/m 美元/n ，/w 比/p 有/v 100/m 股/n 股票/n ，/w 损失/v 300/m 美元/n 要好/a 很多/a 。/w 只要/vu 有/v 资本/n 可/vu 供/v 操作/v ，/w 你/r 总能/vu 发现/v 新/a 的/u 获利/v 机会/n 。/w 一开始/v 就/d 冒/v 巨大/a 的/u 风险/n ，/w 会/vu 使/v 你/r 的/u 资本/n 处在/v 危险/a 之中/nd ，/w 而且/c 有损/v 你/r 的/u 判断力/n 。/w 按/p 这/r 条/q 规则/n 进行/v 交易/n ，/w 即使/c 有/v 损失/v ，/w 也/d 不会/vu 使/v 你/r 心神不安/i ./w 止/v 蚀/v 单/a     我/r 认为/v 我/r 不必/d 再/d 重复/v 提及/v 使用/v 止/v 蚀/v 单/a 的/u 好处/n ，/w 因为/c 它/r 是/vl 保护/v 投资者/n 和/c 交易/n 商/n 的/u 唯一/a 的/u 安全/a 阀/n 。/w 投资者/n 或/c 交易/n 商会/n 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 而且/c 十/m 次/q 中/nd 有一次/nt 止/v 蚀/v 单/a 的/u 委托/v 价格/n 会/vu 正好/d 在/p 顶部/nd 或/c 底部/nd 。/w 从此以后/i ，/w 他/r 总是/d 记/v 着/u 这/r 件/q 事/n ，/w 并/c 说/v ，/w ‘/w 如果/c 我/r 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 股价/n 会/vu 正好/d 下跌/v 到/v 委托/v 价/n ，/w 或/c 正好/d 上升/v 到/v 委托/v 价/n ，/w 随后/d 市场/n 就/d 会/vu 朝/p 另/r 一个/mq 方向/n 行进/v 。/w ”/w 所以/c ，/w 下次/n 他/r 就/d 不再/d 用/v 止/v 蚀/v 单/a 。/w 他/r 的/u 经纪人/n 常常/d 告诉/v 他/r ，/w 止/v 蚀/v 单/a 总能/vu 成交/v 。/w 这个/r 交易/n 者/k 忘记/v 了/u ，/w 十有八九/i 止/v 蚀/v 单是/vl 正确/a 的/u ，/w 而且/c 本/r 可以/vu 在/p 市场/n 与/c 他/r 的/u 期望/n 背道而驰/i 时/nt ，/w 使/v 他/r 脱身/v ，/w 避免/v 更/d 大/a 的/u 损失/v 。/w 如果/c 哪/r 次/q 止/v 蚀/v 单/a 让/p 你/r 错误/n 地/u 离/v 场/q ，/w 那么/r 下面/nd 的/u 九/m 次/q 它/r 就/d 会/vu 发挥/v 作用/n ，/w 让/p 你/r 正确/a 地/u 脱身/v 。/w 因此/c 不要/vu 忘记/v 设置/v 止/v 蚀/v 单/a 。/w 转变/v 观念/n     智者/n 会/vu 转变/v 观念/n ；/w 而/c 愚者/n 不会/vu 。/w 智者/n 会/vu 先/d 调查/v 然后/c 再/d 做/v 决定/v ,/w 而/c 愚者/n 仅仅是/v 做/v 决定/v 。/w 在/p 华尔街/ns ，/w 不/d 转变/v 观念/n 的/u 人/n 很快/a 就/d 会/vu 头脑/n 僵化/v 。/w 一旦/d 你/r 决定/v 进行/v 一/m 笔/n 交易/n 而且/c 有/v 确定/v 的/u 理由/n ，/w 就/d 不要/vu 无缘无故/i 地/u 改变/v 。/w 我/r 所/u 指/v 的/u 最/d 重要/a 的/u 事/n 是/vl ，/w 在/p 市场/n 与/c 你/r 判断/v 背/v 道/v 而/c 弛/x 时/nt 更改/v 或/c 取消/v 止/v 蚀/v 单/a 。/w 进行/v 一/m 笔/n 交易/n 后/nd ，/w 你/r 首先/d 要/vu 做/v 的/u 是/vl 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 它/r 可/vu 用来/v 自我/r 保护/v 。/w 一旦/d 你/r 下/nd 了/u 止/v 蚀/v 单/a ，/w 就/d 完成/v 了/u 一/m 项/q 聪明/a 的/u 举措/n 和/c 正确/a 的/u 判断/v 。/w 从/p 这个/r 决定/v 中/nd 转变/v 观念/n 是/vl 愚蠢/a 的/u ，/w 撤消/v 你/r 已经/d 设置/v 的/u 止/v 蚀/v 单/a ，/w 并非/d 基于/p 正确/a 的/u 判断/v 而是/vl 因为/c 希望/v ，/w 但/c 在/p 华尔街/ns ，/w 希望/v 只/d 会/vu 导致/v 损失/v 。/w 一旦/d 你/r 设/v 冒/v 了/u 止/v 蚀/v 单/a ，/w 而且/c 不/d 撤消/v ，/w 那么/r 十有八九/i ，/w 事实/n 将/d 证明/v 它/r 是/vl 一/m 种/q 最佳/a 结果/n ，/w 坚持/v 这/r 条/q 规则/n 的/u 人/n 将/d 获得/v 成功/a 。/w 我/r 再次/d 重申/v ，/w 如果/c 你/r 不能/vu 遵循/v 某种/r 规则/n ，/w 就/d 不要/vu 开始/v 投机/v ,/w 因为/c 你/r 将/d 血/n 本无/v 归/v ，/w 你/r 必须/d 遵守/v 而且/c 永不/d 偏离/v 的/u 规则/n 之/u ―/w 就是/d 在/p 交易/n 的/u 同时/c 设置/v 止/v 蚀/v 单/a 而且/c 不/d 撤消/v 。/w 过度/d 交易/n     历史/n 一再/d 重演/v ，/w 这/r 是/vl 由于/c 人性/n 的/u 弱点/n 。/w 迅速/a 致富/v 的/u 贪欲/n 己/r 使/v 大多数/n 人/n 付出/v 了/u 难以/d 计算/v 的/u 代价/n 。/w 每/r 一个/mq 有经验/v 的/u 交易/n 者/k 都/d 知道/v ，/w 过度/d 交易/n 是/vl 他/r 最大/a 的/u 弱点/n ，/w 但/c 他/r 对/p 此/r 放任自流/i ，/w 最终/d 倾家荡产/i 。/w 在/p 交易/n 中/nd ，/w 必须/d 有/v 一个/mq 治愈/v 这/r 种/q 最大/a 弱点/n 的/u 处方/n ，/w 这/r 就是/d 止/v 蚀/v 单/a 。/w 我们/r 必须/d 战胜/v 这个/r 弱点/n ，/w 而/c 止/v 蚀/v 单是/vl 对付/v 过度/d 交易/n 的/u 良方/n 。/w 保护/v 盈利/n     保护/v 盈利/n 与/c 保护/v 你/r 的/u 资本/n 同等/a 重要/a 。/w 一旦/d 你/r 在/p 某个/r 交易/n 巾/n 获得/v 盈利/n ，/w 就/d 不能/vu 让/p 它/r 化为乌有/i ，/w 变成/v 损失/v 。/w 这/r 条/q 规则/n 有/v 一些/m 例外/v ，/w 而且/c 利润/n 的/u 大小/n 应当/vu 决定/v 在/p 何处/r 设置/v 止/v 蚀/v 单/a 。/w 下回/n 我/r 给出/v 了/u 在/p 一般/a 情况/n 下/nd 可以/vu 采用/v 的/u 最/d 安全/a 的/u 规则/n 。/w 一旦/d 某个/r 股票/n 朝/p 对/p 你/r 有利/a 的/u 方/n 问/v 运动/n 了/u 3/m 点/n ，/w 就/d 按/p 你/r 看到/v 的/u 价格/n 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 即使/c 这个/r 价格/n 已经/d 有/v 了/u 。/w 对于/p 交易/n 活跃/a ，/w 价格/n 高/a 起/v 的/u 股票/n ，/w 你/r 可以/vu 等到/v 它/r 有/v 4/m 至/v 5/m 点/n 的/u 利润/n 时/nt ，/w 再/d 将/d 止/v 蚀/v 单/a 改/v 在/p 市场/n 一旦/d 反转/v 而/c 你/r 正好/d 打/v 平手/n 的/u 地方/n 。/w 这样/r ，/w 你/r 就/d 可以/vu 将/d 风险/n 减至/v 最小/a ，/w 将/d 获利/v 的/u 可能性/n 增至/v 最大/a 。/w 只要/vu 股票/n 朝/p 对/p 你/r 有利/a 方向/n 的/u 运动/n ，/w 就/d 用/v 止/v 蚀/v 单/a 步/n 步/n 跟随/v ，/w 这/r 可以/vu 保护/v 并/c 增加/v 你/r 的/u 利润/n 。/w 何时/r 人/n 市/n     知道/v 何时/r 买卖/n 是/vl 非常/d 重要/a 的/u ，/w 而/c 见/v 你/r 必须/d 有/v 某种/r 规则/n 或/c 信号/n ，/w 作为/v 你/r 设置/v 买卖/n 单/a 的/u 时间/n 依据/n 。/w 当/p 你/r 认为/v 市场/n 正在/d 接近/v 底部/nd 或/c 顶部/nd ，/w 那么/r 你/r 会/vu 发现/v 在/p 百分/n 之/u 七/m 十/m 的/u 情况/n 下/nd 自已/v 是/vl 错/a 的/u 。/w 重要/a 的/u 并不是/v 市场/n 今天/nt 会/vu 怎么/r 走/v ，/w 或者/c 你/r 认为/v 市场/n 该/vu 怎么/r 走/v ：/w 而/c 恰恰/d 是/vl 日后/nt 你/r 期待/v 获利/v 时/nt 市场/n 趋势/n 的/u 迹象/n 是/vl 什么/r 。/w     当/p ―/w 个/q 股票/n 到达/v 低位/n 或/c 高位/n 时/nt ，/w 如果/c 你/r 想/v 建/v 仓/n ，/w 就/d 应/vu 等到/v 趋势/n 已经/d 向上/v 或/c 向/p 下/nd 的/u 信号/n 出现/v 。/w 有时/d ，/w 你/r 会/vu 因/c 等待/v 而/c 错过/v 底部/nd 或/c 顶部/nd ，/w 但/c 观望/v 可以/vu 使/v 你/r 保存/v 资金/n ，/w 直至/v 你/r 有/v 理由/n 相信/v 你/r 是/vl 顺势/d 而/c 为/vl ，/w 而/c 非/d 逆水行舟/i 。/w     你/r 必须/d 牢记/v 的/u 重要/a 事情/n 之一/m 是/vl ，/w 你/r 不是/vl 要/vu 获得/v 多/a 大/a 的/u 利润/n ，/w 或/c 造成/v 多/a 大/a 的/u 损失/v 。/w 你/r 必须/d 撇开/v 钱/n 的/u 问题/n 。/w 你/r 的/u 目标/n 必须/d 是/vl 与/c 市场/n 保持/v ―/w 致/v 。/w 顺应/v 市场/n 的/u 趋势/n 。/w 花/n 全部/n 的/u 时间/n 研究/v 市场/n 的/u 正确/a 趋势/n 。/w 不要/vu 考虑/v 利润/n 。/w 如果/c 你/r 与/c 市场/n 保持/v ―/w 致/v ，/w 利润/n 自/p 会/vu 滚滚/a 而/c 来/vd 。/w 如果/c 你/r 看错/v 了/u 趋势/n ，/w 那么/r 就/d 得/u 使用/v 古老/a 而/c 可靠/a 的/u 保护伞/n ―/w ―/w 份/q 止/v 蚀/v 单/a 。/w 买卖/n 太/d 早/a 或/c 太/d 迟/a     投资者/n 常常/d 过早/a 地/u 离/v 场/q ，/w 因为/c 他们/r 已经/d 持有/v 股票/n 很/d 长/a 时间/n 了/u ，/w 他们/r 等待/v 着/u 股票/n 交/v 投/v 活跃/a ，/w 价格/n 上涨/v ，/w 然后/c 在/p 股价/n 第一次/mq 亡/v 升至/v 新/a 的/u 空间/n 时/nt 匆忙/a 卖出/v ，/w 这/r 是/vl 一个/mq 错误/n 。/w 看/v 看/v 阿/h 音/n 逊/v 公司/n (/w Atchison/ws )/w 、/w 美国/ns 电报/n 电话/n 公司/n (/w AT/ws &/w T/ws )/w 和/c 纽约/ns 中央/n 公司/n (/w New/ws  York/ws  Central/ws )/w 的/u 转向/v 图/n 。/w     还有/v ―/w 类/n 投资者/n ，/w 总是/d 离/v 场/q 太/d 迟/a ，/w 因为/c 当/p 大/a 涨势/n 来临/v 时/nt ，/w 他/r 捂/v 着/u 股票/n ，/w 希望/v 股价/n 能/vu 创出/v 新高/n 。/w 但/c 股价/n 永远/d 不会/vu 到达/v 他/r 希望/v 卖出/v 的/u 价值/n 。/w 然后/c ，/w 股价/n 的/u 第一次/mq 快速/a 下跌/v 出现/v 了/u ，/w 此时/nt ，/w 他/r 决定/v 如果/c 股票/n 再次/d 反弹/v 至/v 前/nd 一个/mq 高/a 点/n ，/w 他/r 就/d 出货/v 。/w 结果/n ，/w 股票/n 确实/d 反弹/v 了/u ，/w 但/c 没有/v 到达/v 前/nd 一个/mq 高/a 点/n ，/w 随后/d 便/d 调头/v 下滑/v ，/w 创出/v 新/a 低/a ，/w 此时/nt ，/w 他/r 再次/d 在/p 脑海/n 中/nd 固定/v 了/u ―/w 个/q 他/r 愿意/vu 卖出/v 的/u 价格/n ，/w 但/c 这/r 仅仅是/v 一个/mq “/w 希望/v ”/w 的/u 价位/n ,/w 然后/c ，/w 他/r 看/v 着/u 股票/n ―/w 跌/v 再/d 跌/v ，/w 最终/d 他/r 在/p 股票/n 已经/d 从/p 顶部/nd 跌/v 了/u 一/m 大/a 段/q 后/nd 才/d 清仓/v 出货/v 。/w 你/r 永远/d 应当/vu 等到/v 看出/v 趋势/n 发生/v 变化/v 时/nt 再/d 抛售/v 股票/n ，/w 但是/c ,/w 一旦/d 你/r 确实/d 看出/v 趋势/n 已经/d 改变/v ，/w 就/d 应/vu 毫不迟疑/i 地/u 出货/v 。/w 对于/p 这/r 种/q 交易/n 者/k 的/u 最好/a 规则/n 就是/d 使用/v 止/v 油/n 单/a ，/w 即使/c 委托/v 价/n 与/c 现在/nt 尚/d 有/v 10/m 至/v 20/m 点/n 的/u 距离/n 。/w 延误/v 带来/v 危险/a     在/p 华尔街/ns ，/w 是/vl 行动/n ，/w 而/c 不是/vl 延误/v 才能/c 产生/v 利润/n 。/w 希望/v 毫无用处/i ，/w 因为/c 那/r 不能/vu 赢得/v 游戏/n 的/u 胜利/v 。/w 凭/p 希望/v 赌博/v 的/u 人/n 总要/vu 破产/v 。/w 你/r 必须/d 停止/v 希望/v ,/w 开始/v 思考/v 。/w 而且/c ，/w 当/p 你/r 开始/v 思考/v 以后/nt ，/w 除非/c 是/vl 在/p 正确/a 的/u 时间/n 行动/n ，/w 否则/c 深思熟虑/i 也/d 起/v 不了/v 作用/n 。/w 知道/v 什么/r 时候/n 行动/n ，/w 但/c 又/d 不/d 动手/v ，/w 于事无补/i 。/w 延误/v 总是/d 危险/a 的/u 。/w 在/p 市场/n 中/nd ，/w 你/r 希望/v 或/c 延误/v 行动/n 的/u 时间/n 越/d 长/a ，/w 做出/v 的/u 判断/v 就/d 越/d 糟/a ，/w 犯错误/v 的/u 可能性/n 就/d 越/d 大/a 。/w 反应/n 迟钝/a 是/vl 死亡/v ，/w 是/vl 毁灭/v 。/w 行动/n 才是/vl 生命/n 。/w 看/v 对/p 行/v 悄/x 也好/u ，/w 看错/v 行情/n 也好/u ，/w 只要/vu 不/d 付/v 话/n 行动/n ，/w 就/d 不能/vu 为/vl 你/r 保本/v ，/w 或/c 帮/v 你/r 赚钱/v 。/w 记住/v ，/w 延误/v 总是/d 危险/a 的/u 。/w 立即/d 采取/v 行动/n ，/w 比/p 相信/v ―/w 个/q 不/d 确定/v 的/u 时间/n 要好/a 得/u 多/a 。/w 你/r 不应/vu 在/p 忧心/v 冲/v 仲/n 或/c 意气/n 消沉/a 的/u 时候/n 进行/v 交易/n 。/w 当/p 你/r 身心/n 不/d 适时/a ，/w 你/r 的/u 判断/v 总会/vu 出错/v 。/w 成功/a 投机者/n 的/u 规则/n 之一/m 就是/d 应当/vu 保持/v 身心健康/n ，/w 因为/c 健康/a 就是/d 财富/n 。/w 何时/r 加码/v 加码/v 有/v 有/v 两/m 种/q 方法/n 。/w ―/w 种/q 是/vl 在/p 市场/n 突破/v 进入/v 新/a 的/u 价格/n 区域/n ，/w 或/c 创出/v 新高/n ，/w 或/c 创出/v 新/a 低/a 的/u 时候/n 立即/d 加码/v 买进/v 或/c 卖出/v 。/w 在/p 快速/a 运动/n 的/u 市场/n 中/nd ,/w 当/p 市场/n 运动/n 对/p 你/r 有利/a 时/nt 。/w 你/r 可以/vu 在/p 每/r 上涨/v 或/c 下跌/v 3/m 、/w 5/m 或/c 10/m 个/q 点/n 时/nt 继续/v 买/v 入/v 或/c 卖出/v ，/w 所有/a 这些/r 都/d 取决于/v 你/r 交易/n 的/u 股票/n 或/c 加码/v 的/u 方法/n 。/w 我/r 的/u 方法/n 是/vl 判断/v 调整/v 的/u 位置/n ，/w 以及/c 股票/n 已经/d 从/p 短期/nt 的/u 顶部/nd 调整/v 了/u 多少/m 点/n ，/w 或/c 从/p 短期/nt 的/u 底部/nd 反弹/v 了/u 多少/m 点/n 。/w 找出/v 这些/r 调整/v 是/vl 杏/n 已经/d 运动/n 了/u 3/m 、/w 5/m 、/w 7/m 、/w 10/m 或/c 12/m 个/q 点/n ；/w 然后/c 你/r 就/d 可以/vu 在/p 从/p 顶部/nd 开始/v 的/u 调整/v 个/q 第一/m 、/w 第二/m 、/w 第三/m 或/c 第/h 四/m 次/q 加码/v 买进/v 或/c 卖出/v ．/w 这/r 要/vu 根据/p 过去/nt 的/u 调整/v 幅度/n 等待/v 3/m 、/w 5/m 或/c l/ws 0/m 个/q 点/n 。/w 在/p 熊市/n 中/nd 这/r 条/q 规则/n 反过来/d 也/d 适用/v 。/w 如果/c 你/r 从/p 1924/m 年/nt 至/v 1929/m 年/nt 在/p 通用/v 汽车/n (/w General/ws  Motors/ws )/w 这/r 只/d 股票/n 上/nd 遵循/v 这/r 条/q 规则/n ，/w 你/r 就/d 会/vu 发现/v 你/r 的/u 加码/v 比/p 相隔/v 许多/a 点/n 买进/v 或/c 卖出/v 要/vu 安全/a 。/w 我/r 的/u 时间/n 规则/n 是/vl 测定/v 第一次/mq 重要/a 调整/v 的/u 时间/n ，/w 这/r 条/q 规则/n 会/vu 在/p 你/r 加码/v 时/nt 有所/v 帮助/v 。/w 例如/v ，/w 通用/v 汽车/n 从/p U/ws 24/m 年/nt 开始/v 上涨/v 时/nt 仅/d 调整/v 了/u 3/m 周/nhf ，/w 所以/c 每次/r 当/p 它/r 从/p 任何/r 顶部/nd 调整/v 2/m 至/v 3/m 周/nhf 时/nt 买/v 入/v 较为/d 对/p 靠/v ，/w 直至/v 它/r 形成/v 最终/d 的/u 顶部/nd 而且/c 主要/a 趋势/n 发生/v 反转/v 。/w 测定/v 调整/v 的/u 时间/n 并/c 计算/v 出来/vd ，/w 这/r 种/q 方法/n 可以/vu 大幅/n 提高/v 你/r 的/u 利润/n ，/w 使/v 你/r 紧跟/v 股票/n 的/u 主要/a 趋势/n ，/w 有时/d 甚至/d 长达/v 数/n 年/nt ，/w 而且/c 你/r 常常/d 可以/vu 获得/v 100/m 至/v 200/m 点/n 的/u 利润/n 。/w 就/d 像/v 其他/r 规则/n 那样/r ，/w 这/r 条/q 时间/n 规则/n 对/p 成交/v 活跃/a ，/w 价格/n 高/a 起/v 的/u 股票/n 尤其/d 有效/a ，/w 因此/c 应/vu 将/d 它/r 应用/v 于/p 活跃/a 的/u 市场/n 中/nd ./w 无论/c 你/r 使用/v 仍/d 种/q 加码/v 方法/n ，/w 应当/vu 永远/d 设置/v 止/v 蚀/v 单/a ，/w 因为/c 你/r 必须/d 保护/v 你/r 的/u 利润/n 。/w 你/r 获得/v 的/u 利润/n 越/d 多/a ，/w 可以/vu 承受/v 的/u 市场/n 波动/v 空间/n 就/d 越/d 大/a ,/w 可以/vu 容忍/v 的/u 占/v 场/q 反向/a 运动/n 或/c 调整/v 空间/n 也/d 越/d 大/a ，/w 也就是/d 你/r 可以/vu 让/p 止/v 蚀/v 单/a 的/u 价位/n 远离/v 目前/nt 的/u 市场价/n ,/w 这样/r 一/m 次/q 自然/a 的/u 调整/v 不会/vu 干扰/v 你/r 加码/v 。/w 比如/c ，/w 假设/v 你/r 已经/d 抓住/v 了/u 一/m 只/d 上涨/v 的/u 股票/n ，/w 而且/c 相对/a 你/r 最初/nt 的/u 仓/n 垃/x 已/d 有/v 了/u 100/m 点/n 的/u 利润/n 。/w 如果/c 这/r 只/d 股票/n 以前/nt 曾经/d 回/v 调过/v 20/m 点/n ，/w 那么/r 它/r 就/d 可能/vu 在/p 不/d 影响/v 主要/a 趋势/n 的/u 情况/n 下/nd 再次/d 回/v 调/v 20/m 点/n ．/w 所以/c ．/w 你/r 的/u 止/v 蚀/v 价值/n 可以/vu 低于/v 市价/n 20/m 个/q 点/n ，/w 因为/c ，/w 即使/c 止/v 蚀/v 单/a 成交/v ，/w 你/r 也/d 不会/vu 损失/v 任何/r 资本/n ，/w 而/c 只是/d ―/w 部分/n 帐面/nl 利润/n ，/w 但/c 在/p 加码/v 的/u 早期/nt 阶段/n ，/w 你/r 的/u 止/v 蚀/v 单/a 可能/vu 必须/d 紧贴/v 市价/n ，/w 以/p 保护/v 你/r 的/u 初始/nt 资本/n 。/w 期待/v 多/a 大/a 的/u 盈利/n     大多数/n 交易/n 者/k 期待/v 从/p 投资/v 买卖/n 中/nd 获得/v 暴利/n 。/w 他们/r 从不/d 停下来/v 算/v 算/v ，/w 如果/c 在/p 10/m 至/v 20/m 年/nt 的/u 时期/nt 中/nd ，/w 每年/nt 获得/v 25/m ％/w 的/u 收益/v ，/w 意味/v 着/u 什么/r 。/w 从/p 1/m ，/w 000/m 美元/n 起步/v ，/w 每年/nt 获利/v 25/m %/w ，/w 10/m 年/nt 下来/vd 就是/d 9/m ，/w 313/m ．/w 25/m 美元/n 。/w l/ws 0/m ，/w 000/m 美元/n 按/p 25/m %/w 的/u 年/nt 速率/n 增长/v 10/m 年/nt 就是/d 93/m ，/w 132/m ．/w 70/m 美元/n 。/w 可见/c ，/w 如果/c 一/m 个人/n 操作/v 稳健/a 而/c 又/d 不/d 贪图/v 暴利/n ，/w 那么/r 在/p ―/w 段/q 时期/nt 里/nd 积累/v ―/w 笔/n 财富/n 还是/d 容易/a 的/u 。/w 许多/a 来/vd 华尔街/ns 的/u 交易/n 者/k 都/d 抱/v 着/u 在/p 一/m 周/nhf 或/c ―/w 个/q 月/nt 内/nd 将/d 资本/n 翻/v 倍/n 的/u 念头/n 。/w 这/r 是/vl 做/v 不到/v 的/u 。/w 市场/n 的确/d 存在/v 一些/m 天赐良机/i 、/w 此时/nt 你/r 可以/vu 在/p 一天/nt 、/w 一/m 周/nhf 或/c ―/w 个/q 月/nt 内/nd 嫌/v 到/v 一/m 大/a 笔/n 钱/n ，/w 但是/c 一旦/d 你/r 抓住/v 了/u 这样/r 的/u 机会/n ，/w 赚/v 个/q 盆/n 钵/n 满/a 溢/v ，/w 也/d 不必/d 因此/c 想入非非/i ，/w 臆想/v 永远/d 获得/v 如此/r 大幅/n 的/u 利润/n 。/w 要/vu 记住/v ，/w 市场/n 在/p 大多数/n 时候/n 是/vl 正常/a 运动/n 的/u ．/w 因此/c ，/w 在/p 大多数/n 时候/n 你/r 不/d 可能/vu 获得/v 超常/a 的/u 利润/n 。/w 许多/a 交易/n 者/k 在/p 买卖/n ―/w 只/d 股票/n 时/nt 从不/d 考虑/v 他们/r 获利/v 机会/n 有/v 多/a 大/a ，/w 也/d 从不/d 考虑/v 损失/v 的/u 可能性/n 。/w 这/r 应当/vu 成为/v 你/r 的/u 规则/n 之/u ―/w ：/w 当/p 你/r 认为/v 不/d 可能/vu 获得/v 3/m 至/v 5/m 个/q 点/n 的/u 利润/n 时/nt ，/w 就/d 不要/vu 买卖/n 股票/n ，/w 除非/c 你/r 的/u 止/v 蚀/v 单/a 仅有/v 1/m 至/v 2/m 个/q 点/n 。/w 一般来说/c ，/w 不/d 值得/v 为了/p 获得/v 可能/vu 3/m 至/v 5/m 个/q 点/n 的/u 利润/n ，/w 而/c 冒/v 损失/v 3/m 至/v 5/m 个/q 点/n 的/u 风险/n 。/w 当/p 你/r 有/v 机会/n ，/w 至少/d 是/vl 利润/n 大于/v 损失/v 的/u 指望/v 时/nt ，/w 再/d 进行/v 交易/n 。/w 当/p 你/r 仅/d 认为/v 可以/vu 获利/v 3/m 至/v 5/m 个/q 点/n 时/nt 就/d 不要/vu 人/n 市/n ，/w 因为/c 你/r 可能/vu 判断/v 失误/v ，/w 遭受/v 这样/r 大/a 的/u ，/w 甚至/d 更/d 大/a 的/u 损失/v 。/w 最好/a 是/vl 等到/v 股票/n 以/p 某种/r 方式/n 穿越/v 阻力/n 位/q ，/w 而且/c 进入/v 了/u 产生/v 更/d 大/a 利润/n 和/c 更/d 久/a 涨势/n 的/u 地方/n 。/w 跑/v 差价/n 的/u 人/n 赚/v 不了/v 钱/n ；/w 而/c 只能/vu 获得/v 蝇头小利/i 。/w 要/vu 记住/v ，/w 要/vu 想/v 获得/v 成功/a ，/w 你/r 的/u 利润/n 就/d 必须/d 永远/d 大于/v 损/v 大/a ，/w 而且/c 你/r 的/u 规则/n 必须/d 是/vl 减小/v 损失/v ，/w 累积/v 利润/n 。/w 如何/r 回应/v 追加/v 保证金/n 的/u 通知/n     你/r 做/v 了/u 一/m 笔/n 交易/n ，/w 并/c 同时/c 存入/v 了/u 相应/v 的/u 保证金/n ，/w 但/c 后来/nt 股票/n 朝着/v 对/p 你/r 不利/a 的/u 方向/n 运行/v ，/w 而且/c 经纪人/n 要求/v 追加/v 保证金/n ，/w 在/p 大多数/n 情况/n 下/nd ，/w 你/r 要/vu 做/v 的/u 不是/vl 存入/v 更/d 多/a 的/u 保证金/n ，/w 而是/vl 按/p 市价/n 卖出/v ，/w 或/c 回/v 补/v 你/r 的/u 空头/a 仓/n 位/q 。/w 如果/c 你/r 要/vu 存入/v 更/d 多/a 的/u 保证金/n ，/w 那么/r 就/d 在/p 你/r 的/u 判断力/n 好些/m 的/u 时候/n ，/w 把/p 它/r 用/v 在/p 新/a 的/u 或是/vl 有/v 更/d 好/a 理由/n 的/u 交易/n 上/nd 。/w 十有八九/i ，/w 当/p 一个/mq 交易/n 者/k 第一次/mq 存入/v 保证金/n 后/nd ，/w 他/r 会/vu 死/v 捂/v 股票/n ，/w 直至/v 接到/v 第二/m 个/q 甚至/d 第三/m 个/q 追加/v 保证金/n 的/u 通知/n ，/w 而且/c 只要/vu 他/r 还有/v 钱/n 就/d 不/d 断/v 追加/v ，/w 结果/n 在/p 一/m 笔/n 交易/n 中/nd 损失/v 了/u 他/r 所/u 方/n 的/u 资本/n 。/w 如果/c 经纪人/n 不得不/d 通知/n 你/r 追加/v 保证金/n ，/w 那么/r 一定/d 是/vl 有/v 什么/r 不对头/a 的/u 地方/n ，/w 你/r 最好/a 还是/d 清仓/v 离/v 场/q 。/w 联合/v 帐户/n 只要/vu 你/r 可以/vu 避免/v ，/w 就/d 不要/vu 开/v 联合/v 帐户/n ，/w 或/c 与/c 他人/r 合伙/v 交易/n 。/w 当/p 两/m 个人/n 共同/a 拥有/v 一个/mq 帐户/n 时/nt ，/w 他们/r 可能/vu 会/vu 在/p 正确/a 的/u 时间/n 买/v 入/v 股票/n ，/w 或是/vl 在/p 正确/a 的/u 时间/n 卖/v 空/a ，/w 甚至/d 建/v 仓/n 的/u 时机/n 都/d 是/vl 正确/a 的/u ，/w 但/c 接着/v 麻烦/a 就/d 来/vd 了/u ―/w ―/w 在/p 平仓/v 时/nt ，/w 他们/r 很少/a 能/vu 因/c 获利/v 而/c 在/p 时间/n 和/c 价格/n 上/nd 取得/v ―/w 致/v 。/w 结果/n 是/vl 他们/r 在/p 平仓/v 时/nt 犯/v 下/nd 错误/n 。/w 一/m 个人/n 捂住/v 股票/n ，/w 因为/c 另/r 一/m 个人/n 不想/v 退出/v ，/w 但是/c 市场/n 发生/v 了/u 反转/v ，/w 原先/d 的/u 交易/n 变/v 得/u 对/p 他们/r 不利/a ；/w 此时/nt ，/w 他们/r 继续/v 持/v 仓/n ，/w 希望/v 着/u 获利/v ，/w 最终/d 在/p 一个/mq 以/p 共同/a 赢利/v 开始/v 的/u 交易/n 上/nd 受挫/v 。/w 让/p 一个/mq 头脑/n 在/p 股市/n 中/nd 操作/v 并/c 保持/v 正确/a 已/d 属/v 不易/a ．/w 让/p 两/m 个/q 头脑/n 保持/v 一致/a 并/c 在/p 股市/n 中/nd 共同/a 操作/v 则/c 是/vl 难上加难/i 。/w 两/m 人/n 共同/a 取得/v 成功/a 的/u 唯一/a 途径/n 是/vl 让/p 一/m 个人/n 负责/v 买进/v 和/c 放空/v ，/w 而/c 另/r 一/m 个人/n 专门/a 负责/v 下/nd 止/v 蚀/v 单/a 。/w 当/p 他们/r 犯错误/v 的/u 时候/n ，/w 止/v 蚀/v 单/a 可以/vu 对/p 他们/r 两/m 人/n 都/d 起到/v 保护/v 作用/n 。/w 让/p 一个/mq 人和/n 他/r 的/u 妻子/n 开设/v 联合/v 帐户/n 是/vl 个/q 坏/a 注意/v 。/w 出入/v 市/n 的/u 行动/n 应/vu 由/p 一/m 个人/n 负责/v ，/w 这/r 个人/n 必须/d 学习/v 在/p 一个/mq 投资/v 买卖/n 中/nd 如何/r 行动/n ，/w 以及/c 如何/r 迅速/a 地/u 行动/n ，/w 而且/c 在/p 投机/v 买卖/n 中/nd 不/d 受/v 合伙人/n 的/u 影响/v 。/w 交易/n 者/k 不愿/vu 知道/v 什么/r     普通/a 的/u 投资者/n 不愿/vu 听到/v 痛苦/a 的/u 事实/n 。/w 他们/r 需要/v 那些/r 迎合/v 他们/r 希望/v 的/u 东西/n 。/w 当/p 他们/r 买/v 入/v 一/m 只/d 股票/n 后/nd ，/w 就/d 相信/v 所有/a 的/u 消息/n 、/w 传闻/n 、/w 评论/v 和/c 谎言/n 都/d 在/p 支撑/v 股票/n 上涨/v ，/w 但/c 如果/c 给/p 他/r 看/v 对/p 这/r 只/d 股票/n 个/q 利/n 的/u 报告/n ，/w 或是/vl 让/p 人/n 告诉/v 他/r 对/p 他/r 已经/d 买进/v 的/u 股票/n 的/u 不利/a 消息/n ．/w 他/r 就/d 会/vu 充/v 耳/n 不问/v 。/w 但是/c ，/w 只有/c 事实/n 才能/c 帮助/v 他/r ，/w 他/r 也/d 必须/d 相信/v 事实/n ，/w 而/c 不是/vl 那些/r 他/r 可以/vu 构筑/v 希望/v ，/w 并/c 在/p 后来/nt 带来/v 损失/v 的/u 东西/n 。/w 一个/mq 交易/n 者/k 在/p 犯/v 了/u 一/m 次/q 错误/n 后/nd 会/vu 说/v ，/w ‘/w 下次/n 我/r 不会/vu 再犯/v 同样/a 的/u 错误/n ，/w ’/w 但/c 他/r 还是/d 重蹈覆辙/i ，/w 这/r 就是/d 为/vl 仆/n 么/k 我们/r 经常/d 在/p 华尔街/ns 看到/v 老/a 羊/n 让/p 羔羊/n 钻/v 同样/a 的/u 胡同/n ．/w 步/n 其/r 后尘/n 的/u 原因/n 。/w 在/p 华尔街/ns ，/w 人们/n 很少/a 谈论/v 损失/v 这/r 一/m 真正/a 的/u 内幕/n 。/w 交易/n 者/k 无论/c 大小/n ，/w 总是/d 在/p 把/p 他们/r 的/u 利润/n 挂在嘴上/v ，/w 夸大/v 他们/r 的/u 成功/a 交易/n ，/w 而/c 绝口/v 不/d 谈/v 他们/r 的/u 损失/v 。/w 因此/c ，/w 当/p 无知/v 的/u 羔羊/n 初/n 来/vd 华尔街/ns 时/nt ，/w 总/d 被/p 弄/v 得/u 相信/v 在/p 这里/r 只/d 可能/vu 产生/v 利润/n ，/w 而/c 不是/vl 故事/n 的/u 另/r 一面/d ，/w 即/d 在/p 华/nhf 尔/r 衔/v 曾/d 蒙受/v 多少/m 损失/v ，/w 而/c 这/r 才能/c 真正/a 帮助/v 他/r ，/w 防止/v 他/r 犯/v 下/nd 同样/a 的/u 错误/n 。/w 新来/v 的/u 羔羊/n 应当/vu 知道/v ，/w 在/p 华/nhf 尔/r 衔/v 没有/v 设置/v 止/v 蚀/v 单/a 和/c 过度/d 交易/n 已经/d 是/vl 造成/v 90/m ％/w 以上/nd 的/u 失败/v 的/u 原因/n 。/w 因此/c ，/w 为了/p 取得/v 成功/a ，/w 他/r 必须/d 采用/v 一/m 种/q 战胜/v 已经/d 导致/v 他人/r 破产/v 的/u 弱点/n 的/u 方法/n 。/w 人/n 的/u 因素/n ―/w ―/w 最大/a 的/u 弱点/n     交易/n 者/k 赚钱/v 的/u 时候/n ．/w 会/vu 褒奖/v 自己/r ，/w 认为/v 自己/r 的/u 判断/v 是/vl 正确/a 的/u ，/w 而且/c 全/a 凭/p 自已/v 的/u 本事/n 。/w 而/c 当/p 他/r 赔钱/v 的/u 时候/n ，/w 就/d 会/vu 采取/v 一/m 种/q 截然/d 个/q 同/p 的/u 态度/n ，/w 他/r 很少/a 会/vu 责怪/v 自己/r ，/w 或是/vl 在/p 从/p 自己/r 身上/nl 找出/v 失败/v 的/u 原因/n 。/w 他/r 会/vu 找/v 借口/n ，/w 安慰/v 自已/v 是/vl 因为/c 发生/v 了/u 意外/a ，/w 再/d 就是/d 如果/c 他/r 没有/v 听信/v 别人/r 的/u 建议/v ，/w 本该/v 是/vl 可以/vu 赚钱/v 的/u 。/w 他/r 会/vu 找出/v 许多/a “/w 如果/c ”/w 、/w “/w 而且/c ”/w 和/c “/w 但是/c ”/w ，/w 而且/c 认为/v 这/r 都/d 不是/vl 他/r 的/u 过错/n 。/w 这/r 是/vl 为什么/r 他/r 会/vu 再次/d 犯错误/v 并/c 招致/v 损失/v 的/u 原因/n 。/w     投资/v 考/v 和/c 交易/n 者/k 必须/d 设法/v 自救/v ，/w 并/c 从/p 自己/r 而/c 不是/vl 他人/r 的/u 身上/nl 寻找/v 损失/v 的/u 原因/n ，/w 因为/c 他/r 如果/c 不/d 这样/r 做/v ，/w 就/d 永远/d 不会/vu 克服/v 自身/n 的/u 弱点/n 。/w 毕竟/d ，/w 是/vl 你/r 自己/r 的/u 行动/n 造成/v 了/u 你/r 的/u 损失/v ，/w 因为/c 是/vl 你/r 在/p 进行/v 的/u 买卖/n 。/w 你/r 必须/d 寻找/v 内在/a 的/u 原因/n ，/w 并/c 加以/v 改正/v 。/w 这样/r ，/w 你/r 才/d 会/vu 取得/v 成功/a ，/w 而且/c 别/d 无/v 它/r 路/n 。/w     交易/n 者/k 造成/v 损失/v 的/u 主要/a 原因/n 之一/m 是/vl ，/w 他们/r 从不/d 自己/r 思考/v ，/w 而是/vl 让/p 别人/r 替/v 他们/r 思考/v ．/w 或是/vl 听从/v 别人/r 的/u 建议/v ，/w 而/c 这些/r 人/n 的/u 建议/v 或/c 判断/v 并不/d 比/p 他们/r 自己/r 的/u 好/a 。/w 要/vu 获得/v 成功/a ，/w 你/r 就/d 必须/d 自己/r 进行/v 调查研究/v 。/w 除非/c 你/r 从/p 一/m 只/d “/w 羊羔/n ”/w 变成/v 一/m 名/n 思想/n 者/k ，/w 并/c 渴求/v 知识/n ，/w 否则/c 你/r 会/vu 重/a 蹈/x 所有/a 那些/r 羊羔/n 的/u 覆辙/n ―/w ―/w 在/p 保证金/n 催缴/v 者/k 的/u 利斧/n 下/nd 割肉/v 。/w 只有/c 在/p 你/r 帮助/v 自已/v 的/u 时候/n ，/w 别人/r 才能/c 帮助/v 你/r ，/w 或是/vl 告诉/v 你/r 如何/r 帮助/v 自己/r 。/w     我/r 能/vu 给/p 你/r 世上/nl 最好/a 的/u 规则/n ，/w 以及/c 研判/v 股票/n 位置/n 的/u 最佳/a 方法/n ．/w 但/c 你/r 还是/d 会/vu 因为/c 人/n 的/u 因素/n ，/w 也就是/d 你/r 最大/a 的/u 弱点/n ，/w 而/c 输掉/v 帐户/n 上/nd 的/u 钱/n 。/w 你/r 没/d 能/vu 遵守/v 规则/n 。/w 你/r 凭/p 希望/v 和/c 恐惧/v ，/w 而/c 不是/vl 事实/n 行事/v 。/w 你/r 犹豫/v 迟疑/v 。/w 你/r 失去/v 耐心/a 。/w 你/r 仓促/a 行动/n 。/w 你/r 延误/v 时机/n 。/w 你/r 因此/c 用/v 人性/n 的/u 弱点/n 欺骗/v 自己/r ，/w 然后/c 将/d 损失/v 归咎于/v 市场/n 。/w 永远/d 记住/v ，/w 是/vl 你/r 自己/r 的/u 过错/n ，/w 而/c 不是/vl 市场/n 的/u 行为/n ，/w 或/c 市场/n 操纵/v 者/k 的/u 行为/n 导致/v 了/u 你/r 的/u 损失/v ，/w 因此/c ，/w 你/r 要/vu 努力/v 遵守/v 规则/n ，/w 或/c 避免/v 注定/v 使/v 你/r 失败/v 的/u 投机/v 。/w -/w -/w 
 甘/a 氏/k 线/n 的/u 应用/v  先/d 编/v 一个/mq ，/w 在/p 软件/n 上/nd 自动/a 画出/v 甘/a 氏/k 线/n 的/u 小/a 程序/n ：/w 涨跌/v 幅/n :/w =/w ZHANG/ws ;/w V/ws 1/m :/w =/w TROUGH/ws (/w 2/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 1/m )/w ;/w V/ws 2/m :/w =/w TROUGH/ws (/w 2/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 2/m )/w ;/w V/ws 3/m :/w =/w TROUGH/ws (/w 2/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 3/m )/w ;/w VT/ws :/w =/w TROUGHBARS/ws (/w 2/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 1/m )/w ;/w A/ws 1/m :/w =/w PEAK/ws (/w 1/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 1/m )/w ;/w A/ws 2/m :/w =/w PEAK/ws (/w 1/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 2/m )/w ;/w A/ws 3/m :/w =/w PEAK/ws (/w 1/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 3/m )/w ;/w AT/ws :/w =/w PEAKBARS/ws (/w 1/m ,/w 涨跌/v 幅/n ,/w 1/m )/w ;/w B/ws 1/m :/w =/w V/ws 1/m </w V/ws 2/m  and/ws  VT/ws =/w 0/m ;/w B/ws 2/m :/w =/w V/ws 1/m >/w V/ws 2/m  and/ws  V/ws 3/m >/w V/ws 2/m  and/ws  VT/ws =/w 0/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w L/ws ,/w 1/m )/w ,/w COLORYELLOW/ws ;/w B/ws 3/m :/w =/w V/ws 1/m -/w V/ws 2/m ;/w C/ws 1/m :/w =/w V/ws 1/m -/w B/ws 3/m //w 2/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 1/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 2/m :/w =/w V/ws 1/m -/w 3/m */w B/ws 3/m //w 4/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 2/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 3/m :/w =/w V/ws 1/m -/w 7/m */w B/ws 3/m //w 8/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 3/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 4/m :/w =/w V/ws 1/m +/w B/ws 3/m ;/w {GUPIAOFF/ws ./w COM}DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 4/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 5/m :/w =/w V/ws 1/m +/w B/ws 3/m */w 2/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 5/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 6/m :/w =/w V/ws 1/m +/w B/ws 3/m */w 3/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 6/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w C/ws 7/m :/w =/w V/ws 1/m +/w B/ws 3/m */w 7/m ;/w DRAWLINE/ws (/w B/ws 1/m ,/w L/ws ,/w B/ws 2/m ,/w C/ws 7/m ,/w 1/m )/w ,/w COLORGREEN/ws ;/w D/ws 1/m :/w =/w A/ws 1/m >/w A/ws 2/m  and/ws  AT/ws =/w 0/m ;/w D/ws 2/m :/w =/w A/ws 1/m </w A/ws 2/m  and/ws  A/ws 3/m </w A/ws 2/m  and/ws  AT/ws =/w 0/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w H/ws ,/w 1/m )/w ,/w COLORWHITE/ws ;/w D/ws 3/m :/w =/w A/ws 2/m -/w A/ws 1/m ;/w E/ws 1/m :/w =/w A/ws 1/m +/w D/ws 3/m //w 2/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 1/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 2/m :/w =/w A/ws 1/m +/w 3/m */w D/ws 3/m //w 4/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 2/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 3/m :/w =/w A/ws 1/m +/w 7/m */w D/ws 3/m //w 8/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 3/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 4/m :/w =/w A/ws 1/m -/w D/ws 3/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 4/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 5/m :/w =/w A/ws 1/m -/w D/ws 3/m */w 2/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 5/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 6/m :/w =/w A/ws 1/m -/w D/ws 3/m */w 3/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 6/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w E/ws 7/m :/w =/w A/ws 1/m -/w D/ws 3/m */w 7/m ;/w DRAWLINE/ws (/w D/ws 1/m ,/w H/ws ,/w D/ws 2/m ,/w E/ws 7/m ,/w 1/m )/w ,/w color/ws 00/m ff/ws 00/m ;/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 1/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 14076611292/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 3/m ./w jpg/ws 综/v 上/nd ，/w 甘/a 氏/k 线/n 预测/v 的/u 结果/n ，/w 9/m 月/nt 2/m 日/nt 见底/v ，/w 9/m 月/nt 8/m 日/nt 下跌/v 结束/v 。/w ※/w  修改/v :/w ．/w PCV/ws 123/m  於/p  Aug/ws  10/m  17/m :/w 11/m :/w 23/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  49/m ./w 77/m ./w 237/m ./w 10/m 
 美国/ns 的/u 几个/mq 问题/n  http/ws :/w //w //w finance/ws ./w eastmoney/ws ./w com/ws //w news/ws //w 1352/m ,/w 20140224362633646/m ./w html/ws   美元/n 主导/a 国际/n 经济/n 金融/n 周期/nt ，/w 美国/ns 主导/a 国际/n 周期/nt 。/w 充分/a 认识/v 美元/n 和/c 美国/ns 的/u 战略/n 转变/v ，/w 是/vl 认识/v 全球/n 经济/n 金融/n 体系/n 和/c 全球/n 体系/n 的/u 前提/n 。/w     2010/m 年/nt 以来/nt 的/u 美国/ns 有/v 什么/r 重大/a 转向/v     第一/m ，/w 美/a 联/v 储/v 从/p 10/m 年/nt 宽松/a 政策/n 周期/nt 转向/v 未来/nt 5/m 年/nt 左右/n 的/u 紧缩/v 周期/nt 。/w     2013/m 年/nt 12/m 月/nt 18/m 日/nt ，/w 美/a 联/v 储/v 宣布/v 将/d 开始/v 每月/nt 缩减/v 资产/n 购买/v ，/w 这/r 是/vl 美/a 联/v 储/v 开始/v 从/p 过去/nt 10/m 年/nt 的/u 货币/n 宽松/a 周期/nt 转向/v 紧缩/v 周期/nt 的/u 标志/n 性/k 事件/n 。/w 随着/p 美/a 联/v 储/v 退出/v QE/ws 完成/v ，/w 按照/p 当前/nt 的/u 一致/a 预期/v ，/w 美国/ns 将/d 在/p 2015/m 年底/nt 左右/n 开始/v 加息/v 。/w 美国/ns 的/u 货币/n 政策/n 正在/d 发生/v 从/p 极度/a 宽松/a 向/p 紧缩/v 的/u 大/a 转向/v 。/w     第二/m ，/w 美国/ns 财政/n 从/p 绝对/a 扩张/v 到/v 相对/a 收缩/v 的/u 转向/v 。/w     美元/n 是/vl 基于/p 美国/ns 国债/n 的/u 债务/n 货币/n ，/w 美国/ns 所有/a 的/u 扩张/v 与/c 收缩/v 最后/n 均/d 表现/v 为/vl 美国/ns 财政/n 的/u 扩张/v 与/c 收缩/v 。/w 2009/m 财/n 年/nt 是/vl 美国/ns 财政/n 扩张/v 最/d 巨/a 的/u 一/m 年/nt 。/w 这/r 一/m 年/nt ，/w 美国/ns 财政赤字/i 达到/v 1/m ./w 4/m 万/m 亿/m 美元/n ，/w 占/v 美国/ns GDP/ws 的/u 比例/n 高达/v 9/m ./w 8/m %/w 。/w 这/r 之后/nt ，/w 自/p 2010/m 年/nt 之后/nt ，/w 美国/ns 财政赤字/i 率/k 开始/v 缩减/v 。/w 美国/ns 国债/n //w GDP/ws 的/u 规模/n 在/p 随后/d 的/u 2010/m ~/ws 2012/m 年/nt 仍然/d 处于/v 扩张/v 阶段/n 。/w 但/c 在/p 2013/m 年/nt ，/w 美国/ns 财政/n 经历/v 了/u 历史上/n 最/d 严厉/a 的/u 紧缩/v ，/w 财政/n 收入/n 达到/v 2/m ./w 77/m 万/m 亿/m 美元/n ，/w 超过/v 2008/m ~/ws 2012/m 各/r 财/n 年/nt ，/w 3/m ./w 45/m 万/m 亿/m 美元/n 的/u 财政/n 支出/n 则/c 降低/v 到/v 2009/m 年/nt 以来/nt 新/a 低/a ，/w 最终/d 取得/v 6800/m 亿/m 美元/n 财政赤字/i ，/w 占/v GDP/ws 比例/n 为/vl 4/m ./w 1/m %/w ，/w 较/d 2012/m 年/nt 降低/v 38/m %/w ，/w 较/d 2009/m 年/nt 的/u 峰/n 值/n 1/m ./w 4/m 万/m 美元/n (/w GDP/ws 占/v 比/p 9/m ./w 8/m %/w )/w 降低/v 一半/m 以上/nd (/w 52/m %/w )/w ./w 2013/m 年/nt ，/w 美国/ns 债务/n //w GDP/ws 的/u 绝对/a 规模/n 也/d 已经/d 开始/v 下降/v 。/w 展望/v 未来/nt ，/w 我们/r 预计/v 美国/ns 财政赤字/i 将于/p 2015/m 年/nt 或/c 2016/m 年下/nt 滑至/v 十年/nt 来/vd 新/a 低/a 水平/n 。/w     第三/m ，/w 美国/ns 加大/v “/w 能源/n 独立/v ”/w 战略/n 的/u 实施/v 力度/n ，/w 美国/ns 能源/n 结构/n 从/p 依赖/v 进口/v 转向/v 本土/n 和/c 西半球/n 自给/v 。/w     页岩/n 气/n 革命/v ，/w 是/vl 美国/ns 2010/m 年/nt 至今/d 在/p 全球/n 体系/n 最/d 具/v 格局/n 影响/v 意义/n 的/u 变化/v ，/w 这/r 不仅/c 发生/v 在/p 能源/n 领域/n ，/w 还/d 对/p 经济/n 金融/n 体系/n 和/c 国际/n 关系/n 体系/n 带来/v 了/u 深远/a 的/u 影响/v 。/w 根据/p 美国/ns 能源/n 信息/n 署/x (/w EIA/ws )/w 《/w 2012/m 年/nt 能源/n 展望/v 》/w ，/w 美国/ns 2010/m 年/nt 能源/n 自给/v 率/k 为/vl 78/m %/w ，/w 预计/v 在/p 2035/m 年/nt 将/d 达到/v 87/m %/w 。/w 实现/v “/w 能源/n 独立/v ”/w 对/p 美国/ns 来说/v 已/d 不再/d 是/vl 一/m 种/q 奢望/n 。/w     页岩/n 气/n 大/a 发展/v ，/w 降低/v 了/u 美国/ns 天然气/n 价格/n ，/w 使得/v 美国/ns 成为/v 全球/n 能源/n 价格体系/n 的/u “/w 洼地/n ”/w 。/w 不仅/c 天然气/n 价格/n ，/w 天然气/n 发电/v 替代/v 煤炭/n 发电/v ，/w 还/d 大幅/n 降低/v 了/u 美国/ns 电力/n 价格/n 。/w 页岩/n 气/n 革命/v 使得/v 美国/ns 的/u 天然气/n 价格/n 在/p 国际上/n 具有/v 了/u 无可比拟/i 的/u 低价/n 优势/n ，/w 只/d 相当于/v 亚洲/ns 价格/n 的/u 1/m //w 4/m 和/c 欧洲/ns 价格/n 的/u 1/m //w 3/m 。/w 天然气/n 的/u 低价/n 又/d 进一步/v 推动/v 煤炭/n 、/w 电力/n 等/u 美国/ns 能源/n 价格/n 的/u 整体/n 下降/v ，/w 赋予/v 了/u 美国/ns 很/d 强/a 的/u 能源/n 价格/n 比较/d 优势/n 。/w 当前/nt ，/w 美国/ns 工业/n 用/v 电/n 的/u 平均/a 价格/n 约合/v 人民币/n 0/m ./w 4/m 元/q //w 千瓦时/q ，/w 而/c 中国/ns 工业/n 用/v 电/n 电/n 价/n 约/d 为/vl 0/m ./w 9/m ~/ws 1/m ./w 0/m 元/q //w 千瓦时/q ，/w 美国/ns 还/d 不足/a 中国/ns 价格/n 的/u 1/m //w 2/m ./w     能源/n 独立/v 还/d 减少/v 了/u 美国/ns 能源/n 贸易/v 赤字/n ，/w 进而/c 助/v 力/n 美国/ns 减少/v 总体/n 的/u 经常/d 账户/n 赤字/n 水平/n 。/w     能源/n 独立/v 还/d 在/p 产生/v 系统性/n 的/u 国际/n 关系/n 结果/n 。/w 能源/n 独立/v 降低/v 了/u 美国/ns 对/p 中东/ns 等/u 外部/nd 能源/n 的/u 依赖/v ，/w 这/r 给/p 美国/ns 的/u 国际/n 关系/n 战略/n 调整/v 奠定/v 了/u 基础/n 。/w 也/d 正是/vl 在/p 这/r 之后/nt ，/w 美国/ns 启动/v 了/u 具有/v 收缩/v 含义/n 的/u 新/a 军事/n 战略/n ，/w 并/c 启动/v 了/u “/w 军队/n 撤出/v 、/w 外交官/n 进入/v ”/w 的/u 相对/a 撤出/v 中东/ns 战略/n 。/w     第/h 四/m ，/w 美国/ns 重新/d 恢复/v 实体/n 经济/n 制造业/n 增长/v 。/w     美国/ns 的/u 制造业/n 在/p 近/a 20/m 年/nt 来/vd 不/d 断/v 出现/v 空心/a 化/k 趋势/n 。/w 尤其/d 是/vl 2000/m 年/nt 之后/nt ，/w 制造业/n 产出/v 占/v GDP/ws 比重/n 和/c 就业/v 人数/n 加速/v 下滑/v 。/w 但是/c ，/w 这/r 一/m 趋势/n 在/p 2010/m 年/nt 后/nd 出现/v 了/u 逆转/v ，/w 美国/ns 制造业/n 的/u 竞争力/n 正在/d 复苏/v ，/w 并且/c 这/r 一/m 复苏/v 的/u 证据/n 越来越/d 多/a 。/w 美国/ns 制造业/n 产出/v 增加/v 、/w 投资/v 加速/v 、/w 产/v 能/vu 利用率/n 上升/v 、/w 制造业/n 就业/v 人口/n 回升/v 等/u 无不/d 说明/v 美国/ns 生产/v 端/v 复苏/v 的/u 事实/n 。/w 由于/c 美国/ns 政府/n 一系列/a 的/u 复兴/v 制造业/n 政策/n 措施/n 和/c 美国/ns 能源/n 独立/v 带来/v 的/u 成本/n 下降/v 、/w 生产/v 效率/n 的/u 提高/v 、/w 劳动力/n 成本/n 的/u 相对/a 下降/v 等/u 多方面/n 的/u 原因/n ，/w 美国/ns 开始/v 变成/v 一个/mq 相对/a 具有/v 吸引力/n 的/u 制造/v 国/n ，/w 美国/ns 制造/v 每/r 增加/v 一/m 分/v 都会/vu 对/p 原有/v 的/u 外部/nd 需求/n 产生/v “/w 进口/v 替代/v ”/w 效应/n 。/w 在/p 美国/ns 要素/n 价格/n 下降/v 、/w 国际/n 运输/v 成本/n 上升/v 、/w 美国/ns 国内/nl 一系列/a 制造业/n 扶持/v 政策/n 等/u 诸多/a 因素/n 的/u 共同/a 作用/n 下/nd ，/w 制造业/n 企业/n “/w 回巢/v ”/w 现象/n 增加/v 。/w     第/h 五/m ，/w 美国/ns 外交/n 和/c 军事/n 战略/n 调整/v ，/w 从/p 打赢/v 两/m 场/q 战争/n 到/v 打赢/v 一/m 场/q 战争/n 的/u 美国/ns “/w 新/a 军事/n 战略/n ”/w 。/w     自/p 2009/m 年/nt 以后/nt ，/w 美国/ns 明显/a 进入/v 了/u 战略/n 收缩/v 期/nt 。/w 根据/p 美国/ns 历史上/n 的/u 战略/n 扩张/v 与/c 收缩/v 的/u 长/a 周期/nt 规律/n ，/w 我们/r 认为/v ，/w 美国/ns 的/u 战略/n 收缩/v 期/nt 还/d 将/d 持续/v 很/d 长/a 一/m 段/q 时间/n ，/w 至少/d 持续/v 到/v 2020/m 年/nt 。/w     这/r 一/m 轮/n 美国/ns 的/u 战略/n 收缩/v 集中/v 反映/v 在/p 两/m 个/q 方面/n ：/w 第一/m ，/w 在/p 国际/n 和/c 国内/nl 两/m 条/q 战线/n 上/nd ，/w 把/p 精力/n 从/p 国际/n 问题/n 回收/v 到/v 国内/nl 问题/n ，/w 集中/v 力量/n 处理/v 国内/nl 的/u 财政/n 、/w 产业/n 、/w 能源/n 及/c 社会/n 问题/n ；/w 第二/m ，/w 实施/v 军事/n 战略/n 调整/v ，/w 缩减/v 军队/n 规模/n ，/w 撤出/v 中东/ns ，/w 并/c 减少/v 在/p 欧洲/ns 的/u 军事/n 力量/n 。/w     远期/nt ，/w 这/r 还/d 体现/v 了/u 美国/ns 主观上/nl 部分/n 放弃/v “/w 世界/n 警察/n ”/w 地位/n 的/u 战略/n 思想/n 。/w 美国/ns 国家/n 情报/n 委员会/n (/w NIC/ws )/w 2012/m 年底/nt 发表/v 了/u 题为/v 《/w 2030/m 年/nt 全球/n 大趋势/n 》/w 战略/n 分析/v 报告/n ，/w 其中/nd 有/v 一个/mq 重要/a 预测/v ：/w 最/d 早在/v 21/m 世纪/nt 20/m 年代/nt ，/w 美国/ns 就/d 将/d 失去/v 单/a 极/d 地位/n ，/w 与/c 包括/v 中国/ns 在内/v 的/u 其他/r 强国/v 并肩/d ，/w 世界/n 上将/n 没有/v 任何/r 霸权/n 国家/n 。/w  这/r 也/d 表明/v ，/w 美国/ns 从/p 无所/v 不管/c 的/u “/w 世界/n 警察/n ”/w 地位/n 后撤/v 正在/d 成为/v 美国/ns 战略/n 界/n 的/u 官方/n 主流/n 观点/n 。/w     我们/r 认为/v ，/w 2009/m 年/nt 美国/ns 将/d 军事/n 方略/n 调整/v 为/vl “/w 打赢/v 一/m 场/q 战争/n ”/w 、/w 2010/m 年/nt 发布/v 《/w 国家/n 安全/a 战略/n 》/w 以及/c 2012/m 年/nt 的/u 新/a 军事/n 战略/n ，/w 是/vl 美国/ns 战略/n 收缩/v 的/u “/w 三部曲/n ”/w 。/w     第/h 六/m ，/w 美国/ns 全球/n 地区/n 战略/n 调整/v ，/w 从/p 中东/ns 相对/a 撤出/v ，/w 战略/n 重心/n 东移/v ，/w “/w 重返/v 亚太/j ”/w ，/w 并/c 确保/v 西非/ns 和/c 拉美/j 的/u “/w 环/n 大西洋/ns 能源/n 供应/v 圈/n ”/w 。/w     美国/ns 在/p 战略/n 、/w 军事/n 、/w 政治/n 和/c 经济/n 等/u 各个/r 领域/n 采取/v 了/u 一系列/a 战略/n 举措/n ，/w 调整/v 其/r 对/p 各/r 地区/n 战略/n 。/w 包括/v ：/w     相对/a 撤出/v 中东/ns ―/w ―/w 在/p 美国/ns 对/p 中东/ns 的/u 能源/n 需求/n 降低/v 后/nd ，/w 美国/ns 将/d 会/vu 实施/v “/w 相对/a 撤出/v 中东/ns ”/w 的/u 战略/n 举措/n ―/w ―/w 虽然/c 这/r 种/q 撤出/v 是/vl 相对/a 的/u ，/w 而且/c 并非/d 完全/d 是/vl 因为/c “/w 能源/n 独立/v ”/w ，/w 而是/vl 美国/ns 为了/p 脱离/v 阿富汗/ns 战争/n 和/c 伊拉克/ns 战争/n 的/u 既定/a 战略/n 。/w 然而/c ，/w 美国/ns “/w 能源/n 独立/v ”/w 还是/d 会/vu 对/p 其/r 相对/a 撤出/v 中东/ns 起到/v 一定/d 的/u 推动/v 作用/n 。/w 在/p 相对/a 撤出/v 后/nd ，/w 美国/ns 可以/vu 容忍/v 一个/mq 更加/d 混乱/a 的/u 中东/ns 。/w     战略/n 重返/v 东亚/ns ―/w ―/w 这/r 是/vl 美国/ns 今后/nt 十年/nt 的/u 战略/n 主题/n ，/w 包括/v 军事/n 战略/n 重心/n 调整/v 到/v 西/nd 太平洋/ns 、/w 政治/n 外交/n 上/nd 加大/v 对/p 东亚/ns 的/u 投入/v 力度/n 、/w 经贸/j 投资/v 领域/n 推进/v TPP/ws 、/w 加大/v 对/p 中国/ns 实施/v 网络/n 战/v 等/u 。/w     确保/v “/w 环/n 大西洋/ns 能源/n 供应/v 圈/n ”/w ―/w ―/w 随着/p “/w 能源/n 独立/v ”/w 战略/n 的/u 展开/v ，/w 西非/ns 将/d 成为/v 大西洋/ns 供需/n 圈/n 的/u 一部分/n 、/w 美国/ns 主要/a 供应/v 地/u 之一/m ，/w 美国/ns 对/p 西非/ns 将/d 会/vu 持续/v 投入/v ，/w 包括/v 投入/v 外交/n 资源/n 。/w 不过/c ，/w 西非/ns 将/d 不会/vu 成为/v 美国/ns 能源/n 供应/v 必/d 不/d 缺少/v 的/u 一/m 环/n ，/w 美国/ns 对/p 西非/ns 的/u 依赖/v 将/d 会/vu 较/d 弱/a 。/w 因此/c ，/w 西非/ns 并/c 不会/vu 成为/v 美国/ns 能源/n 外交/n 的/u 重点/n 。/w 与此同时/i ，/w 美国/ns 将/d 重新/d 增加/v 对/p 拉美/j 的/u 控制/v 。/w     以上/nd 这些/r 措施/n 将/d 为/vl 今后/nt 数/n 年/nt 乃至/c 更/d 长/a 时间/n 的/u 美国/ns 战略/n 定下/v 基调/n 。/w     第/h 七/m ，/w 美国/ns 贸易/v 与/c 投资/v 战略/n 调整/v ，/w 从/p 全球/n 的/u 、/w 普/a 适/v 的/u 自由/a 贸易/v ，/w 转向/v 有/v 选择/v 的/u 、/w 高/a 门槛/n 的/u “/w 规则/n 贸易/v ”/w 。/w     在/p 后/nd 冷战/n 时期/nt ，/w 美国/ns 奉行/v 的/u 是/vl 全球/n 贸易/v 自由主义/n ，/w 试图/v 将/d 自由市场/n 推向/v 全球/n 。/w 1995/m 年/nt ，/w 时/nt 任/v 美国/ns 总统/n 克林顿/nh 宣布/v 了/u 四/m 年/nt 一度/d 的/u 国家/n 安全/a 战略/n 报告/n ，/w 标志/n 着/u 美国/ns 将/d 推进/v 全球化/v 与/c 自由/a 贸易/v 作为/v 重要/a 的/u 对外/d 战略/n 。/w 1995/m 年/nt 世界贸易组织/ni (/w WTO/ws )/w 成立/v 、/w 2001/m 年/nt 中国/ns 加入/v WTO/ws 就/d 体现/v 了/u 美国/ns 向/p 全球/n 推行/v 自由/a 贸易/v “/w 普/a 世/nt 价值/n ”/w 的/u 战略/n 意图/n 。/w     美国/ns 本来/d 的/u 算盘/n 是/vl ，/w 通过/p 自由/a 贸易/v ，/w 主导/a 全球/n 经济/n ，/w 并且/c 推广/v 美国/ns 的/u 价值观/n 。/w 然而/c ，/w 十/m 几/m 年/nt 来/vd 的/u 实践/v 并/c 没有/v 让/p 美国/ns 达到/v 全部/n 设想/v 。/w 中国/ns 受惠/v 于/p 全球/n 自由/a 贸易/v ，/w 已经/d 成为/v “/w 世界/n 工厂/n ”/w ，/w 尽管/d 其间/nd 我们/r 也/d 付出/v 了/u 巨大/a 代价/n 。/w 从/p 某种/r 意义/n 上/nd 说/v ，/w 中国/ns 是/vl 美国/ns 全球化/v 、/w 自由/a 贸易/v 战略/n 的/u 赢家/n 。/w 世界/n 经济/n 重心/n 越来越/d 转移/v 到/v 亚太地区/j 。/w 欧元/n 区/n 则/c 在/p 这/r 十/m 几/m 年间/nt 从无到有/i ，/w 发展/v 壮大/v ，/w 并/c 挺/d 过/u 了/u 欧/j 债/n 危机/n 。/w 与此同时/i ，/w 美国/ns 却/d 经历/v 了/u 产业/n 空心/a 化/k ，/w 并/c 受到/v 金融/n 危机/n 的/u 打击/v 。/w 这/r 让/p 美国/ns 有/v 了/u “/w 大权旁落/i ”/w 的/u 心理/n 落差/n 。/w 最新/a 的/u 统计/v 显示/v ，/w 中国/ns 已经/d 超过/v 美国/ns 成为/v 全球/n 第一/m 大/a 贸易/v 国/n ，/w 虽然/c 按照/p 以/p 国别/n 增加值/n 为/vl 算法/n 的/u 新/a 统计/v 口径/n ，/w 中国/ns 距离/n 美国/ns 仍/d 有/v 很/d 大/a 差距/n ，/w 然而/c ，/w 美国/ns 国内/nl 已经/d 把/p 应对/v 中国/ns 在/p 经济/n 贸易/v 上/nd 的/u 崛起/v 当作/v 一个/mq 基本/a 议题/n 。/w     正/d 因为/c 如此/r ，/w 为了/p 在/p 后/nd 危机/n 时代/nt 重塑/v 美国/ns 对/p 国际/n 经济/n 的/u “/w 领导/n 地位/n ”/w ，/w 美国/ns 正在/d 经历/v 一个/mq 巨大/a 的/u 转向/v ：/w 从/p 推动/v 全球/n 自由/a 贸易/v 转向/v 推动/v 规则/n 贸易/v ，/w 用以/v 美国/ns 标准/n 设计/v 出来/vd 的/u 规则/n 来/vd 达到/v 扩大/v 贸易/v 、/w 推动/v 其/r 影响力/n 、/w 推进/v 其/r 价值观/n 的/u 战略/n 目标/n 。/w 为此/c ，/w 美国/ns 希望/v 将/d 其/r 自身/n 的/u 规则/n 作为/v 新/a 的/u 国际贸易/n 与/c 投资/v 规则/n 的/u 蓝本/n 。/w 而/c 《/w 跨/v 太平洋/ns 伙伴关系/n 协定/n 》/w (/w TPP/ws )/w 就是/d 其中/nd 重要/a 的/u 战略/n 工具/n 。/w 另/r 一个/mq 重要/a 工具/n 是/vl 《/w 跨/v 大西洋/ns 贸易/v 与/c 投资/v 伙伴关系/n 协定/n 》/w (/w TTIP/ws )/w ./w     此外/c ，/w 美国/ns 手里/nl 还/d 将/d 握有/v 诸多/a 王牌/n ，/w 包括/v 重新/d 谈判/n 后/nd 的/u 北美/ns 自由/a 贸易/v 协定/n (/w NAFTA/ws )/w 和/c 诸多/a 边/n 服务/v 贸易/v 协定/n (/w PSA/ws )/w 等/u 。/w 这些/r 都/d 是/vl 美国/ns 建立/v 新版/n 外贸/j 投资/v 国际/n 规则/n 的/u 工具/n 。/w 最终/d 目标/n ，/w 是/vl 亲手/d 结束/v 美国/ns 长期/nt 主张/v 的/u 无/v 差别/n 的/u 自由/a 贸易/v ，/w 建立/v 有/v 选择/v 的/u “/w 规则/n 贸易/v ”/w 。/w     以上/nd 所/u 构成/v 的/u “/w 美国/ns 大/a 转向/v ”/w ，/w 正在/d 对/p 过去/nt 10/m 年/nt 、/w 过去/nt 20/m 年/nt 全球化/v 概念/n 的/u 全球/n 货币/n 经济/n 金融/n 格局/n 产生/v 系统性/n 影响/v 。/w -/w -/w 
 有/v 什么/r 适合/v 新手/n 看/v 的/u 书籍/n ？/w  入/v 市/n 半年/nt 整/a ，/w 除了/p 看过/v 一点/mq 证券/n 从业/v 方面/n 的/u 书/n 了解/v 了/u 点/n 基础/n 知识/n 外/nd ，/w 没/d 看过/v 啥/r 投资/v 方面/n 的/u 书籍/n ，/w 技术/n 分析/v 啊/e 价值/n 理论/n 什么/r 的/u 都/d 不/d 懂/v 。/w 平时/nt 买/v 就/d 买/v 点/n 大盘/n 蓝/a 筹/v 赚/v 点/n 饭钱/n ，/w 但是/c 感觉/v 自己/r 除了/p 看/v 看/v 市/n 净/a 率/k 市/n 盈/v 率/k 之外/nd 没啥/v 基础/n 知识/n 支撑/v ，/w 早晚/d 要/vu 亏/v 钱/n 。/w 有时候/d 看到/v 版/n 上/nd 大神/n 短线/n 的/u 技术/n 分析/v ，/w 各种/r 不/d 懂/v ，/w 感觉/v 自己/r 急需/v 充电/v 啊/e 。/w 求/v 版/n 上/nd 各位/r 大神/n 推荐/v 几/m 本/r 适合/v 我/r 这样/r 新手/n 看/v 的/u 书籍/n ，/w 不胜/d 感激/v ./w -/w -/w 
 今晚/nt 可以/vu 动手/v 了/u  我/r 说/v 什么/r 你/r 懂/v 的/u -/w 发自/v 我/r 的/u 山寨/n 机/n -/w -/w 
 LTC/ws 什么/r 时候/n 破/a 40/m ？/w  这/r 是/vl 要/vu 抄/v 底/n 的/u 节奏/n ~/ws -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  4/m -/w -/w 
 汤/n 臣/n 倍/n 健/a 现在/nt 抄/v 晚/a 了/u 吗/u  反弹/v 挺/d 强/a 的/u 啊/e -/w -/w 
 昌/a 九/m 生化/j 说好/v 的/u 底/n 背离/v 呢/u ？/w  出/vd 不/d 来/vd 了/u 求/v 懂/v MACD/ws 的/u 大/a 湿/a 分析/v 一下/mq 啊/e -/w -/w 
 从/p  第一/m  走到/v  倒数/v 第一/m  1/m ./w 萨/x 达/v 姆/n 刑/n 前/nd ，/w 告诫/v 伊拉克/ns 人民/n :/w “/w 没有/v 我/r 的/u 伊拉克/ns 一文不值/i ”/w 2/m ./w 今天/nt 的/u 主角/n 是/vl 王/nhf 亚/a 伟/nhs ，/w 王/nhf 亚/a 伟/nhs 曾/d 率领/v 华夏/ns 大盘/n 穿越/v 牛/n 熊/n ，/w 净值/n 五/m 年/nt 上涨/v 十一/m 倍/n ，/w 成就/n 中国/ns 公/a 募/v 市场/n 最/d 辉煌/a 的/u 传奇/n 。/w 3/m ./w 两/m 年前/nt ，/w 王/nhf 亚/a 伟/nhs 因为/c 薪酬/n 问题/n ，/w 离开/v 了/u 华夏/ns 大盘/n 。/w 从此以后/i ，/w 华夏/ns 大盘/n 就/d 一蹶不振/i ，/w 每况愈下/i 。/w 在/p 今年/nt 上半年/nt ，/w 昔日/nt 无比/a 荣光/a 的/u 华夏/ns 大盘/n ，/w 在/p 1815/m 只/d 开放式/n 基金/n 中/nd ，/w 排名/v 倒数/v 第一/m ，/w 半年/nt 收益率/n 为/vl -/w 16/m ./w 49/m %/w 。/w -/w -/w 
 又/d 一/m 次/q 被/p 洗/v 出来/vd 了/u  已/d 被/p 洗/v 得/u 毫无/v 脾气/n ，/w 感悟/v ：/w 买/v 点/n 比/p 卖点/n 显得/v 更加/d 重要/a ，/w 买/v 点/n 做对/v 了/u 才能/c 从容/a 地/u 去/v 追求/v 理想/n 的/u 卖点/n 。/w -/w -/w 
 不亏/v 就/d 能/vu 赚/v  这/r 是/vl 半年/nt 来/vd 可/vu 转/v 债/n 的/u 盈亏/v 。/w 如果/c 你/r 不/d 亏损/v ，/w 早晚/d 会/vu 赚/v 。/w 当然/d 比/p 不过/c 股/n 神/n 们/k 30/m %/w +/w 以上/nd 的/u 收益/v ，/w 但/c 我/r 买/v 入时/a 就/d 知道/v 自己/r 不会/vu 亏/v 。/w 实际上/nl 我/r 并不/d 看好/v 银行/n ，/w 但/c 年初/nt 时/nt 工行/j 可/vu 转/v 债/n 给/p 了/u 我/r 一个/mq 不会/vu 亏损/v 的/u 机会/n ，/w 那/r 我/r 就/d 重/a 仓/n 笑纳/v 了/u 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w jjg/ws 1404724953/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 大神/n 帮/v 看/v 一下/mq 600744/m 和/c 600299/m  成本/n 分别/d 是/vl 3/m ./w 05/m 和/c 4/m ./w 2/m ，/w 后/nd 市/n 如何/r 呢/u 现在/nt 停牌/v ，/w 很/d 担心/v 啊/e -/w -/w 
 LTC/ws 起/v 了/u ！/w  萎/a 了/u 这么/r 久/a ，/w 终于/d 要/vu 一路/n 飙升/v 了/u ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  4/m -/w -/w 
 LTC/ws  第一/m 个/q 反弹/v 位/q 54/m ，/w 49/m ./w 11/m 有/v 震荡/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 14048212541/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 微量/n 客/n 明日/nt 之/u 星/n 培训/v  开始/v 啦/u !/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w yxl/ws 59951404900113/m ./w docxhttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w yxl/ws 59951404900101/m ./w docx/ws 微量/n 客/n 明日/nt 之/u 星/n 培训/v  简介/n                   目标/n ：/w   业内/nl 顶级/a 量化/v 机构/n 联合/v 王牌/n 统计/v 系/n 组成/v 超豪华/a 阵容/n ，/w 发起/v 大型/a 公益/n 活动/v “/w 微量/n 客/n 明日/nt 之/u 星/n ”/w 项目/n ，/w 志/n 在/p 为/vl 对/p 量化/v 投资/v 和/c 程序化/v 交易/n 有/v 浓厚/a 兴趣/n 但是/c 尚/d 没有/v 太多/a 经验/n 的/u 在校/v 学生/n （/w 以及/c 合适/a 的/u 投资者/n ）/w 提供/v 初级/a 培训/v 。/w   内容/n ：/w   I/ws ./w 多方位/n 的/u 量化/v 投资/v 培训/v ：/w 考虑到/v 内容/n 的/u 广泛性/n 和/c 深度/n ，/w 培训/v 课程/n 将/d 从/p 较/d 容易/a 理解/v 的/u 期货/n 交易/n 入手/v ，/w 系统/n 介绍/v 期货/n 的/u 基本/a 知识/n ，/w 程序化/v 交易/n 的/u 方法/n 和/c 系统/n ，/w 以及/c 策略/n 开发/v 的/u 方法/n 和/c 过程/n 。/w 在/p 学员/n 有/v 一定/d 基础/n 之后/nt ，/w 对/p 较/d 复杂/a 的/u 证券/n 量化/v 交易/n 、/w 算法/n 交易/n 、/w 高频/n 交易/n 等/u 进行/v 简介/n 。/w   II/ws ./w 多/a 套/q 量化/v 投资/v 平台/n 支持/v ：/w 期货/n CTA/ws 程序化/v 交易/n 平台/n ；/w 证券/n 阿/h 尔/r 法/n 多/a 因子/n 选/v 股/n 平台/n ；/w 组合/v 、/w 对/p 冲/v 、/w 算法/n 交易/n 平台/n ；/w 贵金属/n 套/q 利/n 平台/n 等/u 。/w   III/ws ./w 国内/nl 金融市场/n 全套/n 数据/n 支持/v ：/w 证券/n 、/w 期货/n 、/w 贵金属/n 、/w 大宗/n 商品/n 所有/a 品种/n ；/w 日/nt 、/w 分钟/q 、/w Tick/ws 多/a 级别/n ；/w 风险/n 多/a 因子/n 、/w 新闻/n 量化/v 、/w 分析/v 师/n 预期/v 等/u 全新/a 类型/n 。/w   IV/ws ./w 优秀/a 学员/n 商业/n 孵化/v ：/w 交易/n 策略/n 开发/v 和/c 销售/v ；/w 对/p 冲/v 基金/n 入/v 职/n 推荐/v ，/w 资金/n 方/n 对接/v ；/w 资产/n 管理/v 公司/n 创业/v 扶持/v 。/w   ?/w                       联系/v 方式/n ：/w   关注/v 微量/n 网/n 微/a 信/n 订阅/v 号/n wquant/ws ，/w 加入/v 策略/n 提供/v 者/k QQ/ws 群/q 188396746/m ，/w 发送/v 简历/n 至/v campus/ws @/w wquant/ws ./w com/ws 。/w           《/w 微量/n 客/n 明日/nt 之/u 星/n 培训/v 》/w 1/m 期/nt 班/n 课程/n 安排/v       ?/w     上课/v 时间/n ：/w 每/r 周一/nt 课时/q ，/w 周五/nt 17/m ：/w 30/m  C  19/m ：/w 00/m   ?/w     上课/v 地点/n ：/w 北京/ns 海淀/ns 南路/nl 19/m 号/n 北京/ns 时代/nt 网络/n 大厦/n 三/m 层/q   ?/w     联系/v 方式/n ：/w campus/ws @/w wquant/ws ./w com/ws ，/w 010/m -/w 82502122/m ，/w 13717841557/m   ?/w     材料/n 和/c 工具/n ：/w 无需/d 专门/a 的/u 教材/n ，/w 请/v 自/p 带/v 纸笔/n 做/v 笔记/n ，/w 务必/d 携带/v 笔记本/n 电脑/n （/w windows/ws 系统/n ）/w 。/w   ?/w     课程/n 安排/v ：/w   章节/n     内容/n 要点/n               (/w 一/m )/w     基本/a 概念/n ：/w       1/m )/w     期货/n 的/u 定义/n   2/m )/w     交易所/n 、/w 交易/n 品种/n 、/w 交易/n 规则/n   3/m )/w     国内/nl 市场/n 情况/n       (/w 二/m )/w     交易/n 系统/n ：/w       1/m )/w     交易/n 思想/n   2/m )/w     交易/n 系统/n ：/w 结构/n 、/w 如何/r 构造/n   3/m )/w     技术/n 指标/n 简介/n 及/c 应用/v       (/w 三/m )/w     程序化/v 交易/n 原理/n ：/w       1/m )/w     什么/r 是/vl 程序化/v 交易/n   2/m )/w     程序化/v 交易/n 系统/n 的/u 结构/n 和/c 运行/v 原理/n       (/w 四/m )/w     天/nt 语及/v Q/ws 语言/n ：/w       1/m )/w     天/nt 语/n 的/u 使用/v 方法/n   2/m )/w     Q/ws 语言/n 简介/n   (/w 五/m )/w     程序化/v 策略/n 开发/v ：/w       1/m )/w     实例/n 开发/v 1/m   2/m )/w     实例/n 开发/v 2/m       (/w 六/m )/w     结业/v 项目/n 及/c 评估/v ：/w       1/m )/w     学员/n 分组/v 合作/v 开发/v 程序化/v 策略/n ，/w 并/c 进行/v 表现/v 分析/v ，/w 在/p 课堂上/n 讲解/v   2/m )/w     教师/n 组/n 评点/v       ?/w       学习/v 约定/v ：/w   欢迎/v 各位/r 参加/v 《/w 微量/n 客/n 明日/nt 之/u 星/n 培训/v 》/w ，/w 请/v 努力/v 遵循/v 如下/v 几/m 条/q 约定/v ：/w   1/m ./w     我们/r 会/vu 在/p 每次/r 课前/nt 通过/p 邮件/n 通知/n 授课/v 安排/v ，/w 如/v 有/v 时间/n 冲突/v 无法/d 参加/v 请/v 提前/v 答复/v 告知/v 。/w   2/m ./w     首次/n 参加/v 培训/v 时/nt ，/w 请/v 在/p 签到/v 簿/n 上/nd 签到/v 。/w   3/m ./w     请/v 按时/d 上课/v ，/w 尽量/d 提前/v 5/m 分钟/q 到达/v 。/w 如/v 迟到/v ，/w 请/v 安静/a 进入/v 教室/n 。/w   4/m ./w     进入/v 教室/n 后/nd ，/w 请/v 将/d 手机/n 调到/v 振动/v 或/c 静/a 音/n 状态/n 。/w   5/m ./w     教室/n 内/nd 禁止/v 吸烟/v 。/w   6/m ./w     请/v 在/p 课程/n 结束/v 后/nd 填写/v 课程/n 评估/v 表/n ，/w 留下/v 您/r 的/u 感受/v 、/w 意见/n 和/c 建议/v 。/w   7/m ./w     希望/v 我们/r 的/u 课程/n 对/p 您/r 有所/v 帮助/v ，/w 祝/v 您/r 学/v 有所/v 成/v 。/w       讲师/n 简介/n ：/w   刘/nhf 天/nt 权/n ，/w 毕业/v 于/p 北京/ns 邮电/j 大学/n （/w 计算机/n 硕士/n ）/w ，/w 现任/v 量/n 邦/n 科技/n 副/h 总经理/n ，/w 主持/v 多/a 款/n 程序化/v 交易/n 系统/n 开发/v ，/w 拥有/v 丰富/a 的/u 系统/n 开发/v 和/c 投资/v 实践/v 经验/n 。/w       刘/nhf 岩/n 草/n ，/w 毕业/v 于/p 英国/ns Swansea/ws 大学/n （/w 金融/n 数学/n 硕士/n ）/w ，/w 曾任/v 银河/n 期货/n 北京/ns 营业部/n 投/v 研/v 总监/n ，/w 现任/v 量/n 客/n 投资/v 副/h 总经理/n ，/w 拥有/v 丰富/a 的/u 期货/n 交易/n 和/c 程序化/v 交易/n 实践/v 经验/n 。/w       刘/nhf 欣/a 杰/nh ，/w 毕业/v 于/p 首都/n 经济/n 贸易/v 大学/n （/w 数量/n 经济学/n 硕士/n ）/w ，/w 现任/v 量/n 客/n 投资/v 高级/a 投资/v 经理/n ./w  -/w -/w 
 LTC/ws  今天/nt 冲/v 54/m  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w f/ws 81/m ./w jpg/ws -/w -/w 
  LTC/ws 与/c BTC/ws 在/p 短线/n 上/nd ，/w 可以/vu 反/v 做/v  LTC/ws 与/c BTC/ws 在/p 短线/n 上/nd ，/w 可以/vu 反/v 做/v 来回/n 倒腾/v ，/w 基本/a 不/d 浪费/v 时间/n 。/w -/w -/w 
 LTC/ws 过/u 54/m 以后/nt ，/w 休息/v 片刻/nt ，/w 第二/m 目标/n 位/q 61/m ./w 8/m  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 1116/m ./w gif/ws -/w -/w 
 LTC/ws  70/m 才/d 有/v 真正/a 的/u 压力/n  没/d 到/v 89/m ，/w 都/d 是/vl 轻轻/a 的/u 反弹/v 。/w -/w 
 发/v 两/m 个/q 账户/n  股/n 神/n 的/u  不/d 带/v 徒弟/n 的/u  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w chemsensor/ws 1405478597/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w chemsensor/ws 1405478585/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 有人/r 玩/v 配资/v 的/u 吗/u  刚/d 注册/v 了/u 某/r 平台/n 一个/mq 账号/n ，/w 配资/v 炒股/v ，/w 最多/a 6/m 倍/n 杠杆/n ，/w 月息/n 1/m ./w 9/m -/w 1/m ./w 6/m 分/v 不等/a 。/w 可惜/a 佣金/n 有点/d 高/a 要/vu 万/m 8/m ，/w 最/d 郁闷/a 的/u 是/vl 不能/vu 参与/v 申购/v 新/a 股/n 和/c 炒/v 新/a 。/w -/w -/w 
 LTC/ws 开始/v 冲/v 61/m ./w 8/m  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w LilyDroid/ws 0719220246/m ./w jpg/ws  -/w 
 汤/n 臣/n 倍/n 健/a 哥/n 今天/nt 抄/v 底/n 补/v 仓/n 了/u 吗/u  投资/v 价值/n 凸显/v 啊/e -/w -/w 
 沪/ns 市/n 1298/m 亿/m 成交量/n 到了/v 以后/nt ，/w 短线/n 离/v 场/q  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w prp/ws 1402722498/m ./w gif/ws -/w -/w 
 地下/nl 管线/n 综合/v 规划/n 将/d 编制/v  供/v 排水管/n 网/n 超/v 50/m 年/nt 须/d 改造/v  有无/v 相关/v 股票/n ？/w http/ws :/w //w //w finance/ws ./w qq/ws ./w com/ws //w a/ws //w 20140615/m //w 007275/m ./w htm/ws 大雨/n 内/nd 涝/a 、/w 路面/nl 塌陷/v 、/w 气体/n 泄漏/v 爆炸/v ，/w 一/m 次/q 次/q 事故/n 拷问/v 着/u 城市/n 地下/nl 管线/n 的/u 安全/a ；/w 20/m 多种/mq 管线/n ，/w 30/m 多/a 个/q 职能/n 和/c 权/n 属/v 部门/n ，/w 依然/d 现状/n 不明/a 、/w “/w 家底/n ”/w 不清/a 。/w 如何/r 保证/v 城市/n 地下/nl “/w 生命线/n ”/w 的/u 安全/a 畅通/a ？/w 昨日/nt 公布/v 的/u 《/w 国务院/ni 办公厅/n 关于/p 加强/v 城市/n 地下/nl 管线/n 建设/v 管理/v 的/u 指导/v 意见/n 》/w ，/w 针对/p 上述/v 问题/n ，/w 开出/v 药方/n 。/w 《/w 指导/v 意见/n 》/w 要求/v ，/w 2015/m 年底/nt 前/nd ，/w 完成/v 城市/n 地下/nl 管线/n 普查/v ，/w 建立/v 综合/v 管理/v 信息/n 系统/n ，/w 编制/v 完成/v 地下/nl 管线/n 综合/v 规划/n 。/w 力争/v 用/v 5/m 年/nt 时间/n ，/w 完成/v 城市/n 地下/nl 老/a 旧/a 管/v 网/n 改造/v ，/w 避免/v 重大/a 事故/n 发生/v ；/w 用/v 10/m 年/nt 左右/n 时间/n ，/w 建成/v 较为/d 完善/a 的/u 城市/n 地下/nl 管线/n 体系/n 。/w -/w -/w 
 转送/v 的/u 股/n 是否/d 参/v 也/d 与/c 分红/v ？/w  老/a 股民/n 了/u ，/w 但是/c 都/d 是/vl 纯/a 技术/n 流/v 短/a 炒/v ，/w 没/d 见过/v 分红/v ，/w 也/d 从来/d 不/d 关注/v 任何/r 消息/n 。/w 公告/n 就/d 简短/a 一句话/n ，/w 表达/v 不清/a 。/w 如果/c 不是/vl 除/p 权/n 后/nd 股/n 数/n 都/d 参与/v 分红/v ，/w 那/r 转送/v 就/d 吃亏/v 了/u 。/w 不/d 知道/v 分红/v 是/vl 按/p 原有/v 股/n 数/n ，/w 还是/d 除/p 权/n 后/nd 的/u 总数/n 来/vd 派/n ？/w 除/p 权/n 当天/nt 卖出/v 的/u 部分/n 股票/n ，/w 是否/d 还/d 参与/v 分红/v ？/w ※/w  修改/v :/w ．/w keming/ws  於/p  Jun/ws  16/m  10/m :/w 40/m :/w 06/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  223/m ./w 65/m ./w 189/m ./w 21/m 
 成/v 飞/v 集成/v 什么/r 鸟/n 情况/n ，/w 又/d 疯/a 了/u  这/r 种鸟/n 股/n 如果/c 能/vu 逮到/v 两/m 个/q ，/w 省/n 的/u 半辈子/n 奋斗/v 。/w 怎么/r 逮/v ？/w -/w -/w 
 安全/a 有/v 保障/v 的/u p/ws 2/m p/ws 理财/v 产品/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w silencelove/ws 1403001052/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w silencelove/ws 1403001063/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w silencelove/ws 1403001018/m ./w png/ws  风险/n 保障/v 风险/n 保障/v 一/m ：/w 严格/a 的/u 信用/n 审核/v 恒/a 昌/a 财富/n 于/p 2014/m 年/nt 2/m 月/nt 正式/a 与/c 全球/n 最大/a 征/v 信/n 局/n －/w 益/d 百/m 利/n （/w 杨/nhf 子/n 君/x 博士/n ）/w 达成/v 战略/n 合作/v ，/w 双方/n 将/d 在/p 数据/n 化/k 风/n 控/v 技术/n 研发/v 及/c 应用/v 方面/n 展开/v 全面/a 合作/v 。/w 益/d 百/m 利/n 服务/v 于/p 全球/n 超过/v 80/m 个/q 国家/n 的/u 知名/a 企业/n ，/w 如/v ：/w 美国/ns 运/v 通/v 公司/n 、/w 美国/ns 银行/n 、/w 巴克莱/ns 银行/n 、/w 花旗/ni 银行/n 、/w 汇/v 丰/a 银行/n 、/w 摩/q 根/n 士/n 丹/n 利/n 、/w 中国银行/ni (/w 601988/m )/w 及/c 众国/n 有/v 商业/n 银行/n 。/w 风险/n 保障/v 二/m ：/w 资金/n 流向/v 保证/v 为/vl 保证/v 投资人/n 资金/n 安全/a ，/w 降低/v 投资人/n 理财/v 风险/n ，/w 特/d 与/c 富/a 友/n 、/w 收付/v 易/a 、/w 通联/v 支付/v 四/m 家/n 知名/a 第三/m 方/n 支付/v 平台/n 鼎力/n 合作/v ，/w 为/vl 您/r 的/u 资金/n 保驾护航/i 。/w 风险/n 保障/v 三/m ：/w 分散/a 出借/v 投资/v 高度/n 分散/a ；/w 集体/n 违约/v 概率/n 极/d 低/a ；/w 贷款/v 额度/n 少/a ，/w 违约/v 成本/n 高/a ！/w 风险/n 保障/v 四/m ：/w 还/d 款/n 风险金/n 机制/n 出借/v 人/n 出借/v 的/u 款项/n 发生/v 风险/n 时/nt ，/w 可/vu 选择/v 由/p “/w 还/d 款/n 风险金/n ”/w 账户/n 进行/v 全额/n 本息/n 补偿/v 。/w 风险/n 保障/v 五/m ：/w 三/m 审/v 五/m 催/v 初审/n ：/w 根据/p 公司/n 产品/n 的/u 要求/v ，/w 对于/p 客户/n 群体/n 进行/v 划分/v ，/w 筛选/v 优质/n 的/u 客户/n ，/w 收集/v 客户/n 基本/a 资料/n 信息/n ，/w 提升/v 效率/n 。/w 面/n 审/v ：/w 资料/n 是否/d 符合/v 、/w 信用/n 报告/n 记录/v 、/w 资料/n 的/u 真实性/n ，/w 电话/n 照会/n 申请人/n ，/w 及其/c 他/r 信息/n 查询/v 。/w  终审/v ：/w 综合/v 面/n 审/v 报告/n 、/w 调查报告/n 、/w 初/n 定/v 报告/n ，/w 借款/v 用途/n 等/u 情况/n 给出/v 终审/v 意见/n 。/w 南京/ns 分公司/n 地址/n ：/w 鼓楼/n 中山/ns 北路/n 2/m 号/n 紫/a 峰/n 大厦/n 19/m 楼/n ，/w 新/a 百/m ，/w 金陵/ns 饭店/n 亚太/j 金融/n 中心/n 官/n 网/n ：/w www/ws ./w credithc/ws ./w com/ws    在线/v 客/n 服/v 详细/a 为/vl 您/r 解答/v 各种/r 疑问/n 官方/n 微/a 信/n ：/w lovehengchang/ws    财经/j 资讯/n ，/w 理财/v 知识/n ，/w 有奖/v 活动/v 我/r 是/vl 南/nd 大/a 毕业/v 的/u 理财/v 经理/n 小/a 张/q ，/w 您/r 身边/nl 的/u 财富/n 管理/v 专家/n 电话/n 及/c 微/a 信/n ：/w 18606190149/m   微/a 信上/nl 有/v 财经/j 资讯/n ，/w 理财/v 知识/n 和/c 生活/n 趣味/n ，/w 愿意/vu 与/c 热爱/v 理财/v 的/u 您/r 成为/v 朋友/n ！/w -/w -/w 
 啊/e 有人/r 记得/v “/w 特立独行/v 的/u 鱼/n ”/w  建/v 了/u 一个/mq 群/q ，/w 两/m 三/m 年/nt 的/u 年/nt 时间/n ，/w 自力/v 推/v 恒/a 顺/a 醋/n 业/n 后/nd 就/d 解散/v 群/q 消失/v 了/u 。/w 感觉/v 是/vl 个/q 玩/v 股/n 的/u 私/n 募/v ，/w 把/p 群/q 友/n 圈/n 进去/v ，/w 慢慢/a 运作/v 。/w -/w -/w 
 苏/j 宁/d 还有/v 戏/n 么/k ？/w  RT/ws ，/w 还/d 能/vu 爬起/v 来/vd 么/k ？/w -/w -/w 
 LTC/ws 要/vu 起/v 了/u ？/w  终于/d 有点/d 起色/n 了/u -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  4/m -/w -/w 
 下/nd 杀/v 就/d 抄/v 底/n 抄/v 底/n 抄/v 底/n  -/w -/w 
 国内/nl 平台/n 出尔反尔/i BTC/ws  LTC/ws  重/a 启/v 杠杆/n  1/m  短期/nt ，/w 随着/p 股市/n 的/u 调整/v ，/w BTC/ws  LTC/ws  要/vu 向上/v ，/w 先/d 看多/v 到/v 7/m 月/nt 10/m 日/nt 附近/n 2/m  4200/m ，/w 或/c 74/m 附近/n ，/w BTC/ws  LTC/ws 或许/d 急速/d 下跌/v ，/w 跌幅/n 看/v 空/a 50/m %/w 。/w -/w -/w 
 我/r 的/u 预期/v ：/w 8/m 个/q 交易/n 以后/nt ，/w 7/m ./w 3/m 日/nt ,/w 1978/m 见底/v  1/m   目前/nt 到/v 1849/m ,/w 242/m 个/q 交易/n 日/nt ，/w 8/m 个/q 交易/n 日/nt 以后/nt ，/w 预期/v 见底/v 。/w 2/m  股市/n 7/m 月/nt 距离/n 6124/m   73/m 个/q 月/nt ，/w 是/vl 大/a 的/u 时间/n 窗/n 3/m  目前/nt M/ws 2/m 低于/v 13/m %/w ，/w 股市/n 楼/n 市/n 都/d 不/d 可能/vu 大涨/v ，/w 中国/ns 不/d 存在/v 通/v 缩/v 的/u 问题/n ，/w 所以/c 不会/vu 大跌/v 。/w 还有/v 人/n 认为/v ，/w 楼/n 市/n 资金/n 会/vu 转入/v 股市/n ，/w 不要/vu 幻想/v 这个/r CPI/ws 在/p 5/m %/w 以内/nd ，/w 一点/mq 可能/vu 都/d 没有/v 。/w 很多/a 老/a 股民/n ，/w 将/d 90/m 年代/nt 的/u 楼/n 市/n 股市/n 互/d 转/v ，/w 那时/r ＣＰＩ/ws 最高/a ２４/m ％/w ，/w 目前/nt 楼/n 市/n 股市/n ，/w 走势/n 是/vl 一致/a 的/u 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 1/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 中/nd 了/u 一/m 签/v 飞天/n 诚信/a 大概/d 能/vu 赚/v 多少/m ？/w  就/d 打/v 五/m 个/q 号/n ，/w 第一/m 个/q 就中/d 了/u ，/w 市值/n 亏损/v 了/u 200/m ，/w 一/m 签/v 飞天/n 大概/d 能/vu 赚/v 多少/m 呀/u ？/w -/w -/w 
 请问/v 厦门/ns 国贸/j 这个/r 配股/n 是/vl 利/n 好/a 还是/d 利/n 空/a ？/w ？/w ？/w  厦门/ns 国贸/j 集团/n 股份有限公司/n （/w 以下/nd 简称/n “/w 厦门/ns 国贸/j ”/w 或/c “/w 公司/n ”/w ）/w 实施/v 配股/n ，/w 拟/v 向/p 截至/v 股权/n 登记/v 日/nt 2014/m 年/nt 6/m 月/nt 26/m 日/nt 上海/ns 证券/n 交易所/n 收市/v 后/nd ，/w 在/p 中国/ns 证券/n 登记/v 结算/v 有限/a 责任/n 公司/n 上海/ns 分公司/n 登记/v 在册/v 的/u 公司/n 全体/n 股东/n 配售/v 。/w 根据/p 上海/ns 证券/n 交易所/n 的/u 相关/v 规定/v ，/w 公司/n 股票/n 将于/p 本次/r 配股/n 缴款/v 及/c 网上/nl 清算/v 期间/nt ，/w 即/d 2014/m 年/nt 6/m 月/nt 27/m 日/nt 至/v 2014/m 年/nt 7/m 月/nt 4/m 日/nt 停牌/v ，/w 于/p 2014/m 年/nt 7/m 月/nt 7/m 日/nt 开市/v 起/v 复/v 牌/n 。/w -/w -/w 
 华工/n 科技/n ，/w 短期/nt 持股/v  尾/n 盘/n ，/w 买/v 了/u 点/n 000988/m ，/w 金/n 运/v 激光/n 连续/v 涨/v 停/v ，/w 华工/n 也是/vl 激光/n 股/n 。/w 所以/c 等/u 他/r 补/v 涨/v 。/w 一/m 周/nhf 不/d 涨/v ，/w 就/d 扔/v -/w -/w 
 本/r 版/n 人气/n 还/d 能/vu 再/d 差点/d 么/k  发展/v 下线/v ~~~/ws 七月/nt 八月/nt 会/vu 是/vl 大/a 牛市/n 么/k [/w :/w D/ws ]/w -/w -/w 
 今晚/nt 可以/vu 动手/v 了/u  我/r 说/v 什么/r 你/r 懂/v 的/u -/w 发自/v 我/r 的/u 山寨/n 机/n -/w -/w 
 要/vu 涨/v 了/u 么/k ？/w  内心/n 有点/d 冲动/a 啊/e 。/w 。/w 。/w 。/w 求/v 大神/n 们/k 指导/v [/w ;/w xx/ws ]/w 版/n 内/nd 好像/d 有/v 了/u 些/q 人气/n ~~/ws -/w -/w 
 有人/r 问/v 量化/v 交易/n 吗/u  如/v 题/n ，/w 有人/r 玩/v 量化/v 交易/n 或者/c 从事/v 这个/r 工作/n 的/u 吗/u ？/w 如果/c 有/v ，/w 是/vl 改编/v 经典/n 策略/n 还是/d 自己/r 原创/v 。/w 还有/v ，/w 有/v 啥/r 好/a 的/u 论坛/n ，/w 书籍/n 推荐/v 吗/u ？/w -/w -/w 
 又/d 单纯/a 靠/v 炒股/v 维持/v 生计/n 的/u 吗/u  单纯/a 靠/v 炒股/v 维持/v 生计/n 可靠/a 吗/u ？/w 比如/c 炒股/v 或者/c 做/v 期货/n 。/w 很/d 难/a 吗/u -/w -/w 
 稳赚/v 不/d 赔/v 的/u 投资/v  工行/j 转/v 债/n 113002/m ，/w 现价/n 101/m ./w 8/m （/w 债券/n 面值/n 100/m ）/w ，/w 转/v 股价/n 3/m ./w 53/m ，/w 股价/n 3/m ./w 51/m ./w 工行/j 分红/v 后/nd ，/w 转/v 股价/n 降为/v 3/m ./w 27/m 。/w 即使/c 工行/j 股价/n 2/m 年/nt 半/m 不/d 涨/v ，/w 也/d 有/v 3/m %/w 的/u 收益/v 。/w 股价/n 若/c 涨/v ，/w 转/v 债/n 不比/v 股价/n 弱/a 多少/m ，/w 因为/c 几乎/d 转/v 股价/n 没有/v 溢价/v 。/w -/w -/w 
 327/m 国债/n 期货/n 事件/n  1/m ./w 1995/m 年/nt 2/m 月/nt 23/m 日/nt ，/w 发生/v 327/m 国债/n 事件/n 的/u 那天/r ，/w 当时/nt 万国/n 证券/n 的/u 总经理/n 管/v 金/n 生/v ，/w 联合/v 高/a 岭/n 、/w 高原/n 兄弟/n 执掌/v 的/u 辽宁/ns 国/n 发/v 集团/n ，/w 大举/d 做/v 空/a 327/m 国债/n ，/w 他们/r 对阵/v 的/u 是/vl 隶属/v 于/p 财政部/ni 的/u 中国/ns 经济/n 开发/v 公司/n （/w 简称/n “/w 中/nd 经/v 开/v ”/w ）/w ./w 其中/nd 一/m 单/a 的/u 钱/n ，/w 居然/d 就/d 达到/v 1994/m 年/nt 中国/ns GDP/ws 的/u 1/m //w 30/m ./w 2/m ./w 突然/d ，/w 上/nd 证/n 所/u 宣布/v 23/m 日/nt 16/m 时/nt 22/m 分/v 13/m 秒/q 之后/nt 的/u 所有/a 327/m 品种/n 的/u 交易/n 异常/a 是/vl 无效/v 的/u 。/w 万国/n 证券/n 就此/d 被/p 消灭/v ，/w 管/v 金/n 生/v 被捕/v 入狱/v ，/w 辽/nt 国/n 发/v 高/a 岭/n 兄弟/n 人间/nl 蒸发/v 。/w 中/nd 经/v 开/v 一方/n 的/u 力量/n 一/m 夜/nt 暴富/v 。/w 3/m ./w 因/c 中/nd 经/v 开/v 一/m 战/v 成名/v ，/w 成为/v 市场/n 中/nd 最/d 彪悍/a 的/u 庄家/n 的/u 有/v ，/w 当时/nt 28/m 岁/nt 的/u 魏/nhf 东/nd 、/w 29/m 岁/nt 的/u 袁/nhf 宝/n Z/x 、/w 34/m 岁/nt 的/u 周正/nh 毅/x 以及/c 30/m 岁/nt 的/u 刘/nhf 汉/n 。/w 4/m ./w 好戏/n 没有/v 结束/v ，/w 2003/m 年/nt 6/m 月/nt 7/m 日/nt ，/w 中国人民银行/ni 突然/d 宣布/v 了/u 中/nd 经/v 开/v 的/u “/w 死亡/v ”/w ：/w 鉴于/v 中国/ns 经济/n 开发/v 信托/v 投资/v 公司/n 严重/a 违规/v 经营/v ，/w 决定/v 于/p 当日/nt 起/v 撤销/v 该/vu 公司/n ，/w 四大/n 庄家/n 也/d 无/v 一/m 幸免/v 。/w 5/m ./w 要/vu 说/v 血雨腥风/i ，/w 327/m 国债/n 期货/n 绝对/a 可以/vu 拍电影/v 。/w 那些/r 现在/nt 还/d 在/p 大量/a 买/v 入/v 退/v 市长/n 油/n 的/u 庄家/n 都/d 是/vl 毛毛雨/n ，/w 只是/d 喜欢/v 刺激/v 而已/u 。/w -/w -/w 
 P/ws 神/n ，/w 东方/nd 现在/nt 这个/r 点/n 位能/n 进/v 吗/u ?/w  看/v MACD/ws 买/v 点/n 还/d 没/d 到/v ，/w 考虑到/v 大盘/n 这/r 星期/nt 该/vu 是/vl 时候/n 爆发/v 一下/mq 了/u ，/w 忍不住/v 想/v 买/v 点/n 东方/nd 。/w -/w -/w 
 有/v 搞/v 期货/n 的/u 大神/n 吗/u  进入/v 期货/n 领域/n 门槛/n 高/a 吗/u ？/w 风险/n 高/a 是/vl 肯定/v 的/u ，/w 这个/r 该/vu 做/v 些/q 什么/r 准备/v 。/w -/w -/w 
 鸡蛋/n 涨/v 不/d 动/v 了/u  这个/r 月/nt 买/v 的/u 圣/n 农/n 发展/v 本/r 周/nhf 一下子/d 萎/a 了/u ，/w 涨/v 不/d 动/v 跌/v 的/u 动/v ，/w 查/v 了/u 一下/mq 鸡蛋/n 期货/n ，/w JD/ws 1409/m 合约/n 本/r 周/nhf 一路/n 下跌/v ，/w 挣钱/v 的/u 好/a 时间/n 已经/d 过/u 了/u ，/w 该/vu 出货/v 了/u 。/w 周期/nt 股/n ，/w 周期/nt 为/vl 王/nhf 。/w -/w -/w 
 尾/n 盘/n 进/v 了/u 点/n 有色/a ，/w 盼/v 反弹/v  大盘/n 的/u 走势/n 实在/d 是/vl 折磨/v 人/n 呀/u ，/w 不温不火/i 的/u ，/w 赶紧/d 来/vd 根/n 大/a 阳/n 线/n 啊/e ，/w 提/v 一下/mq 人气/n 行/v 不行/v ？/w 下午/nt 又/d 忍不住/v 了/u ，/w 尾/n 盘/n 进/v 了/u 点/n 有色/a ，/w 盼/v 反弹/v 。/w -/w -/w 
 买/v 入/v 国/n 电/n 南/nd 瑞/x  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 14014224121/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 博/a 彩/n 股/n 现在/nt 能/vu 建/v 仓/n 吗/u  近/a 两/m 日/nt 调整期/n ，/w 可/vu 入手/v 吗/u -/w -/w 
 买/v 了/u 点/n 海南/ns 海/n 药/n  今年/nt ，/w 医药/n 股/n 一直/d 在/p 整理/v ，/w 买/v 点/n 海南/ns 海/n 药/n ，/w 就算/c 不/d 涨/v 总/d 不会/vu 跌/v 。/w 6/m 月/nt 行情/n 与/c 世界杯/n 相遇/v ，/w 按说/c 应该/vu 没戏/v 。/w 可是/c ，/w 说不定/v 降/v 准/v 呢/u ，/w 憧憬/v 一下/mq 六月/nt 。/w -/w -/w 
 比特/n 币/n 什么/r 情况/n 啊/e ？/w  一下/mq 拉/v 高/a 这么/r 多/a ，/w 前几天/nt 挂/v 的/u 卖/v 单/a 忘记/v 取消/v 了/u ，/w 瞬间/nt 成交/v [/w :/w |/ws ]/w -/w -/w 
 儿童节/n 快乐/a ！/w  祝/v 大家/n 都/d 赚钱/v ！/w 传销/v 党/n 又/d 来/vd 鼓吹/v 了/u ，/w btc/ws 破/a 4100/m 啦/u ！/w 接/v 盘/n 的/u 有/v 没有/v ？/w 等/u 割/v 菜/n 了/u -/w 发自/v 我/r 的/u 山寨/n 机/n -/w -/w 
 委托/v 买/v 点/n 证券/n 股/n ，/w 投机/v 一/m 把/p  大盘/n 没有/v 好/a 行情/n ，/w 能不能/i 买到/v 无所谓/v -/w -/w 
 央行/j 149/m 号/n 文/n ？/w  微/a 博/a 上/nd 在/p 传/v 央行/j 又/d 要/vu 整/a 虚拟/v 币/n 了/u 还/d 出/vd 了/u 个/q 149/m 号/n 文/n ？/w 求/v 辟谣/v ！/w 现在/nt 都/d 在/p 唱/v 空/a 啊/e -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  4/m -/w -/w 
 突然/d 想起/v 奥/j 特/d 牛/n 好久/a 没/d 来/vd 了/u  温暖/a 的/u 奥/j 特/d 牛/n ，/w 不知/v 奥/j 还/d 好/a 吗/u -/w -/w 
 关于/p 今天/nt 的/u 机器人/n  今天/nt 上午/nt 26/m ./w 7/m 进/v 的/u 300024/m 机器人/n ，/w 明天/nt 要/vu 割肉/v 出/vd 掉/v 吗/u ？/w -/w -/w 
 世界杯/n 期间/nt 比特/n 莱/n 特/d 能/vu 给/p 点/n 力/n 吗/u ？/w  RT/ws -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  4/m -/w -/w 
 汤/n 臣/n 倍/n 健/a 哥/n 今天/nt 抄/v 底/n 补/v 仓/n 了/u 吗/u  投资/v 价值/n 凸显/v 啊/e -/w -/w 
 人气/n 呢/u ？/w  大盘/n 涨/v ，/w 版/n 内/nd 为什么/r 没有/v 人气/n ？/w [/w :/w ?/w ]/w -/w -/w 
 来/vd 点/n 正/d 能量/n  股市/n 要/vu 靠/v 运气/n 最近/nt 持有/v 三/m 个/q 股票/n ，/w 吉/a 恩/n 镍/n 业/n ，/w 兖州/ns 煤业/n ，/w 大同/ns 煤业/n ，/w 选择/v 时/nt 是/vl 运气/n ，/w 最近/nt 盈利/n 比/p 就/d 这么/r 多/a ，/w 所以/c 股市/n 全/a 是/vl 运气/n ，/w 不能/vu 和/c 昔日/nt 的/u 股/n 神/n 相比/v ，/w 我/r 毫无/v 技术/n ，/w 我/r 这样/r 的/u 小/a 散/v 只能/vu 靠/v 运气/n 了/u 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 13998821171/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 600160/m 还/d 继续/v 涨/v 吗/u ，/w 已经/d 两/m 个/q 涨/v 停/v 了/u  请问/v 大神/n 们/k -/w -/w 
 大盘/n 过/u 了/u 2211/m 才/d 会/vu 有人/r 气/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w gp/ws _/w 0/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 该/vu 留意/v btc/ws 了/u  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 0264/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 举/v 一/m 分钟/q  泄/v 三/m 年/nt  继续/v 等待/v 吧/u -/w -/w 
 头/n 一/m 回/v 二/m 选/v 一/m 做对/v 了/u  昨天/nt 下午/nt 做/v 二/m 选/v 一/m 的/u 超/v 短线/n ，/w  以前/nt 的/u 选择/v 没有/v 一/m 回/v 是/vl 选/v 对/p 的/u ，/w 昨天/nt 收盘/v 的/u 结果/n 让/p 我/r 很/d 是/vl 担心/v ，/w  难道/d 又是/vl 选错/v 的/u 节奏/n ？/w 今天/nt 的/u 走势/n 似乎/d 又是/vl 不妙/a 的/u 兆头/n ，/w  亏/v 多时/nt 达到/v 两/m 个/q 点/n 的/u 临/v 界线/n ，/w 没想到/v 尾/n 盘/n 竟然/d 逆势/v 猛/a 拉/v ，/w 算是/vl 头/n 一/m 回/v 二/m 选/v 一/m 做对/v 了/u 。/w -/w -/w 
 继续/v 买/v 入/v 沪/ns 深/a 300/m 基金/n  还是/d 每天/nt 10000/m ，/w 今天/nt 买/v 入/v 7000/m ./w -/w -/w 
 汤/n 臣/n 倍/n 健/a  大家/n 对/p 汤/n 臣/n 倍/n 健/a 后/nd 市/n 有/v 啥/r 看法/n 吗/u ，/w 我/r 会计/n 专业/n 的/u 。/w 看/v 了/u 基本/a 面/n 感觉/v 很/d 好/a ，/w 可是/c 一个/mq 和/c 君/x 班/n 的/u 同学/n 对/p 我/r 说/v 和/c 君/x 总裁/n 王明/nh 夫/n 说/v 这/r 是/vl 个/q 好/a 公司/n 但/c 已经/d 不是/vl 一个/mq 好/a 股票/n 了/u ，/w 什么/r 是不是/v 好/a 股票/n 了/u ？/w 是/vl 成长/v 性/k 已经/d 不好/a 了/u 吗/u ？/w 求/v 各位/r 解答/v -/w -/w 
 BTC/ws 走势/n 强于/v LTC/ws  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Stock/ws //w 200746/m ./w jpg/ws -/w -/w 
