    【/w 提醒/v 】/w 校长/n 信箱/n 常见/v 问题/n 汇总/v （/w 发/v 贴/v 前/nd 可/vu 先/d 查询/v ）/w      为了/p 能够/vu 及时/a 迅速/a 地/u 解决/v 问题/n ，/w 在/p 此/r 将/d 大家/n 经常/d 遇到/v 的/u 一些/m 问题/n 整理/v 归纳/v ，/w 方便/a 大家/n 查询/v 。/w 这个/r 汇总/v 也/d 在/p 不/d 断/v 的/u 补充/v 之中/nd ，/w 欢迎/v 大家/n 提出/v 合理/a 的/u 意见/n 与/c 建议/v 。/w 一/m 、/w 问/v ：/w 今年/nt 的/u 校/n 历/n 哪里/r 可以/vu 查到/v ？/w     答/v ：/w 学校/n 主页/n 和/c 校办/v 主页/n 上都/n 有/v 校/n 历/n 可/vu 下载/v 。/w         此外/c ，/w 根据/p 同学/n 们/k 在/p 本/r 版/n 提出/v 的/u 建议/v ，/w 我们/r 在/p 校办/v 新/a 主页/n 中/nd 的/u “/w 资料/n 下载/v ”/w 一/m 栏内/nl 提供/v 了/u 一些/m 校园/n 风光/n 图片/n 、/w 南/nd 大/a ppt/ws 模/n 版/n 和/c 07/m 、/w 08/m 年/nt 学校/n 发展/v 的/u ppt/ws 供/v 大家/n 下载/v 使用/v ，/w 并/c 在校/v 情/n 纵览/v 中/nd 增加/v 了/u 数字/n 画册/n ，/w 在/p 首/n 页/q 上/nd 增加/v 了/u 电子/n 办公/v 地图/n 等/u 栏目/n 供/v 大家/n 参考/v 使用/v 。/w 网页/n 尚/d 在/p 建设/v 中/nd ，/w 内容/n 还/d 在/p 逐步/d 丰富/a 。/w         学校/n 主页/n  http/ws :/w //w //w www/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w cps/ws //w site/ws //w newweb/ws //w foreground/ws //w         校办/v 主页/n  http/ws :/w //w //w www/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w cps/ws //w site/ws //w xzbgs/ws //w         二/m 、/w 问/v ：/w 我/r 宿舍/n 的/u 网络/n （/w 或者/c 电话/n ）/w 出/vd 了/u 问题/n ，/w 怎么办/v ？/w     答/v ：/w 1/m 、/w 鼓楼/n 校/n 校区/n 园/n 网/n 用户/n ，/w 请/v 直接/a 拔/v 打/v 网络/n 中心/n 维修/v 室/n 电话/n ：/w 83594793/m ；/w            这/r 是/vl 最/d 快捷/a 的/u 解决/v 方式/n 。/w         2/m 、/w 鼓楼/n 校区/n 及/c 浦口/ns 校区/n 的/u ADSL/ws 用户/n ，/w 请/v 拨打/v 中国/ns 电信/n 客/n 服/v 热线/n ：/w 10000/m 。/w            相关/v 问题/n 他们/r 会/vu 派/n 技术员/n 来/vd 解决/v 。/w         3/m 、/w 宿舍/n 电话/n 线路/n 如果/c 出/vd 了/u 问题/n ，/w 请/v 直接/a 拨打/v 中国/ns 电信/n 客/n 服/v 热线/n ：/w 10000/m 。/w 三/m 、/w 问/v ：/w 我/r 宿舍/n 的/u 天花板/n 漏水/v （/w 或/c 门窗/n 、/w 家具/n 等/u 损坏/v ）/w ，/w 怎么办/v ？/w     答/v ：/w 先/d 与/c 宿舍/n 管理员/n 联系/v ，/w 请/v 他/r 查看/v 一下/mq 实际/a 情况/n 并/c 帮助/v 解决/v 。/w 当时/nt 无法/d 解/v         决/v 的/u ，/w 他们/r 会上/nl 报/n 负责/v 部门/n ，/w 安排/v 维修/v 。/w 四/m 、/w 问/v ：/w 在/p 食堂/n 发生/v 一些/m 令人/n 不/d 愉快/a 的/u 事情/n 怎么办/v ？/w     答/v ：/w 最/d 快捷/a 也是/vl 最好/a 的/u 解决/v 方法/n 是/vl 立刻/d 找到/v 值班/v 的/u 食堂/n 经理/n ，/w 他们/r 会/vu 认真/a 负责/v         的/u 接待/v 老师/n 同学/n 并/c 对/p 老师/n 同学/n 提出/v 的/u 问题/n 尽量/d 予以/v 解决/v 。/w 如/v 不能/vu 当场/v 解决/v ，/w         您/r 可以/vu 留下/v 您/r 的/u 联系/v 方式/n ，/w 食堂/n 经理/n 会/vu 在/p 问题/n 得到/v 妥善/a 解决/v 后/nd 及时/a 与/c 您/r 取/v         得/u 联系/v 。/w 五/m 、/w 问/v ：/w 第二/m 代/v 身份证/n 要/vu 到/v 哪里/r 领取/v ？/w 户口/n 办理/v 要/vu 到/v 哪个/r 部门/n ？/w     答/v ：/w 保卫处/n 户/n 政/n 管理/v 办公室/n ，/w 电话/n ：/w 83592226/m ，/w 地点/n ：/w 南/nd 园/n ，/w 进/v 汉口/ns 路/n 门/n 右/nd 拐/v 。/w 六/m 、/w 问/v ：/w 教育/v 储蓄/n 该/vu 怎么/r 办理/v ？/w     答/v ：/w 带上/v 学生证/n 、/w 身份证/n 到/v 学/v 工/n 处/n 办理/v ，/w 并/c 告知/v 储蓄/n 银行/n 的/u 名称/n （/w 具体/a 到/v 支行/n ）/w         浦口/ns 校区/n 和/c 鼓楼/n 校区/n 的/u 地点/n 、/w 电话/n 分别/d 是/vl ：/w         浦口/ns ：/w 12/m 幢/q （/w 办公楼/n ）/w 226/m 室/n ，/w 58646413/m         鼓楼/n ：/w 学/v 工/n 处/n 一/m 楼/n 办公室/n （/w 南/nd 园/n ，/w 进/v 汉口/ns 路/n 校门/n 左拐/v ）/w ，/w 83593154/m 七/m 、/w 问/v ：/w 其他/r 同学/n 的/u 助研/j 费/n 已经/d 到帐/v 了/u ，/w 我/r 的/u 怎么/r 没有/v 上卡/v ？/w     答/v ：/w 研究生/n 每月/nt 10/m 日/nt 发放/v 补助/n ，/w 本科生/n 每月/nt 15/m 日/nt 发放/v 补助/n 。/w 未/d 领到/v 补助/n ，/w 可能/vu 是/vl 更换/v 了/u 银行/n 卡/n ，/w 请/v 及时/a 与/c 财务/n 处/n 综合/v 科/n 联系/v （/w 83592547/m ）/w ，/w 登记/v 新/a 卡号/n 。/w 如/v 未/d 更换/v 银行/n 卡/n ，/w 也/d 可/vu 与/c 综合/v 科/n 联系/v ，/w 他们/r 会/vu 根据/p 姓名/n 、/w 学/v 号/n 进一步/v 排查/v 原因/n 。/w 八/m 、/w 问/v ：/w 我/r 的/u 旧/a 自行车/n 很久/a 没用/v 了/u （/w 三/m 个/q 月/nt 以上/nd ）/w ，/w 曾经/d 放/v 在/p 某处/nl ，/w 现在/nt 找/v 不/d 到了/v 。/w     答/v ：/w 为/vl 保持/v 校园/n 环境/n 的/u 干净/a 整洁/a ，/w 校园/n 警卫/n 队/n 会/vu 定期/v 清理/v 校园/n 内/nd 的/u 废旧/a 自行车/n ，/w         存放/v 于/p 蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 地下室/n ，/w 如果/c 您/r 觉得/v 车/n 并/c 未/d 被/p 偷/v ，/w 可以/vu 试/v 着/u 前往/v 查找/v 。/w 九/m 、/w 一些/m 部门/n 的/u 电话/n     档案/n 管/v ：/w 83686335/m     收发室/n ：/w 83592521/m     招待所/n ：/w 83592603/m ，/w 南/nd 苑/x 宾馆/n ：/w 83593343/m ，/w 外教/j 公寓/n ：/w 83591486/m 十/m 、/w 学校/n 公章/n 、/w 钢印/n 的/u 运行/v 时间/n 及/c 地点/n     每/r 周一/nt 、/w 二/m 、/w 四/m 于/p 仙/n 林/n  办公/v 时间/n ：/w 9/m ：/w 00/m -/w 12/m ：/w 00/m   14/m ：/w 00/m -/w 17/m ：/w 00/m     每/r 周三/nt 、/w 五/m     于/p 鼓楼/n  办公/v 时间/n ：/w 8/m ：/w 00/m -/w 12/m ：/w 00/m   14/m ：/w 00/m -/w 17/m ：/w 30/m -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 关于/p 军训/v 期间/nt 仙/n 林/n 校区/n 实行/v 交通/n 管制/v 的/u 通知/n  各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n ：/w     为/vl 顺利/a 完成/v 2014/m 级/n 新生/n 军训/v 任务/n ，/w 保障/v 参训/v 人员/n 人身/n 安全/a ，/w 仙/n 林/n 校区/n 将于/p 9/m 月/nt 2/m 日/nt 至/v 9/m 月/nt 21/m 日/nt 对/p 校/n 区内/nl 部分/n 路段/n 实行/v 交通/n 管制/v 。/w 具体/a 如下/v ：/w     1/m 、/w 基础/n 实验/n 楼/n 西南/nd 段/q 及/c 西风/n 路/n 全线/n 封闭/v ；/w     2/m 、/w 远东/ns 大道/n 西侧/nd 环境/n 学院/n 至/v 2/m 幢/q 一侧/nd 路段/n 封闭/v ；/w     3/m 、/w 校/n 班车/n 经/v 教学楼/n 西侧/nd 出入/v 远东/ns 大道/n 一侧/nd 通行/v ；/w     4/m 、/w 游泳馆/n 附近/n 道路/n 封闭/v ；/w     5/m 、/w 校内/nl 巴士/n 路线/n 不变/v 。/w     封闭/v 区域/n 为/vl 新生/n 军训/v 场地/n ，/w 敬请/v 广大/a 师生/n 及/c 驾驶员/n 配合/v 并/c 遵照/v 执行/v 。/w                                                      南京/ns 大学/n 保卫处/n                                                          2014/m 年/nt 9/m 月/nt 2/m 日/nt  附图/n ：/w 黄色/n 横线/n 区域/n 内/nd 禁/v 行/v 
 【/w 通知/n 】/w 校长/n 办公室/n 关于/p 2014/m 年/nt 国庆节/nt 放假/v 的/u 通知/n  各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n ：/w     根据/p 国务院/ni 办公厅/n 通知/n 精神/n ，/w 今年/nt 国庆节/nt 放假/v 调/v 休/v 的/u 时间/n 为/vl 10/m 月/nt 1/m 日/nt 至/v 10/m 月/nt 7/m 日/nt ，/w 共/d 7/m 天/nt 。/w 教职工/j 9/m 月/nt 28/m 日/nt （/w 星期日/nt ）/w 、/w 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 上班/v 。/w 学生/n 9/m 月/nt 28/m 日/nt （/w 星期日/nt ）/w 上/nd 10/m 月/nt 6/m 日/nt （/w 星期一/nt ）/w 的/u 课/n ，/w 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 上/nd 10/m 月/nt 7/m 日/nt （/w 星期二/nt ）/w 的/u 课/n 。/w     请/v 各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 根据/p 上述/v 放假/v 调/v 课/n 情况/n 做/v 好/a 相应/v 的/u 工作/n 调整/v 和/c 安排/v 。/w 后勤/n 、/w 产业/n 部门/n 的/u 放假/v 时间/n 可/vu 自行/d 安排/v 。/w     各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 要/vu 在/p 国庆节/nt 放假/v 前/nd 对本/v 单位/n 进行/v 一/m 次/q 全面/a 的/u 安全/a 检查/v ,/w 消除/v 安全/a 隐患/n ,/w 并/c 切实/a 做/v 好/a 节日/nt 期间/nt （/w 10/m 月/nt 1/m 日/nt 至/v 10/m 月/nt 3/m 日/nt ）/w 的/u 值班/v 安排/v 和/c 安全/a 保卫/v 工作/n 。/w 各/r 院系/n 要/vu 在/p 国庆节/nt 放假/v 之前/nt 对/p 学生/n 进行/v 一/m 次/q 安全/a 教育/v 。/w 对于/p 放假/v 期间/nt 离校/v 外出/v 的/u 学生/n ，/w 院系/n 应/vu 掌握/v 其/r 去向/n 。/w 放假/v 期间/nt ，/w 各/r 院系/n 可/vu 适当/a 组织/n 开展/v 文体/n 活动/v ，/w 丰富/a 学生/n 的/u 假日/nt 生活/n 。/w 请/v 各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 将/d 值班/v 名单/n 和/c 值班/v 电话/n 于/p 9/m 月/nt 30/m 日/nt （/w 星期二/nt ）/w 前/nd 报送/v 校长/n 办公室/n 。/w     特此/d 通知/n 。/w                             南京/ns 大学/n 校长/n 办公室/n                                2014/m 年/nt 9/m 月/nt 15/m 日/nt -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 关于/p 调整/v 2014/m ―/w 2015/m 年度/nt 学生/n 体/n 测/v 时间/n 的/u 通知/n ！/w  各/r 院系/n ：/w      刚/d 接到/v 学校/n 国庆/nt 放假/v 的/u 通知/n ，/w 原定/v 于/p 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 仙/n 林/n 体/n 测/v 的/u 时间/n 和/c 学校/n 调/v 课/n 时间/n 冲突/v ，/w 因此/c 大/a 三/m 、/w 大/a 四/m 年级/n 体/n 测/v 时间/n 作/v 如下/v 调整/v ：/w 10/m 月/nt 12/m 日/nt ：/w 鼓楼/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 三/m 、/w 大/a  四/m 年级/n 体/n 测/v ：/w 10/m 月/nt 18/m 、/w 19/m 日/nt ：/w 仙/n 林/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 三/m 年级/n 体/n 测/v ；/w 10/m 月/nt 25/m 、/w 26/m 日/nt ：/w 仙/n 林/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 四/m 年级/n 体/n 测/v ；/w     请/v 各/r 院系/n 及时/a 通知/n 本/r 院系/n 同学/n ，/w 按时/d 参加/v 测试/v 。/w                               体育/n 部/n                             2014/m ./w 9/m ./w 16/m  -/w -/w 
 关于/p 借/v 教室/n 的/u 建议/v  尊敬/a 的/u 老师/n ，/w 您/r 好/a ，/w      最近/nt 逸/v 夫/n 楼/n 五/m 楼/n 总/d 有人/r 借/v 教室/n ，/w 但是/c 逸/v 夫/n 楼/n 四/m 楼/n 五/m 楼/n 多/a 为/vl 考研/v 学生/n 而且/c 在/p 楼道/n 讲话/v 回声/n 很/d 大/a 。/w 今日/nt 教室/n 标明/v 从/p 八/m 点/n 半/m 开始/v 使用/v ，/w 但是/c 从/p 八/m 点/n 开始/v 楼道/n 中/nd 喧闹声/n 不/d 断/v ，/w 换/v 了/u 其他/r 自习/v 教室/n 仍然/d 受到/v 干扰/v 。/w     请问/v 老师/n 可否/d 考虑/v 优先/v 借用/v 活动/v 教室/n 等/u 不会/vu 对/p 其他/r 教室/n 造成/v 干扰/v 的/u 地方/n ？/w     希望/v 老师/n 能/vu 尽量/d 考虑/v 下/nd 考研/v 学生/n 的/u 感受/v ，/w 谢谢/v ！/w     祝/v 好/a ！/w -/w -/w 
 【/w 深水/n 区/n 】/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 风波/n 调查/v ―/w ―/w 新潮/n 独家/n （/w 仙/n 林/n 八/m 贱/a  
 【/w 回复/v 】/w 关于/p 借/v 教室/n 的/u 建议/v  部分/n 院系/n 的/u 学/v 工/n 办公室/n 在/p 逸/v 夫/n 馆/n 五/m 楼/n ，/w 辅导员/n 开班/v 会/vu 时/nt 会/vu 想/v 尽量/d 离/v 办公室/n 近/a 一些/m ，/w 至于/v 你/r 反映/v 的/u 喧闹/v 问题/n 明天/nt 会/vu 跟/p 辅导员/n 核实/v ，/w 一般来说/c 辅导员/n 会/vu 尽量/d 让/p 学生/n 保持/v 安静/a 不至于/v 吵/v 到/v 上/nd 自习/v 的/u 同学/n 。/w 为/vl 保证/v 同学/n 们/k 自习/v ，/w 社团/n 等/u 学生/n 活动/v 只/d 借/v 仙/n 二/m 一/m 楼/n 。/w -/w -/w 
 学生/n 创业/v ，/w 我们/r 能否/d 鼓励/v 成功/a 、/w 宽容/v 失败/v  ―/w ―/w 关于/p 艺/n 培/v                             学生/n 创业/v ，/w 我们/r 能否/d 鼓励/v 成功/a 、/w 宽容/v 失败/v                                             ―/w ―/w 关于/p 艺/n 培/v 事件/n 的/u 几/m 点/n 思考/v     这/r 两/m 天/nt ，/w 艺/n 培/v 门/n 在/p 校长/n 信箱/n 上/nd 热烈/a 的/u 探讨/v 起来/vd 。/w 学生/n 就业/v 创业/v 指导/v 中心/n 也/d 在/p 一直/d 关注/v 着/u 大家/n 的/u 发/v 帖/n ，/w 一方面/n ，/w 试图/v 从中/d 看出/v 艺/n 培/v 门/n 的/u 真相/n 和/c 艺/n 培/v 犯/v 了/u 什么/r 错/a ，/w 也/d 明确/v 我们/r 调查/v 、/w 监管/v 的/u 方向/n ，/w 改正/v 我们/r 工作/n 中/nd 的/u 过失/n ；/w 另一方面/c ，/w 我们/r 也/d 希望/v 从中/d 能/vu 看出/v 大家/n 对/p 校园/n 创业/v 到底/d 是/vl 什么/r 态度/n 、/w 想法/n ，/w 以/p 提高/v 我们/r 对/p 创业/v 团队/n 的/u 管理/v 水平/n 。/w     关于/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v ，/w 由于/c 他们/r 最/d 开始/v 的/u 时候/n 也是/vl 学生/n 社团/n ，/w 历史/n 的/u 沿用/v 了/u 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 名义/n 。/w 当然/d ，/w 这/r 也是/vl 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u “/w 小九九/n ”/w ，/w 希望/v 借助/v 南/nd 大/a 的/u 声誉/n 能/vu 提升/v 自己/r 的/u 影响/v 。/w 出于/v 鼓励/v 创业/v 团队/n 前期/nt 生存/v 的/u 需要/v ，/w 自/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 2013/m 年/nt 下半年/nt 进入/v 我们/r 扶持/v 创业/v 的/u “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w 以来/nt ，/w 我们/r 一方面/n 多次/mq 要求/v 他们/r 注意/v 商标权/n 风险/n ，/w 尽快/d 成立/v 公司/n ，/w 并/c 采用/v 符合/v 法律/n 的/u 名称/n ；/w 另一方面/c 我们/r 也/d 对/p 他们/r 在/p 校内/nl 继续/v 使用/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 名称/n 放松/v 了/u 监管/v 。/w 这/r 是/vl 我们/r 在/p “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w 实施/v 过程/n 中/nd 遇到/v 的/u 问题/n ，/w 我们/r 希望/v 鼓励/v 学生/n 创业/v ，/w 又/d 必须/d 口/n 惠/v 且/c 实/a 至/v ，/w 想方设法/i 争取/v 一些/m 资源/n 提供/v 给/p 创业/v 团队/n ，/w 但/c 如若/c 创业/v 团队/n 越/d 了/u 界/n ，/w 我们/r 也/d 要/vu 在/p 今后/nt 工作/n 中/nd 要/vu 加以/v 警醒/v 和/c 杜绝/v 的/u 。/w     在/p 本次/r 事件/n 中/nd ，/w 我们/r 认为/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 对/p 体育馆/n 练操/v 房/n 的/u 使用/v 确实/d 已经/d 达到/v 了/u 影响/v 其他/r 单位/n 正常/a 使用/v 的/u 程度/n ，/w 也/d 超出/v 了/u 学校/n 应当/vu 给予/v 一个/mq 创业/v 团队/n 的/u 支持/v 的/u 力度/n 。/w 因此/c ，/w 接下来/v 我们/r 将/d 与/c 体育/n 部/n 、/w 物业/n 协调/v ，/w 使/v 创业/v 团队/n 、/w 学生/n 社团/n 都/d 能/vu 采用/v 一/m 种/q 公平/a 的/u 方式/n 去/v 使用/v 体育馆/n 练操/v 房/n ，/w 也/d 使/v 学校/n 的/u 场馆/n 发挥/v 最大/a 的/u 效用/n 。/w 此外/c ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 也/d 没有/v 采取/v 公开/v 坦诚/a 的/u 态度/n 面对/v 网络/n 的/u 质疑/v ，/w 这/r 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 同学/n 来说/v 是/vl 缺乏/v 危机/n 处理/v 的/u 经验/n ，/w 对/p 我们/r “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w 而/c 言/v 是/vl 没有/v 对/p 创业/v 同学/n 进行/v 相关/v 的/u 培训/v 。/w 我们/r 始终/d 认为/v ，/w 面对/v 质疑/v ，/w 应当/vu 是/vl 一/m 种/q 公开/v 坦诚/a 、/w 就事论事/i 的/u 态度/n ，/w 特别/d 是/vl 在/p 校内/nl ，/w 相信/v 大家/n 会/vu 理解/v 你/r ，/w 虽然/c 不/d 可能/vu 谁/r 都/d 支持/v 你/r ，/w 但/c 如若/c 大家/n 都/d 是/vl 同学/n ，/w 将来/nt 都/d 是/vl 校友/n ，/w 你/r 也/d 不至于/v 落到/v 今日/nt “/w 人人/n 喊/v 打/v ”/w 的/u 局面/n 。/w     关于/p 艺/n 培/v 的/u 财务/n ，/w 应/vu 部分/n 同学/n 的/u 要求/v ，/w 我们/r 也/d 做/v 了/u 初步/a 调查/v 。/w 以/p 2014/m 年/nt 上半年/nt 记/v ，/w “/w 1/m 、/w 艺/n 培/v 学员/n 381/m 人/n ，/w 销售额/n 89937/m ./w 5/m 元/q （/w 平均/a 每/r 学员/n 收费/v 约/d 236/m 元/q ）/w 。/w 2/m 、/w 成本/n 合计/v 68713/m ./w 7/m 元/q ，/w 包括/v 管理/v 费用/n 6492/m ./w 2/m 元/q ，/w 老师/n 工资/n 40780/m 元/q ，/w 宣传/v 费用/n 14812/m ./w 5/m 元/q ，/w 场地/n 借用/v 费用/n 3500/m 元/q ，/w 场地/n 布置/v 3129/m 元/q 。/w 3/m 、/w 盈利/n 21000/m 余/n 元/q 。/w ”/w 据/p 我们/r 了解/v ，/w 从/p 规模/n 上/nd 来看/v ，/w 2014/m 年/nt 上半年/nt 已经/d 是/vl 他们/r 学员/n 最多/a 的/u 一/m 学期/nt ，/w 也是/vl 盈利/n 最多/a 、/w 发展/v 最好/a 的/u 时期/nt 。/w 明细/a 科目/n 因为/c 涉及/v 到/v 学员/n 的/u 隐私/n 资料/n ，/w 我们/r 也/d 留存/v 于/p 学生/n 就业/v 创业/v 指导/v 中心/n ，/w 有/v 质疑/v 的/u 老师/n 、/w 同学/n 可以/vu 随时/d 联系/v 我们/r 查看/v 。/w     由/p 艺/n 培/v 的/u 盈利/n 我/r 也/d 想到/v ，/w 同样/a 是/vl 校园/n 内/nd 的/u 学生/n 团体/n ，/w 同样/a 是/vl 校园文化/n 的/u 重要/a 组成部分/n ，/w 那些/r 不/d 以/p 盈利/n 为/vl 目的/n 的/u 学生/n 社团/n ，/w 在/p 公平/a 的/u 环境/n 中/nd 本来/d 应该/vu 性/k 价/n 比/p 更/d 高/a ，/w 如果/c 在/p 吸引/v 学员/n 上/nd 还/d 赶不上/v 盈利/n 的/u 创业/v 团队/n ，/w 似乎/d 也/d 可以/vu 想/v 想/v 自身/n 存在/v 什么/r 不足/a ，/w 有/v 什么/r 办法/n 提高/v 。/w 某个/r 学生/n 社团/n 管理/v 机构/n ，/w 也/d 应该/vu 花/n 更/d 多/a 的/u 心思/n 在/p 帮助/v 社团/n 发展/v 上/nd ，/w 而/c 不/d 应该/vu 只是/d 努力/v 去/v 想/v 一些/m 哗众取宠/i 的/u 标语/n 和/c 口号/n 。/w     回到/v “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w ，/w 自从/p 2011/m 年/nt 启动/v 实施/v 以来/nt ，/w 在/p 社会/n 各界/n 和/c 学校/n 领导/n 、/w 相关/v 部/n 处/n 和/c 同学/n 们/k 的/u 支持/v 下/nd ，/w 不/d 断/v 发展/v 壮大/v ，/w 目前/nt 已经/d 有/v 40/m 余/n 支/q 团队/n 加入/v 其中/nd 。/w 我们/r 不/d 断/v 坚持/v 宽/a 进/v 宽/a 出/vd 的/u 原则/n ，/w 希望/v 创业/v 服务/v 覆盖/v 更/d 多/a 的/u 同学/n ，/w 我们/r 举办/v 讲堂/n 、/w 沙龙/n 、/w 交流/v 、/w 培训/v ，/w 组织/n 参加/v 创业/v 竞赛/v ，/w 为/vl 团队/n 提供/v 场地/n 支持/v ，/w 通过/p 参加/v 各/r 类/n 比赛/v 、/w 优秀/a 项目/n 遴选/v 、/w 推荐/v 风险投资/n 等/u 方式/n ，/w 已经/d 为/vl 创业/v 团队/n 争取/v 了/u 超过/v 500/m 万/m 的/u 支持/v 。/w 本/r 学期/nt ，/w 我们/r 初步/a 建成/v 了/u 南京/ns 大学/n 大学生/n 创业/v 园/n 鼓楼/n 分/v 园/n 和/c 仙/n 林/n 分/v 园/n ，/w 将/d 为/vl 14/m 支/q 团队/n 提供/v 独立/v 办公室/n ，/w 并/c 提供/v 超过/v 30/m 个/q 工/n 位/q 给/p 学生/n 团队/n ，/w 并/c 提供/v 一些/m 公共/a 空间/n ；/w 我们/r 改革/v 了/u 对/p 创业/v 团队/n 的/u 资助/v 办法/n ，/w 用/v “/w 创业/v 券/x ”/w 的/u 方式/n 给/p 创业/v 团队/n 提供/v 5000/m ―/w ―/w 20000/m 元/q 的/u 创业/v 扶持/v ；/w 我们/r 整合/v 了/u 学校/n 的/u 创业/v 竞赛/v ，/w 将/d 举办/v 南京/ns 大学/n 创业/v 计划/n 竞赛/v 确定/v “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w 的/u 资助/v 对象/n 。/w     学生/n 选择/v 创业/v ，/w 自/p 一开始/v 就/d 决定/v 了/u 走上/v 了/u 一/m 条/q 艰辛/a 的/u 道路/n ，/w 也许/d 是/vl 生存/v 的/u 压力/n ，/w 也许/d 是/vl 同学/n 和/c 社会/n 的/u 不/d 理解/v 。/w 但是/c ，/w 我们/r 总要/vu 有/v 那么/r 一部分/n 同学/n 走上/v 创业/v 的/u 道路/n ，/w 去/v 经历/v 风雨/n 、/w 去/v 享受/v 彩虹/n 。/w     学生/n 就业/v 创业/v 指导/v 中心/n ，/w 愿意/vu 做/v 同学/n 们/k 创业/v 之/u 路上/nl 的/u 引领/v 者/k 、/w 陪伴/v 者/k 。/w 也许/d ，/w 我们/r 还不是/v 一个/mq 成功/a 的/u 引领/v 者/k 、/w 还不是/v 一个/mq 称职/a 的/u 陪伴/v 者/k ；/w 但是/c 我们/r 希望/v 与/c 更/d 多/a 的/u 同学/n 一起/d ，/w 至少/d 能够/vu 鼓励/v 创业者/n 走向/v 成功/a ，/w 也/d 宽容/v 他们/r 由于/c 犯/v 这样/r 那样/r 的/u 错误/n 而/c 失败/v 。/w     此外/c ，/w 新/a 一/m 学期/nt 的/u “/w 创业/v 英才/n 计划/n ”/w 选拔/v 将/d 伴随/v 着/u 南京/ns 大学/n 创业/v 计划/n 竞赛/v 展开/v ，/w 希望/v 有/v 兴趣/n 的/u 同学/n 可以/vu 持续/v 关注/v 。/w                                                 南京/ns 大学/n 学生/n 就业/v 创业/v 指导/v 中心/n                                                        9/m 月/nt 16/m 日夜/nt -/w -/w 
 话说/v ，/w 求问/v 社团/n 和/c 学生/n 用/v 体育/n 部/n 场地/n 免费/v ？/w  学生/n 用/v 体育馆/n 各个/r 场地/n 都/d 是/vl 要/vu 钱/n 的/u 啦/u 。/w 至于/v 社团/n ，/w 据/p 我/r 了解/v 也是/vl 要/vu 的/u ，/w 似乎/d 是/vl 两/m 个/q 小时/nt 50/m ？/w 其实/d 我/r 想/v ，/w 像/v 羽毛球/n 馆/n 这/r 种有/v 强烈/a 排他性/n 并且/c 有/v 较/d 多/a 借用/v 需求/n 的/u 场地/n ，/w 费用/n 还是/d 必须/d 的/u ，/w 不然/c 肯定/v 会/vu 导致/v 有效/a 使用率/n 下降/v 。/w 但是/c ，/w 其他/r 的/u 场馆/n 呢/u ，/w 例如/v 健身/v 馆/n ，/w 即使/c 完全/d 免费/v 也/d 不会/vu 出现/v 一/m 大/a 帮人/v 去/v 吧/u ，/w 可否/d 做到/v 免费/v 呢/u ，/w 体育/n 部/n 还是/d 有/v 相当/d 的/u 维护/v 经费/n 的/u 吧/u 。/w 还有/v 其他/r 场馆/n ，/w 例如/v 武术/n 馆/n ，/w 跆拳道/n 馆/n ，/w 还有/v 那个/r 艺/n 培/v 挣/v 得/u 火热/a 的/u 体操/n 馆/n ，/w 这/r 种/q 场地/n 基本/a 没人/v 使用/v ，/w 除了/p 体育课/n 使用/v 和/c 特定/a 社团/n 使用/v 外/nd 基本/a 闲置/v ，/w 就是说/c 不/d 存在/v 多方/n 需要/v 争夺/v 场地/n 的/u 情况/n ，/w 这/r 类/n 场地/n 可否/d 免费/v 对/p 社团/n 开放/v 呢/u ，/w 或者/c 给予/v 每个/r （/w 或/c 特定/a 的/u 社团/n ，/w 如/v 体育/n 部/n 挂靠/v 或/c 体育/n 类/n 社团/n ）/w 一定/d 比例/n 的/u 免费/v 使用/v 时间/n ，/w 而/c 不是/vl 像/v 现在/nt 这样/r 收取/v 费用/n （/w 虽然/c 看起来/v 不/d 多/a ，/w 但是/c 积少成多/i ）/w 。/w 因为/c 这/r 类/n 场地/n 不/d 外借/v 就/d 完全/d 是/vl 闲置/v ，/w 而/c 不是/vl 像/v 羽毛球/n 馆/n 没/d 外借/v 也/d 有/v 大量/a 个人/n 需要/v 借用/v 。/w 虽然/c 可能/vu 说/v 灯光/n 之类/n 的/u 也/d 耗电/v ，/w 但/c 应该/vu 也/d 打/v 不到/v 需要/v 收取/v 的/u 费用/n 那么/r 多/a 啊/e ，/w 也就是说/c 体育馆/n 收取/v 的/u 费用/n 是/vl 有/v 盈利/n 的/u （/w 或许/d 维护/v 费/n 要/vu 用到/v ，/w 但/c 感觉/v 像/v 武术/n 馆/n 维护/v 费/n 很少/a 很少/a 吧/u ，/w 不/d 像/v 健身房/n ）/w 又/d 研究/v 了/u 下/nd ，/w 话说/v 意思/n 是不是/v ”/w 体育/n 部/n 不/d 收费/v ，/w 但/c 物业/n 收费/v ”/w ？/w 物业/n 究竟/d 要/vu 不要/vu 盈利/n 呢/u ？/w -/w -/w 
 仙/n 林/n 25/m 幢/q 宿舍/n 外/nd 早上/nt 六/m 点/n 就/d 开始/v 施工/v  早上/nt 6/m 点/n ，/w 就/d 被/p 隆隆/o 响声/n 惊醒/v ，/w 几/m 辆/q 拖拉机/n 运来/v 砖头/n ，/w 这/r 附近/n 的/u 施工/v 开始/v 了/u 。/w 中午/nt 1/m 点/n ，/w 在/p 宿舍/n 里/nd 能/vu 听到/v 猛烈/a 的/u 电钻/n 声/n ，/w 不/d 知道/v 外面/nd 在/p 装修/v 什么/r ，/w 总之/c ，/w 中午/nt 休息/v 泡汤/v 了/u 。/w 作为/v 仙/n 林/n 25/m 幢/q 的/u 第一/m 代/v 移民/n ，/w 我们/r 已经/d 用/v 人体/n 净化/v 系统/n 吸光/v 了/u 屋里的/n 甲醛/n ，/w 希望/v 能够/vu 获得/v 一个/mq 良好/a 的/u 休息/v 。/w 希望/v 学校/n 能/vu 和/c 施工/v 单位/n 沟通/v 一下/mq ，/w 照顾/v 一下/mq 我们/r 的/u 休息/v ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  研/v 招办/j 办公室/n 在/p 哪/r ？/w ？/w ？/w  xzm/ws 050413/m 你/r 好/a ！/w     研/v 招办/j 在/p 鼓楼/n 校区/n 树/n 华/nhf 楼/n 207/m 办公室/n ，/w 电话/n 是/vl ：/w 83593251/m 。/w -/w -/w 
 军训/v 操场/n 声音/n 太/d 吵/v  军训/v 的/u 声音/n 太/d 大/a 了/u 。/w 。/w 。/w 我们/r 这/r 种/q 考试/v 狗/n 真的/a 是/vl 身心/n 俱/d 疲/a 。/w 。/w 。/w 不说/v 完全/d 没有/v 声音/n ，/w 就是/d 希望/v 声音/n 能够/vu 控制/v 一点/mq ，/w 真的/a 没/d 必要/a 响彻/v 整个/a 学校/n 。/w 。/w 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 校友/n 的/u 学校/n 邮箱/n 取消/v 了/u ？/w      校友/n 您/r 好/a ，/w 非常/d 感谢/v 你/r 的/u 提醒/v 。/w     去年/nt 秋季/nt ，/w 网络/n 中心/n 通知/n 校友/n 总会/vu 校友/n 网站/n 和/c 邮箱/n 服务器/n 存在/v 严重/a 安全/a 漏洞/n ，/w 必须/d 停止/v 服务/v 。/w 经/v 与/c 网络/n 中心/n 技术/n 专家/n 反复/d 商量/v 论证/v 后/nd ，/w 决定/v 永久/a 关闭/v 服务器/n ，/w 在/p 学校/n 站/v 群/q 系统/n 下/nd 重建/v 新/a 的/u 校友/n 网/n 。/w     目前/nt 新/a 校友/n 网站/n 正/d 处于/v 试运行/v 阶段/n 。/w 关于/p 邮箱/n 服务/v ，/w 是否/d 将/d 原有/v 邮箱/n 服务/v 搬迁/v 至/v 新/a 服务器/n 继续/v 运行/v ，/w 还是/d 重新/d 搭建/v 新/a 的/u 邮箱/n 服务/v 系统/n ，/w 我们/r 还/d 在/p 与/c 网络/n 中心/n 商量/v 讨论/v ，/w 寻求/v 最/d 合适/a 的/u 解决/v 方案/n 。/w 关于/p 最终/d 的/u 答复/v ，/w 我们/r 会/vu 在/p 网站/n 发布/v 公告/n ，/w 请/v 您/r 关注/v 校友/n 网站/n （/w www/ws ./w nju/ws ./w org/ws ./w cn/ws ）/w ，/w 并/c 转告/v 其他/r 校友/n 。/w     再次/d 感谢/v 您/r 对/p 校友/n 工作/n 的/u 关心/v 和/c 支持/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 仙/n 林/n 25/m 幢/q 宿舍/n 外/nd 早上/nt 六/m 点/n 就/d 开始/v 施工/v  仙/n 林/n 25/m 栋/q 的/u 各位/r 同学/n ：/w     经/v 了解/v ，/w 25/m 栋/q 现/v 正在/d 进行/v 围墙/n 施工/v ，/w 早上/nt 是/vl 因为/c 运送/v 挖/v 机/n 进场/v ，/w 所以/c 车辆/n 声音/n 比较/d 大/a 。/w 施工/v 作业/n 时间/n 都/d 是/vl 按照/p 学校/n 要求/v 进行/v 的/u 。/w     我们/r 也/d 已/d 和/c 施工/v 单位/n 重申/v 学校/n 对/p 噪音/n 施工/v 部分/n 作业/n 时间/n 的/u 要求/v ，/w 并/c 请/v 监理/n 予以/v 监督/v 落实/v 。/w                                          基建/j 处/n                                          2014/m ./w 9/m ./w 17/m ./w -/w -/w 
 “/w 新潮/n ”/w 对/p 读者/n 朋友/n 0796/m 的/u 几/m 点/n 回复/v  0796/m 您/r 好/a ，/w 我们/r 是/vl “/w 新潮/n ”/w 的/u 记者/n ，/w 看到/v 您/r 的/u 疑问/n 我们/r 想/v 要/vu 解释/v 几/m 点/n ：/w 1/m 、/w 这/r 张/q 图/n 原本/d 没有/v 打/v 马赛克/n ，/w 我们/r 询问/v 了/u “/w 新潮/n ”/w 负责/v 发/v 小/a 百合/n 的/u 工作人员/n ，/w 他/r 表示/v 是/vl 为了/p 使/v 我们/r 的/u 报道/v 更加/d 专业化/v 而/c 加上/v 的/u 。/w 我们/r 有/v 微/a 信/n 公共/a 账号/n ，/w 里面/nd 有/v 原文/n 的/u 推/v 送/v ，/w 您/r 可以/vu 扫/v 二/m 维/n 码/n 添加/v 。/w 微/a 信/n 消息/n 不能/vu 后期/nt 编辑/n ，/w 您/r 可以/vu 查看/v ，/w 并且/c 微/a 信/n 推/v 送/v 时间/n 明显/a 早/a 于/p 小/a 百合/n 推/v 送/v 时间/n 。/w 2/m 、/w 我们/r 给/p 小/a 百合/n 上/nd 第一/m 个/q 质疑/v 艺/n 培/v 的/u 发/v 帖/n 者/k 提出/v 过/u 约/d 访/v ，/w 但是/c 没有/v 得到/v 他/r （/w 她/r ）/w 的/u 回复/v ，/w 我们/r 希望/v 能/vu 更加/d 客观/a 地/u 报道/v 这/r 件/q 事/n ，/w 所以/c 请/v 不要/vu 怀疑/v 我们/r 的/u 立场/n 。/w 3/m 、/w 我们/r 并/c 没有/v 以/p “/w 新潮/n ”/w 的/u 身份/n 说明/v 租用/v 场地/n 的/u 价格/n 是/vl 一致/a 的/u ，/w 文中/nl 使用/v 的/u 是/vl 艺/n 培/v 负责人/n 的/u 直接/a 引语/n ，/w 您/r 可以/vu 再次/d 浏览/v 我们/r 的/u 报道/v 。/w 由于/c 时间/n 有限/a ，/w 我们/r 并/c 没有/v 深入/a 调查/v 场地/n 的/u 价格/n 是否/d 真的/a 一致/a ，/w 我们/r 作为/v 校园/n 媒体/n ，/w 短/a 时期/nt 内/nd 作/v 一/m 篇/q 调查报告/n 能力/n 也/d 有限/a ，/w 还/d 望/v 您/r 以及/c 其他/r 读者/n 谅解/v 。/w 4/m 、/w 如果/c 可以/vu ，/w 我们/r 希望/v 能够/vu 约/d 您/r 做/v 一/m 次/q 专访/n ，/w 请/v 您/r 为/vl 我们/r 提供/v 更/d 多/a 关于/p 此事/n 的/u 信息/n ，/w 只要/vu 有/v 真凭实据/i ，/w 我们/r 都会/vu 尽快/d 予以/v 报道/v 。/w                                                                                                                                          PS/ws :/w  如果/c 还有/v 其他/r 读者/n 对/p 我们/r 的/u 报道/v 有/v 疑/v 议/v ，/w 或者是/v 想/v 通过/p “/w 新潮/n ”/w 平台/n 发表/v 您/r 的/u 观点/n ，/w 欢迎/v 通过/p 我们/r 的/u 公众/n 平台/n 与/c 我们/r 联系/v 。/w 谢谢/v ！/w                                                                                                                                                   新潮/n 团队/n 
 来自/v 艺/n 培/v 的/u 道歉/v  这/r 两/m 天/nt 仿佛/d 两/m 年/nt 一样/a 漫长/a ，/w 我们/r 知道/v 大家/n 都/d 在/p 等/u 解释/v 。/w 之所以/c 没有/v 立马/d 回复/v ，/w 我们/r 想/v 让/p 自己/r 冷静/a 下来/vd ，/w 思考/v 我们/r 团队/n 在/p 创建/v 艺/n 培/v 的/u 过程/n 中/nd ，/w 犯/v 了/u 怎样/r 的/u 错误/n ，/w 给/p 部分/n 同学/n 带来/v 服务/v 的/u 同时/c ，/w 又/d 给/p 其他/r 同学/n 带来/v 了/u 怎样/r 的/u 不利/a 因素/n ，/w 怎样/r 解决/v 这些/r 问题/n 。/w 我们/r 怀/v 着/u 诚恳/a 之/u 心/n 向/p 大家/n 做出/v 如下/v 道歉/v 和/c 解释/v 。/w 1/m 、/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 。/w 我们/r 取名/v 确实/d 有/v 提高/v 影响/v 之/u 意/n ，/w 创业/v 之初/n 我们/r 只/d 考虑/v 了/u 生存/v ，/w 而/c 淡化/v 了/u 考虑/v 侵权/v 等/u 因素/n ，/w 尽管/d 我们/r 当初/nt 也/d 没/d 能/vu 想到/v 自己/r 的/u 创业/v 团队/n 能/vu 发展/v 到/v 今天/nt 这个/r 规模/n 。/w 如今/nt ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 再/d 作为/v 我们/r 团队/n 的/u 名字/n ，/w 早已/d 不/d 合适/a ，/w 也/d 不/d 利于/v 在/p 其他/r 学校/n 的/u 拓展/v ，/w 我们/r 有/v 错/a ，/w 之初/n 没有/v 考虑/v 侵权/v 的/u 因素/n ，/w 之后/nt 也/d 没有/v 及时/a 更改/v 名称/n 。/w 我们/r 向/p 我们/r 的/u 学校/n 和/c 同学/n 道歉/v ，/w 并/c 保证/v 我们/r 以/p 最快/a 的/u 速度/n 进行/v 更名/v 。/w 2/m 、/w 体育馆/n 的/u 使用/v 。/w 我们/r 对/p 体育场馆/n 的/u 预定/v 和/c 使用/v 确实/d 过于/d 频繁/a ，/w 但/c 我们/r 的/u 初衷/n 并不是/v 要/vu 占用/v 其他/r 社团/n 的/u 资源/n ，/w 面对/v 现在/nt 的/u 情况/n ，/w 我们/r 希望/v 我们/r 使用/v 新/a 的/u 名字/n ，/w 且/c 和/c 需要/v 场地/n 的/u 社团/n 重新/d 申请/v 场地/n ，/w 协商/v 安排/v ，/w 尽可能/d 的/u 满足/v 所有/a 人/n 的/u 需要/v 。/w 3/m 、/w 失败/v 的/u 公关/n 。/w 我们/r 团队/n 还/d 很/d 年轻/a ，/w 对于/p 突如其来/i 的/u 危机/n 一下子/d 全都/d 慌/a 了/u 。/w 没有/v 经过/p 仔细/a 思考/v 和/c 讨论/v ，/w 我们/r 的/u 一个/mq 同事/n ，/w 由于/c 紧张/a 和/c 出于/v 保护/v 艺/n 培/v 的/u 目的/n ，/w 采用/v 了/u 错误/n 的/u 方式/n 和/c 态度/n 进行/v 了/u 回应/v ，/w 对/p 此/r 我们/r 全体/n 成员/n 向/p 大家/n 道歉/v ，/w 希望/v 大家/n 原谅/v 一个/mq 并不/d 成熟/a 的/u 学生/n 创业/v 团队/n 。/w 这次/r 事件/n 确实/d 显示/v 了/u 我们/r 团队/n 能力/n 的/u 欠缺/v ，/w 我们/r 会/vu 尽力/v 提高/v ，/w 但/c 请/v 大家/n 相信/v 我们/r 依然/d 是/vl 怀/v 着/u 诚恳/a 的/u 心/n 在/p 做/v 艺/n 培/v 。/w 对于/p 艺/n 培/v 将来/nt 怎样/r 发展/v ，/w 我们/r 也/d 希望/v 大家/n 能/vu 给予/v 建议/v 和/c 方向/n 。/w 再次/d 向/p 大家/n 道歉/v ！/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 全体/n 成员/n -/w -/w 
 请/v 校长/n 关注/v 蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 空调/n 问题/n  尊敬/a 的/u 校长/n ，/w 你/r 好/a 蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 空调/n 坏掉/v 了/u ，/w 已经/d 修/v 了/u 三/m 天/nt 了/u 。/w 这/r 三/m 天/nt 实验室/n 里/nd 实在/d 是/vl 闷热/a ，/w 冰箱/n 多/a 窗户/n 少/a 不/d 透风/v ，/w 坐下/v 不/d 动/v 都/d 出汗/v ，/w 实在/d 做/v 不了/v 科研/n ，/w 烦请/v 您/r 关注/v 督促/v 尽快/d 修好/v ，/w 谢谢/v ！/w -/w -/w 
 南/nd 大/a 艺/n 培/v 为什么/r 取名/v 能/vu 带上/v “/w 南/nd 大/a ”/w ？/w  南/nd 大早/nt 已经/d 注册/v 了/u “/w 南京/ns 大学/n ”/w ，/w “/w 南/nd 大/a ”/w 等/u 若干/m 个/q 商标/n ，/w 受到/v 商标法/n 保护/v 《/w 商标法/n 》/w 第/h 十/m 三/m 条/q 第二/m 款/n 规定/v ，/w 就/d 不/d 相同/a 或者/c 不/d 相/d 类似/v 商品/n 申请/v 注册/v 的/u 商标/n 是/vl 复制/v 、/w 摹仿/v 或者/c 翻译/v 他人/r 已经/d 在/p 中国/ns 注册/v 的/u 驰名商标/n ，/w 误导/v 公众/n ，/w 致使/v 该/vu 驰名商标/n 注册/v 人/n 的/u 利益/n 可能/vu 受到/v 损害/v 的/u ，/w 不予/v 注册/v 并/c 禁止/v 使用/v 。/w “/w 北大/j 方正/a ”/w 、/w “/w 清华/ni 紫光/n ”/w 、/w “/w 清华/ni 同方/ni ”/w 等等/u 企业/n 都/d 已经/d 摘掉/v 了/u 北大/j 清华/ni 的/u 帽子/n ，/w 改名/v 为/vl “/w 方正/a 集团/n ”/w “/w 紫光/n 股份/n ”/w 和/c “/w 同方/ni 股份/n ”/w 首先/d ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 不是/vl 社团/n ，/w 是/vl 盈利/n 机构/n ，/w 不能/vu 因为/c 有/v 南/nd 大学生/n 在/p 里面/nd 就/d 冠以/v 南/nd 大/a 的/u 名号/n ；/w 哪怕是/c 就业/v 指导/v 中心/n 下/nd 的/u 创业/v 团队/n 也/d 不行/v 。/w 经/v 查/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 没有/v 注册/v 成为/v 商标/n ，/w 不/d 清楚/a 是否/d 将/d “/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v ”/w 注册/v 成为/v 了/u 企业/n 名称/n ，/w 但/c 实际上/nl ，/w 哪怕/c 商标/n 和/c 企业/n 名称/n 都/d 没有/v 注册/v ，/w 他们/r 在/p 宣传/v 、/w 介绍/v 上/nd 往往/d 会/vu 想/v 办法/n 与/c “/w 南/nd 大/a ”/w 商标/n 搭上/v 关系/n ，/w 而/c 这/r 种/q 搭/v 关系/n ，/w 都/d 涉嫌/v 侵犯/v 南/nd 大/a 的/u 商标权/n 冠/n 南/nd 大/a 名称/n ，/w 在/p 南/nd 大/a 开课/v ，/w 很/d 难/a 不/d 让/p 顾客/n 联想/v 到/v 背后/nl 南/nd 大/a 的/u 官方/n 背景/n ，/w 产生/v 误导/v ，/w 必须/d 加以/v 制止/v ！/w -/w -/w 
 【/w 四/m 组团/v 11/m 食堂/n 】/w 早饭/n 服务/v 质量/n 期待/v 提升/v  四/m 组团/v 11/m 食堂/n 的/u 早餐/n 品种/n 很/d 丰富/a ，/w 价格/n 也/d 比较/d 合理/a 。/w 但是/c 早餐/n 窗口/n 只有/c 一个/mq ，/w 往往/d 比较/d 拥挤/a 。/w 而且/c 服务/v 人员/n 的/u 服务/v 意识/n 还是/d 不到/v 位/q ，/w 比如/c 很/d 丰富/a 的/u 早餐/n 品种/n 他们/r 自己/r 也/d 不/d 知道/v 到底/d 叫/v 什么/r 名字/n ，/w 往往/d 同学/n 点菜/v 他们/r 不知所云/i 。/w 服务/v 人员/n 没有/v 维护/v 排队/v 的/u 意识/n ，/w 纵容/v 插队/v 的/u 同学/n 。/w 造成/v 打饭/v 同学/n 自觉/a 地/u 不/d 排队/v 、/w 插队/v 现象/n 。/w 使/v 原本/d 效率/n 低下/v 的/u 打饭/v 更加/d 雪上加霜/i 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 【/w 四/m 组团/v 11/m 食堂/n 】/w 早餐/n 服务/v 质量/n  同学/n 您/r 好/a ：/w     首先/d 谢谢/v 您/r 对/p 十一/m 餐厅/n 的/u 肯定/v ，/w 它/r 将/d 激励/v 我们/r 把/p 服务/v 做到/v 更/d 好/a ，/w 十一/m 餐厅/n 开业/v 伊始/v ，/w 我们/r 还有/v 很/d 长/a 的/u 路/n 要/vu 走/v ，/w 谢谢/v 您/r 的/u 宝贵/a 建议/v ，/w 我们/r 将/d 会/vu 竭尽全力/i 把/p 工作/n 做得/v 更/d 仔细/a 。/w 同时/c 希望/v 同学/n 们/k 在/p 就餐/v 过程/n 如果/c 有/v 任何/r 问题/n 和/c 建议/v ，/w 都/d 可以/vu 在/p 现场/n 及时/a 联系/v 我们/r 。/w                                                         四/m 组团/v 十一/m 餐厅/n 餐桌/n 110/m 经理/n 联系/v 方式/n ：/w 中心/n 副/h 主任/n ：/w 岳/nhf 健/a 15951839803/m ，/w 一/m 餐厅/n ：/w 孙/nhf 俊/a 13813952807/m ，/w 二/m 餐厅/n ：/w 刘/nhf 忠/x 林/n 13851547083/m ，/w 三/m 餐厅/n ：/w 吴/nhf 万/m 东/nd 13851516406/m ，/w 四/m 餐厅/n ：/w 常青/a 13951702366/m ，/w 五/m 餐厅/n ：/w 樊/x 保/v 林/n 13605177259/m ，/w 六/m 餐厅/n ：/w 王/nhf 保/v 花/n 13770817993/m ，/w 九/m 餐厅/n ：/w 汤/n 杰/nh 13585185545/m ，/w 十/m 餐厅/n ：/w 徐来/v 彬/x 13851622811/m ，/w 十一/m 餐厅/n ：/w 陆/n 建/v 豪/n  13913001719/m ，/w 教工/j 餐厅/n ：/w 芦/n 荣/a 松/n 13337827128/m ，/w 金陵/ns 小炒/n ：/w 程/n 贵/a 明/a 15195903418/m ，/w 鼓楼/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 禹/x 宏伟/a  13913916460/m ，/w 仙/n 林/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 郁/a 高/a 军/n 13851491463/m -/w -/w 
 【/w 转载/v 】/w 【/w 回复/v 】/w  南/nd 大/a 艺/n 培/v 官商/n 勾结/v ，/w 侵蚀/v 学生/n 利息/n ？/w ？/w  发信人/n :/w  DrLightman/ws  (/w Tim/ws  Wu/ws )/w ,/w  信/n 区/n :/w  V/ws _/w Suggestions/ws 标/n   题/n :/w  【/w 回复/v 】/w 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 强烈/a 质疑/v 发信/v 站/v :/w  南京/ns 大学/n 小/a 百合/n 站/v  (/w Mon/ws  Sep/ws  15/m  10/m :/w 11/m :/w 42/m  2014/m )/w 针对/p 同学/n 质疑/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 回复/v 首先/d ，/w 很/d 感谢/v 同学/n 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 提出/v 的/u 质疑/v ，/w 正是/vl 因为/c 大家/n 的/u 关注/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 才能/c 发展/v 得/u 越来越/d 好/a 。/w 但/c 同时/c ，/w 可能/vu 因为/c 了解/v 不够/a ，/w 中间/nd 出现/v 了/u 误会/v ，/w 所以/c 导致/v 了/u 同学/n 的/u 质疑/v ，/w 在/p 此/r 我们/r 做出/v 回复/v 。/w 1/m ./w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 起源/n 于/p 健美操/n 社/n ，/w 是/vl 南/nd 大/a 的/u 创业/v 团队/n ，/w 和/c 学校/n 里/nd 大大小小/a 的/u 创业/v 团队/n 一样/a ，/w 由/p 创业/v 指导/v 中心/n 指导/v 。/w 既然/c 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 具有/v 一定/d 盈利/n 性质/n ，/w 也/d 为了/p 向/p 专业化/v 发展/v ，/w 外聘/v 资深/a 教师/n ，/w 因此/c ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 培训/v 课程/n 需要/v 收取/v 费用/n 来/vd 维持/v 正常/a 开销/n 和/c 团队/n 运营/v 。/w 但/c 同学/n 可能/vu 高估/v 了/u 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 盈利/n ，/w 南/nd 大/a 的/u 市场/n 并不/d 足以/d 有/v 那么/r 多/a 的/u 盈利/n ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 定价/n 也是/vl 同级/n 市场/n 中/nd 较/d 低/a 的/u ，/w 且/c 开支/n 和/c 收入/n 相抵/v ，/w 用于/v 团队/n 建设/v 和/c 进一步/v 拓展/v 。/w 我们/r 的/u 宗旨/n 是/vl 希望/v 给/p 同学/n 带来/v 专业/n 的/u 舞蹈/n 交流/v 平台/n ，/w 我们/r 每年/nt 聘请/v 老师/n 的/u 时候/n ，/w 都会/vu 花/n 数/n 月/nt 时间/n ，/w 有/v 仔细/a 考察/v 原因/n ，/w 其实/d 更/d 主要/a 的/u 是/vl 好/a 老师/n 没/d 那么/r 容易/a 来/vd 仙/n 林/n 那么/r 偏僻/a 的/u 地方/n 的/u ，/w 老师/n 的/u 工资/n 远远/a 高于/v 市区/n ，/w 占/v 了/u 我们/r 大部分/n 收入/n 。/w 我们/r 真的/a 是/vl 想/v 为/vl 同学/n 提供/v 一个/mq 舞蹈/n 学习/v 的/u 平台/n 。/w 我们/r 艺/n 培/v 的/u 表演/v ，/w 队员/n 都/d 是/vl 来自/v 于/p 各个/r 院系/n 的/u 同学/n ，/w 我们/r 希望/v 她们/r 学习/v 的/u 东西/n 能够/vu 让/p 自己/r 在/p 舞台/n 上/nd 展现/v ，/w 丰富/a 课余/n 生活/n 。/w 2/m ./w 体育馆/n 的/u 借用/v ，/w 不论/c 针对/p 创业/v 团队/n 还是/d 社团/n ，/w 是/vl 先/d 申请/v 先/d 得到/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 只是/d 早/a 了/u 一些/m 考虑到/v 需要/v 借用/v 场地/n 并/c 向/p 体育/n 部/n 提前/v 申请/v 。/w 3/m ./w 感谢/v 学校/n 对/p 创业/v 团队/n 的/u 支持/v ，/w 才/d 使/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 获得/v 了/u 与/c 体育/n 类/n 社团/n 、/w 组织/n 一样/a 的/u 支持/v ―/w ―/w 体育/n 免/v 打/v 卡/n 政策/n ，/w 这/r 也是/vl 一个/mq 鼓励/v 同学/n 们/k 以/p 各种/r 形式/n 运动/n 的/u 举措/n ，/w 跳/v 一个/mq 小时/nt 舞/n 当然/d 也/d 算/v 运动/n 啦/u ，/w 我们/r 也/d 希望/v 同学/n 多/a 来/vd 上课/v ，/w 多/a 运动/n 。/w 这/r 是/vl 应该/vu 得到/v 鼓励/v 的/u ~/ws 最后/n ，/w 再次/d 感谢/v 同学/n 们/k 的/u 关注/v 和/c 质疑/v ，/w 如果/c 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 课程/n 质量/n 有/v 疑问/n ，/w 欢迎/v 来/vd 本/r 周/nhf 的/u 免费/v 体验/v 课/n 提出/v 建议/v 和/c 指导/v ！/w 谢谢/v ！/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 2014/m ./w 9/m ./w 15/m -/w -/w 
 石沉大海/i 无/v 回应/v  前几天/nt 那/r 几个/mq 关于/p 硕/x 博/a 补贴/n 的/u 帖子/n 都/d 沉/v 得/u 不/d 见/v 踪/n 了/u 吧/u ，/w 貌似/v 最后/n 也/d 没有/v 一个/mq 像样/v 的/u 回应/v 呢/u 。/w 。/w -/w -/w 
 艺/n 培/v 门/n 之/u 我见/n ―/w ―/w 商业/n 竞争/v 为何/d 要/vu 拿/v 社团/n 当/p 枪/n 使/v ？/w  按/p 内容/n 说/v 的话/u ，/w 本来/d 不/d 应该/vu 发布/v 在/p 这个/r 版块/n ，/w 但是/c 其他/r 贴/v 的/u 楼/n 主/n （/w 们/k ）/w 都/d 发/v 在/p 了/u 这/r ，/w 我/r 也/d 就/d 和/c 他/r （/w 们/k ）/w 保持/v 一致/a 吧/u ，/w 也/d 方便/a 看官/n 们/k 比对/v 事件/n 大家/n 都/d 知道/v 了/u ，/w 就是/d 南/nd 大/a 艺/n 培/v 被/p 爆出/v 各种/r 黑幕/n ，/w 直让/v 人/n 想/v 将/d 其/r 赶出/v 南/nd 大/a ，/w 艺/n 培/v 公关/n 失败/v ，/w 出现/v 各种/r “/w 民愤/n ”/w ，/w 但是/c 这/r 件/q 事情/n 究竟/d 为什么/r 会/vu 出来/vd 呢/u ，/w 我们/r 来/vd 分析/v 一下/mq 。/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 人/n 乍/d 一/m 看/v 一/m 定会/vu 觉得/v 这/r 是/vl 和/c 南/nd 大/a 艺/n 培/v 有/v 直接/a 利益/n 冲突/v 的/u 社团/n 干/v 的/u ，/w 谁/r 让/p 你们/r 都/d 办/v 培训班/n 呢/u ？/w 然后/c 顺理成章/i 的/u 想/v 要/vu 怎么样/r 可以/vu 反击/v 社团/n 。/w 但是/c 拜托/v 想/v 一/m 想/v 啊/e ，/w 那些/r 社团/n 忙/a 着/u 准备/v 五/m 动/v 奇迹/n 呀/u ，/w 谁/r 有空/v 跟/p 你/r 吵架/v ，/w 而且/c 闹大/v 了/u 有/v 好处/n ？/w 学校/n 来/vd 个/q 整顿/v 社团/n 商业化/v ，/w 全/a 死光/v ，/w 好不容易/i 把/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 赶/v 出去/v ，/w 结果/n 来/vd 了/u 个/q 外面/nd 的/u 培训/v 机构/n ，/w 社团/n 的/u 人/n 都/d 有/v 这么/r 蠢/a ？/w ？/w ？/w 照/p 某些/r 社团/n 敢/vu 作/v 敢当/v 的/u 个性/n ，/w 为什么/r 要/vu 藏/v 着/u 掖/v 着/u 不/d 闹/v 到/v 人人/n 上/nd ，/w 而/c 在/p 百合/n 上/nd 闹/v ，/w 只是/d 为了/p 要/vu 学校/n 解释/v ？/w 还有/v 人/n 在/p 评论/v 里头/nd 故意/a 提/v 拉丁舞/n 社/n ，/w 想/v 让/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 恨/v 上/nd 拉丁舞/n 社/n ，/w 又/d 发/v 个/q 贴/v 攻击/v 所有/a 社团/n ，/w 想/v 想/v 也/d 只是/d 有人/r 要/vu 让/p 社团/n 当/p 把/p 枪/n 来/vd 吵架/v 来/vd 让/p 事情/n 闹大/v 而已/u 。/w 要/vu 说/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 也/d 真的/a 挺/d 蠢/a 的/u ，/w 不会/vu 顶/n 帖/n 还/d 想/v 学/v 别人/r 刷/v 评论/v 跟着/v 上/nd 十/m 大/a ，/w 人家/r 楼/n 主/n 甩/v 你们/r 几/m 条/q 街/n 都/d 不/d 知道/v 了/u ，/w 但是/c 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 人/n 被/p 打/v 脸/n 以后/nt 真的/a 还/d 敢/vu 吵架/v 吗/u ？/w 那些/r 后来/nt 出来/vd 的/u 回复/v 会/vu 是/vl 他们/r 发/v 的/u 吗/u ？/w 尤其/d 是/vl 那个/r 《/w 社团/n 又是/vl 什么/r 好/a 鸟/n 》/w ，/w 楼/n 主/n 终于/d 也/d 干/v 了/u 一/m 件/q 蠢事/n ，/w 虽然/c 楼/n 主/n 不仅/c 会/vu 换/v 马甲/n ，/w 会/vu 换/v Id/ws ，/w 会/vu 假装/v 双方/n 的/u 人/n ，/w 但是/c ，/w 他/r 还是/d 默默/a 现出/v 了/u 原型/n 。/w 没有/v 利益/n 冲突/v 的/u 人/n 会/vu 花/n 这么/r 大/a 功夫/n 做/v 这/r 件/q 事/n 吗/u ？/w 当然/d 不会/vu ，/w 那么/r …/w …/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w ilovemom/ws 1410800626/m ./w jpg/ws 大家/n 知道/v 游泳馆/n 那边/r 还有/v 个/q 舞蹈/n 培训/v 机构/n 吗/u ？/w 那/r 可/vu 也是/vl 舞蹈/n 培训/v 机构/n 哦/e ，/w 商业/n 竞争/v 就/d 走/v 商业/n 的/u 道路/n 去/v ，/w 扯上/v 社团/n 是/vl 要/vu 怎么样/r ？/w 学生/n 好/a 骗/v ？/w 等/u 着/u 看/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 给出/v 解释/v ，/w 也/d 想/v 看/v 看/v 这位/r 等/u 着/u 坐收渔利/i 的/u 终极/n 大/a boss/ws 还/d 想/v 干嘛/v 我/r 只是/d 半夜/nt 闲/a 的/u 无聊/a 来/vd 当/p 福/n 尔/r 摩/q 斯/r ，/w 如果/c 猜错/v 了/u 大家/n 不要/vu 喷/v 我/r -/w -/w 
 请问/v ，/w 校/n 财务/n 处/n 的/u 网/n 何时/r 能/vu 上去/v ？/w  校/n 财务/n 处/n 的/u 网/n 何时/r 能/vu 上去/v ？/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 请问/v ，/w 校/n 财务/n 处/n 的/u 网/n 何时/r 能/vu 上去/v ？/w      财务/n 处/n 网站/n 已/d 修复/v ，/w 欢迎/v 大家/n 使用/v 。/w                          财务/n 处/n                      201/m 年/nt 9/m 月份/nt 6/m 日/nt -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 校长/n 办公室/n 关于/p 2014/m 年/nt 国庆节/nt 放假/v 的/u 通知/n  各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n ：/w     根据/p 国务院/ni 办公厅/n 通知/n 精神/n ，/w 今年/nt 国庆节/nt 放假/v 调/v 休/v 的/u 时间/n 为/vl 10/m 月/nt 1/m 日/nt 至/v 10/m 月/nt 7/m 日/nt ，/w 共/d 7/m 天/nt 。/w 教职工/j 9/m 月/nt 28/m 日/nt （/w 星期日/nt ）/w 、/w 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 上班/v 。/w 学生/n 9/m 月/nt 28/m 日/nt （/w 星期日/nt ）/w 上/nd 10/m 月/nt 6/m 日/nt （/w 星期一/nt ）/w 的/u 课/n ，/w 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 上/nd 10/m 月/nt 7/m 日/nt （/w 星期二/nt ）/w 的/u 课/n 。/w     请/v 各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 根据/p 上述/v 放假/v 调/v 课/n 情况/n 做/v 好/a 相应/v 的/u 工作/n 调整/v 和/c 安排/v 。/w 后勤/n 、/w 产业/n 部门/n 的/u 放假/v 时间/n 可/vu 自行/d 安排/v 。/w     各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 要/vu 在/p 国庆节/nt 放假/v 前/nd 对本/v 单位/n 进行/v 一/m 次/q 全面/a 的/u 安全/a 检查/v ,/w 消除/v 安全/a 隐患/n ,/w 并/c 切实/a 做/v 好/a 节日/nt 期间/nt （/w 10/m 月/nt 1/m 日/nt 至/v 10/m 月/nt 3/m 日/nt ）/w 的/u 值班/v 安排/v 和/c 安全/a 保卫/v 工作/n 。/w 各/r 院系/n 要/vu 在/p 国庆节/nt 放假/v 之前/nt 对/p 学生/n 进行/v 一/m 次/q 安全/a 教育/v 。/w 对于/p 放假/v 期间/nt 离校/v 外出/v 的/u 学生/n ，/w 院系/n 应/vu 掌握/v 其/r 去向/n 。/w 放假/v 期间/nt ，/w 各/r 院系/n 可/vu 适当/a 组织/n 开展/v 文体/n 活动/v ，/w 丰富/a 学生/n 的/u 假日/nt 生活/n 。/w 请/v 各/r 院系/n 、/w 各/r 单位/n 将/d 值班/v 名单/n 和/c 值班/v 电话/n 于/p 9/m 月/nt 30/m 日/nt （/w 星期二/nt ）/w 前/nd 报送/v 校长/n 办公室/n 。/w     特此/d 通知/n 。/w                             南京/ns 大学/n 校长/n 办公室/n                                2014/m 年/nt 9/m 月/nt 15/m 日/nt -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  硕/x 转/v 博/a 保险费/n 重复/v 扣/v 款/n 100/m 块/q 的/u 问题/n  关于/p 重复/v 扣/v 医/v 保/v 款项/n 一事/n ，/w 在/p 校长/n 信箱/n 3157/m 贴/v 中/nd 有/v 过/u 回复/v ，/w 要求/v 院系/n 在/p 9/m 月/nt 10/m 日前/nt 将/d 信息/n 汇总/v ，/w 但/c 直至/v 15/m 日/nt 有的/r 院系/n 才/d 汇总/v 上报/v ，/w 接下来/v 还要/v 与/c 财务/n 处/n 核对/v ，/w 才能/c 将/d 重复/v 的/u 扣/v 款/n 退还/v ，/w 所以/c 还/d 需要/v 一些/m 时间/n ，/w 退款/v 开始/v 后/nd 我们/r 会/vu 在/p 小/a 百合/n 再/d 发/v 通知/n ，/w 请/v 同学/n 们/k 耐心/a 等待/v 。/w -/w -/w 
 建议/v 没有/v 阳台/n 的/u 宿舍/n 安装/v 防盗/v 窗/n  我/r 是/vl 今年/nt 研究生/n 一/m 年级/n 的/u 新生/n ，/w 住/v 在/p 20/m 舍/v ，/w 由于/c 没有/v 阳台/n 晒/v 衣服/n 不是/vl 很/d 方便/a ，/w 但是/c 我/r 发现/v 住/v 在/p 一/m 楼/n 的/u 同学/n 外面/nd 装/v 了/u 防盗/v 窗/n ，/w 我/r 想/v 楼上/nl 也/d 可以/vu 装上/v ，/w 只要/vu 在/p 防盗/v 床上/nl 面/n 放/v 个/q 挡板/n 就/d 可以/vu 作为/v 雨/n 棚/n 使用/v ，/w 可以/vu 晒/v 衣服/n 什么/r 的/u 。/w -/w -/w 
 [/w 转载/v ]/w  请问/v 交换/v 生/v 的/u 体质/n 健康/a 测试/v  今天/nt 看到/v 通知/n 说/v 2014/m ―/w 2015/m 年度/nt 体质/n 健康/a 测试/v 将/d 在/p 10/m 月份/nt 进行/v 。/w 请问/v 出国/v 交流/v 的/u 本科生/n 该/vu 怎么办/v 呢/u ？/w （/w 大/a 三/m 大/a 四/m ）/w 身/n 在/p 资本主义/n 国家/n ，/w 要/vu 怎么/r 联系/v 体育/n 部/n 呢/u ？/w ※/w  修改/v :/w ．/w rooot/ws  於/p  Sep/ws  16/m  11/m :/w 03/m :/w 56/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  99/m ./w 235/m ./w 243/m ./w 10/m 
 【/w 通知/n 】/w 12/m 级/n 二/m 专/a 第二/m 学期/nt 及/c 暑期/nt 课程/n 补考/v 日程/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w zhangls/ws 1410836915/m ./w doc/ws -/w -/w 
 请/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 公开/v 场地/n 租借/v 合同/n 和/c 财务/n ！/w  一方面/n ，/w 学校/n 体育馆/n 的/u 场地/n 应该/vu 是/vl 租借/v 给/p 相关/v 学生/n 社团/n 组织/n 活动/v 的/u ，/w 而/c 南/nd 大/a 艺/n 培/v 并非/d “/w 学生/n 社团/n ”/w ，/w 而是/vl “/w 创业/v 组织/n ”/w 或者/c “/w 创业/v 个人/n ”/w ；/w 其次/r ，/w 学校/n 场馆/n 租赁/v 应该/vu 有/v 相关/v 学校/n 院系/n 或者/c 部门/n 签字/v 同意/v ，/w 况且/c 南/nd 大/a 艺/n 培/v 在/p 10/m 食堂/n 还有/v 教室/n （/w 注意/v ！/w 该/vu 教室/n 里/nd 还/d 做/v 过/u 装修/v ！/w ）/w 长期/nt 用来/v 开设/v 其他/r 非/d 舞蹈/n 的/u 课程/n ；/w 所以/c 请/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 吴/nhf 姓/n 创建/v 和/c 负责/v 同学/n （/w 负责人/n 信息/n 来源于/v 南/nd 大/a 艺/n 培训/v 公共/a 主页/n ）/w 公开/v 相关/v 院系/n 或/c 部门/n 签字/v 信息/n 和/c 真实/a 的/u 场地/n 租赁/v 合同/n ！/w 是否/d 涉及/v 权力/n 寻租/v 和/c 其他/r 违规/v 行为/n ，/w 请/v 学校/n 公开/v 公正/a 的/u 给予/v 调查/v 和/c 解决/v ！/w 另/r ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 作为/v 创业/v 组织/n 或/c 个人/n ，/w 作为/v 卖方/n ，/w 具有/v 相应/v 的/u 商业/n 道德/n ，/w 面对/v 现在/nt 的/u 多方/n 质疑/v ，/w 请/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 能/vu 公开/v 财务/n 信息/n ，/w 特别/d 是/vl 场地/n 相关/v 的/u 租赁/v 费用/n 记录/v ！/w 请/v 学校/n 能够/vu 严肃/a 且/c 重视/v 这/r 件/q 事/n ，/w 公正/a 公开/v ！/w -/w -/w 
 校友/n 的/u 学校/n 邮箱/n 取消/v 了/u ？/w  在/p 校友/n 总会/vu 上/nd 没有/v 找到/v 邮箱/n 登陆/v 页面/n ，/w 是/vl 取消/v 该项/n 服务/v 了/u 吗/u ？/w -/w -/w 
 回/v :/w 【/w 回复/v 】/w 体育/n 部/n 对于/p “/w 这/r 就是/d 艺/n 培/v 的/u 态度/n ”/w 的/u 几/m 点/n 解/v  人家/r 艺/n 培/v 负责人/n 明明/d 在/p 之前/nt 的/u 帖子/n 说/v 了/u 人家/r 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 怎么/r 到了/v 体育/n 部/n 这/r 又/d 变成/v 了/u 学生/n 社团/n 了/u ？/w 难道说/v 可以/vu 模糊/a 处理/v ，/w 收/v 学费/n 时/nt 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 租/v 场地/n 时/nt 就/d 变成/v 学生/n 社团/n 了/u ？/w 这么/r 好/a 的/u 事情/n ，/w 我/r 也/d 想/v 搞/v 一个/mq 啊/e 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w yipei/ws ./w jpg/ws -/w -/w 
 研/v 招办/j 办公室/n 在/p 哪/r ？/w ？/w ？/w  外校/n 同学/n 想/v 报考/v 南/nd 大/a ，/w 想/v 让/p 我/r 问/v 一些/m 政策/n ，/w 但是/c 不/d 知道/v 研/v 招办/j 在/p 哪/r ？/w ？/w ？/w -/w -/w 
 陶/n 园/n 南楼/nl 消防/n 管道/n 噪音/n 是不是/v 无解/v 了/u ！/w ？/w ！/w  陶/n 园/n 南楼/nl 消防/n 管道/n 噪音/n 问题/n 已经/d 持续/v 了/u 半/m 个/q 月/nt 之/u 久/a ，/w 然而/c ，/w 问题/n 始终/d 没有/v 得到/v 解决/v 。/w 作为/v 噪音/n 的/u 受害者/n 之一/m ，/w 恳请/v 相关/v 部门/n 拿出/v 最大/a 的/u 诚意/n 解决/v 问题/n 。/w 1/m  解决/v 噪音/n 问题/n 是/vl 当务之急/i ，/w 住/v 在/p 消防/n 管道/n 附近/n 的/u 同学/n 已经/d 忍受/v 噪音/n 长达/v 半/m 个/q 月/nt 之/u 久/a ，/w 失眠/v 和/c 精神/n 衰弱/a 的/u 问题/n 已经/d 显现/v ，/w 请问/v ，/w 这样/r 的/u 责任/n 究竟/d 由/p 谁/r 来/vd 承担/v 。/w 2/m  问题/n 的/u 根源/n 到底/d 是/vl 什么/r ？/w 一会儿/nt 说/v 是/vl 门外/nl 消防/n 栓/n 损坏/v ，/w 一会/nt 说/v 是/vl 漏水/v ，/w 一会儿/nt 说/v 是/vl 有人/r 施工/v 。/w 对于/p 生活/n 在/p 陶/n 园/n 南楼/nl 的/u 人/n 来说/v ，/w 早日/d 解决/v 噪音/n 回归/v 安静/a 是/vl 当务之急/i 。/w 如果/c 实在/d 无法/d 判断/v 问题/n 的/u 根源/n ，/w 可否/d 请/v 校外/nl 的/u 市政/n 和/c 消防/n 专业/n 人员/n 进行/v 全面/a 排查/v ，/w 找出/v 噪声/n 症结/n ，/w 解决/v 问题/n 。/w 3/m  请/v 相关/v 部门/n 提高/v 工作/n 效率/n 。/w 从/p 最初/nt 反映/v 问题/n 到/v 现在/nt ，/w 已经/d 过去/nt 十/m 几/m 天/nt ，/w 然而/c ，/w 问题/n 的/u 解决/v 速度/n 却/d 让/p 人/n 难以/d 接受/v 。/w 今天/nt 上午/nt 前来/v 检查/v 的/u 师傅/n 看/v 了/u 一下/mq 说/v 回去/vd 拿/v 工具/n 和/c 进行/v 全面/a 排查/v ，/w 结果/n 下午/nt 就/d 没有/v 再/d 出现/v ，/w 也/d 没有/v 给予/v 任何/r 反馈/v ，/w 对于/p 这样/r 的/u 处理/v 方法/n ，/w 我们/r 真的/a 很/d 难/a 看到/v 解决/v 问题/n 的/u 希望/v 。/w 4/m  作为/v 一/m 名/n 在/p 南/nd 大/a 待/v 了/u 将近/v 六/m 年/nt 的/u 老/a 南/nd 大人/n ，/w 带/v 着/u 最大/a 的/u 诚意/n 恳请/v 相关/v 部门/n 也/d 拿出/v 最大/a 的/u 诚意/n 解决/v 问题/n 。/w 如果/c 陶/n 园/n 南楼/nl 的/u 消防/n 管道/n 噪音/n 真的/a 无解/v ，/w 也/d 请/v 相关/v 部门/n 给予/v 受/v 影响/v 的/u 学生/n 妥善/a 的/u 安排/v 。/w -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 关于/p 调整/v 2014/m ―/w 2015/m 年度/nt 学生/n 体/n 测/v 时间/n 的/u 通知/n ！/w  各/r 院系/n ：/w      刚/d 接到/v 学校/n 国庆/nt 放假/v 的/u 通知/n ，/w 原定/v 于/p 10/m 月/nt 11/m 日/nt （/w 星期六/nt ）/w 仙/n 林/n 体/n 测/v 的/u 时间/n 和/c 学校/n 调/v 课/n 时间/n 冲突/v ，/w 因此/c 大/a 三/m 、/w 大/a 四/m 年级/n 体/n 测/v 时间/n 作/v 如下/v 调整/v ：/w 10/m 月/nt 12/m 日/nt ：/w 鼓楼/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 三/m 、/w 大/a  四/m 年级/n 体/n 测/v ：/w 10/m 月/nt 18/m 、/w 19/m 日/nt ：/w 仙/n 林/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 三/m 年级/n 体/n 测/v ；/w 10/m 月/nt 25/m 、/w 26/m 日/nt ：/w 仙/n 林/n 校区/n 体育馆/n 、/w 田径场/n ，/w 大/a 四/m 年级/n 体/n 测/v ；/w     请/v 各/r 院系/n 及时/a 通知/n 本/r 院系/n 同学/n ，/w 按时/d 参加/v 测试/v 。/w                               体育/n 部/n                             2014/m ./w 9/m ./w 16/m  -/w -/w 
 求问/v 南/nd 大/a 作息/v 时间/n  偌大/a 的/u 南/nd 大/a ，/w 找遍/v 了/u 校办/v 、/w 教务处/n 等/u 网站/n ，/w 就是/d 找/v 不到/v 官方/n 的/u 作息/v 时间表/n ，/w 作为/v 新生/n 实在/d 是/vl 不得不/d 吐/v 槽/n 。/w 不/d 知道/v 是不是/v 我/r 没/d 找到/v ，/w 请/v 有关/v 方面/n 回复/v 一个/mq 南/nd 大/a 作息/v 时间表/n ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 这/r 就是/d 艺/n 培/v 的/u 态度/n  截/v 图存/v 证/n ，/w 省得/v 你们/r 自/p dhttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w 14107527061/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w 2/m ./w jpg/ws 大号/n 先/d 占/v 在/p 艺/n 培/v 的/u 角度/n 说/v “/w 希望/v 与/c 所有/a 社团/n 和谐/a 相处/v ，/w 共同/a 进步/a ”/w 马上/d 上/nd 个/q 马甲/n “/w 不是/vl 艺术/n 类/n 社团/n 就/d 能/vu 满足/v 的/u ，/w 因为/c 社团/n 是/vl 学生/n 自娱自乐/i 而/c 不是/vl 老师/n 教学/v ”/w 还/d 不够/a ，/w 再/d 换个/v 马甲/n “/w 我/r 一直/d 觉得/v 在/p 小/a 百合/n 这/r 种/q 地方/n 讲/v 道理/n 是/vl 没/d 必要/a 的/u ，/w 因为/c 两边/nl 的/u 人/n 必然/a 看起来/v 都/d 是/vl 有道理/v 的/u 而且/c 都/d 有/v 一/m 堆/q 支持者/n ，/w 倒不如/v 不/d 理会/v ，/w 看/v 谁/r 做/v 的/u 更/d 好/a 就是/d 了/u 。/w ”/w 还/d 不够/a ，/w 再/d 来/vd 一个/mq 马甲/n “/w 兼/v 听/v 则/c 明/a 。/w 起码/a 知道/v 了/u 南/nd 大/a 艺/n 培/v 不是/vl 社团/n 而是/vl 创业/v 团队/n ，/w 而且/c 另/r 一个/mq 帖子/n 有/v 很/d 明显/a 的/u 夸张/a 和/c 误导/v ，/w 相对而言/i 这个/r 帖子/n 要/vu 诚恳/a 和/c 专业/n 很多/a 。/w ”/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w ―/w 嘴脸/n 可见/c 一斑/n ，/w 怕/v 闹大/v ，/w 希望/v 大家/n 不要/vu 理会/v ；/w 用/v 路人/n 的/u 口气/n 说/v 原/a 帖/n 夸张/a 误导/v ，/w 有/v 能耐/n 你/r 就/d 用/v 主/n 号/n 把/p 哪里/r 夸张/a 哪里/r 误导/v 说/v 出来/vd 啊/e ，/w 上/nd 个/q 来/vd 瞎/v 喷/v 算什么/v ，/w 还/d 自己/r 赞扬/v 自己/r 诚恳/a 专业/n 了/u 。/w 。/w 真/d 厉害/a 还/d 觉得/v 你们/r 这些/r 社团/n 分明/a 钱/n 赚/v 的/u 比/p 我/r 少/a ，/w 场地/n 也/d 租/v 不到/v ，/w 都/d 是/vl 自娱自乐/i ，/w 看/v 看/v 谁/r 做/v 的/u 更/d 好/a 就是/d 了/u ；/w 所以/c 这/r 不是/vl 竞争/v 的/u 口气/n 嘛/u ，/w 哪/r 来/vd 的/u 和谐/a 相处/v 共同/a 进步/a 啊/e 。/w 。/w 拜托/v 拜托/v  下次/n 换/v 马甲/n 记得/v 换个/v ip/ws 噢/e 亲/n -/w -/w 
 想念/v 南/nd 大食堂/n  菜品/n 多/a 价格/n 适中/a 大部分/n 姐姐/n 阿姨/n 很/d 热情/a -/w -/w 
 请问/v 住宿费/n 开学/v 前/nd 没有/v 扣/v 款/n 成功/a 现在/nt 要/vu 怎么/r 交/v ？/w  老师/n 您/r 好/a ，/w 假期/nt 里/nd 工行/j 卡/n 余额/n 不足/a 所以/c 没有/v 住宿费/n 没有/v 扣/v 款/n 成功/a ，/w 现在/nt 开学/v 了/u 想/v 尽快/d 交上/v ，/w 请问/v 要/vu 怎么/r 交/v ？/w 是/vl 去/v 财务/n 处/n 还是/d 等/u 学校/n 通知/n ？/w 学生/n 在/p 鼓楼/n 。/w 谢谢/v 老师/n ！/w -/w -/w 
 爱/v 牙/n 日/nt 口腔/n 论坛/n 暨/c 专家/n 义诊/v 活动/v ，/w 欢迎/v 参加/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w icebrook/ws 1410753788/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  请问/v 住宿费/n 开学/v 前/nd 没有/v 扣/v 款/n 成功/a 现在/nt 要/vu 怎么/r 交/v ？/w       到/v 银行/n 交/v ,/w 详情/n 见/v 财务/n 处/n 网站/n ./w -/w -/w 
 直/a 博/a 生/v 学费/n 和/c 上课/v 问题/n  我/r 是/vl 14/m 级/n 直/a 博/a 生/v ，/w 而且/c 我们/r 院/n 今年/nt 是/vl 第一/m 年/nt 有/v 直/a 博/a 政策/n 。/w 之前/nt 说/v 的/u 学费/n 是/vl 硕士/n 标准/n ，/w 但是/c 我们/r 按照/p 博士/n 标准/n 交/v 的/u 。/w 并且/c 我/r 现在/nt 还是/d 和/c 硕士生/n 一起/d 上课/v 。/w 这/r 根本/d 不是/vl 直/a 博/a 而是/vl 硕/x 博/a 连/p 读/v ，/w 最后/n 我们/r 又/d 拿/v 不到/v 硕士/n 学位/n ！/w 请/v 老师/n 解答/v 这/r 是/vl 什么/r 情况/n ？/w ？/w -/w -/w 
 关于/p 2014/m -/w 2015/m 年度/nt 体质/n 健康/a 测试/v 的/u 通知/n ！/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w henlth/ws 1410762447/m ./w doc/ws 各/r 院系/n ：/w       根据/p 教育部/ni 有关/v 学生/n 体质/n 健康/a 测试/v 工作/n 新/a 的/u 要求/v ，/w 体育/n 部/n 定于/v 2014/m 年/nt 10/m 月/nt 11/m 、/w 12/m 、/w 18/m 、/w 19/m 在/p 仙/n 林/n 校区/n 、/w 10/m 月/nt 25/m 日/nt 在/p 鼓楼/n 校区/n ，/w 组织/n 大/a 三/m 、/w 大/a 四/m 年级/n 的/u 体质/n 健康/a 测试/v 工作/n （/w 大/a 一/m 、/w 大/a 二/m 年级/n 的/u 测试/v 工作/n 在/p 体育课/n 上/nd 完成/v ）/w ，/w 具体/a 测试/v 内容/n 见/v 附件/n 。/w 请/v 各/r 院系/n 及时/a 通知/n 本/r 院系/n 相关/v 同学/n ，/w 准时/a 参加/v 测试/v 。/w                                                                                                                                                           体育/n 部/n                                                                   2014/m ./w 9/m ./w 15/m  -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 求问/v 南/nd 大/a 作息/v 时间/n  supertdd/ws 你/r 好/a ！/w         鼓楼/n 校区/n 行政/n 办公/v 时间/n 为/vl ：/w 8/m :/w 00/m -/w 12/m :/w 00/m   14/m :/w 00/m -/w 17/m :/w 30/m     仙/n 林/n 校区/n 行政/n 办公/v 时间/n 为/vl ：/w 9/m :/w 00/m -/w 12/m :/w 00/m   14/m :/w 00/m -/w 17/m :/w 00/m -/w -/w ※/w  修改/v :/w ．/w tdcqwkhd/ws  於/p  Sep/ws  15/m  14/m :/w 38/m :/w 15/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  210/m ./w 28/m ./w 128/m ./w 22/m 
 求问/v 阳光/n 教室/n 安排/v 表/n  同/p 标题/n …/w 求问/v 阳光/n 教室/n 安排/v 表/n 什么/r 时候/n 出来/vd 啊/e -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 仙/n 林/n 图书馆/n 闭馆/v 时间/n 问题/n  您/r 好/a ！/w 自/p 2009/m 年/nt 以来/nt ，/w 根据/p 鼓楼/n 、/w 仙/n 林/n 两/m 校区/n 办学/v 的/u 需要/v ，/w 鼓楼/n 和/c 仙/n 林/n 馆/n 两地/nl 同时/c 办公/v ，/w 在/p 图书馆/n 工作人员/n 紧缺/a 、/w 缺/v 岗/n 现象/n 严重/a 的/u 情况/n 下/nd ，/w 图书馆/n 克服/v 重重/a 困难/n 保证/v 两/m 馆/n 全面/a 正常/a 开放/v 。/w 图书馆/n 很/d 重视/v 您/r 提/v 的/u 建议/v ，/w 专门/a 就/d 此事/n 做/v 了/u 专题讨论/v 和/c 研究/v 。/w 应/vu 同学/n 们/k 的/u 需求/n ，/w 仙/n 林/n 馆/n 晚上/nt 闭馆/v 时间/n 为/vl 22/m ：/w 00/m 。/w 因/c 馆舍/n 面积/n 较/d 大/a ，/w 闭馆/v 音乐会/n 在/p 21/m :/w 40/m 响起/v ，/w 为/vl 的/u 是/vl 提醒/v 大家/n 保存/v 数据/n 、/w 清理/v 馆舍/n 、/w 安全/a 检查/v ，/w 为/vl 第二/m 天/nt 图书馆/n 正常/a 开放/v 做/v 好/a 准备/v 。/w 闭馆/v 之前/nt 如/v 有/v 借/v 还/d 图书/n 需求/n 的/u 同学/n ，/w 请到/v 自助/v 借/v 还/d 书/n 机/n 处/n 办理/v 手续/n 。/w 今后/nt ，/w 图书馆/n 会/vu 根据/p 同学/n 们/k 的/u 需求/n 不/d 断/v 改善/v 读者/n 服务/v 质量/n ，/w 尽量/d 满足/v 读者/n 需求/n 。/w 谢谢/v 您/r 的/u 关注/v ！/w -/w -/w 
 硕/x 转/v 博/a 保险费/n 重复/v 扣/v 款/n 100/m 块/q 的/u 问题/n  尊敬/a 的/u 校/n 领导/n ：/w 你/r 好/a ，/w 之前/nt 在/p 百合/n 上/nd 看到/v 过/u 本科生/n 在/p 本校/n 继续/v 读/v 研/v ，/w 作为/v 新生/n 被/p 重复/v 扣/v 款/n 医疗/v 保险/n 的/u 帖子/n 。/w 六月/nt 中旬/nt 扣/v 过/u 一/m 次/q ，/w 本/r 学期/nt 开学/v 扣/v 过/u 一/m 次/q 。/w 今天/nt 查询/v 之后/nt 发现/v 我们/r 部分/n 硕/x 转/v 博/a 也/d 出现/v 类似/v 问题/n ，/w 比如/c 本人/n 自己/r 。/w 麻烦/a 相关/v 领导/n 留意/v 解决/v 这个/r 问题/n ，/w 谢谢/v ！/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 直/a 博/a 生/v 学费/n 和/c 上课/v 问题/n  同学/n 好/a ：/w     直/a 博/a 生/v 头两年/nt 处在/v 硕士/n 学习/v 阶段/n ，/w 按照/p 硕士生/n 学费/n 标准/n 收费/v ，/w 而/c 享受/v 博士生/n 国家/n 助学金/n ，/w 参评/v 硕士生/n 一等/a 学业/n 奖学金/n （/w 高档/a ）/w 。/w     硕/x 博/a 连/p 读/v 是/vl 二/m 年级/n 硕士/n 研究生/n 进行/v 中期/nt 考核/v 后/nd ，/w 考核/v 优良/a 并/c 有/v 突出/a 才能/c ，/w 才/d 可/vu 申报/v 硕/x 博/a 连/p 读/v ；/w 在/p 硕士/n 阶段/n 按照/p 硕士生/n 学费/n 标准/n 收费/v ，/w 享受/v 硕士生/n 国家/n 助学金/n 。/w     目前/nt 校/n 财务/n 系统/n 多/a 扣/v 的/u 学费/n ，/w 正在/d 协调/v 退还/v 给/p 同学/n 。/w 请/v 同学/n 将/d 学费/n 发票/n 尽快/d 交给/v 院系/n 研究生/n 辅导员/n ，/w 收齐/v 后/nd 集中/v 处理/v 退费/v 。/w -/w -/w 
 南/nd 大/a 艺/n 培/v 官商/n 勾结/v ，/w 侵蚀/v 学生/n 利息/n ？/w ？/w  没有/v 人/n 问/v 问/v ，/w 谁/r 批准/v 的/u 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 借用/v 场馆/n 的/u 申请/v 么/k 。/w 你们/r 觉得/v 手/n 握/v 这个/r 批准/v 权利/n 的/u 人/n 或者/c 老师/n 有/v 没有/v 收/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 好处/n 或者/c 钱/n ，/w 为何/d 南/nd 大/a 艺/n 培/v 会/vu 伸到/v 那么/r 多/a 场地/n 和/c 时间/n ，/w 傻子/n 都/d 看/v 出来/vd 这么/r 多/a 时间/n 给/p 一个/mq 校外/nl 盈利/n 机构/n 不/d 科学/n ，/w 不/d 合理/a 。/w 我/r 觉得/v 腐败/v 问题/n 在/p 南/nd 大/a 内部/nd 也/d 要/vu 整治/v 一下/mq 。/w 要/vu 打/v 打老虎/v 。/w 大家/n 看/v 看/v 能不能/i 删/v 我/r 的/u 帖子/n 。/w 以上/nd 是/vl 我/r 的/u 推测/v ，/w 我/r 觉得/v 我/r 有/v 怀疑/v 的/u 权利/n 。/w -/w -/w 
 建议/v ：/w 希望/v 西门/n 附近/n 加强/v 进门/v 机动车/n 管理/v 或/c 加/v 装/v 减速/v 带/v  随着/p 四/m 组团/v 的/u 启用/v ，/w 学校/n 最/d 西边/nd 的/u 路/n 行人/n 自行车/n 越来越/d 多/a 了/u ，/w 通过/p 西门/n 进出/v 的/u 机动车/n 也/d 比较/d 多/a ；/w 但是/c 校园/n 西边/nd 的/u 路/n 到/v 西门/n 那个/r 位置/n 正好/d 因为/c 树木/n 和/c 校门/n 的/u 遮挡/v 有/v 个/q 视线/n 盲区/n ，/w 虽然/c 有/v 一个/mq 凸/a 面/n 镜/n ，/w 但/c 这/r 二/m 十/m 天/nt 以来/nt ，/w 还是/d 见到/v 很多/a 次/q 有/v 机动车/n 进门/v 不/d 减速/v 也/d 没有/v 注意/v 自行车/n 和/c 行人/n ，/w 行人/n 也/d 没有/v 看到/v 有/v 汽车/n 进门/v ，/w 差点/d 发生/v 危险/a ，/w 希望/v 学校/n 能够/vu 注意/v 到/v 这个/r 问题/n ，/w 加强/v 一下/mq 西门/n 机动车/n 进出/v 的/u 管理/v 或者/c 在/p 进门/v 位置/n 加/v 装/v 警示/v 和/c 减速/v 带/v 等/u 装置/n 。/w 感谢/v 。/w -/w -/w 
 南/nd 大/a 艺/n 培/v 为什么/r 取名/v 能/vu 带上/v “/w 南/nd 大/a ”/w ？/w  南/nd 大早/nt 已经/d 注册/v 了/u “/w 南京/ns 大学/n ”/w ，/w “/w 南/nd 大/a ”/w 等/u 若干/m 个/q 商标/n ，/w 受到/v 商标法/n 保护/v 《/w 商标法/n 》/w 第/h 十/m 三/m 条/q 第二/m 款/n 规定/v ，/w 就/d 不/d 相同/a 或者/c 不/d 相/d 类似/v 商品/n 申请/v 注册/v 的/u 商标/n 是/vl 复制/v 、/w 摹仿/v 或者/c 翻译/v 他人/r 已经/d 在/p 中国/ns 注册/v 的/u 驰名商标/n ，/w 误导/v 公众/n ，/w 致使/v 该/vu 驰名商标/n 注册/v 人/n 的/u 利益/n 可能/vu 受到/v 损害/v 的/u ，/w 不予/v 注册/v 并/c 禁止/v 使用/v 。/w “/w 北大/j 方正/a ”/w 、/w “/w 清华/ni 紫光/n ”/w 、/w “/w 清华/ni 同方/ni ”/w 等等/u 企业/n 都/d 已经/d 摘掉/v 了/u 北大/j 清华/ni 的/u 帽子/n ，/w 改名/v 为/vl “/w 方正/a 集团/n ”/w “/w 紫光/n 股份/n ”/w 和/c “/w 同方/ni 股份/n ”/w 首先/d ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 不是/vl 社团/n ，/w 是/vl 盈利/n 机构/n ，/w 不能/vu 因为/c 有/v 南/nd 大学生/n 在/p 里面/nd 就/d 冠以/v 南/nd 大/a 的/u 名号/n ；/w 哪怕是/c 就业/v 指导/v 中心/n 下/nd 的/u 创业/v 团队/n 也/d 不行/v 。/w 经/v 查/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 没有/v 注册/v 成为/v 商标/n ，/w 不/d 清楚/a 是否/d 将/d “/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v ”/w 注册/v 成为/v 了/u 企业/n 名称/n ，/w 但/c 实际上/nl ，/w 哪怕/c 商标/n 和/c 企业/n 名称/n 都/d 没有/v 注册/v ，/w 他们/r 在/p 宣传/v 、/w 介绍/v 上/nd 往往/d 会/vu 想/v 办法/n 与/c “/w 南/nd 大/a ”/w 商标/n 搭上/v 关系/n ，/w 而/c 这/r 种/q 搭/v 关系/n ，/w 都/d 涉嫌/v 侵犯/v 南/nd 大/a 的/u 商标权/n 冠/n 南/nd 大/a 名称/n ，/w 在/p 南/nd 大/a 开课/v ，/w 很/d 难/a 不/d 让/p 顾客/n 联想/v 到/v 背后/nl 南/nd 大/a 的/u 官方/n 背景/n ，/w 产生/v 误导/v ，/w 必须/d 加以/v 制止/v ！/w -/w -/w 
 仙/n 林/n 3/m 栋/q b/ws 区/n 校园/n 卡/n 机器/n 坏/a 了/u 两/m 个/q 月/nt 了/u  rt/ws 求/v 修理/v 。/w -/w -/w 
 十一/m 放假/v 安排/v  求问/v 十一/m 放假/v 安排/v -/w -/w 
 研究生/n 学长/n 学/v 姐们/n ，/w 仙/n 林/n 食堂/n 需要/v 排队/v !/w 请/v 尊重/v 其他/r 人/n  -/w -/w 
 仙/n 林/n 图书馆/n 闭馆/v 时间/n 问题/n  南/nd 大仙/n 林/n 图书馆/n 是/vl 南/nd 大/a 一块/n 招牌/n ，/w 我/r 在/p 鼓楼/n 几/m 年/nt 的/u 时间/n 里/nd 就/d 仰慕/v 已/d 久/a ，/w 可/vu 没/d 成想/v 在/p 仙/n 林/n 的/u 学习/v 体验/v ，/w 远远/a 落后/a 于/p 鼓楼/n 。/w 有人/r 要/vu 问/v 了/u ，/w 鼓楼/n 图书馆/n 那么/r 拥挤/a ，/w 哪里/r 比得上/v 仙/n 林/n ？/w 答曰/v ：/w 闭馆/v 时间/n 南/nd 大/a 无论/c 是/vl 建/v 世界/n 一流/a 大学/n 还是/d 知名/a 大学/n ，/w 一个/mq 堂堂/a 大学/n 的/u 图书馆/n ，/w 9/m 点/n 20/m 左右/n 就/d 唱/v 致/v 爱/v 丽/x 丝/n 撵/v 人/n 了/u 。/w 不/d 知道/v 制定/v 这/r 规矩/n 的/u 是不是/v 学/v 中医/n 的/u ，/w 11/m 点到/v 1/m 点/n 养/v 肝/n ，/w 就算/c 如此/r ，/w 有些/m 学生/n 10/m 点/n 多/a 就/d 能/vu 回/v 宿舍/n 了/u ，/w 最多/a 10/m 点/n 半/m 就/d 洗漱/v 完毕/v 了/u ，/w 剩下/v 时间/n 干什么/v ？/w 你/r 要/vu 说/v 在/p 哪/r 学/v 都/d 一样/a ，/w 回/v 宿舍/n 不能/vu 学习/v ？/w 那/r 要/vu 图书馆/n 干什么/v ，/w 空间/n 尤其/d 特殊性/n ，/w 这/r 就是/d 1912/m 的/u 空间/n 和/c 南/nd 大/a 的/u 地理/n 空间/n 的/u 不/d 一样/a 的/u 原因/n 。/w 一个/mq 世界/n 知名/a 大学/n 也好/u ，/w 一流/a 大学/n 也罢/u ，/w 9/m 点/n 20/m 就/d 闭馆/v ，/w 怎么/r 看/v 都/d 不过/c 是/vl 照顾/v 图书馆/n 工作人员/n 坐/v 地铁/j 的/u 选择/v ，/w 而/c 不是/vl 一个/mq 大学/n 的/u 学习/v 风范/n 。/w 记得/v 新生/n 教育/v 的/u 时候/n ，/w 老师/n 说/v ，/w 有的/r 同学/n 要/vu 十点/nt 睡觉/v ，/w 有的/r 两/m 点/n 睡觉/v ，/w 我/r 就要/vu 问/v 十点/nt 睡觉/v 的/u 同学/n ，/w 你/r 凭/p 什么/r ？/w 我/r 这里/r 引用/v 某/r 老师/n 的话/u ，/w 其实/d 也/d 没有/v 说服力/n ，/w 有的人/n 十点/nt 睡觉/v ，/w 四/m 点/n 起床/v 学习/v 照样/v 很/d 好/a ；/w 有的人/n 十点/nt 睡觉/v ，/w 十点/nt 起床/v ，/w 天/nt 天/nt 打/v 游戏/n 也/d 不/d 差/a ；/w 但是/c 希望/v 学校/n 照顾/v 下/nd ，/w 有些/m 比较/d 笨/a 的/u 学生/n ，/w 每每/d 看到/v 致/v 爱/v 丽/x 丝/n 的/u 音乐/n 响起/v ，/w 同学/n 们/k 还/d 依依不舍/i 的/u 在/p 电脑/n 前/nd 学习/v （/w 包括/v 一些/m 一大早/nt 开馆/v 就/d 来/vd 图书馆/n 的/u 学生/n ）/w ，/w 而/c 管理员/n 无情/a 的/u 关闭/v 了/u 电灯/n 。/w 我/r 想/v 问/v 一/m 句/n ，/w 一流/a 的/u 大学/n ，/w 一流/a 的/u 图书馆/n ，/w 不过/c 是/vl 摆设/n 而已/u 嘛/u ？/w 我/r 的/u 要求/v 不/d 算/v 多/a ，/w 十点半/nt 闭馆/v ，/w 一个/mq 主流/n 时间/n 而已/u 。/w 就/d 一个/mq 多/a 小时/nt 的/u 延迟/v 时间/n ，/w 说不定/v 下次/n 排名/v 就/d 不会/vu 被/p 武/n 大/a 超过/v 去/v 了/u 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 十一/m 放假/v 安排/v  xiazhi/ws 你/r 好/a ！/w     请/v 参见/v 国务院/ni 的/u 放假/v 通知/n ，/w 学校/n 的/u 放假/v 安排/v 一般/a 会/vu 与/c 国务院/ni 的/u 放假/v 安排/v 一致/a 。/w     具体/a 调/v 课/n 安排/v 在/p 十一/m 之前/nt 学校/n 会/vu 发布/v -/w -/w 
 六/m 级/n 证书/n 丢/v 了/u 怎么/r 补办/v 啊/e ？/w ？/w  RT/ws ，/w 求/v 告知/v ！/w -/w -/w 
 关于/p 学校/n 开水/n 涨价/v 的/u 问题/n  今天/nt 打水/v 发现/v 一/m 瓶/n 水/n 变成/v 一/m 毛/n 三/m 左右/n 了/u ，/w 之前/nt 打水/v 都/d 是/vl 5/m 分/v 或者/c 6/m 分/v ，/w 学校/n 这样/r 默默/a 地/u 涨价/v 是不是/v 有点/d 过意不去/i 啊/e 。/w 至少/d 应该/vu 提前/v 和/c 我们/r 说/v 一/m 声/n 吧/u 。/w 。/w 。/w 或者/c 征求/v 一下/mq 学生/n 的/u 意见/n 什么/r 的/u -/w -/w 
 赞/v 一下/mq 十/m 食堂/n 中午/nt 的/u 鱼/n  中午/nt 去/v 得/u 晚/a ，/w 打完/v 菜/n 发现/v 台子/n 上/nd 还/d 剩/v 了/u 一/m 条/q 鱼/n ，/w 单独/a 装/v 在/p 一个/mq 碗里/nl 。/w 看/v 着/u 这/r 鱼/n 十分/d 可爱/a ，/w 就/d 加餐/v 了/u 。/w 这/r 鱼/n 的/u 味道/n 十分/d 美妙/a 。/w 能/vu 清楚/a 地/u 品味/v 出/vd 各种/r 味道/n ，/w 辣椒/n 、/w 花椒/n 、/w 大蒜/n 的/u 味道/n 都/d 能/vu 吃/v 出来/vd 。/w 一/m 翻/v ，/w 果然/d 看到/v 花椒/n 和/c 大蒜/n 。/w 放/v 得/u 时间/n 很/d 适中/a ，/w 蒜/n 还/d 有点/d 脆/a 。/w 就/d 冲/v 这/r 花椒/n 和/c 蒜/n 瓣/q 来/vd 发/v 这个/r 贴/v ，/w 我/r 认为/v ，/w 这个/r 鱼/n 厨师/n 做得/v 非常/d 用心/a ，/w 从/p 这个/r 配料/v 就/d 能/vu 看/v 出来/vd 。/w 给/p 十/m 食堂/n 点/n 个/q 赞/v ！/w -/w -/w 
 小/a 建议/v       今天/nt 路过/v 体育场/n 看到/v 新生/n 军训/v 突然/d 想到/v ：/w  训练/v 新生/n 都/d 是/vl 男/n 教官/n ，/w 为何/d 没有/v 女/f 教官/n ？/w   是/vl 部队/n 没有/v 女/f 教官/n 吗/u ？/w 抑或是/c 部队/n 领导/n 觉得/v 女兵/n 身体/n 素质/n 技能/n 各方面/n 没有/v 男兵/n 强/a ？/w 偶/d 以为/v 女生/n 还是/d 应该/vu 让/p 女/f 教官/n 带/v ，/w 毕竟/d 这/r 是/vl 学生/n 军训/v 不是/vl 士兵/n 训练/v ，/w 女/f 教官/n 完全/d 可以/vu 胜任/v 。/w 再说/c 有些/m 事/n 女子/n 之间/nd 交流/v 沟通/v 方便/a 一些/m 不是/vl 吗/u ？/w  所以/c 建议/v 学校/n 以后/nt 新生/n 军训/v 要求/v 部队/n 方面/n 加派/v 女/f 教官/n 。/w     -/w -/w 
 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 强烈/a 质疑/v ！/w ！/w      我/r 请问/v 凭/p 什么/r  南/nd 大/a 艺/n 培/v 可以/vu 打/v 着/u “/w 社团/n ”/w 和/c 什么/r “/w 创业/v 团队/n ”/w 的/u 名义/n  长期/nt 占用/v 学校/n 的/u 场地/n (/w 每/r 周/nhf 7/m 天/nt 都/d 占用/v 体育馆/n 二/m 楼/n 的/u 大/a 舞蹈/n 房/n )/w ，/w 来/vd 大肆/d 赚钱/v ？/w ？/w ？/w     我们/r 社团/n 和/c 其他/r 社团/n 一/m 开学/v 想/v 要/vu 组织/n 每/r 周/nhf 活动/v ，/w 每次/r 去/v 阿姨/n 那里/r 借/v 场地/n 都/d 被/p 告知/v ，/w 体育馆/n 二/m 楼/n 场地/n 被/p 借/v 了/u ，/w 而且/c 是/vl 在/p 假期/nt 里/nd 就/d 被/p 借光/v 了/u ，/w 请问/v 这/r 符合/v 学校/n 合法/a 借/v 场地/n 的/u 原则/n 么/k ？/w ？/w     报/n 每个/r 艺/n 培/v 的/u 舞蹈/n 项目/n  每人/n 动辄/d 500/m 到/v 700/m ，/w 还/d 自称/v 是/vl 打折/v 优惠/a ，/w 而/c 一般/a 社团/n 通常/d 100/m 多/a ，/w 仅仅/d 维持/v 正常/a 开销/n ，/w 而且/c 财务/n 都/d 是/vl 公开/v 的/u ，/w 用来/v 外请/v 老师/n ，/w 服装/n ，/w 道具/n 什么/r 的/u 。/w 我/r 想/v 请问/v 一下/mq ，/w 你们/r 既然/c 自称/v 社团/n ，/w 你们/r 敢/vu 公开/v 你们/r 的/u 财务/n 么/k ？/w ？/w ？/w ？/w  每/r 周/nhf 7/m 天/nt ，/w 十/m 几个/mq 班/n 不停/v 的/u 上/nd ，/w 每个/r 班/n 几/m 十/m 人/n ，/w 一个/mq 学期/nt 就是/d 几/m 十万/m 的/u 收入/n ，/w 一/m 年/nt 也/d 有/v 接近/v 百万/m 的/u 收入/n ，/w 出去/v 付给/v 老师/n 和/c 少量/n 场地/n 费/n ，/w 剩下/v 的/u 钱/n 去/v 哪/r 了/u ，/w 你们/r 社团/n 财务/n 有/v 没有/v 交给/v 学校/n 或者/c 社/n 联/v 审核/v ？/w     你们/r 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 请问/v ，/w 南/nd 大/a 创业/v 团队/n 可以/vu 只要/vu 付/v 点/n 钱/n ，/w 就/d 随便/a 申请/v 学校/n 场地/n 么/k ？/w ？/w   如果/c 是/vl ，/w 那好/c ，/w 南/nd 大学生/n ，/w 是不是/v 可以/vu 随便/a 打/v 着/u 南/nd 大/a XX/ws 旗号/n ，/w 向/p 相关/v 的/u 场地/n 管理/v 老师/n 说/v 说情/v ，/w 送/v 送/v 好处/n ，/w 就/d 可以/vu 用/v 南/nd 大/a 的/u 地方/n ，/w 花/n 点/n 钱/n 雇/v 学生/n （/w 甚至/d 不用/d 花/n ）/w 开/v 个/q 奶茶/n 店/n ，/w 卖/v 卖/v 东西/n ，/w 开/v 个/q 辅导班/n ？/w ？/w ？/w     当然/d ，/w 承认/v ，/w 艺/n 培/v 确实/d 给/p 学校/n 的/u 艺术/n 培训/v 带来/v 了/u 一些/m 风采/n ，/w 在/p 各个/r 学院/n 的/u 晚会/n 上/nd ，/w 经常/d 可以/vu 看到/v  艺/n 培/v 的/u 拉丁舞/n ，/w 呵呵/o ，/w 恐怕/d 是/vl 艺/n 培/v 的/u 免费/v 的/u 广告/n 吧/u  。/w     南/nd 大/a 艺/n 培/v 雇佣/v 外面/nd 的/u 老师/n ，/w 把/p 其他/r 社团/n 的/u 时间/n 和/c 场地/n 都/d 挤掉/v ，/w  去/v 的/u 现在/nt 的/u 效果/n ，/w 任何/r 一/m 支/q 专业/n 商业/n 机构/n 都/d 可以/vu 做到/v ，/w 如果/c 外面/nd 的/u 舞蹈/n 辅导/v 机构/n 都/d 能/vu 在/p 学校/n 立足/v ，/w 请问/v 学校/n 的/u 学生/n 自己/r 志愿/n 的/u 社团/n 还/d 能/vu 存在/v 么/k ？/w ？/w ？/w     原本/d 艺/n 培/v 只是/d 几/m 支/q 舞蹈/n ，/w 现在/nt 已经/d 严重/a 压迫/v 了/u 民族/n 舞/n ，/w 街/n 舞/n 社/n ，/w 瑜伽/n 社/n ，/w 拉丁舞/n 社/n ，/w 并且/c 开始/v 美术/n 社/n ，/w 化妆/v ，/w 吉他/n ，/w 啦/u 啦/u 操/v ，/w 尊/v 吧/u 之类/n ，/w 越/d 往后/nt ，/w 学校/n 其他/r 社团/n 也/d 将/d 很/d 难/a 再/d 维持/v 下去/v ，/w 他们/r 将/d 以/p 社团/n 和/c 创业/v 团队/n 的/u 名义/n ，/w 继续/v 蚕食/v 其他/r 社团/n ，/w 把/p 学校/n 的/u 武术/n ，/w 跆拳道/n 也/d 不是/vl 不/d 可能/vu 被/p 侵蚀/v 。/w     或者/c ，/w 在/p 金钱/n 的/u 利诱/v 下/nd ，/w  学校/n 的/u 正规/a 社团/n 会/vu 成为/v 艺/n 培/v 的/u 傀儡/n ！/w ！/w ！/w ！/w     更/d 有趣/a 的/u 是/vl ，/w 艺/n 培/v 说/v ，/w 我们/r 本科生/n 去/v 上/nd 艺/n 培/v 课/n ，/w 可以/vu 顶替/v 打/v 卡/n !/w !/w   请问/v 一下/mq ，/w 打/v 卡/n 是不是/v 归/v 体育/n 部/n 管/v ？/w 场地/n 是否/d 归/v 体育/n 部/n 管/v ？/w ？/w 体育/n 部/n 是/vl 如何/r 批准/v 的/u ？/w ？/w -/w -/w 
 陈/nhf 校长/n 被/p 人/n 说成/v 了/u 南开/ni 大学/n 的/u 校长/n  北京大学/ni 、/w 清华大学/ni 、/w 复旦/ni 大学/n 、/w 南京/ns 大学/n 四大/n 名校/n 校长/n 寄语/v 新生/n 观察/v 网/n 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 13/m 日/nt 15/m :/w 077/m “/w 把/p 人生/n 的/u 扣子/n 从/p 一开始/v 就/d 扣/v 好/a ”/w ，/w “/w 成为/v 一个/mq 真正/a 的/u 清华/ni 人/n ”/w ，/w “/w 更/d 重要/a 的/u 实际上/nl 是/vl 一个/mq 悟道/v 的/u 过程/n ”/w …/w …/w 随着/p 9/m 月/nt 开学/v 季/nt 的/u 到来/v ，/w 近日/nt ，/w 北大/j 、/w 清华/ni 、/w 复旦/ni 、/w 南/nd 大/a 等/u 知名/a 高校/j 纷纷/d 举办/v 了/u 开学/v 典礼/n ，/w 经历/v 了/u 盛夏/nt 高考/j 的/u 鏖战/v ，/w 五湖四海/i 的/u 莘莘学子/n 终于/d 聆听/v 了/u 大学/n 第一/m 课/n ―/w ―/w 来自/v 德高望重/i 的/u 高校/j 校长/n 们/k 的/u 开学/v 致辞/v 。/w “/w 第一/m 种/q 是/vl 醉生梦死/i 的/u 无意识/v 生活/n ，/w 第二/m 种/q 是/vl 退缩/v 的/u 人生观/n ，/w 第三/m 种/q 是/vl 野心/n 的/u 投机/v 主义/n 。/w ”/w 昨日/nt （/w 12/m 日/nt ）/w ，/w 北京大学/ni 校长/n 王/nhf 恩/n 哥/n 引用/v 了/u 胡适/nh 在/p 五四运动/n 时期/nt 的/u 青年/n 社团/n “/w 少年/n 中国/ns 学会/v ”/w 上/nd 演讲/v 时/nt 的/u 观点/n ，/w 再次/d 批评/v 了/u 这/r 三/m 种/q 人生观/n ，/w “/w 虽然/c 时代/nt 已经/d 改变/v ，/w 但/c 这/r 三/m 种/q 错误/n 的/u 人生观/n 并/c 没有/v 完全/d 失去/v 市场/n ，/w 仍然/d 值得/v 我们/r 警惕/v 。/w ”/w “/w 不/d 唯/d 书/n 、/w 不/d 唯/d 上/nd 、/w 不/d 从众/v ”/w ，/w 8/m 月/nt 28/m 日/nt 上午/nt ，/w 清华大学/ni 校长/n 陈/nhf 吉/a 宁/d 在/p 演讲/v 中/nd 告诉/v 新生/n 什么/r 是/vl “/w 真正/a 的/u 清华/ni 人/n ”/w ：/w 追求/v 独立/v 人格/n 、/w 用/v 积极/a 主动/a 的/u 态度/n 去/v 寻找/v 问题/n 、/w 学会/v 包容/v 和/c 欣赏/v …/w …/w 在/p 昨日/nt 的/u 演讲/v 中/nd ，/w 复旦/ni 大学/n 校长/n 杨/nhf 玉/n 良/a 则/c 特意/d 挑选/v 了/u 爱因斯坦/nh 的/u 一/m 句/n “/w 粗话/n ”/w ：/w 仅有/v 专业/n 知识/n ，/w 学生/n 更/d 像是/vl 一/m 条/q 经过/p 良好/a 训练/v 的/u 狗/n ，/w 学生/n 必须/d 对/p 美/a 和/c 良好/a 的/u 道德/n 有/v 深切/a 的/u 感受/v 。/w 杨/nhf 院士/n 尤其/d 强调/v ，/w 大学/n “/w 更/d 重要/a 的/u 实际上/nl 是/vl 一个/mq 悟道/v 的/u 过程/n ”/w ，/w 大学/n 不能/vu 沦为/v “/w 职业/n 的/u 培训/v 所/u ”/w 。/w 相较/v 前/nd 三/m 位/q 校长/n 的/u 旁征博引/i ，/w 南开/ni 大学/n 校长/n 陈/nhf 骏/x 的/u 发言/v 则/c 更/d 像/v 他/r 推崇/v 的/u 人物/n 一般/a 朴实无华/i 。/w 借/v 校友/n 、/w 2013/m 年/nt 国家/n 最高/a 科学/n 技术/n 奖/n 得主/n 程/n 开/v 甲/n 院士/n 的/u 事迹/n ，/w 陈/nhf 骏/x 提醒/v 新生/n ，/w 不同/a 的/u 人生/n 追求/v 决定/v 着/u 不同/a 的/u 人生/n 态度/n ，/w “/w 以/p 享乐/v 为/vl 人生/n 目的/n ，/w 将/d 庸庸碌碌/a 、/w 空虚/a 一生/nt ；/w 以/p 名利/n 为/vl 人生/n 目的/n ，/w 将/d 狗/n 苟/c 蝇/n 营/n 、/w 迷乱/a 一生/nt ”/w 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 陈/nhf 校长/n 被/p 人/n 说成/v 了/u 南开/ni 大学/n 的/u 校长/n  xiaobai/ws 222/m 你/r 好/a ！/w     这/r 篇/q 文章/n 在/p 该/vu 网站/n 发布/v 当天/nt 已经/d 更正/v 。/w 网址/n 如下/v ：/w     http/ws :/w //w //w www/ws ./w guancha/ws ./w cn/ws //w Education/ws //w 2014/m _/w 09/m _/w 13/m _/w 266761/m ./w shtml/ws -/w -/w 
 陈/nhf 校长/n ，/w 住/v 七/m 舍/v ，/w 我/r 快/a 疯/a 了/u   陈/nhf 校长/n ，/w 每天/nt 早上/nt 和/c 中午/nt 的/u 噪声/n 真的/a 让/p 七/m 舍/v 同学/n 寝食难安/i 啊/e ！/w  一/m 周/nhf 前/nd 曾/d 发/v 帖/n 反应/n 过/u 这个/r 问题/n ，/w 基建/j 处/n 说/v 会/vu 调整/v 施工/v 时间/n ，/w 8/m 点/n 前/nd 不再/d 施工/v 。/w 上星期/nt 施工/v 时间/n 确实/d 在/p 8/m 点/n 以后/nt ，/w 可/vu 随着/p 时间/n 的/u 推移/v ，/w 开工/v 时间/n 越来越/d 早/a ，/w 今天/nt 更是/vl 不到/v 七点/nt 就/d 施工/v 了/u ！/w 中午/nt 一点/mq 多/a 的/u 时候/n 也是/vl 频繁/a 施工/v 。/w 令/v 我/r 困惑/a 的/u 是/vl ，/w 一般/a 早上/nt 十/m 一点/mq 后/nd 就/d 听/v 不到/v 施工/v 声音/n 了/u ，/w 下午/nt 三/m 四/m 点/n 时/nt 亦然/v ，/w 不知/v 是/vl 停止/v 施工/v 了/u 还是/d 进行/v 一些/m 无/v 噪声/n 的/u 作业/n 。/w 既然如此/i ，/w 为什么/r 不能/vu 将/d 这些/r 无/v 噪声/n 的/u 时间/n 调整/v 至/v 休息/v 时间/n 段/q 呢/u ？/w  在/p 此/r ，/w 迫切/a 请求/v 能/vu 督促/v 施工/v 方/n 做到/v 早上/nt 八/m 点/n 前/nd 不要/vu 施工/v ，/w 中午/nt 13/m ：/w 00/m -/w -/w 14/m ：/w 00/m 不要/vu 施工/v ，/w 尤其/d 不要/vu 在/p 此/r 阶段/n 使用/v 施工/v 电梯/n 。/w 另外/d ，/w 还/d 希望/v 能/vu 公布/v 预计/v 的/u 工程/n 截止/v 日期/nt ，/w 给/p 同学/n 们/k 一个/mq 心理/n 准备/v 。/w  -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  关于/p 学校/n 开水/n 涨价/v 的/u 问题/n  同学/n 你/r 好/a 我们/r 已经/d 派/n 工程师/n 查看/v 并/c 维修/v 。/w 谢谢/v 你/r 的/u 提醒/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w :/w  仙/n 林/n 3/m 栋/q b/ws 区/n 校园/n 卡/n 机器/n 坏/a 了/u 两/m 个/q 月/nt 了/u  马上/d 派/n 工程师/n 维修/v 。/w 虽然/c 暑假/n 我们/r 多次/mq 检修/v 仍/d 不能/vu 正常/a 使用/v ，/w 我们/r 这次/r 需要/v 更换/v 新/a 机器/n 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 强烈/a 质疑/v  针对/p 同学/n 质疑/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 回复/v 首先/d ，/w 很/d 感谢/v 同学/n 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 提出/v 的/u 质疑/v ，/w 正是/vl 因为/c 大家/n 的/u 关注/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 才能/c 发展/v 得/u 越来越/d 好/a 。/w 但/c 同时/c ，/w 可能/vu 因为/c 了解/v 不够/a ，/w 中间/nd 出现/v 了/u 误会/v ，/w 所以/c 导致/v 了/u 同学/n 的/u 质疑/v ，/w 在/p 此/r 我们/r 做出/v 回复/v 。/w 1/m ./w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 起源/n 于/p 健美操/n 社/n ，/w 是/vl 南/nd 大/a 的/u 创业/v 团队/n ，/w 和/c 学校/n 里/nd 大大小小/a 的/u 创业/v 团队/n 一样/a ，/w 由/p 创业/v 指导/v 中心/n 指导/v 。/w 既然/c 是/vl 创业/v 团队/n ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 具有/v 一定/d 盈利/n 性质/n ，/w 也/d 为了/p 向/p 专业化/v 发展/v ，/w 外聘/v 资深/a 教师/n ，/w 因此/c ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 培训/v 课程/n 需要/v 收取/v 费用/n 来/vd 维持/v 正常/a 开销/n 和/c 团队/n 运营/v 。/w 但/c 同学/n 可能/vu 高估/v 了/u 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 盈利/n ，/w 南/nd 大/a 的/u 市场/n 并不/d 足以/d 有/v 那么/r 多/a 的/u 盈利/n ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 定价/n 也是/vl 同级/n 市场/n 中/nd 较/d 低/a 的/u ，/w 且/c 开支/n 和/c 收入/n 相抵/v ，/w 用于/v 团队/n 建设/v 和/c 进一步/v 拓展/v 。/w 我们/r 的/u 宗旨/n 是/vl 希望/v 给/p 同学/n 带来/v 专业/n 的/u 舞蹈/n 交流/v 平台/n ，/w 我们/r 每年/nt 聘请/v 老师/n 的/u 时候/n ，/w 都会/vu 花/n 数/n 月/nt 时间/n ，/w 有/v 仔细/a 考察/v 原因/n ，/w 其实/d 更/d 主要/a 的/u 是/vl 好/a 老师/n 没/d 那么/r 容易/a 来/vd 仙/n 林/n 那么/r 偏僻/a 的/u 地方/n 的/u ，/w 老师/n 的/u 工资/n 远远/a 高于/v 市区/n ，/w 占/v 了/u 我们/r 大部分/n 收入/n 。/w 我们/r 真的/a 是/vl 想/v 为/vl 同学/n 提供/v 一个/mq 舞蹈/n 学习/v 的/u 平台/n 。/w 我们/r 艺/n 培/v 的/u 表演/v ，/w 队员/n 都/d 是/vl 来自/v 于/p 各个/r 院系/n 的/u 同学/n ，/w 我们/r 希望/v 她们/r 学习/v 的/u 东西/n 能够/vu 让/p 自己/r 在/p 舞台/n 上/nd 展现/v ，/w 丰富/a 课余/n 生活/n 。/w 2/m ./w 体育馆/n 的/u 借用/v ，/w 不论/c 针对/p 创业/v 团队/n 还是/d 社团/n ，/w 是/vl 先/d 申请/v 先/d 得到/v ，/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 只是/d 早/a 了/u 一些/m 考虑到/v 需要/v 借用/v 场地/n 并/c 向/p 体育/n 部/n 提前/v 申请/v 。/w 3/m ./w 感谢/v 学校/n 对/p 创业/v 团队/n 的/u 支持/v ，/w 才/d 使/v 南/nd 大/a 艺/n 培/v 获得/v 了/u 与/c 体育/n 类/n 社团/n 、/w 组织/n 一样/a 的/u 支持/v ―/w ―/w 体育/n 免/v 打/v 卡/n 政策/n ，/w 这/r 也是/vl 一个/mq 鼓励/v 同学/n 们/k 以/p 各种/r 形式/n 运动/n 的/u 举措/n ，/w 跳/v 一个/mq 小时/nt 舞/n 当然/d 也/d 算/v 运动/n 啦/u ，/w 我们/r 也/d 希望/v 同学/n 多/a 来/vd 上课/v ，/w 多/a 运动/n 。/w 这/r 是/vl 应该/vu 得到/v 鼓励/v 的/u ~/ws 最后/n ，/w 再次/d 感谢/v 同学/n 们/k 的/u 关注/v 和/c 质疑/v ，/w 如果/c 对/p 南/nd 大/a 艺/n 培/v 的/u 课程/n 质量/n 有/v 疑问/n ，/w 欢迎/v 来/vd 本/r 周/nhf 的/u 免费/v 体验/v 课/n 提出/v 建议/v 和/c 指导/v ！/w 谢谢/v ！/w 南/nd 大/a 艺/n 培/v 2014/m ./w 9/m ./w 15/m -/w -/w 
 车队/n 校/n 车上/nl 拾到/v 南/nd 大/a 金陵/ns 学院/n 校园/n 卡/n 一/m 张/q ，/w 望/v 招领/v      运输/v 中心/n 校/n 车上/nl 拾到/v 南/nd 大/a 金陵/ns 学院/n 校园/n 卡/n 一/m 张/q ：/w 吴/nhf 文/n 颖/n   学/v 号/n  2012070499049/m ，/w 望/v 该/vu 同学/n 或/c 知情/v 的/u 同学/n 来/vd 车队/n 领回/v 。/w                                                                              校/n 运输/v 中心/n                                    联系/v 电话/n ：/w 83594787/m -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 陈/nhf 校长/n ，/w 住/v 七/m 舍/v ，/w 我/r 快/a 疯/a 了/u   gongshw/ws  同学/n ：/w     您/r 好/a 。/w     很/d 抱歉/v 施工/v 打扰/v 了/u 您/r 的/u 休息/v 。/w     7/m 舍/v 前/nd 目前/nt 在/p 进行/v 的/u 是/vl 17/m 舍/v 翻新/v 改造/v ，/w 预计/v 在/p 十/m 月底/nt 完成/v 。/w 正常/a 的/u 作业/n 时间/n 为/vl 6/m :/w 00/m ~/ws 22/m :/w 00/m 。/w 学校/n 考虑/v 同学/n 们/k 休息/v ，/w 安排/v 施工/v 单位/n 噪音/n 部分/n 的/u 施工/v 应/vu 避开/v 同学/n 们/k 休息/v 时间/n ，/w 即/d 早上/nt 八/m 点/n 前/nd 和/c 中午/nt 十二/m 点到/v 一点/mq 半/m 这/r 两/m 个/q 时间/n 段/q 。/w     因/c 施工/v 必须/d 的/u 建筑/v 材料/n 需要/v 通过/p 物料/n 提升/v 机/n 运送/v ，/w 尽管/d 施工/v 单位/n 已经/d 按照/p 我们/r 的/u 要求/v 在/p 前一天/nt 将/d 部分/n 材料/n 运送/v 至/v 需要/v 楼层/n ，/w 但/c 仍/d 有/v 部分/n 材料/n 比如/c 混凝土/n 、/w 砂浆/n 等/u 因为/c 有/v 时效/n 的/u 限制/v ，/w 只能/vu 即时/d 运输/v 。/w 现在/nt 我们/r 的/u 工程/n 人员/n 就/d 在/p 施工/v 现场/n ，/w 和/c 施工/v 单位/n 进行/v 工序/n 的/u 划分/v 和/c 重排/v ，/w 争取/v 能/vu 在/p 不/d 影响/v 正常/a 进度/n 的/u 情况/n 下/nd 将/d 工序/n 进行/v 调整/v ，/w 尽量/d 避开/v 在/p 早晨/nt 和/c 午休/v 时间/n 频繁/a 使用/v 物料/n 提升/v 机/n 。/w                                            基建/j 处/n                                           2014/m ./w 9/m ./w 15/m ./w -/w -/w 
 求问/v 南/nd 大/a 作息/v 时间/n  偌大/a 的/u 南/nd 大/a ，/w 找遍/v 了/u 校办/v 、/w 教务处/n 等/u 网站/n ，/w 就是/d 找/v 不到/v 官方/n 的/u 作息/v 时间表/n ，/w 作为/v 新生/n 实在/d 是/vl 不得不/d 吐/v 槽/n 。/w 不/d 知道/v 是不是/v 我/r 没/d 找到/v ，/w 请/v 有关/v 方面/n 回复/v 一个/mq 南/nd 大/a 作息/v 时间表/n ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 【/w 请/v 校长/n 关注/v 四/m 组团/v 同学/n 的/u 频繁/a 停水/v 问题/n ！/w 】/w  开学/v 不到/v 半/m 个/q 月/nt ，/w 已经/d 是/vl 第三/m 次/q 停水/v 了/u 。/w 问/v 阿姨/n ，/w 阿姨/n 一脸无奈/v ，/w 说/v 水管/n 又/d 破/a 了/u 。/w 试问/v 咱/r 四/m 组团/v 通/v 的/u 水管/n 是/vl 纸/n 做/v 的/u 吗/u ？/w 三天两头/i 出/vd bug/ws 。/w 昨晚/nt 十/m 一点/mq ，/w 17/m 幢/q 停水/v ，/w OK/ws ，/w 是/vl 我/r 睡/v 得/u 迟/a ，/w 人品/n 差/a ，/w 没/d 赶上/v 最后/n 洗脸/v 的/u 时间/n ，/w 没/d 洗脸/v 刷牙/v ，/w 睡/v 了/u 。/w 早上/nt 七点/nt 多/a 起来/vd ，/w 从/p 8/m 楼/n 跑到/v 1/m 楼/n 去/v 接/v 水/n 洗脸/v ，/w 也/d 没/d 水/n 。/w 试问/v ，/w 在/p 四/m 组团/v ，/w 正常/a 用/v 水/n 就/d 那么/r 难/a 吗/u ？/w 表示/v 本科/n 四/m 年/nt ，/w 在/p 一/m 组团/v 从未/d 遭遇/n 停水/v 状况/n ，/w 四/m 组团/v 这/r 究竟/d 是/vl 怎么/r 了/u ？/w 离/v 生活区/n 远/a 也/d 就算/c 了/u ，/w 现在/nt 表示/v 连/p 正常/a 的/u 喝水/v 洗脸/v 都/d 无法/d 保证/v 了/u 。/w 希望/v 校/n 领导/n 能/vu 拨冗/v 重视/v 此/r 问题/n 。/w 非常/d 感谢/v 。/w -/w -/w 
 请问/v 什么/r 时候/n 能/vu 处理/v 入住/v 申请/v 并/c 安排/v 宿舍/n ？/w  九/m 月初/nt 在/p 学生/n 综合/v 服务/v 平台/n 网上/nl 申请/v 的/u 入住/v 申请/v ，/w 两/m 三/m 天/nt 后/nd 已经/d 通过/p 辅导员/n 、/w 校区/n 宿/v 管/v 办/v 和/c 房产/n 处/n 的/u 审核/v 了/u ，/w 之后/nt 的/u 状态/n 就/d 一直/d 是/vl 审核/v 通过/p ，/w 未/d 处理/v 。/w 开学/v 已经/d 快/a 两/m 周/nhf 了/u 。/w 请问/v 什么/r 时候/n 能/vu 处理/v 并/c 安排/v 宿舍/n 呢/u ？/w -/w -/w 
 建议/v 唐/nt 楼/n -/w 1/m 层/q 地下/nl 停车场/n 内部/nd 安装/v 监控/v  本人/n 的/u 自行车/n 于/p 暑假/n 在/p 唐/nt 楼/n C/ws 区/n -/w 1/m 层/q 车库/n 丢失/v 。/w 同时/c 听/v 周边/nd 同学/n 反映/v ，/w 在/p 地下/nl 车库/n 丢失/v 自行车/n 、/w 电动车/n 的/u 情况/n 屡见不鲜/i 。/w 甚至/d 还/d 出现/v 小偷/n 没/d 撬开/v 锁/n ，/w 恼羞成怒/i ，/w 故意/a 划/v 坏/a 自行车/n 的/u 现象/n 。/w 现在/nt 每次/r 停车/v 进去/v 都/d 提心吊胆/i 的/u ，/w 怕/v 哪/r 次/q 又/d 被/p 偷/v 了/u 。/w 现在/nt 校园/n 内部/nd 已经/d 大/a 范围/n 的/u 安装/v 了/u 监控/v ，/w 而/c 唐/nt 楼/n 那/r 之后/nt 进门/v 的/u 地方/n 有/v 个/q 监控/v ，/w 效果/n 有限/a ，/w 希望/v 能够/vu 在/p 内部/nd 安装/v 上/nd 监控/v 设施/n ~~/ws -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 四/m 组团/v 停水/v 问题/n  各位/r 同学/n :/w       经/v 查明/v ，/w 四/m 组团/v 泵房/n 及/c 管道/n 均/d 正常/a ，/w 昨晚/nt 至/v 现在/nt 无法/d 正常/a 用/v 水/n 是/vl 因为/c 自来水/n 公司/n 临时/a 停水/v ，/w 我们/r 也/d 没/d 接到/v 通知/n ，/w 所以/c 很/d 抱歉/v 未能/vu 及时/a 通知/n 大家/n 。/w       目前/nt 供水/v 已/d 恢复/v 正常/a ，/w 泵房/n 重/a 启/v 后/nd 管道/n 压力/n 逐渐/d 恢复/v ，/w 高层/n 用/v 水/n 已/d 基本/a 正常/a 。/w 22/m 、/w 23/m 、/w 25/m 栋/q 是/vl 水箱/n 供水/v ，/w 水箱/n 压力/n 满足/v 后/nd 即可/vu 正常/a 用/v 水/n 。/w                                            基建/j 处/n                                           2014/m ./w 9/m ./w 13/m ./w -/w -/w 
 〔/w 鼓楼/n 校区/n 费/n 彝/ns 民/n 楼/n 、/w 化学/n 楼/n 停水/v 抢修/v 通知/n 〕/w            由于/c 费/n 彝/ns 民/n 楼/n 、/w 化学/n 楼/n 水泵/n 控制/v 柜/x 损坏/v ，/w 目前/nt 组织/n 抢修/v 。/w 抢修/v 期间/nt ，/w 3/m 楼/n 以上/nd 停水/v 。/w 带来/v 不便/a ，/w 敬请/v 谅解/v                                                       后勤/n 服务/v 集团/n 动力/n 中心/n                                                                                                                                                             -/w -/w 
 无/v 标题/n  删/v 帖/n 好/a 快/a -/w 
 关于/p 停水/v 的/u 问题/n  尊敬/a 的/u 陈/nhf 校长/n ：/w     作为/v 一/m 名/n 南/nd 大/a 的/u 学生/n ，/w 我/r 理解/v 学校/n 的/u 困难/n ，/w 在/p 四/m 组团/v 的/u 工程/n 上/nd 因为/c 时间/n 的/u 紧迫/a 所/u 存在/v 的/u 问题/n 也/d 表示/v 理解/v ，/w 但是/c 这/r 并/c 不能/vu 解释/v 我们/r 在/p 天文/n 楼/n 短短/a 20/m 天/nt 左右/n 就/d 经历/v 了/u 三/m 次/q 停水/v ，/w 一/m 次/q 停电/v 的/u 问题/n 。/w     因为/c 今年/nt 并不是/v 很/d 热/a ，/w 所以/c 停电/v 到/v 还/d 能/vu 坚持/v ，/w 可是/c 我/r 想/v 知道/v 听/v 了/u 整整/d 一天/nt 的/u 水/n 我们/r 应该/vu 怎么办/v ？/w 前/nd 两/m 次/q 停水/v 发生/v 在/p 傍晚/nt ，/w 一/m 直到/v 第二/m 天/nt 的/u 下午/nt 接近/v 傍晚/nt 才/d 恢复/v 用/v 水/n ，/w 为/vl 我们/r 的/u 个人/n 卫生/n 及/c 饮水/v 带来/v 很/d 大/a 的/u 困扰/v 。/w 而/c 今天/nt 又是/vl 突然/d 的/u 停水/v ，/w 从/p 早上/nt 到/v 现在/nt ，/w 一直/d 没有/v 水/n ，/w 陈/nhf 校长/n 您/r 说/v 我们/r 应该/vu 怎么办/v ？/w     其实/d 这/r 是/vl 我们/r 实际/a 遇到/v 的/u 困难/n ，/w 我/r 也/d 只是/d 无奈/a 和/c 无奈/a 了/u ，/w 但是/c 当/p 停水/v 的/u 问题/n 在/p 百合/n 十/m 大/a 出现/v 之后/nt ，/w 基建/j 处/n 的/u 领导/n 在/p 16/m :/w 15/m 时/nt 告诉/v 我们/r 了/u 关于/p 停水/v 的/u 真相/n ，/w 并/c 告诉/v 我们/r 已经/d 开始/v 恢复/v 用/v 水/n ，/w 并/c 解释/v 天文/n 楼/n 为什么/r 没有/v 及时/a 有/v 水/n 。/w 可惜/a 事实/n 和/c 真相/n 并不/d 符合/v ，/w 事实/n 是/vl 我们/r 天文/n 楼/n 直到/v 现在/nt 21/m :/w 04/m 还/d 没有/v 水/n 。/w 我/r 不/d 知道/v 什么样/r 的/u 水箱/n 需要/v 这么/r 长/a 时间/n 的/u 蓄水/v ，/w 由此可见/i 那/r 所谓/a 的/u “/w 真相/n ”/w 有/v 多/a 真/d 了/u 。/w 南/nd 大/a 校训/n 是/vl “/w 诚朴/a 雄伟/a ，/w 励/x 学/v 敦/a 行/v ”/w ，/w 其中/nd “/w 诚/a ”/w 之一/m 字/n 不知/v 是否/d 在/p 这/r 一/m “/w 真相/n ”/w 中/nd 有所/v 体现/v 呢/u ？/w     前两天/nt ，/w 我/r 有幸/a 参加/v 了/u 教师节/nt 和/c 新/a 学期/nt 工作/n 布置/v 会议/n ，/w 会上/nl 也/d 认真/a 听/v 了/u 陈/nhf 校长/n 和/c 张/q 书记/n 的/u 讲话/v ，/w 所以/c 在/p 这里/r 我/r 希望/v 陈/nhf 校长/n 能够/vu 真正/a 重视/v 我们/r 所/u 反映/v 的/u 问题/n 。/w 谢谢/v ！/w                                                                住/v 在/p 天文/n 楼/n 的/u 一/m 名/n 学生/n                                                                     9/m ./w 13/m   21/m :/w 11/m -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 学校/n 新建/v 排球场/n  同学/n 您/r 好/a :/w        谢谢/v 您/r 来信/v 的/u 建议/v 。/w        四/m 组团/v 南侧/nd 新建/v 的/u 运动场/n 就/d 有/v 您/r 提到/v 的/u 排球场/n ，/w 现在/nt 我们/r 正在/d 加紧/v 施工/v ，/w 预计/v 在/p 十一/m 月底/nt 施工/v 完成/v ，/w 希望/v 投入/v 使用/v 后/nd 能/vu 满足/v 大家/n 的/u 要求/v 。/w                                         基建/j 处/n                                        2014/m ./w 9/m ./w 14/m ./w -/w -/w 
 7/m 舍/v 后面/nl 又/d 开始/v 一大早/nt 施工/v 了/u ！/w ！/w ！/w      一/m 周/nhf 前/nd 就/d 7/m 舍/v 后面/nl 早上/nt 施工/v 吵/v 问题/n 发/v 过/u 帖子/n ，/w 基建/j 处/n 解释/v 会/vu 要求/v 施工/v 方/n 将/d 噪声/n 大/a 的/u 作业/n 延后/v 并/c 避开/v 午休/v 时间/n ，/w 刚/d 开始/v 早上/nt 8/m 点/n 前/nd 确实/d 没有/v 高/a 噪声/n 的/u 施工/v ，/w 一/m 周/nhf 不到/v 现在/nt 又/d 在/p 一大早/nt 施工/v ，/w 早上/nt 6/m 点/n 多/a 施工/v 处/n 的/u 室外/nl 电梯/n 不停/v 地/u 响/v ，/w 宿舍/n 里/nd 测/v 噪音/n 有/v 73/m 分贝/q ！/w ！/w ！/w 按照/p 《/w 建筑/v 施工/v 场/q 界/n 环境噪声/n 排放/v 标准/n 》/w GB/ws  12523/m -/w 2011/m 规定/v ，/w 装修/v 中/nd 吊车/n 、/w 升降机/n 昼间/nt 噪声/n 限值/v 不得/vu 超过/v 65/m 分贝/q ，/w 7/m 舍/v 前/nd 的/u 施工/v （/w 室外/nl 电梯/n ）/w 不仅/c 一大早/nt 严重/a 影响/v 7/m 舍/v 学生/n 睡眠/n ，/w 而且/c 违规/v ，/w 希望/v 基建/j 处/n 能/vu 有所作为/i ，/w 至少/d 请/v 在/p 8/m 点/n 前/nd 不要/vu 使用/v 那/r 台/n 室外/nl 电梯/n ，/w 每天/nt 早上/nt 比/p 上课/v 铃声/n 还要/v 吵/v 的/u 噪声/n 不停/v 在/p 你/r 耳边/nl 响起/v 实在/d 是/vl 要/vu 把/p 人/n 逼疯/v 。/w -/w -/w 
 希望/v 10/m 食堂/n 可以/vu 恢复/v 西/nd 兰花/n 供应/v 。/w  暑假/n 的/u 时候/n 每天/nt 都/d 有/v 西/nd 兰花/n 次/q ，/w 现在/nt 没有/v 啦/u ！/w 求/v 恢复/v ！/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 希望/v 10/m 食堂/n 可以/vu 恢复/v 西/nd 兰花/n 供应/v 。/w    同学/n 你/r 好/a ：/w              接收/v 你/r 的/u 建议/v ，/w 我们/r 会/vu 尽快/d 在/p 维/n 扬/v 窗口/n 恢复/v 西/nd 兰花/n 的/u 供应/v 。/w 欢迎/v 前来/v 就餐/v 。/w                                                第/h 十/m 餐厅/n 餐桌/n 110/m 经理/n 联系/v 方式/n ：/w 中心/n 副/h 主任/n ：/w 岳/nhf 健/a 15951839803/m ，/w 一/m 餐厅/n ：/w 孙/nhf 俊/a 13813952807/m ，/w 二/m 餐厅/n ：/w 刘/nhf 忠/x 林/n 13851547083/m ，/w 三/m 餐厅/n ：/w 吴/nhf 万/m 东/nd 13851516406/m ，/w 四/m 餐厅/n ：/w 常青/a 13951702366/m ，/w 五/m 餐厅/n ：/w 樊/x 保/v 林/n 13605177259/m ，/w 六/m 餐厅/n ：/w 王/nhf 保/v 花/n 13770817993/m ，/w 九/m 餐厅/n ：/w 汤/n 杰/nh 13585185545/m ，/w 十/m 餐厅/n ：/w 徐来/v 彬/x 13851622811/m ，/w 教工/j 餐厅/n ：/w 芦/n 荣/a 松/n 13337827128/m ，/w 金陵/ns 小炒/n ：/w 程/n 贵/a 明/a 15195903418/m ，/w 鼓楼/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 禹/x 宏伟/a  13913916460/m ，/w 仙/n 林/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 郁/a 高/a 军/n 13851491463/m 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 四/m 组团/v 供水/v 问题/n  各位/r 同学/n :/w       首先/d ，/w 停水/v 给/p 大家/n 生活/n 带来/v 诸多不便/i ，/w 我们/r 深表/v 歉意/n 。/w 自来水/n 公司/n 临时/a 停水/v 于/p 13/m 日/nt 上午/nt 9/m 点/n 半/m 左右/n 恢复/v ，/w 在/p 泵房/n 设备/n 检查/v 无误/v 后/nd 重新/d 启/v 泵/n 供水/v 。/w 16/m 至/v 23/m 栋/q 于/p 12/m 点/n 左右/n 供水/v 压力/n 恢复/v 正常/a ，/w 25/m 栋/q 在/p 泵房/n 重/a 启/v 后/nd 发现/v 压力/n 不/d 正常/a ，/w 经/v 排查/v 为/vl 阀门/n 渗水/v ，/w 经过/p 自来水/n 公司/n 会同/v 我/r 处/n 及/c 施工/v 人员/n 抢修/v ，/w 于/p 22/m :/w 10/m 正常/a 供水/v 。/w       四/m 组团/v 投入/v 使用/v 正值/v 青/a 奥/j 会/vu 施工/v 管制/v 期间/nt ，/w 不光/c 工期/nt 受到/v 影响/v ，/w 与/c 市政/n 相关/v 的/u 水/n 、/w 电/n 、/w 气/n 等/u 工程/n 也/d 都/d 因此/c 受到/v 影响/v ，/w 正式/a 用/v 水电/n 气/n 是/vl 在/p 学校/n 积极/a 争取/v 下/nd 特批/v 施工/v 才/d 得以/vu 在/p 入住/v 前/nd 顺利/a 启用/v 的/u 。/w       16/m 至/v 21/m 栋/q 为/vl 高层/n 建筑群/n ，/w 25/m 栋/q 为/vl 方便/a 天文/n 系/n 同学/n 学习/v 建/v 在/p 天文/n 系/n 楼/n 侧/nd ，/w 供水/v 管线/n 较/d 长/a 且/c 地势/n 高/a ，/w 原有/v 的/u 泵房/n 不能/vu 满足/v 高层/n 用/v 水/n 压力/n ，/w 所以/c 新建/v 了/u 3/m 号/n 泵房/n ，/w 在/p 正式/a 供水/v 之前/nt ，/w 施工/v 以及/c 调试/v 均/d 使用/v 原有/v 泵房/n 供水/v ，/w 正式/a 泵房/n 启用/v 后/nd 四/m 组团/v 即/d 投入/v 使用/v ，/w 管道/n 增压/v 试/v 压/v 工作/n 同步/v 进行/v ，/w 试/v 压/v 时间/n 比较/d 仓促/a 。/w 试/v 压/v 过程/n 中/nd 如/v 遇/v 水压/n 不/d 正常/a 的/u 现象/n ，/w 自来水/n 公司/n 也/d 会/vu 及时/a 对/p 泵房/n 供水/v 进行/v 控制/v 并/c 安排/v 工程/n 人员/n 会同/v 我/r 处/n 及/c 施工/v 单位/n 进行/v 排查/v 抢修/v 。/w       25/m 栋/q 短/a 时/nt 内/nd 三/m 次/q 停水/v ，/w 除/p 其中/nd 一/m 次/q 是/vl 人为/a 将/d 供水/v 阀门/n 关闭/v 导致/v 停水/v ，/w 剩余/v 两/m 次/q 是/vl 试/v 压/v 过程/n 中/nd 发现/v 渗漏/v 点/n 进行/v 抢修/v 造成/v 的/u 。/w 目前/nt 我们/r 也/d 正在/d 积极/a 配合/v 自来水/n 公司/n 做/v 好/a 试/v 压/v 后/nd 的/u 管道/n 检查/v 工作/n ，/w 确保/v 后期/nt 用/v 水/n 正常/a 。/w 如/v 还有/v 特殊/a 情况/n 需要/v 抢修/v ，/w 我们/r 会/vu 及时/a 在/p 百合/n 发布/v 公告/n 以便/c 大家/n 提前/v 安排/v 。/w        抢修/v 影响/v 了/u 同学/n 们/k 生活/n ，/w 我们/r 深感/v 抱歉/v 。/w 恳请/v 大家/n 谅解/v ，/w 也/d 请/v 理解/v 和/c 继续/v 支持/v 我们/r 的/u 工作/n 。/w                                             基建/j 处/n                                             2014/m ./w 9/m ./w 14/m ./w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 请问/v 什么/r 时候/n 能/vu 处理/v 入住/v 申请/v 并/c 安排/v 宿舍/n ？/w  richardlew/ws 16/m 同学/n ：/w               你/r 好/a ！/w               请/v 至/v 校区/n 宿/v 管/v 办/v 办理/v 入住/v 。/w               鼓楼/n 校区/n ：/w 南/nd 园/n 综合/v 楼/n 441/m ，/w 83596055/m               仙/n 林/n 校区/n ：/w 第/h 5/m 学生/n 宿舍/n 1/m 楼/n ，/w 89680089/m -/w -/w 
 住宿费/n 发票/n  请问/v 住宿费/n 发票/n 何时/r 发放/v ？/w 学校/n 扣/v 款/n 通知/n 上/nd 是/vl 说/v 开学/v 后/nd 统一/v 发放/v ，/w 但/c 至今/d 没/d 发/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 住宿费/n 发票/n  新生/n 同学/n ，/w 你/r 好/a 。/w 按照/p 往年/nt 的/u 一般/a 规律/n ，/w 会/vu 在/p 9/m 月底/nt 集体/n 发放/v ，/w 现在/nt 主要/a 是/vl 有的/r 同学/n 还/d 没/d 缴费/v 。/w 如果/c 贷款/v 的话/u ，/w 也/d 要/vu 等到/v 贷款/v 银行/n 放款/v ，/w 学校/n 收到/v 款项/n 后/nd 发给/v 个人/n 。/w  【/w  在/p  wodexiaobaih/ws  的/u 大作/n 中/nd 提到/v :/w  】/w -/w 
 仙/n 林/n 3/m 栋/q b/ws 区/n 校园/n 卡/n 机器/n 坏/a 了/u 两/m 个/q 月/nt 了/u  rt/ws 求/v 修理/v 。/w -/w -/w 
 宿舍/n 紧邻/n 国道/n  噪音/n 严重/a 影响/v 休息/v  尊敬/a 的/u 校长/n 先生/n ：/w  您/r 好/a ！/w 我/r 叫/v Forrest/ws ，/w 是/vl 南/nd 大/a 文学院/n 的/u 研/v 一/m 新生/n 。/w 新/a 学期/nt 伊始/v ，/w 搬进/v 仙/n 林/n 四/m 组团/v 16/m 幢/q 宿舍/n 短短/a 十/m 几/m 天/nt ，/w 我/r 和/c 不少/a 同学/n 就/d 遇到/v 了/u 一/m 件/q 烦心/v 事/n 。/w  这/r 件/q 事/n 儿/k 就是/d 老是/d 于/p 夜半/nt 被/p 呼啸/v 而/c 过/u 的/u 货车/n 声/n 惊醒/v 。/w 第一次/mq 醒来/v 后/nd 我/r 并没/d 在意/v ，/w 以为/v 关紧/v 门窗/n 就/d 能/vu 阻止/v 噪音/n 。/w 没想到/v 哐/o 刺/v 哐/o 刺/v 的/u 声音/n 仍旧/d 来/vd 扰/v 。/w 最后/n ，/w 我/r 买/v 了/u 副/h 耳塞/n ，/w 期盼/v 能/vu 获得/v 片刻/nt 宁静/a ，/w 但是/c 耳塞/n 常常/d 不知不觉/i 滑出/v ，/w 那/r “/w 铁马/n 冰河/n ”/w 又/d 踏碎/v 梦乡/n 。/w  一开始/v 以为/v 睡/v 不好/a 是/vl 自己/r 的/u 敏感/a 所致/v ，/w 但/c 后来/nt 有/v 不少/a 同学/n ，/w 包括/v 住/v 17/m 幢/q 的/u 女/f 同学/n ，/w 告诉/v 我/r 他们/r 也/d 因/c 噪音/n 而/c 失眠/v 。/w 宿舍楼/n 下/nd 的/u 管理员/n 表示/v ，/w 已/d 有/v 多/a 名/n 学生/n 反映/v 类似/v 情形/n 。/w 可见/c 这/r 已经/d 成为/v 一个/mq 普遍/a 的/u 心/n 结/v 。/w 一天/nt 夜里/nt 被/p 惊醒/v 后/nd ，/w 我/r 用/v 手机/n 上/nd 的/u 分贝/q 测量/v 仪/n 测量/v 了/u 音量/n ，/w 而/c 结果/n 显示/v ：/w 平均/a 每/r 隔/v 5/m 秒/q 左右/n 就/d 会/vu 有/v 噪音/n 冲上/v 60/m 分贝/q 。/w 这/r 表明/v 声音/n 已经/d 达到/v 了/u 危害/v 人/n 休息/v 和/c 神经/n 的/u 地步/n 。/w  我/r 做/v 了/u 一道/d 算术/n 题/n 。/w 紧邻/n 国道/n G/ws 36/m 宁/d 洛/x 高速/a 的/u 宿舍/n 共有/v 16/m ,/w 17/m 和/c 18/m 三/m 幢/q 。/w （/w 目测/v 距离/n 不/d 超过/v 一/m 百/m 米/q ）/w 除/p 18/m 幢/q 外/nd ，/w 其他/r 两/m 栋/q 楼/n 已/d 住满/v 了/u 硕士/n 和/c 博士/n 研究生/n 。/w 且/c 不/d 算/v 18/m 幢/q ，/w 也/d 不/d 算/v 朝/p 南/nd ，/w 北/nd 和/c 东/nd 三/m 个/q 方向/n 的/u 房间/n （/w 也/d 会/vu 受/v 影响/v ）/w ，/w 只/d 看/v 朝/p 西/nd 正/d 对/p 公路/n 的/u 寝室/n 。/w 一/m 层/q 楼/n 共/d 7/m 间/n 。/w 每/r 间/n 房/n 住/v 三/m 人/n 。/w 再/d 乘以/v 每/r 幢/q 楼/n 的/u 层/q 数/n 18/m 。/w 最后/n 得出/v 的/u 结果/n 是/vl 共有/v 至少/d 756/m 研究生/n 受到/v 噪音/n 的/u 直接/a 威胁/v 。/w 减少/v 噪音/n 的/u 方法/n 不少/a ，/w 最/d 有效/a 的/u 就是/d 在/p 公路/n 旁/nd 安装/v 隔音/v 板/n 。/w 如今/nt 隔音/v 板/n 被/p 广泛/a 应用/v 在/p 市区/n 等/u 公路/n 旁/nd ，/w 价格/n 不/d 贵/a ，/w 供货/v 商/n 多/a 。/w 咱们/r 仅/d 需/v 一/m 百/m 米/q 的/u 隔音/v 板/n 就/d 能/vu 减少/v 噪音/n 的/u 危害/v 。/w  还有/v 三/m 天/nt 就要/vu 正式/a 上课/v 了/u 。/w 我/r 打开/v word/ws 文档/n ，/w 看/v 了/u 看/v 课表/n ，/w 满满/a 沉沉/a 的/u 八/m 门/n 课/n 。/w 已/d 是/vl 晚上/nt 九点/nt ，/w 耳畔/nl 响/v 着/u 货车/n 飞驰/v 而/c 过/u 的/u 轰隆隆/o 之/u 声/n 。/w 我/r 只/d 盼望/v 今晚/nt 不要/vu 太/d 早/a 醒/v 过来/vd 。/w  真诚/a 地/u 谢谢/v 您/r 阅读/v 我/r 的/u 信/n 。/w                                                               Forrest/ws  -/w -/w 
 谢谢/v 仙/n 林/n 教学楼/n 物业/n ！/w ！/w 手机/n 失而复得/i ！/w ！/w  昨天/nt 我/r 的/u 5/m s/ws 丢/v 在/p 了/u 教室/n ，/w 今天/nt 手机/n 就/d 在/p 仙/n 二/m 208/m 失而复得/i 了/u ！/w ！/w 感谢/v 仙/n 林/n 教学楼/n 保洁/v 阿姨/n 以及/c 物/n 管/v 阿姨/n ！/w ！/w ！/w ！/w 大/a 赞/v 后勤/n ！/w ！/w ！/w -/w -/w 
 通知/n 【/w 蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 电缆/n 故障/n 抢修/v 暂时/nt 停/v 用/v 空调/n 线路/n 】/w                    蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 电缆/n 故障/n 抢修/v 临时/a 停/v 用/v 空调/n 线路/n        因/c 蒙/v 民/n 伟/nhs 楼/n 电缆/n 故障/n 抢修/v ，/w 抢修/v 期间/nt ，/w 暂停/v 楼宇/n 空调/n 线路/n 。/w 带来/v 不便/a ，/w 敬请/v 谅解/v 。/w                                         后勤/n 服务/v 集团/n 动力/n 中心/n                                           2014/m 、/w 9/m 、/w 12/m -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 宿舍/n 紧邻/n 国道/n  噪音/n 严重/a 影响/v 休息/v  forrest/ws 同学/n ：/w     您/r 反映/v 的/u 问题/n 学校/n 已经/d 考虑/v ，/w 目前/nt 四/m 组团/v 16/m 、/w 17/m 、/w 18/m 栋/q 西侧/nd 阳台/n 下/nd 半/m 部/n 封闭/v 的/u 材料/n 已经/d 在/p 生产/v 中/nd ，/w 备料/v 周期/nt 为/vl 15/m ~/ws 20/m 天/nt ，/w 进场/v 加工/v 后/nd 会/vu 立即/d 进场/v 安装/v 。/w     另外/d 学校/n 正在/d 积极/a 和/c 市/n 、/w 区/n 有关/v 部门/n 沟通/v 协调/v ，/w 争取/v 尽快/d 为/vl 该/vu 部分/n 路段/n 安装/v 降/v 噪/x 屏/n 。/w                                                     基建/j 处/n                                                      2014/m ./w 9/m ./w 12/m ./w -/w -/w 
 【/w 求问/v 】/w 所谓/a 的/u “/w 教学/v 实习/v ”/w    昨日/nt 惊闻/v 化学/n 化工/j 学院/n 硕士/n 研究生/n 必须/d 接受/v 一/m 学期/nt 的/u 教学/v 实习/v ，/w 该/vu 实习/v 任务/n 并/c 无/v 附加/v 学分/n ，/w 但是/c 据/p 2014/m 化/k 院/n 新生/n 典礼/n 发言人/n 所/u 说/v ，/w 该/vu 实习/v 是/vl 强制性/n 的/u ，/w 如/v 无/v 此/r 过程/n ，/w 不/d 颁发/v 毕业证/n 。/w   具体来说/c ，/w “/w 教学/v 实习/v ”/w 内容/n 分为/v 两/m 类/n ，/w 一/m 是/vl 前往/v 仙/n 林/n 校区/n 带/v 本科生/n （/w 化/k 院/n ，/w 部分/n 医学院/n ）/w 做/v 实验/n （/w 无机/f ，/w 有机/a ，/w 仪器/n 分析/v ，/w 物理化学/n 各种/r 实验/n ）/w ，/w 二/m 是/vl 作为/v 一/m 项/q 本科/n 课程/n 的/u 助教/n ，/w 俗称/n “/w 改/v 本子/n ”/w 。/w 二者/r 除了/p 任务/n 不同/a ，/w 待遇/n 也/d 不同/a ；/w 带/v 实验/n 1000/m 元/q //w 学期/nt ，/w “/w 改/v 本子/n ”/w 600/m 元/q //w 学期/nt 。/w 该/vu 发言人/n 还/d 强调/v ，/w 此/r 实习/v 不同/a 于/p 勤工俭学/i ，/w 相应/v 的/u 待遇/n 是/vl 补贴/n 而/c 不是/vl 工资/n 。/w 另外/d ，/w 据称/v ，/w “/w 教育/v 实习/v “/w 内容/n 的/u 分配/v ，/w 不得/vu 由/p 硕士/n 研究生/n 与/c 导师/n 私自/d 协商/v 。/w 关于/p 此事/n ，/w 我/r 有/v 一点/mq 不/d 理解/v 。/w   此/r 所谓/a 的/u ”/w 教学/v 实习/v “/w 究竟/d 是/vl 何/r 性质/n ？/w 既/c 不是/vl 硕士/n 研究生/n 所/u 要求/v 的/u 学分/n 课程/n //w 任务/n ，/w 没有/v 授予/v 相应/v 地/u 学分/n ；/w 也/d 不是/vl 南京/ns 大学/n 统一/v 发布/v 、/w 按/p 学生/n 个人/n 意愿/n 申请/v 的/u 勤工俭学/i 岗位/n ，/w 没有/v 合理/a 的/u 工资/n 水平/n （/w 据/p 我/r 所知/n ，/w 每月/nt 不/d 超过/v 40/m 小时/nt ，/w 每/r 小时/nt 10/m 元/q 左右/n ）/w ；/w 更/d 不是/vl ，/w 硕士/n 研究生/n 在/p 实验室/n 的/u 助研/j 岗位/n ，/w 既/c 有/v 相对/a 合理/a 的/u 酬劳/n （/w 这/r 部分/n 每个/r 导师/n 略有/v 不同/a ）/w ，/w 同时/c 也/d 能够/vu 接受/v 最/d 前沿/nl 的/u 科研/n 培训/v 。/w 我/r 翻阅/v 过/u 《/w 南京/ns 大学/n 研究生/n 工作/n 手册/n 》/w ，/w 没有/v 查到/v 相关/v 的/u “/w 教育/v 实习/v ”/w 名目/n 。/w 这样/r 的/u 行为/n ，/w 是否/d 可以/vu 理解/v 为/vl ，/w 我/r 给/p 你/r 最/d 底层/n 的/u 补贴/n ，/w 你/r 去/v 干/v 教授/n 的/u 活/v ，/w 别/d 问/v 我/r 为什么/r ，/w 因为/c 你/r 丫/n 能不能/i 毕业/v ，/w 我/r 说了算/v 。/w 我/r 不想/v 讨论/v 化/k 院/n 的/u 某些/r 教授/n 是否/d 有/v 教学/v 上/nd “/w 不/d 作为/v ”/w 之/u 嫌疑/n ，/w 只是/d 想/v 硕士/n 研究生/n 的/u 待遇/n 多/a 受到/v 一些/m 关注/v 。/w 窃/v 以为/v ，/w 你/r 要/vu 硕士/n 们/k 付出/v 额外/a 合法/a 劳动/v ，/w 可以/vu ；/w 但是/c 必须/d 以/p 提供/v 相应/v 的/u 可以/vu 保障/v 每月/nt 基本/a 生活/n 水平/n 的/u 待遇/n 为/vl 前提/n ，/w 而/c 不是/vl “/w 补贴/n ”/w 为名/v 辩解/v 。/w 如果/c 你/r 想/v 要/vu 招/v 一/m 批/q 义/n 工/n ，/w 作为/v 免费/v 劳动力/n ，/w 也/d 行/v ；/w 但是/c 只要/vu 要/vu 以/p 个人/n 意愿/n 为/vl 前提/n 吧/u ，/w 这/r 是/vl 对人/v 起码/a 的/u 尊重/v ，/w 而/c 不是/vl 以/p 一/m 纸/n “/w 毕业证书/n ”/w 做/v 要挟/v ！/w 这/r 种/q 行为/n ，/w 大概/d 可以/vu 称为/v “/w 流氓/n ”/w 吧/u 。/w 既/c 没有/v 对/p 劳动者/n 的/u 保障/v ，/w 也/d 没有/v 对/p 个人/n 的/u 尊重/v ，/w 我/r 决不/d 妥协/v ！/w -/w -/w 
 不/d 知道/v 游泳馆/n 体检/v 的/u 意义/n 在/p 哪/r  每年/nt 体检/v 一/m 次/q ，/w 说/v 是/vl 为了/p 预防/v 疾病/n 但是/c 上/nd 体育/n 游泳/v 课/n 的/u 时候/n ，/w 还有/v 其他/r 的/u 老师/n 家属/n 甚至/d 外来/v 的/u 人员/n 在/p 游泳馆/n 游泳/v 也/d 没见/v 要/vu 体检/v ，/w 还/d 不/d 照样/v 游/v ，/w 不过/c 交/v 的/u 钱/n 比/p 学生/n 多/a 罢了/u 那/r 这/r 说明/v 学生/n 游泳/v 体检/v 的/u 作用/n 是/vl 干嘛/v ？/w 难道/d 只是/d 和/c 那个/r 差价/n 有关/v ？/w -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 本/r 学期/nt 13/m 级/n 二/m 专/a 的/u 新/a 课表/n  这/r 是/vl 本/r 学期/nt 13/m 级/n 二/m 专/a 的/u 新/a 课表/n ，/w 以/p 此/r 为准/v ：/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w M/ws _/w Academic/ws //w zhangls/ws 1410508254/m ./w doc/ws -/w -/w 
 怎么/r 才能/c 联系/v 到/v 房产/n 处/n ？/w  有事/v 咨询/v 房产/n 处/n ，/w 从/p 这/r 周二/nt 上班/v 开始/v ，/w 连续/v 打/v 83596054/m 和/c 83592901/m 这/r 两/m 个/q 电话/n ，/w 不下/v 十/m 几/m 次/q ，/w 没有/v 一/m 个人/n 接/v 是不是/v 电话/n 换/v 了/u ？/w 还是/d 刚/d 开学/v 比较/d 忙/a ，/w 都/d 去/v 忙/a 别的/r 事情/n 了/u ？/w 怎样/r 才能/c 联系/v 到/v 管/v 宿舍/n 的/u 老师/n ？/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 真心/n 建议/v 延长/v 小粉/n 桥/n 门/n 的/u 开放/v 时间/n  reflym/ws 同学/n ：/w 您/r 好/a 。/w         感谢/v 你/r 提/v 建议/v 。/w 目前/nt 小粉/n 桥/n 门/n 的/u 开放/v 时间/n ，/w 主要/a 是/vl 考虑到/v 校园/n 安全/a 管理/v 的/u 需要/v ，/w 同时/c 结合/v 大部分/n 师生员工/i 的/u 实际/a 需求/n 。/w 给/p 你/r 出行/v 带来/v 不便/a ，/w 敬请/v 谅解/v 。/w                                                     保卫处/n                                                   2014/m ./w 9/m ./w 12/m -/w -/w 
  【/w 回复/v 】/w 针对/p 学校/n 对外/d 卖/v 的/u 限制/v ，/w 建议/v 食堂/n 提供/v 外/nd 卖/v 服/v  westcunty/ws 同学/n ：/w     你/r 好/a ！/w 非常/d 感谢/v 你/r 的/u 来信/v ！/w     1/m 、/w 膳食/n 中心/n 无权/v 阻止/v 校外/nl 外/nd 卖/v 进入/v 校园/n ，/w 也/d 不/d 存在/v 竞争/v 问题/n 。/w     2/m 、/w 出于/v 食品/n 安全/a 的/u 考虑/v ，/w 学校/n 和/c 我/r 中心/n 都/d 不/d 提倡/v 提供/v 外/nd 卖/v 服务/v 。/w     3/m 、/w 如果/c 同学/n 有/v 特殊/a 情况/n ，/w 如/v 生病/v 、/w 行动/n 不便/a 等/u ，/w 可以/vu 提前/v 到/v 餐厅/n 预约/v ，/w 我们/r 会/vu 将/d 做/v 好/a 的/u 病号/n 饭/n 送至/v 同学/n 寝室/n 。/w                                                           膳食/n 中心/n 餐桌/n 110/m 经理/n 联系/v 方式/n ：/w 中心/n 副/h 主任/n ：/w 岳/nhf 健/a 15951839803/m ，/w 一/m 餐厅/n ：/w 孙/nhf 俊/a 13813952807/m ，/w 二/m 餐厅/n ：/w 刘/nhf 忠/x 林/n 13851547083/m ，/w 三/m 餐厅/n ：/w 吴/nhf 万/m 东/nd 13851516406/m ，/w 四/m 餐厅/n ：/w 常青/a 13951702366/m ，/w 五/m 餐厅/n ：/w 樊/x 保/v 林/n 13605177259/m ，/w 六/m 餐厅/n ：/w 王/nhf 保/v 花/n 13770817993/m ，/w 九/m 餐厅/n ：/w 汤/n 杰/nh 13585185545/m ，/w 十/m 餐厅/n ：/w 徐来/v 彬/x 13851622811/m ，/w 十一/m 餐厅/n ：/w 陆/n 建/v 豪/n  13913001719/m ，/w 教工/j 餐厅/n ：/w 芦/n 荣/a 松/n 13337827128/m ，/w 金陵/ns 小炒/n ：/w 程/n 贵/a 明/a 15195903418/m ，/w 鼓楼/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 禹/x 宏伟/a  13913916460/m ，/w 仙/n 林/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 郁/a 高/a 军/n 13851491463/m 。/w -/w -/w -/w -/w 
 请/v 校长/n 关注/v 千/m 人/n 计划/n 离开/v 的/u 原由/n  今天/nt 小/a 百合/n 上/nd 十/m 大/a 有/v 一/m 篇/q ，/w 千/m 人/n 计划/n 赵/nhf 毅/x 老师/n 招/v 研究生/n 的/u 帖子/n ，/w 很多/a 人/n 发现/v 赵/nhf 毅/x 老师/n 是/vl 12/m 年/nt 在/p 南/nd 大/a 获得/v 千/m 人/n 计划/n ，/w 现在/nt 在/p 浙大/j ，/w 就/d 开始/v 了/u 争论/v 。/w 赵/nhf 老师/n 走/v 的/u 具体/a 原因/n ，/w 我/r 一个/mq 学生/n 是/vl 不/d 知道/v 的/u 。/w 但是/c 人才/n 是/vl 高校/j 发展/v 的/u 重/a 中/nd 之/u 重/a ，/w 南/nd 大/a 要不/c 断/v 引进/v 人才/n 和/c 培养/v 优秀/a 的/u 人才/n 。/w 赵/nhf 老师/n 在/p 南/nd 大/a 获得/v 了/u 千/m 人/n 为什么/r 又/d 走/v 了/u ，/w 是/vl 个人/n 原因/n 还是/d 学校/n 原因/n 或者是/v 院系/n 的/u 原因/n ，/w 千/m 人/n 计划/n 也/d 算/v 国家/n 花/n 大/a 价钱/n 为/vl 高校/j 引进/v 人才/n ，/w 南/nd 大/a 为什么/r 没有/v 留住/v ，/w 如果/c 真的/a 是/vl 个人/n 原因/n ，/w 那/r 就/d 随/p 他们/r 的/u 便/d ，/w 请/v 校长/n 关注/v 是不是/v 南/nd 大/a 或者/c 学院/n 哪边/r 做/v 的/u 不对/a ，/w 伤/v 了/u 引进/v 人才/n 的/u 心/n ，/w 人家/r 才/d 走/v 的/u 。/w 。/w 。/w 。/w 。/w /u /u 嗦/x 嗦/x 说/v 了/u 这么/r 多/a ，/w 就是/d 希望/v 南/nd 大/a 在/p 各方面/n 能/vu 越来越/d 好/a 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  请问/v ，/w 国庆/nt 放假/v 及/c 补课/v 通知/n  0902/m 你/r 好/a ！/w     请/v 参见/v 国务院/ni 的/u 放假/v 通知/n ，/w 学校/n 的/u 放假/v 安排/v 一般/a 会/vu 与/c 国务院/ni 的/u 放假/v 安排/v 一致/a 。/w     具体/a 调/v 课/n 安排/v 在/p 十一/m 之前/nt 学校/n 会/vu 发布/v -/w -/w 
 南/nd 大仙/n 林/n 和/c 园中/nl 住/v 物业/n 问题/n  恳请/v 学校/n 有关/v 部门/n 好好/d 地/u 管理/v 一下/mq ，/w 和/c 园中/nl 住/v 物业/n 的/u 管理/v 和/c 服务/v 态度/n ，/w 小区/n 里/nd 的/u 很多/a 业主/n 对/p 它们/r 很/d 有/v 意见/n 。/w -/w -/w 
 鼓楼/n 4/m 舍/v 2/m 楼/n 晚上/nt 太/d 吵/v  尊敬/a 的/u 校长/n :/w         在/p 忍受/v 了/u 半/m 个/q 月/nt 之后/nt ，/w 我/r 终于/d 忍不住/v 来/vd 反映/v 以下/nd 的/u 情况/n ：/w 鼓楼/n 南/nd 园/n 四/m 舍/v 2/m 楼/n 的/u 部分/n 同学/n （/w 软件/n 学院/n 大/a 三/m ）/w 不顾/v 他人/r 感受/v ，/w 几乎/d 每天/nt 都/d 在/p 夜里/nt 12/m 点/n 之后/nt 在/p 过道/n 里/nd 发出/v 持续/v 的/u 噪音/n ，/w 包括/v 大力/n 碰/v 门/n 、/w 走廊/n 里/nd 大声/n 说话/v 、/w 穿着/v 拖鞋/n 哒/o 哒哒/o 跑/v 等/u ，/w 严重/a 影响/v 他人/r 休息/v 。/w 一/m 次/q 两/m 次/q 也/d 就算/c 了/u ，/w 差不多/a 每天/nt 都/d 要/vu 持续/v 到/v 1/m 点/n 多/a 才/d 消停/v ，/w 您/r 看到/v 我/r 的/u 发/v 帖/n 时间/n 就/d 明白/a 我/r 以及/c 很多/a 像/v 我/r 一样/a 深受/v 其/r 扰/v 的/u 同学/n 心里/nl 的/u 感受/v 了/u 。/w 我/r 相信/v 有/v 这个/r 问题/n 的/u 不只是/v 我们/r 这/r 一/m 层/q ，/w 就/d 在/p 刚才/d 还/d 清楚/a 听到/v 外面/nd 宿舍楼/n 传来/v 的/u 吵闹/v 声/n 。/w 希望/v 学校/n 能/vu 有效/a 改善/v 这/r 一/m 现象/n ，/w 让/p 早/a 睡/v 的/u 同学/n 们/k 能/vu 好好/d 休息/v 。/w （/w 真的/a 拜托/v 了/u ，/w 每天/nt 都/d 相当于/v 在/p 等/u 这/r 拨/v 人/n 吵完/v 才能/c 睡/v ，/w 实在/d 心力交瘁/i ，/w 谢谢/v ！/w ）/w                                                                                                              一个/mq 快/a 被/p 折磨/v 死/v 的/u 人/n -/w -/w 
 【/w 请/v 校长/n 关注/v 四/m 组团/v 同学/n 的/u 频繁/a 停水/v 问题/n ！/w 】/w  开学/v 不到/v 半/m 个/q 月/nt ，/w 已经/d 是/vl 第三/m 次/q 停水/v 了/u 。/w 问/v 阿姨/n ，/w 阿姨/n 一脸无奈/v ，/w 说/v 水管/n 又/d 破/a 了/u 。/w 试问/v 咱/r 四/m 组团/v 通/v 的/u 水管/n 是/vl 纸/n 做/v 的/u 吗/u ？/w 三天两头/i 出/vd bug/ws 。/w 昨晚/nt 十/m 一点/mq ，/w 17/m 幢/q 停水/v ，/w OK/ws ，/w 是/vl 我/r 睡/v 得/u 迟/a ，/w 人品/n 差/a ，/w 没/d 赶上/v 最后/n 洗脸/v 的/u 时间/n ，/w 没/d 洗脸/v 刷牙/v ，/w 睡/v 了/u 。/w 早上/nt 七点/nt 多/a 起来/vd ，/w 从/p 8/m 楼/n 跑到/v 1/m 楼/n 去/v 接/v 水/n 洗脸/v ，/w 也/d 没/d 水/n 。/w 试问/v ，/w 在/p 四/m 组团/v ，/w 正常/a 用/v 水/n 就/d 那么/r 难/a 吗/u ？/w 表示/v 本科/n 四/m 年/nt ，/w 在/p 一/m 组团/v 从未/d 遭遇/n 停水/v 状况/n ，/w 四/m 组团/v 这/r 究竟/d 是/vl 怎么/r 了/u ？/w 离/v 生活区/n 远/a 也/d 就算/c 了/u ，/w 现在/nt 表示/v 连/p 正常/a 的/u 喝水/v 洗脸/v 都/d 无法/d 保证/v 了/u 。/w 希望/v 校/n 领导/n 能/vu 拨冗/v 重视/v 此/r 问题/n 。/w 非常/d 感谢/v 。/w -/w -/w 
 [/w 请问/v ]/w 国庆/nt 调/v 休/v 吗/u ？/w  请问/v 一下/mq 今年/nt 国庆节/nt 调/v 休/v 么/k ？/w 连/p 放/v 七/m 天/nt 假/a 还是/d 五/m 天/nt ？/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w [/w 请问/v ]/w 国庆/nt 调/v 休/v 吗/u ？/w  mengyanlan/ws 你/r 好/a ！/w 请/v 参见/v 国务院/ni 的/u 放假/v 通知/n ，/w 学校/n 的/u 放假/v 安排/v 一般/a 会/vu 与/c 国务院/ni 的/u 放假/v 安排/v 一致/a 。/w 具体/a 调/v 课/n 安排/v 在/p 十一/m 之前/nt 学校/n 会/vu 发布/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 调/v 宿/v 问题/n  1015610504/m 同学/n ：/w     你/r 好/a ！/w 关于/p 调/v 宿/v 问题/n ，/w 可/vu 致电/v 83592901/m 咨询/v 金/n 老师/n 。/w -/w -/w 
 【/w 校园/n 卡/n 招领/v 】/w 卡号/n 50511877/m  请/v 校园/n 卡/n 卡号/n 为/vl 50511877/m 的/u 同学/n ，/w 来/vd 仙/n 林/n 网络/n 信息中心/n 前台/nl 领取/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 请/v 校长/n 关注/v ，/w 我们/r 堂堂/a 南/nd 大/a 该/vu 怎么/r 做/v ？/w  同学/n 好/a ：/w     根据/p 国家/n 统一/v 部署/v ，/w 我校/n 从/p 2014/m 级/n 秋季/nt 学期/nt 起/v ，/w 开始/v 实施/v 研究生/n 教育/v 收费/v 及/c 相应/v 的/u 奖/n 助/v 政策/n 体系/n ，/w 统筹/v 利用/v 财政/n 拨款/v 、/w 学费/n 收入/n 、/w 社会/n 捐助/v 等/u 经费/n ，/w 奖励/v 支持/v 研究生/n 更/d 好/a 地/u 完成/v 学业/n 。/w     我校/n 的/u 2014/m 级/n 新生/n 奖/n 助/v 基本/a 框架/n 是/vl ：/w 国家/n 助学金/n +/w 学业/n 奖学金/n +/w 国家/n 奖学金/n +/w 专项/n 冠名/v 奖学金/n +/w 助教/n 、/w 助研/j 、/w 助/v 管/v +/w 国家/n 助学/v 贷款/v +/w 困难/n 补助/n 。/w 同学/n 所/u 获/v 各项/r 资助/v 金/n 可以/vu 累加/v 。/w     博士生/n 国家/n 助学金/n 是/vl 1200/m 元/q //w 月/nt //w 人/n （/w 其中/nd 有/v 200/m 元/q 是/vl 学校/n 自筹/v 资金/n ）/w ，/w 硕士生/n 为/vl 500/m 元/q //w 月/nt //w 人/n ；/w     学业/n 奖学金/n 平均/a 下来/vd 是/vl 一/m 年级/n 博士生/n 1/m ./w 1/m 万/m 元/q //w 人/n ，/w 二/m 三/m 年级/n 博士生/n 1/m ./w 44/m 万/m 元/q //w 人/n ，/w 硕士生/n 0/m ./w 90/m 万/m 元/q //w 年/nt //w 人/n ；/w     前/nd 两/m 项/q 累计/v 人均/v 2/m ./w 77/m 万/m 元/q //w 博士生/n ，/w 1/m ./w 55/m 万/m 元/q //w 硕士生/n ；/w     博士生/n 国家/n 奖学金/n 是/vl 3/m 万/m 元/q //w 人/n ，/w 硕士生/n 国家/n 奖学金/n 是/vl 2/m 万/m 元/q //w 人/n ；/w     冠名/v 奖学金/n 从/p 几/m 千/m 到/v 万/m 元/q 不等/a ，/w 获奖/v 比例/n 也/d 很/d 高/a ；/w     助教/n 金/n 500/m 元/q //w 月/nt ，/w 助/v 管/v 金/n 400/m 元/q //w 月/nt ，/w 助研/j 费/n 由/p 导师/n 课题/n 经费/n 中/nd 开支/n ；/w     同学/n 还/d 可以/vu 申请/v 每年/nt 1/m ./w 2/m 万/m 元/q 银行/n 国家/n 助学/v 贷款/v ，/w 在校/v 期间/nt ，/w 同学/n 国家/n 助学/v 贷款/v 的/u 银行/n 利息/n 由/p 国家/n 财政/n 补贴/n ；/w     另外/d ，/w 同学/n 遇到/v 临时/a 经济/n 困难/n 的/u ，/w 还/d 可以/vu 通过/p 院系/n 辅导员/n 申请/v 临时/a 困难/n 补助/n 。/w     经/v 计算/v ，/w 博士生/n 在校/v 期间/nt ，/w 不/d 算/v 导师/n 助研/j 费/n 和/c 助教/n 助/v 管/v 金/n ，/w 最高/a 可以/vu 获得/v 7/m ./w 27/m 万/m 元/q //w 年/nt 。/w     学业/n 奖学金/n 和/c 其他/r 奖学金/n 的/u 评审/v 工作/n 将于/p 9/m 月底/nt 启动/v 。/w                                                    研究生院/n                                                  2014/m 年/nt 9/m 月/nt 11/m 日/nt -/w -/w ※/w  修改/v :/w ．/w gra/ws  於/p  Sep/ws  11/m  10/m :/w 46/m :/w 19/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  114/m ./w 212/m ./w 245/m ./w 25/m 
 【/w 关于/p 下达/v 本/r 学年/n 学生/n 宿舍/n 计划/n 电量/n 的/u 通知/n 】/w    动力/n 中心/n 根据/p 学校/n 财务/n 处/n 、/w 房地产/n 管理处/n 住宿/v 收费/v 标准/n ，/w 按/p 全额/n 缴费/v 住宿/v 人数/n （/w 全年/nt 10/m 个/q 月/nt ）/w 下达/v 计划/n 电量/n （/w 本科生/n 每人/n 每月/nt 4/m 度/n 电/n ，/w 硕士生/n 每人/n 每月/nt 6/m 度/n 电/n ）/w 。/w 自/p 2014/m 年/nt 9/m 月/nt 15/m 日/nt 至/v 10/m 月/nt 15/m 日/nt 对/p 本科/n 及/c 硕士生/n 宿舍/n 下达/v 本/r 学年/n 的/u 计划/n 电量/n ，/w 望/v 核查/v 。/w 具体/a 事宜/n 如下/v ：/w   1/m 、/w 必须/d 持/v 电/n 卡/n 办理/v 领取/v 计划/n 电量/n 宿舍/n 有/v ：/w   鼓楼/n 校区/n ：/w  6/m 舍/v 、/w 8/m 舍/v 、/w 11/m 舍/v 、/w 12/m 舍/v 、/w 15/m 舍/v 、/w 16/m 舍/v 、/w 17/m 舍/v 、/w   2/m 、/w 其他/r 宿舍/n 于/p 9/m 月/nt 15/m 日/nt -/w 9/m 月/nt 19/m 日/nt 由/p 动力/n 中心/n 分别/d 将/d 计划/n 电量/n 直接/a 下/nd 达到/v 电表/n 内/nd （/w 具体/a 计划/n 电量/n 及/c 下达/v 时间/n 将/d 公布/v 在/p 宿舍/n 显示屏/n 上/nd ，/w 请/v 同学/n 们/k 关注/v ）/w ，/w 宿舍/n 如下/v ：/w   鼓楼/n 校区/n ：/w 1/m ―/w 5/m 舍/v 、/w 7/m 舍/v 、/w 13/m 舍/v 、/w 14/m 舍/v 、/w 18/m 舍/v 至/v 21/m 舍/v 、/w 01/m 幢/q 至/v 03/m 幢/q 、/w 陶/n 园/n 南楼/nl   仙/n 林/n 校区/n ：/w 01/m 幢/q -/w 25/m 幢/q 另/r ：/w 新生/n 计划/n 电量/n 已经/d 下达/v ，/w 无需/d 重复/v 领取/v 。/w       特此/d 通知/n  （/w 咨询/v 电话/n ：/w 鼓楼/n 校区/n 83592720/m     仙/n 林/n 校区/n 89681118/m ）/w                                                后勤/n 服务/v 集团/n 动力/n 中心/n                                                   2014/m 年/nt 9/m 月/nt 11/m 日/nt  -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 新/a 宿舍/n 两/m 周/nhf 后/nd 水池/n 就/d 坏/a 了/u  daluwang/ws 同学/n ：/w     您/r 好/a 。/w     您/r 发/v 的/u 水池/n 图片/n 是/vl 不锈钢/n 盥洗/v 盆/n 下/nd 加/v 设/v 的/u 消声/v 胶垫/n ，/w 因为/c 不锈钢/n 盆/n 使用/v 时/nt 落水/v 的/u 声音/n 比较/d 大/a ，/w 加上/v 这个/r 垫子/n 可以/vu 有效/a 的/u 降低/v 声音/n ，/w 是/vl 不/d 影响/v 水池/n 正常/a 使用/v 的/u 。/w 掉下/v 来/vd 的/u 胶垫/n 可能/vu 是/vl 因为/c 在/p 后期/nt 粘结/v 的/u 时候/n 没有/v 粘结/v 好/a ，/w 受潮/v 后/nd 就/d 脱落/v 了/u 。/w 早上/nt 我们/r 已经/d 去/v 现场/n 查看/v ，/w 在/p 楼/n 栋/q 物/n 管/v 处/n 没有/v 查到/v 您/r 的/u 报修/v ，/w 请/v 将/d 房间号/n 报/n 给/p 物/n 管/v 阿姨/n 或者/c 直接/a 站/v 内/nd 写信/v 给/p 我/r ，/w 尽快/d 安排/v 人/n 帮/v 您/r 恢复/v 。/w    另外/d 也/d 友情/n 提醒/v 各位/r 同学/n ，/w 发现/v 问题/n 及时/a 到/v 楼/n 栋/q 物/n 管/v 阿姨/n 处/n 报修/v ，/w 以便/c 我们/r 及时/a 的/u 为/vl 您/r 解决/v ，/w 谢谢/v 大家/n 的/u 理解/v 和/c 支持/v 。/w                                               基建/j 处/n                                             2014/m ./w 9/m ./w 11/m ./w -/w -/w 
 14/m 级/n 之后/nt 的/u 博士/n 在/p 延期/v 期间/nt 要/vu 交学费/v 吗/u ？/w  今天/nt 收到/v 院系/n 发/v 的/u 《/w 南京/ns 大学/n 研究生/n 学业/n 奖学金/n 实施/v 暂行/v 办法/n 》/w ，/w 里面/nd 提到/v 在/p 学制/n 延长/v 期间/nt 的/u 研究生/n 不/d 参与/v 学业/n 奖学金/n 的/u 评定/v 。/w 那/r 延期/v 博士/n 在/p 学制/n 延长/v 期间/nt 需要/v 交学费/v 吗/u ？/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  14/m 级/n 之后/nt 的/u 博士/n 在/p 延期/v 期间/nt 要/vu 交学费/v 吗/u ？/w  延期/v 期间/nt ，/w 不/d 交学费/v 。/w -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 本/r 学期/nt 13/m 级/n 本科生/n 的/u 新/a 课表/n  本/r 学期/nt 13/m 级/n 的/u 课表/n 有/v 部分/n 变动/v ，/w 请/v 按/p 新/a 课表/n 上课/v 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w zhangls/ws 1410421315/m ./w doc/ws -/w -/w 
 请问/v 医/v 保/v 重复/v 扣/v 款/n 的/u 钱/n 到底/d 什么/r 时候/n 归还/v  我/r 是/vl 一/m 名/n 直/a 博/a 生/v ，/w 医/v 保/v 重复/v 扣/v 了/u 钱/n ，/w 一个/mq 星期/nt 之前/nt 说/v 是/vl 正在/d 核对/v 名单/n ，/w 现在/nt 过去/nt 一/m 周/nhf 了/u ，/w 还是/d 不/d 见/v 退款/v ，/w 难道/d 学校/n 就/d 打算/v 不了了之/i 么/k ？/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 请问/v 医/v 保/v 重复/v 扣/v 款/n 的/u 钱/n 到底/d 什么/r 时候/n 归还/v  发信人/n :/w  xuan/ws  (/w 竹/x 吟/x 鹤/n 舞/n )/w ,/w  信/n 区/n :/w  V/ws _/w Suggestions/ws 标/n   题/n :/w  【/w 回复/v 】/w 本校/n 读/v 研/v 同学/n 的/u 保险费/n 是不是/v 重复/v 扣/v 款/n 了/u  发信/v 站/v :/w  南京/ns 大学/n 小/a 百合/n 站/v  (/w Thu/ws  Sep/ws   4/m  19/m :/w 35/m :/w 33/m  2014/m )/w         医/v 保费/n 均/d 是/vl 按照/p 校医院/n 提供/v 的/u 名单/n 或者/c 指定/v 的/u 名单/n 扣/v 费/n ,/w 如/v 有/v 重复/v 扣/v 费/n 请/v 与/c 校医院/n 联系/v ，/w 校医院/n 核实/v 后/nd 会/vu 退还/v 到/v 你/r 的/u 银行/n 卡上/nl 。/w     关于/p 摘要/n “/w 学费/n ”/w 的/u 问题/n ，/w 以前/nt 就/d 曾/d 反映/v 给/p 银行/n ，/w 银行/n 答复/v ：/w 由于/c 新增/v 扣/v 费/n 审批/v 流程/n 较/d 复杂/a ，/w 最终/d 要/vu 报到/v 总行/n 在/p 系统/n 中/nd 进行/v 设定/v ，/w 所以/c 学校/n 一直/d 以/p 大/a “/w 学费/n ”/w 概念/n 对/p 住宿费/n 、/w 教材/n 费/n 、/w 医/v 保/v 等/u 各项/r 费用/n 进行/v 划/v 扣/v 。/w                                                     财务/n 处/n                                                2014/m 年/nt 9/m 月/nt 4/m 日/nt 发信人/n :/w  ndyyyzxx/ws  (/w 医院/n )/w ,/w  信/n 区/n :/w  V/ws _/w Suggestions/ws 标/n   题/n :/w  【/w 回复/v 】/w 本校/n 读/v 研/v 同学/n 的/u 保险费/n 是不是/v 重复/v 扣/v 款/n 了/u  发信/v 站/v :/w  南京/ns 大学/n 小/a 百合/n 站/v  (/w Fri/ws  Sep/ws   5/m  09/m :/w 18/m :/w 27/m  2014/m )/w 关于/p 本校/n 读/v 研/v 学生/n 重复/v 扣/v 医/v 保费/n 的/u ，/w 请/v 同学/n 们/k 不要/vu 担心/v ，/w 由于/c 此次/r 是/vl 委托/v 财务/n 处/n 统一/v 对/p 所有/a 新生/n 进行/v 医/v 保/v 和/c 体检/v 费/n 的/u 统一/v 扣/v 款/n （/w 包括/v 了/u 继续/v 读/v 研/v 的/u 本科生/n ）/w ，/w 目前/nt 医/v 保/v 的/u 参保/v 名单/n 各/r 院系/n 正在/d 进行/v 登记/v （/w 截止/v 9/m 月/nt 10/m 日/nt ）/w ，/w 等/u 信息/n 汇总/v 后/nd ，/w 医/v 保/v 办会/v 进行/v 核对/v ，/w 对/p 不/d 愿意/vu 参保/v 和/c 重复/v 扣/v 款/n 同学/n 的/u 费用/n 退还/v 各自/r 的/u 银行/n 卡中/nl ，/w 届时/v 再/d 在/p 网上/nl 通知/n ，/w 请/v 查收/v 。/w  -/w -/w 
 真心/n 建议/v 延长/v 小粉/n 桥/n 门/n 的/u 开放/v 时间/n  每天/nt 三/m 个/q 时段/n 的/u 时间/n 也/d 太/d 短/a 了/u ，/w 为什么/r 不能/vu 做到/v 像/v 西门/n 那样/r 白天/nt 开放/v 呢/u ？/w 这样/r 可以/vu 极/d 大/a 方便/a 同学/n 们/k 出门/v 坐车/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 毛/n 概/n 实践/v 课/n 成绩/n ：/w 究竟/d 什么/r 时间/n 登/v 分/v ？/w ？/w ？/w  
 请/v 校长/n 提升/v 研究生/n 的/u 补助/n ！/w  高校/j 科研/n 项目/n 以及/c 科技/n 水平/n 大多/d 需要/v 博士/n 和/c 硕士/n 完成/v ，/w 希望/v 陈/nhf 俊/a 校长/n 提高/v 研究生/n 基本/a 待遇/n ，/w 能够/vu 保障/v 我们/r 以/p 充足/a 的/u 精力/n 高/a 质量/n 的/u 完成/v 各项/r 科研/n 任务/n ，/w 提升/v 学校/n 的/u 科研/n 实力/n 。/w PS/ws :/w 国外/nl 大多数/n 博士生/n 的/u 奖学金/n 在/p 每月/nt 2200/m 美元/n 左右/n ，/w 而/c 我校/n 预计/v 实施/v 的/u 计划/n 是/vl 每月/nt 1700/m 元/q 左右/n ；/w 尚且/c 不说/v 货币/n （/w 1/m 美元/n  VS/ws  1/m 元/q ）/w 购买力/n 的/u 差异/n ，/w 绝对值/n 就/d 差/a 500/m 啊/e ！/w 生活/n 都/d 是/vl 难题/n 的/u 我们/r ，/w 如何/r 淡淡/a 定/v 定/v 的/u 搞/v 科研/n ？/w 另外/d ，/w 补助/n 不是/vl 工资/n ，/w 更/d 不是/vl 福利/n ，/w 是/vl 为了/p 保障/v 学生/n 的/u 基本/a 生存/v 。/w 而/c 博士/n 之间/nd 补助/n 差异/n 过大/a （/w 1/m ./w 6/m 万/m  vs/ws  0/m ./w 8/m 万/m ，/w 两/m 倍/n 啊/e ！/w ）/w ，/w 这/r 不/d 利于/v 学术/n 交流/v ，/w 更/d 不/d 利于/v 团队/n 合作/v 发展/v ，/w 得到/v 的/u 科研/n 论文/n 大多/d 质量/n 不/d 高/a ，/w 不/d 利于/v 学校/n 的/u 发展/v 。/w 恳请/v 陈/nhf 校长/n 三思/v ！/w -/w -/w 
 宿舍/n 紧邻/n 国道/n  噪音/n 严重/a 影响/v 休息/v  尊敬/a 的/u 校长/n 先生/n ：/w  您/r 好/a ！/w 我/r 叫/v Forrest/ws ，/w 是/vl 南/nd 大/a 文学院/n 的/u 研/v 一/m 新生/n 。/w 新/a 学期/nt 伊始/v ，/w 搬进/v 仙/n 林/n 四/m 组团/v 16/m 幢/q 宿舍/n 短短/a 十/m 几/m 天/nt ，/w 我/r 和/c 不少/a 同学/n 就/d 遇到/v 了/u 一/m 件/q 烦心/v 事/n 。/w  这/r 件/q 事/n 儿/k 就是/d 老是/d 于/p 夜半/nt 被/p 呼啸/v 而/c 过/u 的/u 货车/n 声/n 惊醒/v 。/w 第一次/mq 醒来/v 后/nd 我/r 并没/d 在意/v ，/w 以为/v 关紧/v 门窗/n 就/d 能/vu 阻止/v 噪音/n 。/w 没想到/v 哐/o 刺/v 哐/o 刺/v 的/u 声音/n 仍旧/d 来/vd 扰/v 。/w 最后/n ，/w 我/r 买/v 了/u 副/h 耳塞/n ，/w 期盼/v 能/vu 获得/v 片刻/nt 宁静/a ，/w 但是/c 耳塞/n 常常/d 不知不觉/i 滑出/v ，/w 那/r “/w 铁马/n 冰河/n ”/w 又/d 踏碎/v 梦乡/n 。/w  一开始/v 以为/v 睡/v 不好/a 是/vl 自己/r 的/u 敏感/a 所致/v ，/w 但/c 后来/nt 有/v 不少/a 同学/n ，/w 包括/v 住/v 17/m 幢/q 的/u 女/f 同学/n ，/w 告诉/v 我/r 他们/r 也/d 因/c 噪音/n 而/c 失眠/v 。/w 宿舍楼/n 下/nd 的/u 管理员/n 表示/v ，/w 已/d 有/v 多/a 名/n 学生/n 反映/v 类似/v 情形/n 。/w 可见/c 这/r 已经/d 成为/v 一个/mq 普遍/a 的/u 心/n 结/v 。/w 一天/nt 夜里/nt 被/p 惊醒/v 后/nd ，/w 我/r 用/v 手机/n 上/nd 的/u 分贝/q 测量/v 仪/n 测量/v 了/u 音量/n ，/w 而/c 结果/n 显示/v ：/w 平均/a 每/r 隔/v 5/m 秒/q 左右/n 就/d 会/vu 有/v 噪音/n 冲上/v 60/m 分贝/q 。/w 这/r 表明/v 声音/n 已经/d 达到/v 了/u 危害/v 人/n 休息/v 和/c 神经/n 的/u 地步/n 。/w  我/r 做/v 了/u 一道/d 算术/n 题/n 。/w 紧邻/n 国道/n G/ws 36/m 宁/d 洛/x 高速/a 的/u 宿舍/n 共有/v 16/m ,/w 17/m 和/c 18/m 三/m 幢/q 。/w （/w 目测/v 距离/n 不/d 超过/v 一/m 百/m 米/q ）/w 除/p 18/m 幢/q 外/nd ，/w 其他/r 两/m 栋/q 楼/n 已/d 住满/v 了/u 硕士/n 和/c 博士/n 研究生/n 。/w 且/c 不/d 算/v 18/m 幢/q ，/w 也/d 不/d 算/v 朝/p 南/nd ，/w 北/nd 和/c 东/nd 三/m 个/q 方向/n 的/u 房间/n （/w 也/d 会/vu 受/v 影响/v ）/w ，/w 只/d 看/v 朝/p 西/nd 正/d 对/p 公路/n 的/u 寝室/n 。/w 一/m 层/q 楼/n 共/d 7/m 间/n 。/w 每/r 间/n 房/n 住/v 三/m 人/n 。/w 再/d 乘以/v 每/r 幢/q 楼/n 的/u 层/q 数/n 18/m 。/w 最后/n 得出/v 的/u 结果/n 是/vl 共有/v 至少/d 756/m 研究生/n 受到/v 噪音/n 的/u 直接/a 威胁/v 。/w 减少/v 噪音/n 的/u 方法/n 不少/a ，/w 最/d 有效/a 的/u 就是/d 在/p 公路/n 旁/nd 安装/v 隔音/v 板/n 。/w 如今/nt 隔音/v 板/n 被/p 广泛/a 应用/v 在/p 市区/n 等/u 公路/n 旁/nd ，/w 价格/n 不/d 贵/a ，/w 供货/v 商/n 多/a 。/w 咱们/r 仅/d 需/v 一/m 百/m 米/q 的/u 隔音/v 板/n 就/d 能/vu 减少/v 噪音/n 的/u 危害/v 。/w  还有/v 三/m 天/nt 就要/vu 正式/a 上课/v 了/u 。/w 我/r 打开/v word/ws 文档/n ，/w 看/v 了/u 看/v 课表/n ，/w 满满/a 沉沉/a 的/u 八/m 门/n 课/n 。/w 已/d 是/vl 晚上/nt 九点/nt ，/w 耳畔/nl 响/v 着/u 货车/n 飞驰/v 而/c 过/u 的/u 轰隆隆/o 之/u 声/n 。/w 我/r 只/d 盼望/v 今晚/nt 不要/vu 太/d 早/a 醒/v 过来/vd 。/w  真诚/a 地/u 谢谢/v 您/r 阅读/v 我/r 的/u 信/n 。/w                                                               Forrest/ws  -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 鼓楼/n #/w 图书馆/n 考研/v VIP/ws 专/a 座/q  您/r 好/a ！/w 开学/v 以来/nt ，/w 随着/p 考研/v 时间/n 的/u 临近/v ，/w 图书馆/n 占/v 座/q 问题/n 日趋/d 突出/a 。/w 就此/d 问题/n ，/w 9/m 月/nt 5/m 日/nt 我们/r 曾/d 在/p 此/r 做/v 过/u 呼吁/v ，/w 一方面/n ，/w 图书馆/n 会/vu 不/d 断/v 加强/v 占/v 座/q 清理/v 工作/n ，/w 增加/v 清理/v 占/v 座/q 频/n 次/q ，/w 另一方面/c 也/d 希望/v 同学/n 们/k 自觉/a 维护/v 图书馆/n 文明/a 阅读/v 环境/n ，/w 摒弃/v 占/v 座/q 不良/a 习性/n ，/w 做/v 一个/mq 合格/a 的/u 文明/a 大学生/n 。/w 多谢/v 您/r 的/u 关注/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 南京/ns 大学/n 主页/n 上/nd 的/u 校/n 历/n 为何/d 还/d 未/d 更新/v ？/w  您/r 好/a ，/w 校/n 历/n 已/d 更新/v ，/w 谢谢/v 提醒/v ！/w 祝/v 新/a 学期/nt 学习/v 愉快/a ！/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 求/v 更新/v 首/n 页/q 》/w 校园/n 服务/v 》/w 南/nd 大校/n 历/n  已/d 更新/v ，/w 谢谢/v 提醒/v ！/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w 宿舍楼/n 下/nd 浴室/n 为何/d 限时/v 供水/v 停水/v  同学/n 你/r 好/a !/w     延长/v 洗浴/v 时间/n 是/vl 我们/r 仙/n 林/n 浴室/n 最大/a 的/u 老大难/n 问题/n 了/u ,/w 为什么/r 延长/v 时间/n 这么/r 困难/n 呢/u ?/w 主要/a 因素/n 有/v :/w 一/m 是/vl 浴室/n 服务/v 人员/n 要/vu 有/v 休息/v 时间/n 。/w 我们/r 仙/n 林/n 浴室/n 貌似/v 自助式/a 洗浴/v ,/w 其实/d 浴室/n 前后/nt 有/v 大量/a 的/u 工作人员/n ,/w 前面/nd 淋浴/v 间/n 有/v 管理员/n 、/w 巡视员/n ,/w 后面/nl 设备/n 房/n (/w 锅炉房/n )/w 有/v 设备/n 员/n 、/w 技术员/n 、/w 检查/v 人员/n ,/w 要/vu 随时/d 掌/n 控/v 浴室/n 的/u 安全/a 、/w 情况/n 反馈/v 、/w 水温/n 水量/n 的/u 调试/v 等等/u 。/w 而且/c 他们/r 工作/n 时间/n 基本/a 都/d 超过/v 十/m 小时/nt !/w 二/m 是/vl 浴室/n 要/vu 有/v 清洁/a 整理/v 时间/n 。/w 我们/r 仙/n 林/n 学生/n 公寓/n 浴室/n 洗浴/v 人数/n 比较/d 多/a ,/w 每天/nt 必须/d 清洁/a 整理/v ,/w 晚上/nt 十点半/nt 、/w 十/m 一点/mq 洗浴/v 结束/v ,/w 其实/d 清洁/a 整理/v 完毕/v 一般/a 都/d 要/vu 到/v 十二/m 点/n 人员/n 才能/c 离开/v 。/w 三/m 是/vl 机器/n 设备/n 要/vu 检查/v 休整/v 时间/n ,/w 这/r 期间/nt 还要/v 准备/v 第二/m 天/nt 的/u 洗浴/v 热水/n ,/w 同时/c 还要/v 考虑/v 机器/n 非正常/a 情况/n 并/c 留有/v 回旋/v 空间/n 。/w    我们/r 仙/n 林/n 浴室/n 人员/n 深知/v 服务/v 无止境/v ,/w 也/d 了解/v 我们/r 的/u 服务/v 离/v 同学/n 们/k 的/u 要求/v 还有/v 距离/n ,/w 凡是/d 同学/n 们/k 提出/v 的/u 建议/v 、/w 要求/v 我们/r 都会/vu 充分/a 利用/v 现有/v 条件/n 尽/v 最大/a 努力/v 解答/v 解决/v 。/w 由于/c 上述/v 原因/n ,/w 我们/r 现在/nt 实在/d 没/d 时间/n 再/d 照顾/v 部分/n 晚/a 归/v 的/u 同学/n 了/u ,/w 敬请/v 同学/n 们/k 理解/v 支持/v ,/w 谢谢/v 同学/n 们/k !/w                                                       恒/a 信/n 水/n 务/n                                                        2014/m ./w 9/m ./w 10/m -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 游泳/v 体检/v 复/v 表/n 的/u 通知/n   校医院/n 将/d 在/p 9/m 月/nt 15/m 日/nt ～/w 9/m 月/nt 26/m 日/nt 期间/nt 对/p 2014/m 级/n 本科/n 及/c 研究生/n 新生/n 进行/v 游泳/v 体检/v 复/v 表/n ，/w 具体/a 时间/n 安排/v 如下/v ：/w 仙/n 林/n 校区/n ：/w 周二/nt 、/w 周四/nh 下午/nt 13/m :/w 00/m -/w 15/m :/w 30/m 鼓楼/n 校区/n ：/w 周一/nt 、/w 周三/nt 、/w 周五/nt 上午/nt 8/m :/w 00/m -/w 11/m :/w 00/m 请/v 有意/d 办理/v 游泳/v 体检/v 复/v 表/n 的/u 新生/n 携带/v 校园/n 卡/n 、/w 一/m 张/q 1/m 寸/q 或/c 2/m 寸/q 照片/n 及/c 8/m 元/q 复/v 表/n 费/n 于/p 上述/v 时间/n 段/q 到/v 两/m 校区/n 预防/v 保健/v 科/n 进行/v 办理/v ，/w 并/c 请/v 相互/d 告知/v ，/w 谢谢/v ！/w                                     校医院/n 防/v 保/v 科/n                                       2014/m -/w 9/m -/w 10/m -/w -/w 
 【/w 通知/n 】/w 本/r 学期/nt 鼓楼/n 医院/n 专家/n 坐/v 诊/x 安排/v 表/n  本/r 学期/nt 开始/v ，/w 鼓楼/n 医院/n 专家/n 在校/v 医院/n 坐/v 诊/x 时间/n 安排/v 如下/v ：/w 科/n   别/d     专家/n 所在/n 医院/n           日/nt   期/nt 感染/v 科/n       鼓楼/n 医院/n            每/r 周一/nt 上午/nt 呼吸/v 科/n       鼓楼/n 医院/n            每/r 周二/nt 下午/nt 神经/n 内科/n     鼓楼/n 医院/n            每/r 周三/nt 下午/nt  心血管/n       鼓楼/n 医院/n            每/r 周四/nh 下午/nt 南/nd 大/a 医院/n 2014/m 年/nt 9/m 月/nt -/w -/w 
 通知/n 【/w 鼓楼/n 校区/n 低温/n 楼/n ，/w 花房/n 一线/n 自来水管/n 爆裂/v 停水/v 】/w                         停水/v 通知/n    由于/c 自来水/n 公司/n 管道/n 抢修/v ，/w 鼓楼/n 校区/n 低温/n 楼/n ，/w 花房/n 暂停/v 供水/v 。/w 带来/v 不便/a ，/w 敬请/v 谅解/v 。/w                                               后勤/n 服务/v 集团/n 动力/n 中心/n                                                  2014/m 、/w 9/m 、/w 10/m -/w -/w 
 问/v 一/m 问/v 财务/n 处/n 公章/n 的/u 问题/n  想/v 问/v 下/nd 如果/c 遇到/v 这/r 种/q 情况/n 怎么办/v ：/w 有份/v 文件/n 今天/nt 一定/d 要/vu 盖章/v ，/w 财务/n 处/n 说/v 章/n 在/p 处长/n 室/n ，/w 敲门/v 没人/v ，/w 说/v 都/d 去/v 开会/v 了/u ，/w 早上/nt 来/vd 的/u 时候/n 说/v 我/r 差/a 什么/r 手续/n ，/w 我/r 去/v 补办/v 了/u ，/w 没/d 赶上/v 盖章/v ，/w 下午/nt 来/vd 就/d 没人/v 了/u ，/w 一个/mq 通知/n 都/d 没有/v 。/w 就/d 想/v 请问/v 一下/mq 管理/v 这个/r 章/n 是/vl 为/vl 大家/n 服务/v 的/u ，/w 是不是/v 因为/c 开会/v ，/w 有事/v 什么/r 的/u 就/d 不/d 盖了/a ，/w 连/p 找/v 个人/n 暂/d 管/v 或者/c 留/v 个人/n 值班/v 都/d 不行/v ，/w 什么/r 会/vu 这么/r 重要/a 财务/n 处处/nl 长/a 副/h 处长/n 室/n 一/m 个人/n 都/d 不能/vu 留/v 一下/mq ？/w -/w -/w 
 调/v 宿/v 问题/n  上次/n 的/u 问题/n 并/c 没有/v 得到/v 解决/v ，/w 所以/c 再次/d 询问/v 。/w 我/r 已经/d 通过/p 了/u 第一/m 步/n 辅导员/n 审核/v ，/w 第二/m 步/n 待/v 校区/n 宿/v 管/v 办/v 审核/v ，/w 状态/n 是/vl ，/w 未/d 处理/v 。/w 问/v 了/u 一下/mq 宿/v 管/v ，/w 她/r 说/v 第二/m 步/n 是/vl 由/p 房产/n 处/n 审核/v ，/w 与/c 她们/r 无关/v 。/w 我/r 的/u 申请/v 日期/nt 是/vl 6/m 月/nt 24/m 日/nt ，/w 现在/nt 是/vl 9/m 月/nt 10/m 日/nt ，/w 请问/v 房产/n 处/n 能否/d 给/p 一个/mq 明确/v 答复/v 呢/u ？/w -/w -/w 
 新/a 宿舍/n 两/m 周/nhf 后/nd 水池/n 就/d 坏/a 了/u  28/m 号/n 搬到/v 17/m 幢/q 时/nt ，/w 发现/v 宿舍/n 的/u 床板/n 都/d 是/vl 发霉/v 的/u ，/w 进去/v 就/d 一直/d 打喷嚏/v ，/w 靠墙/v 靠/v 柜子/n 的/u 床/n 方向/n 根本/d 不能/vu 睡/v 。/w 半/m 月/nt 的/u 时间/n 内/nd 一直/d 通风/v 并/c 搞/v 死/v 了/u 两/m 大块/n 苔藓/n 以及/c 一/m 把/p 构/n 树/n 后/nd ，/w 宿舍/n 的/u 甲醛/n 终于/d 从/p 嗅觉/n 上/nd 消失/v 了/u ，/w 但是/c 脸上/nl 的/u 痘/x 痘/x 就/d 没有/v 消停/v 过/u ，/w 并且/c 嗓子/n 一直/d 干/v 干/v 的/u 、/w 痛/a 痛/a 的/u 。/w 晚上/nt 的/u 噪音/n 跟/p 不要/vu 提/v 了/u ，/w 前人/n 已经/d 在/p 十/m 大/a 上/nd 讨论/v 过/u 了/u ，/w 这/r 只是/d 设计/v 上/nd 没有/v 考虑到/v 而已/u ，/w 可以/vu 原谅/v ，/w 可是/c 甲醛/n 超标/v ，/w 使用/v 发霉/v 的/u 床板/n ，/w 劣质/a 涂料/n 及/c 材料/n ，/w 真的/a 大丈夫/n 吗/u ？/w 我们/r 研/v 一/m 研/v 二/m 每年/nt 花/n 1000/m 多/a 住宿费/n 是/vl 去/v 吸/v 甲醛/n ，/w 做/v 小/a 白鼠/n 的/u 吗/u ？/w 新/a 的/u 宿舍/n 中/nd 甲醛/n 损害/v 我们/r 的/u 健康/a ，/w 噪音/n 长期/nt 干扰/v 我们/r 的/u 睡眠/n ，/w 精神/n 上/nd 身体/n 上/nd 造成/v 的/u 伤害/v 要/vu 怎么办/v ？/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w V/ws _/w Suggestions/ws //w daluwang/ws 1410341852/m ./w jpg/ws 宿舍/n 昨晚/nt 水池/n 出/vd 的/u 事故/n （/w 只/d 半/m 个/q 月/nt 板/n 板/n 就/d 掉下/v 来/vd 了/u ）/w -/w -/w 
 为什么/r 9/m 食堂/n 的/u 康/nhf 师傅/n 冰/n 绿茶/n 卖/v 3/m 元/q ？/w  康/nhf 师傅/n 冰/n 绿茶/n 在教/v 超/v 卖/v 2/m ./w 4/m 元/q ，/w 五/m 食堂/n 和/c 六/m 食堂/n 的/u 小/a 超市/j 卖/v 2/m ./w 5/m 元/q 。/w 在/p 九/m 食堂/n 却是/vl 卖/v 3/m 元/q ？/w 求/v 解答/v 。/w -/w -/w 
 【/w 回复/v 】/w  为什么/r 9/m 食堂/n 的/u 康/nhf 师傅/n 冰/n 绿茶/n 卖/v 3/m 元/q ？/w  同学/n 您/r 好/a ：/w     我们/r 刚刚/d 了解/v 情况/n ，/w 服务员/n 在/p 售票/v 过程/n 中/nd 给/p 您/r 刷/v 的卡/n ，/w 出现/v 了/u 刷卡/v 错误/n ，/w 在/p 此/r 我们/r 对/p 您/r 表示/v 歉意/n ！/w 希望/v 您/r 能/vu 和/c 我们/r 联系/v ，/w 让/p 我们/r 能/vu 给/p 您/r 当面/v 致歉/v ，/w 同时/c 也/d 希望/v 在/p 餐厅/n 就餐/v 过程/n 中/nd 遇有/v 任何/r 问题/n 的/u 同学/n ，/w 能/vu 及时/a 和/c 我们/r 联系/v ，/w 以便/c 我们/r 更/d 好/a 的/u 为/vl 同学/n 服务/v 。/w                                                           学生/n 第/h 九/m 餐厅/n 餐桌/n 110/m 经理/n 联系/v 方式/n ：/w 中心/n 副/h 主任/n ：/w 岳/nhf 健/a 15951839803/m ，/w 一/m 餐厅/n ：/w 孙/nhf 俊/a 13813952807/m ，/w 二/m 餐厅/n ：/w 刘/nhf 忠/x 林/n 13851547083/m ，/w 三/m 餐厅/n ：/w 吴/nhf 万/m 东/nd 13851516406/m ，/w 四/m 餐厅/n ：/w 常青/a 13951702366/m ，/w 五/m 餐厅/n ：/w 樊/x 保/v 林/n 13605177259/m ，/w 六/m 餐厅/n ：/w 王/nhf 保/v 花/n 13770817993/m ，/w 九/m 餐厅/n ：/w 汤/n 杰/nh 13585185545/m ，/w 十/m 餐厅/n ：/w 徐来/v 彬/x 13851622811/m ，/w 十一/m 餐厅/n ：/w 陆/n 建/v 豪/n 13913001719/m ，/w 教工/j 餐厅/n ：/w 芦/n 荣/a 松/n 13337827128/m ，/w 金陵/ns 小炒/n ：/w 程/n 贵/a 明/a 15195903418/m ，/w 鼓楼/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 禹/x 宏伟/a  13913916460/m ，/w 仙/n 林/n 清真/n 餐厅/n ：/w 徐/nhf 飞/v  13809001377/m 、/w 郁/a 高/a 军/n 13851491463/m 。/w -/w -/w 
 请问/v 学校/n 领导/n ，/w 生命/n 科学/n 学院/n 什么/r 时候/n 搬到/v 仙/n 林/n ？/w  尊敬/a 的/u 校/n 领导/n ，/w 我/r 是/vl 生/v 科/n 院/n 一/m 名/n 普通/a 的/u 学生/n ，/w 想/v 咨询/v 一下/mq 领导/n ，/w 我们/r 生/v 科/n 院/n 到底/d 什么/r 时候/n 可以/vu 搬到/v 仙/n 林/n 。/w 本/r 学期/nt 开始/v 前/nd 我们/r 尊重/v 学校/n 的/u 意见/n ，/w 服从/v 学校/n 安排/v ，/w 生/v 科/n 院/n 大部分/n 研究生/n 同学/n 宿舍/n 都/d 从/p 鼓楼/n 搬到/v 了/u 仙/n 林/n ，/w 但/c 实验室/n 到/v 现在/nt 仍旧/d 没有/v 搬/v ，/w 问/v 老师/n 们/k 都/d 说/v 不/d 知道/v 具体/a 时间/n ，/w 前/nd 段/q 时间/n 说/v 是/vl 9/m 月份/nt 搬/v ，/w 但/c 最近/nt 又/d 有人/r 说/v 可能/vu 要/vu 到/v 12/m 月份/nt ，/w 听到/v 的/u 大部分/n 原因/n 是/vl 说/v 由于/c 重点/n 实验室/n 不/d 搬/v 所以/c 他们/r 搬/v 过去/nt 也/d 做/v 不了/v 实验/n （/w 大部分/n 实验室/n 要/vu 用到/v 重点/n 实验/n 的/u 仪器/n ）/w ，/w 这/r 就/d 导致/v 我们/r 现在/nt 甚至/d 以后/nt 相当/d 长/a 的/u 时间/n 都/d 要/vu 处于/v 仙/n 林/n 鼓楼/n 来回/n 跑/v 的/u 状态/n ，/w 费钱/v 费力/v 不说/v ，/w 关键/n 这/r 一天/nt 得/u 花/n 好几个/q 小时/nt 在/p 路上/nl ，/w 真心/n 耽误/v 做/v 实验/n ，/w 为此/c ，/w 恳请/v 学校/n 有关/v 方面/n 积极/a 协调/v ，/w 争取/v 早日/d 搬到/v 仙/n 林/n !/w -/w -/w 
 希望/v 学校/n 能/vu 开辟/v 一个/mq 朗读/v 室/n  希望/v 学校/n 能/vu 在/p 仙/n 林/n 划出/v 一个/mq 教室/n ，/w 全天候/a 允许/v 学生/n 朗读/v ，/w 白天/nt 可以/vu 读书/v 晚上/nt 也/d 可以/vu 读书/v ，/w 方便/a 准备/v 英语/n 考试/v 以及/c 各种/r 需要/v 背诵/v 的/u 考试/v 的/u 广大/a 学生/n ，/w 以及/c 读书/v 爱好者/n 。/w -/w -/w 
