    帮/v 88/m 闺/x 蜜/n 征/v 男友/n ，/w 苏州/ns //w 合肥/ns 优先/v 考虑/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w cll/ws ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w cll/ws 1/m ./w tif/ws 姑娘/n 88/m 年/nt ，/w 今年/nt 硕士/n 毕业/v ，/w 理性/a 的/u 文科/n 女/f ~/ws 身高/n 162/m ,/w 独生女/n ，/w 目前/nt 在/p 苏州/ns 某/r 事业单位/n 工作/n ，/w 书香门第/n （/w 爸爸/n 是/vl 老师/n 啦/u ）/w 老家/n 安徽/ns 合肥/ns ~/ws 妹子/n 平时/nt 喜欢/v 花花草草/n 的/u ，/w 很/d 懂/v 生活/n ，/w 写/v 得/u 一手/d 漂亮/a 的/u 毛笔字/n ，/w 喜欢/v 看/v 一些/m 文学/n 、/w 艺术/n 类/n 书籍/n 。/w 妹子/n 性格/n 不错/a ，/w 温和/a 大方/a 又/d 不失/v 自己/r 的/u 性情/n 。/w 经过/p 对/p 妹子/n 的/u 反复/d 询问/v ，/w 对象/n 的/u 要求/v 综合/v 整理/v 为/vl 下/nd ：/w 年龄/nt 相仿/v ，/w 最好/a 比/p 妹子/n 大/a 一/m 两/m 岁/nt ，/w 当然/d 你/r 要是/c 觉得/v 你/r 够/v 成熟/a 也/d 可以/vu ~~/ws 性格/n 要好/a ，/w 不要/vu 太/d 闷/a ，/w 稳重/a 踏实/a ，/w 有/v 责任感/n ，/w 在/p 苏州/ns 或/c 合肥/ns 工作/n 的/u 优先/v 。/w ）/w 。/w 大致/d 就是/d 这样/r ，/w 有意者/n 站/v 内/nd 联系/v 。/w 考虑/v 了/u 一下/mq ，/w 还是/d 上/nd 图/n 吧/u ，/w 希望/v 大家/n 勿/d 喷/v 哦/e 。/w     妹子/n 真心/n 不错/a ，/w 单身/n 的/u 帅哥/n 不要/vu 错过/v 哟/e 。/w -/w -/w 
 帮/v 友/n 征/v 个/q 长期/nt 饭票/n  要求/v ，/w 身体/n 健康/a ，/w 聪明/a 善良/a 。/w -/w -/w 
 86/m 年/nt 南/nd 大/a 在读/v 男/n 博士/n 寻觅/v 女友/n  个人/n 情况/n ：/w 男/n ，/w 86/m 年/nt 生/v ，/w 178/m cm/ws ,/w 稍/d 瘦/a ，/w 相貌/n 还行/a ，/w 不/d 算/v 帅/n ，/w 南/nd 大/a 在读/v 博士/n 。/w 实话实说/i ，/w 过去/nt 交往/v 过/u 三/m 个/q 女友/n ，/w 本/r 硕/x 博/a 阶段/n 各/r 一个/mq ，/w 本/r 以为/v 博士/n 阶段/n 交往/v 的/u 那位/r 是/vl 最后/n 一个/mq ，/w 无奈/a ./w ./w ./w ./w ./w ./w   可能/vu 是/vl 我/r 做得/v 不够/a 好/a 吧/u ，/w 也/d 可能/vu 是/vl 缘分/n 尽/v 了/u 。/w 这么/r 久/a 了/u ，/w 该/vu 走出/v 来/vd 了/u 。/w 新/a 学期/nt 里/nd ，/w 我/r 已经/d 清/a 空/a 自己/r ，/w 希望/v 遇到/v 有缘人/n ，/w 定会/vu 好好/d 珍惜/v ;/w 若/c 暂时/nt 遇/v 不到/v ，/w 就/d 专心/a 忙/a 学业/n ，/w 对/p 自己/r 的/u 文化/n 素养/n 还是/d 比较/d 自信/v 的/u 。/w 希望/v 你/r :/w 女/f ，/w 尽量/d 与/c 我/r 年龄/nt 相当/d 或/c 比/p 我/r 小/a ，/w 学历/n 本科/n 或/c 以上/nd 都/d 行/v ，/w 最好/a 在/p 南/nd 大/a 读书/v 吧/u 。/w 一切/r 随缘/v ，/w 无论/c 怎样/r 都会/vu 好好/d 惜/v 缘/n 。/w 不想/v 交友/v ，/w 想/v 交流/v 学习/v 生活/n 心得/n 的/u 也/d 行/v ，/w 我/r 也/d 很/d 乐意/v 不过/c 请/v 你/r 注明/v ，/w 以免/c 误会/v 。/w QQ/ws 1753396234/m -/w -/w 
 替/v 88/m 年/nt 老乡/n 征/v 男友/n  老乡/n 山东/ns 人/n ，/w 88/m 年/nt ，/w 162/m cm/ws ，/w 硕士/n 毕业/v 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 老乡/n 性格/n 脾气/n 比较/d 好/a ，/w 对/p 感情/n 比较/d 执着/a 认真/a ，/w 以/p 结婚/v 为/vl 目的/n 的/u 恋爱/v 。/w 希望/v 另/r 一/m 伴/v 是/vl 一个/mq 有/v 责任心/n 、/w 有/v 孝心/n 、/w 上进心/n 的/u 人/n ，/w 学历/n 本科/n 以上/nd ，/w 在/p 南京/ns 有/v 一/m 份/q 稳定/a 的/u 工作/n ，/w 确定/v 以后/nt 定居/v 在/p 南京/ns 。/w QQ/ws ：/w 3080557191/m 。/w -/w -/w 
 代/v 好友/n “/w 秋/nt 妮/x ”/w 征/v 靠/v 谱/n 男士/n      代/v 好友/n “/w 秋/nt 妮/x ”/w 征婚/v ，/w 妹子/n 85/m 年/nt 生/v ，/w 身高/n 163/m ，/w 烟台/ns 人/n ，/w 家里/nl 还有/v 一个/mq 姐姐/n 和/c 弟弟/n 。/w 南/nd 大/a 硕士/n 毕业/v ，/w 目前/nt 在/p 南京/ns 一/m 科研/n 单位/n 工作/n ，/w 待遇/n 还/d 算/v 不错/a 。/w 平时/nt 听/v 音乐/n 、/w 爬山/v 、/w 打/v 羽毛球/n 等/u 。/w 性格/n 大方/a ，/w 为人/n 随和/a ，/w 对/p 父母/n 孝顺/v 。/w 当然/d 人/n 怎样/r ，/w 进入/v 第二/m 个/q 环节/n ，/w 朋友/n 眼中/nl 的/u “/w 秋/nt 妮/x ”/w ：/w 春/nt 妮/x ：/w “/w 女/f 汉子/n ”/w ，/w 既/c 可以/vu 娇艳/a 如/v 花/n ，/w 又/d 可/vu 雷厉风行/i 。/w 夏/nt 妮/x ：/w 相处/v 很/d 舒服/a 的/u 人/n ，/w 可以/vu 一起/d 哈哈大笑/v 的/u 人/n ，/w 最/d 令/v 我/r 吃惊/v 的/u 优点/n 是/vl “/w 可以/vu 穿/v 高跟鞋/n 行军/v ./w ./w ./w ”/w 。/w 冬/nt 妮/x ：/w 爱好/n 干净/a 啊/e ，/w 一起/d 打扫/v 卫生/n 时/nt 的/u 主力军/n ，/w 人称/n “/w 喜/v 刷/v 刷/v ”/w 。/w 第三/m 环节/n ，/w 妹子/n 心目中/nl 的/u 另/r 一半/m ：/w 80/m 后/nd ，/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 不/d 需要/v 长/a 得/u 帅/n ，/w 顺眼/a 就/d 行/v 。/w 学历/n 本科/n 以上/nd 。/w 成熟/a ，/w 大方/a ，/w 不/d 娘/n 。/w 如/v 有意/d ，/w 请/v 联系/v QQ/ws ：/w 2236062375/m ，/w 私下/d 互换/v 照片/n 。/w （/w 是/vl 小号/n ，/w 请/v 谅解/v ，/w 征婚/v 但/c 也/d 不能/vu 影响/v 工作/n ）/w -/w -/w 
 帮/v 家兄/n 征/v 一/m 位/q 在/p 济南/ns 的/u 姑娘/n  家兄/n 1981/m 年/nt 生/v 属/v 鸡/n ，/w 未婚/v ，/w 老家/n 山东/ns 日照/ns ，/w 目前/nt 留/v 济/v 工作/n ，/w 是/vl 做/v 软件/n 的/u 。/w 身高/n 165/m CM/ws ，/w 体重/n 62/m KG/ws   学历/n 本科/n ，/w 长相/n 看/v 照片/n 我/r 父母/n 在/p 农村/n 老家/n 生活/n ，/w 家庭/n 条件/n 比较/d 一般/a 。/w 所以/c 如果/c 嫁到/v 我/r 家/n ，/w 至少/d 一/m 段/q 时间/n 内/nd 不会/vu 太/d 有钱/v ，/w 很/d 在意/v 这/r 一点/mq 的/u 姑娘/n 就/d 不要/vu 联系/v 了/u 。/w 硬件/n 不足/a 软件/n 补/v ，/w 会/vu 对/p 将来/nt 的/u 嫂子/n 非常/d 好/a 。/w 家兄/n 最大/a 的/u 优点/n 是/vl 心地/n 特别/d 善良/a ，/w 真诚/a 实在/d ，/w 温柔/a 敦厚/a 。/w 有/v 绅士/n 风度/n ，/w 还/d 有点/d 幽默/a 细胞/n 。/w 成长/v 过程/n 中/nd 算是/vl 吃/v 过/u 一些/m 苦/a ，/w 懂得/v 珍惜/v 人生/n ，/w 懂/v 生活/n 。/w  有/v 了/u 家庭/n 肯定/v 会/vu 很/d 有/v 责任心/n ，/w 能/vu 顾家/v ，/w 懂得/v 包容/v 爱护/v 和/c 体贴/v 。/w 事业/n 上/nd 也/d 积极/a 上进/v 。/w   希望/v 女方/n 是/vl 通情达理/n ，/w 热爱/v 生活/n 的/u 好/a 姑娘/n 。/w 年龄/nt 相仿/v 或/c 小/a 些/q 都/d 可以/vu 。/w 重要/a 的/u 还是/d 要/vu 看/v 能不能/i 合得来/v 。/w 如果/c 有意/d QQ/ws ：/w  14574256/m      希望/v 帮/v 哥哥/n 牵线/v 成功/a ，/w 因为/c 真心/n 希望/v 哥哥/n 幸福/a ！/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w IMG/ws _/w 20121011/m _/w 221008/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 123/m isabella/ws 1410604483/m ./w jpg/ws -/w -/w ※/w  修改/v :/w ．/w 123/m isabella/ws  於/p  Sep/ws  13/m  19/m :/w 05/m :/w 00/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  172/m ./w 26/m ./w 97/m ./w 22/m 
 代/v 91/m 年/nt 美/a 眉/n 征/v 友/n -/w 南京/ns  美/a 眉/n 是/vl 我/r 朋友/n ，/w 91/m 年/nt 的/u ，/w 身高/n 171/m ，/w 不/d 胖/a 不/d 瘦/a ，/w 性格/n 开朗/a ，/w 善良/a ，/w 感情/n 史/n 简单/a ，/w 南/nd 财/n 研究生/n ，/w 属于/v 贤妻良母/i ，/w 知性/v 。/w 希望/v 找到/v 178/m 以上/nd ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 性格/n 温和/a ，/w 低调/n 成熟/a 稳重/a 的/u ，/w 善良/a ，/w 阳光/n 的/u 男生/n ，/w 最好/a 喜欢/v 打/v 篮球/n ，/w 毕业/v 以后/nt 再/d 南京/ns 或者/c 附近/n 工作/n 。/w 美/a 眉/n 希望/v 谈/v 一/m 场/q 以/p 结婚/v 为/vl 目的/n 的/u 恋爱/v ，/w 有意者/n 请/v 联系/v 3081133509/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 违者/n 必/d 究/v 。/w -/w -/w 
 90/m 后/nd 医学院/n 女学/n 霸/n 诚征/v 男友/n  妹子/n 性格/n 开朗/a ，/w 身材/n 匀称/a ，/w 上/nd 得了/v 图书馆/n ，/w 下/nd 得了/v 运动场/n 希望/v 找到/v 的/u 男生/n ：/w 喜欢/v 运动/n ，/w 最好/a 会/vu 打/v 乒乓球/n 和/c 篮球/n ，/w 身高/n 175/m 左右/n ，/w 不/d 吸烟/v 不/d 喝酒/v ，/w 阳光/n 灿烂/a ，/w 性格/n 开朗/a ，/w 爱/v 干净/a 妹子/n 诚心/a 希望/v 找到/v 灵魂/n 伴侣/n ，/w 一起/d 学/v 霸/n 一起/d 飞/v ，/w 共同/a 创造/v 青春/n 美好/a 的/u 回忆/v 详情/n 咨询/v QQ/ws ：/w 1804970191/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ^/w _/w ^/w -/w -/w 
 帮/v 好朋友/n 征婚/v （/w MM/ws 征/v GG/ws ）/w  我/r 的/u 一个/mq 好朋友/n ，/w 人/n 很/d 不错/a ，/w 由于/c 前/nd 段/q 感情/n 遇到/v 渣/x 渣/x 男/n ，/w 耽误/v 到/v 现在/nt ，/w 希望/v 在/p 这里/r 能/vu 找到/v 合适/a 的/u 人/n 。/w 朋友/n 情况/n 1/m ./w 个人/n 情况/n ：/w 女/f ，/w 83/m 年/nt 10/m 月/nt 生/v ，/w 身高/n 168/m ，/w 体重/n 60/m kg/ws ，/w 江苏/ns 南京人/n ，/w 爱/v 文学/n 艺术/n 。/w 2/m ./w 教育/v 背景/n ：/w 南京/ns 财经/j 大学/n 国际贸易/n 专业/n 本科/n ，/w 中国/ns 药/n 科/n 大学/n 国际/n 医药/n 商学院/n 工商/j 管理/v 专业/n （/w 二/m 学位/n ）/w 在读/v 。/w 3/m ./w 工作/n 收入/n ：/w 就职/v 医药/n 企业/n ，/w 工作/n 稳定/a 。/w  择偶/v 要求/v ：/w 男/n ，/w 83/m 年/nt 及/c 83/m 年/nt 以前/nt 生/v ，/w 身高/n 170/m cm/ws 以上/nd ，/w 身体/n 健康/a ，/w 爱好/n 运动/n ，/w 重/a 感情/n ，/w 正规/a 高校/j 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 在/p 南京/ns 有/v 稳定/a 工作/n 或/c 计划/n 长期/nt 发展/v ，/w 家庭/n 完整/a 和睦/a ，/w 1/m ~/ws 2/m 年内/nt 有/v 结婚/v 打算/v 。/w 联系/v 方式/n ：/w QQ/ws  1653454482/m -/w -/w 
 91/m 年/nt 萌/v 妹子/n 诚征/v 男友/n  妹子/n 浙江/ns 金华/ns 人/n ，/w 身高/n 160/m cm/ws ，/w 45/m kg/ws ，/w 身材/n 娇小/a 匀称/a ，/w 长相/n 甜美/a 可人/a [/w :/w s/ws ]/w 性格/n 开朗/a ，/w 待人/v 和善/a ，/w 2013/m 年/nt 重点/n 211/m 本科/n 毕业/v ，/w 目前/nt 在/p 苏州/ns 从事/v 房/n 企/n 策划/v 工作/n ，/w 收入/n 尚可/vu 。/w 逻辑/n 清晰/a ，/w 做/v 事/n 认真/a 负责/v ，/w 上/nd 得了/v 厅堂/n 馆/n ，/w 下/nd 得了/v 厨房/n [/w ;/w PT/ws ]/w 奈何/v 工作/n 后/nd 圈/n 层/q 过窄/a ，/w 一直/d 未能/vu 寻/v 得到/v “/w 他/r ”/w 。/w 希望/v 找到/v 的/u 男生/n ：/w 喜欢/v 运动/n 健身/v ，/w 身高/n 178/m 左右/n ，/w 阳光/n 开朗/a ，/w 爱/v 干净/a ，/w 有意/d 在/p 江浙/ns 沪/ns 发展/v 的/u 男生/n 优先/v 。/w 妹子/n 诚心/a 希望/v 找到/v 灵魂/n 伴侣/n ，/w 共同/a 创造/v 青春/n 美好/a 的/u 回忆/v [/w :/w $/w ]/w 详情/n 咨询/v QQ/ws ：/w 514929709/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ^/w _/w ^/w -/w -/w 
 借/v 个/q 账号/n 为/vl 自己/r 征婚/v （/w 女/f 征/v 男/n ）/w  下/nd 文字/n 为/vl MM/ws 自己/r 写/v 的/u ：/w 写下/v 这/r 段/q 文字/n 的/u 时候/n ，/w 我/r 依然/d 相信/v 缘分/n  ：/w ）/w 借/v 朋友/n 的/u 账号/n 发/v 个/q 帖/n ，/w 希望/v 能/vu 遇到/v 那个/r 他/r 个人/n 情况/n ：/w 84/m 年/nt 生/v ，/w 江苏/ns 人/n ，/w 家中/nl 独女/n ，/w 身高/n 161/m ，/w 体重/n 48/m 。/w 长相/n 属于/v 温柔/a 气质/n 型/k 吧/u （/w 同事/n 朋友们/n 的/u 评价/v …/w …/w 加/v 联系/v 方式/n 后/nd 会/vu 发/v 照片/n ）/w ，/w 性格/n 偏/a 外向/a 一些/m ，/w 比较/d 感性/n …/w …/w 其他/r 情况/n ：/w 南京/ns 某/r 重点/n 大学/n 本科/n 毕业/v ，/w 目前/nt 在/p 一家/mq 国企/j 工作/n ，/w 年收入/n 10/m W/ws 左右/n （/w 税后/nt ）/w ，/w 福利/n 尚可/vu ，/w 在/p 市区/n 购有/v 单/a 室/n 套/q 一/m 间/n 有人/r 说/v 女人/n 过/u 了/u 30/m 就/d 不/d 急/a 了/u ，/w 因为/c 知道/v 急/a 也/d 没有用/v 了/u ，/w 所以/c 学/v 着/u 不管怎样/i 过好/v 自己/r 的/u 生活/n ，/w 希望/v 有朝一日/i 遇到/v 他/r 时/nt ，/w 我/r 是/vl 很/d 好/a 的/u 自己/r 。/w 希望/v 的/u 他/r ：/w 年纪/nt 相当/d ，/w 或/c 稍/d 大/a 一些/m ；/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 只要/vu 不是/vl 特别/d 胖/a 都/d 还/d 好/a ；/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 一定/d 经济基础/n ，/w 打算/v 这/r 一/m 两/m 年/nt 结婚/v 的/u 。/w 善良/a ，/w 性格/n 温和/a 宽容/v 一些/m 。/w 由于/c 是/vl 朋友/n 的/u 账号/n ，/w 请/v 不要/vu 发/v 站/v 内/nd 信/n 哦/e ，/w 不一定/d 能/vu 看/v 的/u 到/v 。/w 加/v 我/r QQ/ws 吧/u ：/w 2114780363/m ，/w 来信/v 请/v 注明/v 小/a 百合/n ，/w 谢谢/v -/w -/w 
 91/m 年/nt 女生/n 征/v 友/n -/w 南京/ns  MM/ws 91/m 年/nt 1/m 月/nt 的/u ，/w 南/nd 审/v 本科/n ，/w 盐城/ns 人/n ，/w 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 身高/n 164/m ，/w 不/d 胖/a 不/d 瘦/a ，/w 长相/n 中等/a ，/w 在/p 私营企业/n 工作/n ，/w 月薪/n 5000/m 元/q 左右/n 。/w 希望/v 对方/n ：/w 身高/n 173/m 以上/nd ，/w 88/m 年/nt 以前/nt ，/w 思想/n 成熟/a ，/w 做/v 事/n 稳重/a 的/u ，/w 在/p 南京/ns 工作/n （/w 还/d 在/p 读书/v 的/u 就算/c 了/u ）/w ，/w 老家/n 在/p 江苏省/ns 内/nd 或/c 周边/nd 城市/n ，/w 最近/nt 两/m 年/nt 有/v 结婚/v 打算/v 的/u ；/w 经济/n 方面/n 希望/v 能/vu 支付/v 首付/v 吧/u ；/w 最/d 重要/a 还是/d 两/m 个人/n 在/p 一起/d 的/u 感觉/v 。/w 留/v 个大/v 号/n qq/ws ：/w 2756865105/m       加/v 时/nt 请/v 注明/v ：/w 小/a 百合/n （/w 自身/n 情况/n 描述/v ）/w 不/d 喜/v 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 1410782541/m IMG/ws _/w 1855/m ./w JPGhttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 1410782571/m IMG/ws _/w 1387/m ./w JPG/ws -/w -/w 
 这个/r 版/n 代/v 友/n 征婚/v 的/u 为什么/r 越来越/d 不/d 靠/v 谱/n ？/w  离婚/v 的/u 不/d 知道/v 离婚/v 原因/n 不用/d 广而告之/i 也/d 不用/d 瞎/v 写/v 。/w 异地/n 感情/n 淡/a 了/u ，/w 呵呵/o 。/w 多/a 问/v 了/u 一/m 句/n ，/w 就/d 说/v 她/r 不/d 知道/v ，/w 不方便/a 问/v 。/w 介绍人/n 即使/c 不/d 写/v 原因/n ，/w 至少/d 本身/n 应该/vu 知道/v 原因/n ，/w 才/d 靠/v 谱/n 。/w 完全/d 可以/vu 写/v 姑娘/n 人/n 不错/a ，/w 离婚/v 的/u 原因/n 双方/n 都/d 有/v 责任/n ，/w 有/v 兴趣/n 的/u 男士/n 可以/vu 尝试/v 接触/v 接触/v 。/w 介绍/v 的/u 身高/n 体重/n 年龄/nt 全不/d 写/v ，/w 只/d 知道/v 是/vl 个/q 女的/n 。/w 但是/c 对/p 男/n 的/u 要求/v 还/d 不少/a 。/w 认识/v 的/u 来/vd 顶/n 帖/n ，/w 都/d 说/v 是/vl 好/a 妹子/n 。/w 那/r 你/r 自己/r 上/nd 阿/h ？/w 啥/r 信息/n 都/d 没有/v ，/w 你/r 让/p 诚信/a 来/vd 这里/r 看/v 妹子/n 的/u 男人/n 怎么/r 看/v ？/w 总/d 自以为/v 加上/v 一/m 句/n 妹子/n 靠/v 谱/n 就/d 靠/v 谱/n 了/u ，/w 介绍人/n 都/d 这么/r 不/d 靠/v 谱/n ，/w 被/p 介绍/v 的/u 能/vu 有/v 多/a 靠/v 谱/n ？/w 附近/n 期/nt 代表性/n 的/u 两/m 个/q 帖子/n 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w LilyDroid/ws 0916113927/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w LilyDroid/ws 0916092945/m ./w jpg/ws  -/w 
 代/v 友/n 征婚/v ：/w 知性/v mm/ws 广州/ns 征婚/v   代/v 好友/n 发/v 帖/n （/w mm/ws 好久/a 不/d 在/p 百合/n 发/v 帖/n ，/w 连/p 账户/n 都/d 忘/v 了/u ，/w 所以/c lz/ws 来/vd 帮忙/v 啦/u ）/w ，/w 下面/nd 是/vl mm/ws 自己/r 写/v 得/u ，/w 很/d 有/v 诚意/n 哦/e ~~~/ws 本科/n 在/p 南/nd 大/a 念/v 的/u ，/w 后来/nt 去/v 了/u 海外/nl 念/v 硕士/n ，/w 归/v 广州/ns 。/w 一直/d 寻寻觅觅/v ，/w 前几天/nt 同学/n 建议/v 回/v 母校/n bbs/ws 百年/nt 好/a 合/v 版/n 试/v 试/v 。/w 想/v 想/v 也是/vl 哦/e ~/ws  先/d 介绍/v 一下/mq 本人/n ：/w 85/m 年/nt 生/v 的/u ，/w 可能/vu 心态/n 比较/d 年轻/a 吧/u ，/w 样子/n 看上去/v 比/p 年纪/nt 小/a 。/w 身高/n 161/m ，/w 体重/n 103/m 左右/n 吧/u ，/w 因为/c 经常/d 运动/n 身材/n 比较/d 匀称/a 。/w 据/p 接触/v 的/u 男生/n 形容/v ，/w 长/a 得/u 比较/d 知性/v ，/w 皮肤/n 白/a 。/w 广州/ns 本地人/n ，/w 现/v 居/v 广州/ns 从事/v 金融业/n 。/w 性格/n 嘛/u ，/w 刚/d 接触/v 为人/n 还是/d 比较/d 开朗/a 大方/a 的/u ，/w 相处/v 久/a 了/u 其实/d 是/vl 女/f 神经/n 一个/mq ，/w 比较/d 大大咧咧/a 。/w 有空/v 就/d 会/vu 做/v 做/v gym/ws ，/w 爬/v 爬山/v ，/w 打/v 打球/v ，/w 会/vu 潜水/v 。/w 喜欢/v 看书/v 和/c 电影/n ，/w 有空/v 就/d 会/vu 三/m 五/m 知己/n 四处/n 觅食/v 的/u 吃/v 货/n ~/ws 期望/n 的/u “/w 你/r ”/w ：/w 同龄/v 或/c 稍/d 大/a ，/w 身高/n 170/m 以上/nd 吧/u ，/w 体重/n 适中/a 。/w 希望/v 工作/n 生活/n 在/p 广东省/ns ，/w 学历/n 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 踏实/a 上进/v 。/w 性格/n 比较/d 开朗/a ，/w 性情/n 比较/d 温和/a ，/w 懂得/v 珍惜/v 缘分/n ，/w 珍惜/v 感情/n 。/w  第一次/mq 发/v 这样/r 的/u 贴/v ，/w 其实/d 真/d 不会/vu 写/v ，/w 望/v 大家/n 体谅/v 哈/o ~/ws 有/v 合适/a 的/u 、/w 介绍/v 的/u 请/v 联系/v 471405370/m @/w qq/ws ./w com/ws ，/w 谢谢/v ：/w ）/w -/w -/w 
 真诚/a 男/n 征/v 女/f  南京/ns  基本/a 情况/n ：/w 男/n ，/w 88/m 年/nt ，/w 178/m cm/ws ，/w 67/m kg/ws ，/w 长相/n 中等/a ，/w 家/n 在/p 山东/ns 沿海/n 某/r 小城/n 。/w 南/nd 大/a 硕/x ，/w 省级/n 公务员/n ，/w 工作/n 一/m 年/nt 了/u 。/w 家境/n 一般/a ，/w 无/v 负担/v ，/w 也/d 无力/v 给/p 我/r 买/v 房/n 。/w 咱/r 南/nd 大/a 的/u 同学/n 都/d 很/d 优秀/a ，/w 我/r 在/p 这里/r 征/v 好/a 有/v 压力/n 的/u ，/w 大家/n 不要/vu 笑话/n [/w :/w )/w ]/w  我/r 性格/n 慢/a 热/a ，/w 温和/a 。/w 平时/nt 喜欢/v 看书/v ，/w 喜欢/v 历史小说/n 和/c 有/v 厚重/a 感/v 的/u 文学/n ，/w 再/d 就/d 科普/j 类/n 社科/j 哲学/n 类/n ，/w 看/v 美/a 剧/n ，/w 能/vu 烧/v 简单/a 的/u 菜/n （/w 努力/v 学习/v 中/nd ）/w ，/w 略/d 宅/n 。/w 户外/nl 运动/n ，/w 喜欢/v 空气/n 清新/a 的/u 地方/n ，/w 自然/a 风光/n ，/w 比如/c 爬山/v 。/w 偶尔/d 游泳/v 跑步/v 健身/v ，/w 以前/nt 踢球/v 。/w 经常/d 看到/v 吐/v 槽/n 农村/n 男/n 的/u 各种/r 毛病/n ~/ws 我/r 生活/n 习惯/n 还/d 好/a ，/w 干净/a 整洁/a 。/w 不会/vu 主动/a 靠近/v 女孩子/n ~/ws 很/d 佩服/v 其它/r 男生/n ，/w 各种/r 追/v 女孩/n 的/u 天赋/n 本领/n 。/w 之前/nt 谈/v 过/u 一个/mq ，/w 在/p 一起/d 5/m 年/nt ，/w 异地/n 没办法/v 就/d 分开/v 了/u 。/w 用/v 了/u 一/m 年/nt 时间/n 才/d 调整/v 过来/vd 。/w 本想/v 再/d 等等/u ，/w 如果/c 等/u 能/vu 买上/v 房子/n ，/w 还/d 好找/a 些/q 。/w 家里/nl 着急/v 。/w 我/r 这/r 蜗牛/n 性格/n ，/w 左/nd 三/m 年/nt 右/nd 三/m 年/nt ，/w 就/d 老/a 男人/n 了/u 。/w 人生/n 还是/d 要/vu 在/p 每个/r 年龄段/n 完成/v 该/vu 做/v 的/u 事情/n 。/w 工作/n 后/nd 热心人/n 也/d 介绍/v 过/u 几个/mq ，/w 当时/nt 还/d 沉浸/v 在/p 前/nd 段/q 感情/n 里/nd ，/w 有/v 错过/v 。/w 后来/nt ，/w 也/d 有的/r 聊/v 不/d 来/vd ，/w 或者/c 因为/c 我/r 不够/a 主动/a ，/w 总之/c 没/d 遇到/v 合适/a 的/u 。/w 我/r 的/u 缺点/n 是/vl 比较/d 土/n ，/w 懒得/v 打扮/v ，/w 很少/a 追求/v 时尚/n 的/u 东西/n 。/w 心情/n 不好/a 时/nt ，/w 不/d 讲话/v （/w 通常/d 很快/a 能/vu 自我/r 调节/v 好/a 的/u ）/w 。/w 要求/v ：/w 希望/v 超过/v 160/m ，/w 长相/n 中等/a 就/d 好/a ~/ws  一定/d 要/vu 在/p 南京/ns ，/w 怕/v 异地/n 。/w 成熟/a 一点/mq 。/w 性格/n 相投/v 最/d 重要/a ，/w 所以/c 其它/r 没/d 硬性/a 条件/n 。/w 不/d 嫌弃/v 我/r 这/r 款/n 的/u ，/w 愿意/vu 一起/d 奋斗/v 的/u ，/w 对照/v 我/r 的/u 描述/v 觉得/v 合适/a 的/u 妹子/n ，/w 请/v 加/v 扣/v 扣/v 211/m 散/v 4/m 就/d 久/a 780/m   -/w -/w 
 恬静/a 苏州/ns 妹子/n 征/v 友/n （/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ）/w  91/m 年/nt 妹子/n ，/w 身高/n 162/m ，/w 皮肤/n 白皙/a ，/w 性格/n 温婉/a ，/w 研究生/n 在读/v 。/w 家/n 是/vl 苏州/ns 的/u ，/w 同/p 城/n 最好/a ，/w 但是/c 也/d 可以/vu 接受/v 江浙/ns 沪/ns 一带/n 的/u 男生/n 。/w 对/p 男生/n 没有/v 具体/a 要求/v ，/w 感觉/v 比较/d 重要/a ，/w 有缘人/n 可以/vu 联系/v 我/r ～/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w QQ/ws 如下/v ：/w 724274558/m -/w -/w 
 江苏/ns 成年/n 男性/n 居民/n 身高/n 为/vl 166/m ./w 6/m 厘米/q 没/d 超过/v 170/m 厘米/q  江苏/ns 人/n 个头/n 矮/a 不/d 矮/a ？/w 9/m 月/nt 15/m 日/nt ，/w 江苏省/ns 疾/n 控/v 中心/n 发布/v 的/u 《/w 江苏/ns 居民/n 营养/n 与/c 健康/a 状况/n 追踪/v 研究/v 》/w 给出/v 最新/a 的/u 答案/n ：/w 成年/n 男性/n 居民/n 为/vl 166/m ./w 6/m 厘米/q ，/w 没/d 超过/v 170/m 厘米/q ；/w 女性/n 为/vl 156/m ./w 1/m 厘米/q 。/w 是不是/v 觉得/v 有点/d 矮/a ？/w 这/r 是/vl 平均/a 数据/n ，/w 如果/c 分/v 年龄段/n 来看/v ，/w 江苏/ns 20/m 多/a 岁/nt 的/u 年轻人/n 平均/a 身高/n 是/vl 超过/v 170/m 厘米/q 的/u 。/w 省/n 疾/n 控/v 中心/n ：/w 成年/n 男性/n 166/m ./w 6/m 厘米/q 江苏省/ns 疾/n 控/v 中心/n 的/u 调查/v 年龄/nt 为/vl 18/m 岁/nt 及/c 以上/nd ，/w 调查/v 范围/n 为/vl 城乡/n 居民/n ，/w 调查/v 点/n 来自/v 大/a 丰/a 、/w 南京/ns 建/v 邺/x 、/w 徐州/ns 九/m 里/nd 、/w 江阴/ns 、/w 太/d 仓/n 、/w 海门/ns 、/w 句/n 容/v 、/w 睢/x 宁/d 、/w 泗/x 洪/nhf 和/c 常熟/ns ，/w 总共/d 有/v 4000/m 余/n 人/n 。/w 调查/v 时间/n 是/vl 2007/m 年/nt 开始/v 。/w 调查/v 结果/n 显示/v ，/w 江苏/ns 成年/n 男性/n 居民/n 平均/a 身高/n 为/vl 166/m ./w 6/m 厘米/q ，/w 女性/n 为/vl 156/m ./w 1/m 厘米/q 。/w 与/c 2002/m 年/nt 相比/v ，/w 男性/n 平均/a 身高/n 没有/v 什么/r 变化/v ，/w 但是/c 平均/a 体重/n 以及/c 平均/a 体质/n 指数/n 均/d 有/v 升高/v ，/w 女性/n 则/c 身高/n 、/w 体重/n 以及/c 体质/n 指数/n 都/d 有所/v 升高/v 。/w 国民/n 体质/n 监测/v ：/w 成年/n 男性/n 169/m ./w 6/m 厘米/q 现代/nt 快报/n 记者/n 了解/v 到/v ，/w 其实/d 江苏/ns 还/d 搞/v 过/u 同样/a 的/u 调查/v ，/w 调查/v 单位/n 是/vl 省/n 体育/n 局/n 、/w 省/n 教育厅/n 等/u 部门/n ，/w 每/r 过/u 5/m 年/nt 联合/v 进行/v 一/m 次/q 国民/n 体质/n 监测/v 。/w 2010/m 年/nt 开始/v ，/w 国民/n 体质/n 监测/v 调查/v 采集/v 了/u 江苏/ns 13/m 个/q 市/n 的/u 抽样/v 数据/n ，/w 每个/r 市/n 都/d 进行/v 了/u 调查/v ，/w 被/p 调查/v 人/n 年龄/nt 为/vl 20/m -/w 69/m 岁/nt ，/w 总共/d 有/v 1/m ./w 5/m 万/m 人/n 参与/v 调查/v 。/w 调查/v 数据/n 显示/v ，/w 江苏/ns 成年/n 男性/n 平均/a 身高/n 为/vl 169/m ./w 6/m 厘米/q ，/w 女性/n 为/vl 158/m ./w 2/m 厘米/q 。/w 两/m 个/q 版本/n ，/w 哪/r 一个/mq 准确/a ？/w 为什么/r 省/n 疾/n 控/v 中心/n 和/c 国民/n 体质/n 监测/v ，/w 两/m 个/q 统计/v 结果/n 不/d 一样/a ？/w 专家/n 告诉/v 记者/n ，/w 统计/v 的/u 方法/n 和/c 时间/n 、/w 被/p 调查/v 的/u 人/n 总数/n 、/w 统计/v 人群/n 年龄/nt 的/u 不同/a ，/w 都会/vu 对/p 结果/n 造成/v 一定/d 的/u 影响/v 。/w 但是/c 每个/r 版本/n 只要/vu 按照/p 统一/v 的/u 统计/v 方法/n ，/w 每/r 过/u 一定/d 的/u 时间/n 跟踪/v 对比/v 之前/nt 的/u 调查/v 结果/n ，/w 就/d 很/d 有意义/v 了/u 。/w 这样/r 可以/vu 看出/v 全民/n 身高/n 变化/v 趋势/n ，/w 这个/r 才是/vl 我们/r 最/d 需要/v 知道/v 的/u 。/w 那/r 江苏/ns 人/n 身高/n 在/p 全国/n 排名/v 如何/r ？/w 网上/nl 曾/d 流传/v 过/u 一个/mq 所谓/a “/w 国家/n 统计局/n ”/w 调查/v 的/u 身高/n 标准/n ，/w 江苏/ns 男性/n 为/vl 171/m ./w 03/m 厘米/q ，/w 女性/n 为/vl 161/m ./w 54/m 厘米/q 。/w 不过/c ，/w 这个/r 消息/n 很快/a 就/d 被/p 国家/n 统计局/n 否认/v 。/w 国家/n 统计局/n 从来/d 没有/v 发布/v 过/u 所谓/a 各/r 省/n 身高/n 排名/v 。/w 专家/n 表示/v ，/w 目前/nt 还/d 没有/v 这/r 方面/n 的/u 横向/a 对比/v ，/w “/w 不过/c ，/w 每次/r 调查/v 后/nd 会/vu 综合/v 评价/v 出/vd 一个/mq 体质/n 指数/n ，/w 从/p 体质/n 上/nd 说/v ，/w 江苏/ns 位/q 列/v 全国/n 第三/m ，/w 还是/d 不错/a 的/u 。/w ”/w 男性/n 身高/n 怎么/r 感觉/v 矮/a 了/u 点/n ？/w 无论/c 哪个/r 版本/n ，/w 江苏/ns 成年/n 男性/n 平均/a 身高/n 都/d 没有/v 超过/v 170/m 厘米/q 。/w 很多/a 人/n 看到/v 数据/n 后/nd ，/w 总/d 觉得/v 这个/r 平均/a 身高/n 似乎/d 有点/d 矮/a 。/w 专家/n 告诉/v 记者/n ，/w 如果/c 将/d 每个/r 年龄段/n 细分/v 开来/v ，/w 就/d 会/vu 发现/v ，/w 中/nd 青年人/n 特别/d 是/vl 年轻人/n 的/u 平均/a 身高/n 并不/d 低/a 。/w 比如/c 省/n 疾/n 控/v 中心/n 版本/n 的/u 调查/v 数据/n 显示/v ，/w 18/m -/w 29/m 岁/nt 男性/n 平均/a 身高/n 达到/v 171/m ./w 2/m 厘米/q ，/w 30/m -/w 44/m 岁/nt 为/vl 168/m ./w 8/m 厘米/q 。/w 国民/n 体质/n 监测/v 版本/n 也是/vl 同样/a 趋势/n 。/w “/w 由于/c 经济/n 水平/n 和/c 营养/n 状况/n 的/u 限制/v ，/w 年/nt 长者/n 的/u 生长/v 发育/v 不能/vu 和/c 现在/nt 比/p ，/w 所以/c 平均/a 数据/n 也/d 就/d 拉下/v 来/vd 了/u 。/w ”/w 专家/n 说/v 。/w 10/m 年/nt ，/w 男性/n 平均/a 长/a 了/u 0/m ./w 6/m 厘米/q 据/p 参与/v 国民/n 体质/n 监测/v 的/u 有关/v 人士/n 介绍/v ，/w 从/p 近/a 3/m 次/q 的/u 监测/v 数据/n 来看/v ，/w 江苏/ns 人/n 在/p 逐渐/d 长高/v ，/w 虽然/c 成人/n 还/d 不/d 明显/a ，/w 但/c 儿童/n 身高/n 发展/v 却/d 十分/d 迅速/a 。/w 从/p 2000/m 年/nt 到/v 2010/m 年/nt ，/w 男性/n 平均/a 长/a 了/u 0/m ./w 6/m 厘米/q ，/w 女性/n 平均/a 高/a 了/u 0/m ./w 1/m 厘米/q 。/w 变化/v 最为/d 明显/a 的/u 是/vl 3/m ~/ws 6/m 岁/nt 的/u 儿童/n ，/w 由于/c 营养/n 摄/v 入/v 丰富/a ，/w 这个/r 年龄段/n 的/u 儿童/n ，/w 10/m 年内/nt 身高/n 增加/v 非常/d 明显/a 。/w 男孩/n 要/vu 比/p 10/m 年前/nt 平均/a 高/a 了/u 3/m 厘米/q 多/a ，/w 而/c 女孩子/n 要/vu 高/a 了/u 2/m 厘米/q 多/a 。/w 省/n 疾/n 控/v 中心/n 调查/v 的/u 数据/n 也/d 显示/v ，/w 7/m -/w 18/m 岁/nt 这个/r 年龄段/n 身高/n 要/vu 比/p 2002/m 年/nt 增加/v 不少/a 。/w -/w -/w 
 代/v 86/m GG/ws 征/v 友/n  好友/n GG/ws 86/m 年/nt 出生/v 在/p 小/a 城市/n 的/u 教师/n 公务员/n 家庭/n ，/w 工科/n 985/m 高校/j 硕士/n 毕业/v ，/w 目前/nt 是/vl 一家/mq 省级/n 事业单位/n 的/u 在编/v 职工/n 。/w 裸/x 高/a 171/m ，/w 长相/n 中等/a ，/w 喜欢/v 各种/r 体育活动/n （/w 羽毛球/n 网球/n 足球/n 爬山/v 环/n 湖/n 等等/u ）/w 。/w 希望/v 可以/vu 通过/p 小/a 百合/n 得到/v 一个/mq 彼此/r 了解/v 的/u 机会/n 。/w 理想/n 中/nd 的/u 你/r ：/w 1/m 、/w 善良/a ，/w 阳光/n 、/w 健康/a 2/m 、/w 在/p 南京/ns 工作/n 或/c 准备/v 在/p 南京/ns 工作/n 3/m 、/w 身高/n 最好/a 160/m 以上/nd ，/w 不要/vu 超重/v 。/w 3/m 、/w 86/m 或/c 86/m 以后/nt 出生/v 。/w 有意者/n 请/v 联系/v QQ/ws ：/w 2930355878/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w -/w -/w 
 替/v 88/m 年/nt 漂亮/a 妹子/n 征婚/v （/w 图/n ）/w &/w nbsp/ws ;/w  非/d 诚/a 绕道/v  此/r 女/f 概况/n ：/w     211/m 财经/j 大学/n 毕业/v ，/w 广州/ns 金融/n 企业/n 上班/v ，/w 已/d 在/p 广州/ns 按揭/n 买/v 房/n 。/w 身高/n 158/m ，/w 体重/n 90/m +/w ，/w 身体/n 健康/a ，/w 长相/n 甜美/a ，/w 略/d 文艺/n 。/w 如果/c 你/r 符合/v 以下/nd 条件/n ：/w 1/m 、/w 男/n ，/w 单身/n ，/w 净身/v 高/a 170/m 以上/nd 2/m 、/w 83/m 年/nt 以后/nt 生/v 3/m 、/w 本科/n 以上/nd 学历/n 4/m 、/w 身体/n &/w 形象/n 健康/a 5/m 、/w 最好/a 在/p 广州/ns 或/c 珠/x 三角/n 工作/n ，/w 收入/n 颇/d 丰/a ，/w 有/v 幽默感/n 。/w 6/m 、/w 渴望/v 最近/nt 1/m -/w 2/m 年/nt 结婚/v Please/ws  contact/ws ：/w QQ/ws ―/w ―/w 545590239/m -/w -/w 
 85/m 年/nt 国企/j 男/n 真/d 诚征/v 结婚/v 对象/n       每逢/v 佳节/n 陪/v 思亲/v ，/w 又是/vl 一/m 年/nt 中秋节/nt ，/w 每当/p 过节/v 或是/vl 周末/nt ，/w 总会/vu 感到/v 很/d 孤单/a ，/w 在/p 南京/ns 工作/n 7/m 年/nt 了/u ，/w 对/p 这个/r 城市/n 也/d 非常/d 熟悉/v ，/w 物质/n 虽然/c 满足/v 了/u ，/w 不至于/v 漂/v 着/u ，/w 但/c 心/n 感觉/v 还是/d 漂/v 在/p 外地/nl ，/w 不/d 知道/v 什么/r 时候/n 能/vu 碰到/v 另/r 一半/m ，/w 心/n 不/d 在/p 漂泊/v 。/w           简单/a 介绍/v 一下/mq 自己/r ：/w      85/m 年/nt 的/u ，/w 身高/n 173/m ，/w 体重/n 69/m kg/ws ,/w 家/n 是/vl 湖北/ns 的/u ，/w 动/v 车/n 3/m 个/q 半/m 小时/nt 到家/v ，/w 在/p 武汉/ns 读/v 的/u 书/n ，/w 南京/ns 没什么/i 同学/n ，/w 07/m 年/nt 本科/n 毕业/v 来/vd 南京/ns 工作/n ，/w 在/p 国企/j 电力/n 研究院/n 工作/n ，/w 现在/nt 在/p 南/nd 理工/j 读/v 在职/v 研究生/n ，/w 已/d 购/v 住房/n ，/w 一/m 年内/nt 有/v 结婚/v 计划/n ，/w 性格/n 内外/nd 都/d 有/v ，/w 喜欢/v 打/v 篮球/n ，/w 看/v 电影/n 。/w     希望/v 能/vu 找/v 一个/mq 自己/r 喜欢/v 的/u 人/n ，/w 一起/d 做/v 看/v 电影/n 、/w 一起/d 做/v 家务/n 、/w 一起/d 散步/v 、/w 周末/nt 一起/d 自/p 驾/v 出去/v 玩/v 。/w         对/p 另/r 一半/m 的/u 要求/v ：/w     身高/n 161/m 以上/nd ，/w 学历/n 本科/n 以上/nd ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 性格/n 好/a ,/w 大方/a 善良/a ，/w 有/v 女人味/n 。/w         如/v 有意/d 向/p ，/w 请/v 加/v qq/ws :/w 3818718/m ，/w 借/v 贵/a 版/n 人气/n ，/w 希望/v 能/vu 成功/a 。/w -/w -/w 
 87/m 男/n 征婚/v  南京/ns  根据/p 某人/n 要求/v ，/w 进行/v 了/u 修改/v ，/w 再/d 发/v 此/r 贴/v 基本/a 信息/n ：/w 山东/ns 人/n ，/w 靠近/v 江苏/ns ，/w 87/m 年/nt 2/m 月/nt 的/u ，/w 父母/n 开店/v ，/w 无/v 家庭负担/n 。/w 工科/n 博士/n 在读/v ，/w 同时/c 有/v 一/m 份/q 工作/n ，/w 身高/n 177/m 。/w 业余/n 爱好/n ：/w 喜欢/v 健身/v ，/w 游泳/v 等/u 。/w 休息/v 时/nt 喜欢/v 看/v 电影/n ，/w 听/v 音乐/n ，/w 看书/v ，/w 旅游/v 等/u 。/w 我/r 一直/d 相信/v 爱情/n ，/w 对/p 感情/n 认真/a ，/w 从来/d 都/d 是/vl 决定/v 开始/v 时/nt ，/w 就/d 期望/n 走到/v 最后/n ，/w 也许/d 有人/r 会/vu 问/v ，/w 面对/v 如此/r 优秀/a 的/u 女生/n ，/w 我/r 能/vu 给予/v 她/r 什么/r ，/w 我/r 的/u 回答/v 是/vl ，/w 我/r 会/vu 给予/v 她/r 我/r 全部/n 的/u 感情/n ，/w 一/m 份/q 幸福/a 完美/a 永不/d 背叛/v 的/u 婚姻/n 。/w 希望/v 另/r 一半/m ：/w 1/m ./w  身高/n 160/m 以上/nd ；/w 2/m ./w  学历/n 和/c 工作/n ，/w 对/p 这个/r 没有/v 要求/v ，/w 大专/n 什么/r 的/u 都/d 行/v ，/w 离/v 得/u 不要/vu 太/d 远/a ；/w 3/m ./w  年龄/nt ，/w 没/d 特别/d 要求/v ，/w 如果/c 真的/a 合适/a ，/w 比/p 我/r 大/a 1/m -/w 2/m 岁/nt 也/d 没问题/v ，/w 成熟/a 点/n 的/u 更/d 适合/v 结婚/v ；/w 4/m ./w  性格/n 不要/vu 太/d 古怪/a ，/w 便于/v 沟通/v 最好/a ，/w 喜欢/v 亲和/a 体贴/v 一点/mq 的/u MM/ws 联系/v 方式/n ：/w water/ws 8001/m @/w 126/m ./w com/ws ，/w 来信/v 请/v 附/v 照片/n ，/w 定会/vu 回复/v 并/c 交换/v 照片/n 。/w -/w -/w 
 帮/v GG/ws 征/v 友/n  简单/a 介绍/v 下/nd GG/ws 情况/n ，/w 83/m 的/u ，/w 177/m ，/w 本地/n 土著/n ，/w 在/p 事业单位/n 工作/n ，/w 父母/n 都/d 是/vl 公职/n 人员/n ，/w 母亲/n 已/d 退休/v ，/w 无/v 负担/v ，/w 市区/n 三/m 套/q 房子/n ，/w 南/nd 师/n 和/c 宁海/ns 的/u 学区/n 房/n ，/w 希望/v 女孩子/n 身高/n 不/d 低于/v 160/m ，/w 年龄/nt 差距/n 在/p 2/m -/w 6/m 岁/nt 之间/nd 在/p 南京/ns 工作/n 或者/c 在读/v 有意/d 在/p 南京/ns 发展/v ，/w 性格/n 温柔/a ，/w 16/m 年/nt 之前/nt 有/v 结婚/v 计划/n ，/w 有意/d 请/v 加/v 微/a 信/n zhanhun/ws 1900/m ※/w  修改/v :/w ．/w ybegt/ws  於/p  Sep/ws   7/m  13/m :/w 55/m :/w 11/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  180/m ./w 111/m ./w 234/m ./w 5/m 
 给/p 高中/j 闺/x 蜜/n 找到/v 他/r （/w 上海/ns ）/w  岁月/nt 静/a 好/a ，/w 我/r 只/d 想/v 和/c 你/r 静/a 静/a 的/u 手/n 牵手/v 走/v 下去/v 。/w 首先/d 祝/v 大家/n 中秋/nt 快乐/a ，/w 心想/v 事/n 成/v ！/w [/w :/w D/ws ]/w  高中/j 闺/x 蜜/n 个人/n 信息/n ：/w  1985/m 年/nt ，/w 射手/n 座/q ，/w 身高/n 164/m ，/w 体重/n 50/m kg/ws ,/w  985/m 高校/j 本科/n 毕业/v ；/w  目前/nt 任职/v 沪/ns 外企/j 能源/n 行业/n ；/w 负责/v 企业/n 成本/n 控制/v 策略/n 管理/v ；/w 平时/nt 喜欢/v 电影/n ，/w 吉他/n ，/w 旅行/v ，/w 美食/n ，/w 偶尔/d 自己/r 下厨/v 烹饪/v 等/u 祖籍/n 江苏/ns ，/w 爷爷/n 辈/q 搬迁/v 到/v 上海/ns ，/w 故/c 家人/n 都/d 在/p 上海/ns 定居/v ；/w 普通/a 家庭/n ，/w 父母/n 均/d 已/d 退休/v ，/w 身体/n 健康/a 。/w 理想/n 男生/n ：/w  凡事/nl 淡然/a 处/n 之/u ，/w 知道/v 自己/r 想/v 要/vu 什么样/r 的/u 生活/n 和/c 追求/v 的/u 东西/n 。/w 善良/a ，/w 孝顺/v ，/w 有/v 责任感/n 和/c 上进心/n ；/w 联系/v 方式/n ：/w  2978278484/m  照片/n 可以/vu 私下/d 交换/v ，/w 各位/r 看官/n ，/w 辛苦/a 了/u 。/w 真诚/a 交友/v ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v 。/w 愿/vu 大家/n 都/d 可以/vu 找到/v 心目中/nl 的/u 他/r （/w 她/r ）/w 。/w -/w -/w 
 男/n 征/v 女/f 〔/w 坐标/n 南京/ns 〕/w  90/m 年/nt ，/w 江苏/ns ，/w 理工科/j ，/w 本校/n 硕士/n 毕业/v ，/w 在/p 南京/ns 某/r 设计院/n 工作/n 。/w 身高/n 174/m ，/w 看/v 着/u 有点/d 壮/a 有点/d 胖/a 。/w 五官/n 端正/v ，/w 长相/n 还/d 可以/vu 吧/u ，/w 偶尔/d 有点/d 自/p 恋/v 。/w QQ/ws 有/v 近期/nt 照片/n 。/w 思维/n 理性/a ，/w 家境/n 一般/a ，/w 独子/n ，/w 但/c 从小/d 独立/v 能力/n 很/d 强/a ，/w 近/a 两/m 年/nt 打算/v 在/p 南京/ns 买/v 房/n 。/w 走过/v 很多/a 城市/n 很多/a 地方/n ，/w 越来越/d 想/v 有/v 个/q 安稳/a 的/u 小家/n 。/w 性格/n 是/vl 两/m 面的/j ，/w 男人/n 在/p 外面/nd 风里/nl 来/vd 雨里/nl 去/v 拼搏/v ，/w 强势/n ，/w 但/c 希望/v 回到/v 家里/nl 能/vu 卸下/v 伪装/v 有/v 个/q 知/v 暖/a 知/v 冷/a 媳妇/n 小/a 窝/n 作为/v 后盾/n 。/w 有/v 过/u 两/m 次/q 简单/a 的/u 感情/n 经历/v ，/w 也/d 懂得/v 明白/a 了/u 很多/a 。/w 性格/n 好/a ，/w 对/p 感情/n 绝对/a 专一/a ，/w 懂/v 的/u 疼/a 女生/n ，/w 宠/v 女生/n ，/w 能/vu 给/p 女生/n 踏实/a 实在/d 。/w  希望/v 对方/n ：/w 家/n 是/vl 江苏/ns 的/u 或/c 附近/n 省份/n ，/w 89/m -/w 93/m 年/nt ，/w 本科/n 或/c 硕士/n ，/w 身高/n 157/m -/w 172/m ，/w 性格/n 随和/a 不/d 极端/a 。/w 可以/vu 小/a 作/v ，/w 可以/vu 懒/a ，/w 可以/vu 很/d 感性/n ，/w 但/c 要/vu 懂得/v 心疼/v 理解/v 对方/n 。/w 我/r 做饭/v ，/w 你/r 可以/vu 刷碗/v 最好/a 了/u 。/w 长相/n 60/m 分/v +/w ，/w 倾向/n 于/p 可爱/a 型/k 。/w 五官/n 端/v 着/u 看/v 着/u 舒服/a 。/w 虽然/c 过/u 着/u 简单/a 平凡/a 的/u 生活/n ，/w 但/c 两/m 个人/n 也/d 觉得/v 生活/n 很/d 快乐/a 。/w 即使/c 全世界/n 只有/c 对方/n 一/m 个人/n 就/d 够/v 了/u 。/w 写/v 的/u 比较/d 乱/a ，/w 希望/v 真心/n 可以/vu 从/p 普通/a 朋友/n 相互/d 了解/v 开始/v ，/w 看/v 缘分/n 吧/u 。/w 对待/v 感情/n 不/d 轻易/a 开始/v ，/w 不/d 轻易/a 放弃/v 。/w 站/v 内/nd 或/c qq/ws  1115493787/m -/w 
 替/v 89/m 妹/n 纸/n 征/v 友/n ―/w ―/w 杭州/ns  MM/ws 是/vl 89/m 年/nt 的/u ，/w 本/r 硕/x 均/d 毕业/v 于/p 中国人民大学/ni ，/w 商/n 科/n ，/w 目前/nt 就职/v 于/p 浙江省/ns 某/r 事业单位/n ，/w 在/p 杭州/ns 。/w 性格/n 温柔/a 、/w 积极/a 向上/v ，/w 爱好/n 日本/ns 动/v 漫/v ，/w 还/d 自学/v 了/u 日语/n 考出/v 了/u 一级/mq 。/w 此/r 姑娘/n 最大/a 的/u 硬伤/n 是/vl 身高/n ，/w 172/m ，/w 直接/a 导致/v 很多/a 男士/n 望而却步/i 。/w MM/ws 希望/v 那个/r 他/r 身高/n 在/p 175/m 以上/nd ，/w 学历/n 本科/n 以上/nd ，/w 工作/n 稳定/a 不要/vu 长期/nt 出差/v ，/w 性格/n 阳光/n ，/w 无/v 不良/a 嗜好/n 。/w 有意者/n 请/v 站/v 内/nd 我/r ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v -/w -/w 
 问/v 个/q 问题/n  为什么/r 不/d 来/vd 百年/nt 好/a 合/v 征/v 友/n 啊/e https/ws :/w //w //w bbs/ws ./w sjtu/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w bbstcon/ws ,/w board/ws ,/w LoveBridge/ws ,/w reid/ws ,/w 1410182481/m ./w html/ws -/w -/w 
 84/m 年/nt 的/u 老/a 男孩/n ，/w 征/v 女友/n      小弟/n ，/w 借用/v 师兄/n 姐姐/n 的/u 号/n ，/w 来/vd 此/r 诚意/n 征/v 友/n 。/w         关于/p 我/r ，/w 84/m 年/nt ，/w 老家/n 河北/ns 衡水/ns ，/w 现在/nt 在/p 南京/ns 工作/n 。/w 身高/n 175/m 。/w     爱好/n 打/v 打/v 乒乓/o 、/w 羽毛球/n 。/w 看/v 看书/v 。/w         之前/nt 在/p 论坛/n 征/v 过/u ，/w 那时/r 还/d 在/p 东南/nd 读书/v 。/w    不想/v 一/m 个人/n 单/a 着/u ，/w 遇到/v 的/u 人/n 不是/vl 不/d 适合/v 自己/r ，/w 就是/d 自己/r 不/d 适合/v 别人/r 。/w 漫漫/a 路/n ，/w 继续/v 寻找/v 吧/u 。/w     我/r 的/u qq/ws 号码/n ：/w 527614504/m  就/d 请/v 有意/d 的/u 朋友/n 加/v 我/r 的/u 号码/n ，/w 由于/c 是/vl 借用/v 别人/r 的/u 账号/n ，/w 所以/c 可能/vu 不会/vu 经常/d 登录/v 这个/r 论坛/n 。/w 谢谢/v 包容/v 谅解/v 。/w -/w -/w 
 90/m 年/nt 男/n 征/v 女/f ，/w @/w 杭州/ns  帮/v 弟弟/n 征/v ：/w    老家/n ：/w 浙东/nl 某/r 县/n ，/w 农村/n    南/nd 某/r 高校/j 本科/n 毕业/v ，/w 杭州/ns ，/w 银行/n 工作/n ，/w 净身/v 高/a 170/m ，/w 无/v 房/n 无/v 车/n ，/w 有/v 能力/n 买/v 房/n 但/c 需要/v 按揭/n 。/w       性格/n 阳光/n 稳重/a ，/w 最大/a 的/u 爱好/n 应该/vu 是/vl 锻炼/v 吧/u （/w O/ws (/w ∩/w _/w ∩/w )/w O~/ws ，/w 应该/vu 叫/v 形/n 意/n 拳/n 吧/u ，/w MM/ws 们/k 不要/vu 觉得/v 是/vl 老头/n 的/u 爱好/n ，/w 要不然/c 我/r 就/d 坑/n 弟/n 了/u ）/w ，/w 生活/n 能/vu 自理/v （/w 自己/r 做饭/v 把/p 自己/r 喂饱/v 没问题/v ，/w 个人/n 卫生/n 很/d 注意/v ，/w 从小/d 就/d 自己/r 洗/v 衣服/n ，/w 看/v 他/r 工作/n 这/r 两/m 年/nt 一/m 个人/n 在/p 杭州/ns ，/w 自己/r 生活/n 打理/v 得/u 还是/d 蛮/d 好/a 的/u 。/w ）/w ，/w 不/d 抽烟/v 不/d 酗酒/v 无/v 不良/a 嗜好/n ，/w 没/d 谈/v 过/u 恋爱/v ，/w 生活/n 圈子/n 简单/a ，/w 就是/d 同事/n 家人/n 同学/n 。/w       希望/v 她/r ，/w 本科/n 以上/nd ，/w 其他/r 看/v 得/u 顺眼/a 、/w 相处/v 舒服/a 就/d 行/v （/w 他/r 的/u 原话/n ）/w       我/r 也/d 想不到/v 还要/v 说/v 什么/r 了/u ，/w 有意/d 的/u 你们/r 自己/r 聊/v 吧/u ，/w    他/r 的/u 邮箱/n wuleyuan/ws 1990/m @/w 163/m ./w com/ws    作为/v 家人/n ，/w 就是/d 希望/v 他/r 过/u 得/u 开心/a ，/w 希望/v 早日/d 听到/v 你们/r 的/u 好消息/n ，/w 姐姐/n 只能/vu 送/v 你们/r 到/v 这里/r 了/u 。/w   钱包/n 里/nd 放/v 着/u 的/u 证件/n 照/p ：/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w IMAG/ws 1555/m ./w jpg/ws 没/d 找到/v 好/a 的/u 单人/n 照/p ，/w 最近/nt 跟/p 我/r 家/n 宝宝/n 拍/v 了/u 几/m 张/q ，/w 大概/d 看/v 看/v 吧/u http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w mmexport/ws 1405755883790/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w IMAG/ws 1563/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 替/v 89/m mm/ws 挂牌/v  MM/ws 89/m 年/nt 2/m 月/nt 的/u ，/w 金陵/ns 学院/n 本科/n ，/w 徐州/ns 人/n ，/w 南京/ns 工作/n ，/w 性格/n 属于/v 乐观/a 开朗/a 比较/d 能/vu 聊/v 的/u 那/r 种/q ，/w 喜欢/v 看/v 电影/n 逛街/v 旅游/v ，/w 比较/d 平凡/a 的/u 爱好/n 。/w 身高/n 162/m ，/w 微胖/a ，/w 上/nd 个/q 最近/nt 的/u 照片/n ，/w 更/d 多/a 的/u 以后/nt 看/v qq/ws 空间/n 吧/u ，/w 各位/r 轻拍/v 。/w 希望/v 对方/n ：/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 88/m 年/nt 以前/nt ，/w 思想/n 成熟/a ，/w 做/v 事/n 稳重/a 的/u ，/w 要/vu 在/p 苏南/ns 一带/n 发展/v 的/u （/w 徐州/ns 也好/u ）/w ，/w 最近/nt 两/m 年/nt 有/v 结婚/v 打算/v 的/u ；/w 经济/n 方面/n 希望/v 两/m 家/n 能/vu 有/v 能力/n 买/v 房/n 安定/a 的/u 吧/u ；/w 最/d 重要/a 还是/d 要/vu 乐观/a 开朗/a 能/vu 聊/v 的/u 来/vd 的/u 。/w 留/v 个大/v 号/n qq/ws ：/w 461248007/m       加/v 时/nt 请/v 注明/v ：/w 小/a 百合/n 。/w 希望/v 没有/v 诚意/n 的/u 就/d 不要/vu 加/v 了/u 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 0071410229329/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 老大不小/i ，/w 为/vl 自己/r 勇敢/a 真诚/a 一/m 次/q （/w 85/m 女/f 征/v 男/n ）/w  年纪/nt 确实/d 老大不小/i 了/u ，/w 虽然/c 心态/n 上/nd 一直/d 比较/d 年轻/a ，/w 但/c 这/r 不能/vu 成为/v 逃避/v 的/u 理由/n 和/c 借口/n ，/w 所以/c ，/w 借/v 此/r 宝地/n ，/w 鼓起/v 从头/d 到/v 脚/n 的/u 勇气/n ，/w 为/vl 自己/r 真诚/a 一/m 回/v 。/w 先/d 说说/v 自己/r 。/w 生理/n 状况/n ：/w 85/m 年/nt ，/w 29/m 周岁/nt ，/w 马上/d 迈进/v 30/m 的/u 大门/n 了/u ，/w 有点/d 汗滴/n 滴/v 的/u 。/w 独生女/n ，/w 162/m 高/a ，/w 100/m 重/a 吧/u 。/w 长相/n 自己/r 不好/a 评价/v ，/w 书生气/n 重/a 些/q ，/w 戴/v 眼镜/n ，/w 肯定/v 不是/vl 小/a 恐龙/n 。/w 附加/v 状况/n ：/w 本校/n 文科/n 本/r 硕/x ，/w 目前/nt 市级/n 小/a 公务员/n 一/m 枚/q ，/w 周边/nd 省/n 人/n ，/w 小康/n 家庭/n ，/w 有/v 小/a 小/a 公寓/n 一/m 间/n ，/w 四/m 轮/n 小车/n 一/m 辆/q 。/w 性格/n 等/u ：/w 比较/d 开朗/a ，/w 生人/n 不/d 爱/v 说话/v ，/w 熟/a 了/u 基本/a 就是/d 女/f 神经病/n 一个/mq 。/w 喜欢/v 小孩/n ，/w 喜欢/v 小/a 狗/n 小/a 猫/n 小/a 刺猬/n 啥/r 的/u ，/w 喜欢/v 做饭/v ，/w 喜欢/v 家务/n ，/w 喜欢/v 烘焙/v ，/w 喜欢/v 养花/v 养/v 草/n 。/w 对/p 感情/n 稍微/d 有些/m 理想化/v ，/w 也/d 一直/d 在/p 调整/v 中/nd ，/w 知道/v 太/d 理想化/v 不是/vl 啥/r 好事/n 。/w 希望/v MR/ws  R/ws ：/w 年纪/nt 相当/d ，/w 或/c 稍/d 大/a 一些/m ，/w 本地/n 稳定/a 工作/n ，/w 有/v 一定/d 经济基础/n ，/w 有点/d 感情/n 经历/v 懂得/v 珍惜/v ，/w 172/m 以上/nd ，/w 体型/n 适中/a ，/w 长相/n 正常/a ，/w 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 不/d 夹生/a 不/d 傲/a 娇/a 不/d 木头/n ，/w 对/p 感情/n 有/v 要求/v ，/w 不/d 仅仅是/v 只/d 想/v 找/v 个人/n 结婚/v 。/w 第一次/mq 来/vd ，/w 也/d 不/d 造/v 这样/r 写/v ，/w 会/vu 不会/vu 被/p 喷/v 死/v ，/w 还/d 望/v 看/v 在/p 大龄/n 师姐/n 的/u 份上/n ，/w 口/n 下/nd 留情/v 。/w 站/v 内/nd ，/w 来信/v 必/d 回/v 。/w 谢谢/v 大家/n 。/w -/w -/w 
 [/w 代征/v ]/w 真诚/a 寻觅/v 女友/n  以下/nd 为/vl 其/r 原文/n ，/w 请勿/d 联系/v 此/r ID/ws ，/w 谢谢/v ！/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w -/w 简单/a 介绍/v 下/nd 自己/r ：/w 基本/a 情况/n ：/w 86/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 182/m ，/w 有些/m 壮/a 但/c 不/d 胖/a ，/w 有人/r 喊/v 我/r “/w 壮/a 壮/a ”/w ，/w 但/c 基本/a 不予/v 理会/v ，/w 呵呵/o 。/w 现在/nt 东南/nd 大学/n 四/m 牌楼/n 校区/n 读/v 博士/n 三/m 年级/n ，/w 工科/n 。/w 性格/n 方面/n ：/w 开朗/a ，/w 洒脱/a ，/w 像/v 风/n 一样/a 自由/a ，/w 喜欢/v 无拘无束/i ，/w 且/c 尊/v 礼法/n ，/w 守/v 规矩/n 。/w 追求/v 积极/a 向上/v 的/u 生活/n 。/w 兴趣/n 方面/n ：/w 酷爱/v 古典音乐/n ，/w 喜欢/v 艺术/n ，/w 能/vu 演奏/v 几/m 件/q 乐器/n ，/w 可以/vu 唱/v KTV/ws ；/w 喜欢/v 运动/n ，/w 打/v 了/u N/ws 年/nt 的/u 篮球/n ，/w 踢/v 了/u N/ws 年/nt 的/u 足球/n ，/w 打/v 了/u 2/m 年/nt 的/u 羽毛球/n ；/w 喜欢/v 旅行/v ，/w 走过/v 不少/a 地方/n ，/w 梦想/v 着/u 能够/vu 环游/v 世界/n 。/w 未来/nt 规划/n ：/w 今后/nt 会/vu 找/v 一/m 份/q 自己/r 所/u 学/v 相关/v 的/u 工作/n ，/w 因为/c 还/d 比较/d 喜欢/v 自己/r 的/u 专业/n 。/w 基本/a 定/v 在/p 了/u 金陵/ns 城/n ，/w 因/c 其/r 有种/v 独特/a 的/u 魅力/n 吸引/v 着/u 我/r ，/w 当然/d 今后/nt 的/u 去向/n 也/d 要/vu 和/c 另/r 一半/m 商定/v 。/w 期待/v 的/u 你/r ：/w 希望/v 你/r 善解人意/i ，/w 温婉/a 可人/a ，/w 有/v 气质/n ，/w 不/d 求/v 惊/v 艳/a 妩媚/a 。/w 相比/v 于/p 牡丹花/n ，/w 个人/n 更/d 倾向/n 于/p 出水芙蓉/i 。/w 年龄/nt 不要/vu 比/p 我/r 大/a ，/w 也/d 不要/vu 比/p 我/r 小/a 4/m 岁/nt 以上/nd 。/w 以/p 真诚/a 交往/v 为/vl 目的/n ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w 如果/c 你/r 觉得/v 我/r 还/d 算/v 靠/v 谱/n ，/w 请/v 联系/v 我/r 吧/u ，/w qq/ws 542510092/m ./w 祝/v 我们/r 好运/n 。/w Waiting/ws  for/ws  you/ws ！/w -/w -/w 
 86/m 年/nt 女生/n 征婚/v  86/m 年/nt 南京/ns 女生/n ，/w 南京/ns 大学/n 硕士/n 毕业/v ，/w 身高/n 165/m cm/ws ，/w 性格/n 开朗/a ，/w 现/v 为/vl 南京/ns 某/r 三/m 甲/n 医院/n 医生/n ，/w 寻/v 靠/v 谱/n 有缘/v 男生/n ，/w 身高/n 172/m 以上/nd ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 南京/ns 有/v 婚/x 房/n ，/w 有意/d 私/n 信/n 。/w qq/ws  2047164373/m  
 征/v 女友/n 在/p 金陵/ns 共度/v 余生/n  秋天/nt 到了/v ，/w 依然/d 向往/v 爱情/n ，/w 希望/v 找/v 个/q 谈得来/v 的/u 朋友/n 在/p 金陵/ns 共度/v 余生/n 。/w 简单/a 介绍/v 下/nd 自己/r ：/w 男/n ，/w 本省/n 人/n ，/w 定居/v 在/p 南京/ns ，/w 熟悉/v 金陵/ns 城/n ，/w 去过/v 中山陵/n 和/c 玄武/n 湖/n 。/w 年龄/nt 28/m 岁/nt ，/w 属/v 兔/n 的/u 。/w 个子/n 接近/v 一/m 米/q 八/m ，/w 离/v 胖/a 不远/a ，/w 但/c 勉力/v 维持/v 住/v 体型/n 和/c 体格/n 。/w 本科/n 重点/n 大学/n ，/w 当然/d 被/p 南/nd 大/a 爆/v 得/u 渣/x 都/d 不/d 剩/v 。/w 一/m 份/q 简单/a 的/u 工作/n 养活/v 自己/r ，/w 再/d 养活/v 一/m 人/n 也/d 没问题/v 。/w 幼时/nt 家教/n 甚/d 严/a ，/w 长大/v 自由/a 飞翔/v ，/w 现/v 家里/nl 已/d 无力/v 管教/v ，/w 和睦相处/i 。/w 生性/n 随和/a ，/w 易于/v 相处/v ，/w 重/a 情义/n 。/w 但/c 也/d 有些/m 个性/n 缺点/n ，/w 知错/v 就/d 改/v 。/w 爱好/n 的/u 东西/n 挺/d 多/a ，/w 什么/r 都/d 愿意/vu 尝试/v 尝试/v 。/w 但/c 也/d 有些/m 偏爱/v ，/w 比如/c ，/w 我/r 是/vl 一/m 名/n 足球/n 大师/n ；/w 喜欢/v 吃/v 辣/a 吃/v 火锅/n ，/w 秋冬/nt 吃/v 羊/n 汤/n 。/w 能/vu 抽烟/v 、/w 能/vu 喝酒/v 、/w 能/vu 干活/v 也好/u 享乐/v ，/w 能/vu 节约/v 也/d 敢/vu 挥霍/v …/w …/w 但/c 我/r 知道/v 我/r 是/vl 个/q 好/a 同志/n 。/w 希望/v 你/r ：/w 女/f 。/w 有/v 女人味/n 。/w 人/n 最好/a 在/p 南京/ns 。/w 家/n 是/vl 江苏/ns 的/u 最好/a 。/w 为人/n 和/c 我/r 一样/a 是/vl 个/q 好/a 同志/n ，/w 重/a 感情/n 。/w 容貌/n 6/m 分/v 起/v 。/w 谢谢/v ！/w 身高/n 165/m 起/v ，/w 不要/vu 胖/a 。/w 不要/vu 比/p 我/r 大/a ，/w 年轻/a 一些/m 最好/a 。/w 最小/a 能/vu 接受/v 22/m 岁/nt 。/w 聪明/a 一些/m 最好/a ，/w 偏/a 好学/v 霸/n 。/w 当然/d ，/w 谁/r 都/d 知道/v ，/w 这些/r 标准/n 也就是说/c 说/v 而已/u 。/w 请/v 搜索/v hsiao/ws _/w mu/ws 加/v 我/r 的/u 微/a 信/n ，/w 诚意/n 征/v 友/n ，/w 以礼相待/i 。/w 同学/n 好友/n 红包/n 已/d 出/vd 掉/v 上万/m ，/w 待/v 缘分/n 定/v ，/w 凑/v 个/q 几/m 桌/n 谢/v 友/n 宴/n 没问题/v 。/w -/w -/w 
 代/v 友/n 发/v 帖/n ：/w 88/m 年/nt 女/f 征/v 男/n （/w 不要/vu 异地/n ）/w  女/f ：/w 88/m 年/nt 离异/v ，/w 硕士/n ，/w 身高/n 163/m ，/w 身材/n 匀称/a 、/w 长相/n 清秀/a 、/w 性格/n 温和/a ，/w 在/p 鼓楼/n 一家/mq 国企/j 上班/v ，/w 年收入/n 12/m W/ws +/w ,/w 父母/n 公务员/n 。/w 所在地/n ：/w 南京/ns 。/w （/w 因为/c 长期/nt 异地/n ，/w 感情/n 淡/a 了/u 离/v 的/u ，/w 所以/c 不要/vu 异地/n 的/u ）/w 寻/v ：/w 80/m 后/nd 暖/a 男/n ，/w 未婚/v 离异/v 都/d 可以/vu 。/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 家庭出身/n 差距/n 不太/d 大/a ，/w 父母/n 通情达理/n 。/w 所在地/n ：/w 南京/ns 。/w （/w 和/c 她/r 沟通/v 过/u ，/w 她/r 不/d 需要/v 对方/n 多么/d 优秀/a ，/w 有/v 爱心/n 、/w 适合/v 过日子/v 的/u 、/w 懂事/v 的/u 、/w 会/vu 心疼/v 她/r 、/w 对/p 她/r 的/u 父母/n 关心/v 和/c 尊重/v 的/u 就/d 可以/vu ）/w 她/r 的/u qq/ws ：/w 2540784933/m -/w -/w 
 88/m 年/nt 女/f 征/v 男/n  帮/v 朋友/n 征婚/v ，/w  朋友/n ：/w 88/m 年/nt 生/v ，/w 家乡/n 是/vl 江苏/ns 盐城/ns 的/u ，/w 现/v 马鞍山/ns 也/d 有/v 住所/n 地/u ，/w 家中/nl 排行/n 老三/n ，/w 174/m cm/ws ，/w 10/m 年/nt 本科/n 毕业/v ，/w 现在/nt 从事/v 销售/v 工作/n ，/w 工作/n 收入/n 稳定/a ，/w 上班/v 时间/n 自由/a ，/w 父亲/n 做/v 生意/n ，/w 母亲/n 全职/n 太太/n ，/w 且/c 父母/n 很/d 开明/a ，/w 平时/nt 除了/p 工作/n 喜欢/v 旅游/v ，/w 喜欢/v 整理/v ，/w 人/n 很/d nice/ws ，/w 性格/n 很/d 小/a 女人/n ，/w 长/a 得/u 成熟/a 甜美/a ，/w 长发/n ，/w 就是/d 身高/n 太/d 高/a 了/u 。/w 希望/v 找到/v 的/u 另/r 一半/m 要求/v 如下/v ：/w 1/m 、/w 本科/n ，/w 江苏/ns 人/n 或/c 周边/nd 城市/n ，/w 身高/n 180/m cm/ws 以上/nd ，/w 年龄/nt 是/vl 三十/m 岁/nt 左右/n ；/w 2/m 、/w 工作/n 稳定/a ，/w 家庭/n 和睦/a ，/w 内心/n 阳光/n ，/w 性格/n 稳重/a ，/w 乐观/a 积极/a 且/c 孝顺/v ；/w 3/m 、/w 已经/d 在/p 南京/ns 定居/v ；/w 4/m 、/w 本着/p 坦诚/a 第一/m ，/w 缘分/n 第二/m 的/u 原则/n ，/w 有意/d 愿者/n 可/vu 加/v qq/ws 1098624618/m （/w 朋友/n 的/u QQ/ws ）/w ，/w 希望/v 加号/n 时/nt 也/d 简单/a 描述/v 下/nd 自己/r ，/w 否则/c 会/vu 拒绝/v 。/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v ~/ws -/w -/w 
 代/v 友/n 征/v 个/q mm/ws 回家/v  学长/n 本校/n 毕业/v 四/m 年/nt ，/w 87/m 年/nt ，/w 微胖/a 人士/n ，/w 在/p 某/r 知名/a 国企/j 企业/n 管理处/n 打杂/v ，/w 南京/ns 有/v 房/n 有/v 贷/v ，/w 为人/n 爽朗/a 大方/a ，/w 不/d 喜/v 宅/n ，/w 望/v 各位/r mm/ws 抓住/v 机会/n 额/n ，/w 学长/n 微/a 信/n 控/v 大家/n 可/vu 加/v Neroyangy/ws 。/w ※/w  修改/v :/w ．/w NeroreN/ws  於/p  Sep/ws  11/m  15/m :/w 56/m :/w 29/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  218/m ./w 94/m ./w 114/m ./w 15/m 
 帮/v 88/m 闺/x 蜜/n 征/v 男友/n ，/w 苏州/ns //w 合肥/ns 优先/v 考虑/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w cll/ws ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w cll/ws 1/m ./w tif/ws 姑娘/n 88/m 年/nt ，/w 今年/nt 硕士/n 毕业/v ，/w 理性/a 的/u 文科/n 女/f ~/ws 身高/n 162/m ,/w 独生女/n ，/w 目前/nt 在/p 苏州/ns 某/r 事业单位/n 工作/n ，/w 书香门第/n （/w 爸爸/n 是/vl 老师/n 啦/u ）/w 老家/n 安徽/ns 合肥/ns ~/ws 妹子/n 平时/nt 喜欢/v 花花草草/n 的/u ，/w 很/d 懂/v 生活/n ，/w 写/v 得/u 一手/d 漂亮/a 的/u 毛笔字/n ，/w 喜欢/v 看/v 一些/m 文学/n 、/w 艺术/n 类/n 书籍/n 。/w 妹子/n 性格/n 不错/a ，/w 温和/a 大方/a 又/d 不失/v 自己/r 的/u 性情/n 。/w 经过/p 对/p 妹子/n 的/u 反复/d 询问/v ，/w 对象/n 的/u 要求/v 综合/v 整理/v 为/vl 下/nd ：/w 年龄/nt 相仿/v ，/w 最好/a 比/p 妹子/n 大/a 一/m 两/m 岁/nt ，/w 当然/d 你/r 要是/c 觉得/v 你/r 够/v 成熟/a 也/d 可以/vu ~~/ws 性格/n 要好/a ，/w 不要/vu 太/d 闷/a ，/w 稳重/a 踏实/a ，/w 有/v 责任感/n ，/w 在/p 苏州/ns 或/c 合肥/ns 工作/n 的/u 优先/v 。/w ）/w 。/w 大致/d 就是/d 这样/r ，/w 有意者/n 站/v 内/nd 联系/v 。/w 考虑/v 了/u 一下/mq ，/w 还是/d 上/nd 图/n 吧/u ，/w 希望/v 大家/n 勿/d 喷/v 哦/e 。/w     妹子/n 真心/n 不错/a ，/w 单身/n 的/u 帅哥/n 不要/vu 错过/v 哟/e 。/w -/w -/w 
 有/v 重庆/ns 的/u 吗/u  有/v 一/m 好朋友/n ，/w 重庆/ns 人/n ，/w 男/n ，/w 88/m 年/nt 的/u ，/w 身高/n 175/m cm/ws ，/w 66/m Kg/ws 去年/nt 本校/n 硕士/n 毕业/v ，/w 目前/nt 在/p 南京/ns 一/m 国企/j 上班/v ，/w 为人/n 诚恳/a ，/w 踏实/a 、/w 认真/a ，/w 有/v 担当/v ，/w 爱好/n 跑步/v 、/w 篮球/n 、/w 徒步/v 等/u 。/w 希望/v 能/vu 认识/v 老乡/n 妹/n 纸/n ，/w 在校/v 或/c 已/d 工作/n 都/d 行/v ，/w 希望/v 一起/d 在/p 宁/d 发展/v 或/c 回家/v 发展/v 都/d 可/vu 。/w 朋友/n 不/d 知道/v 能不能/i 认识/v 到/v 老乡/n ，/w 所以/c 让/p 帮忙/v 先/d 问/v 问/v ，/w 有意者/n 可/vu 站/v 内/nd ，/w 然后/c 进一步/v 了解/v ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 待/v 靠/v 谱/n GG/ws 征/v MM/ws -/w 南京/ns  87/m 年/nt ，/w 江苏/ns 南通/ns 人/n ，/w 本校/n 本/r 硕/x 毕业/v ，/w 在/p 南京/ns 做/v IT/ws 工作/n ，/w 工作/n 比较/d 稳定/a ，/w 平常/a 加班/v 较/d 多/a ，/w 一/m 年/nt 陆陆续续/i 出差/v 有/v 1/m ~/ws 2/m 个/q 月/nt 。/w 身高/n 180/m ，/w 体重/n 140/m 左右/n 。/w 长相/n 算/v 对得起/v 观众/n 吧/u 。/w 性格/n 大部分/n 时候/n 比较/d 独立/v ，/w 在/p 喜欢/v 的/u 人/n 面前/nd 也/d 会/vu 偶尔/d 撒/v 个/q 娇/a ，/w 像/v 个/q 孩子/n 一样/a （/w 男人/n 嘛/u ，/w 永远/d 都/d 是/vl 孩子/n 的/u 性格/n ）/w 。/w 平时/nt 比较/d 爱好/n 整洁/a ，/w 经常/d 打扫/v 卫生/n ，/w 周末/nt 也/d 会/vu 做/v 些/q 拿手/a 小菜/n 。/w 感情/n 经历/v 简单/a ，/w 爱情/n 观/v 一直/d 都/d 是/vl 不/d 以/p 结婚/v 为/vl 目的/n 的/u 恋爱/v 都/d 是/vl 耍流氓/v 。/w  希望/v 对方/n ：/w 家/n 也是/vl 江苏/ns 的/u 或/c 附近/n 省份/n ，/w 比/p 自己/r 小/a 就/d 可以/vu ，/w 本科/n 以上/nd ，/w 身高/n 160/m 以上/nd ，/w 性格/n 稍/d 活泼/a 点/n 的/u 。/w 长相/n 倾向/n 于/p 五官/n 端/v 着/u 看/v 着/u 舒服/a ，/w 体型/n 偏好/v 匀称/a 的/u 。/w 写/v 的/u 比较/d 乱/a ，/w 希望/v 真心/n 可以/vu 从/p 普通/a 朋友/n 相互/d 了解/v 开始/v ，/w 看/v 缘分/n 吧/u 。/w 微/a 信/n ：/w FerdinandNJU/ws -/w -/w -/w -/w 
 替/v 聋哑/a 的/u 弟弟/n 征婚/v  先/d 说/v 下发/v 这个/r 帖子/n 的/u 意义/n ：/w 因为/c 残疾人/n 尤其/d 是/vl 聋哑人/n 的/u 世界/n 和/c 我们/r 正常人/n 有/v 一定/d 的/u 区别/v ，/w 人际/nl 圈/n 也/d 小/a ，/w 还/d 会/vu 受到/v 父母/n 的/u 影响/v 。/w 婚嫁/n 这/r 种/q 事情/n ，/w 本来/d 残疾人/n 相对/a 就/d 少/a ，/w 适龄/a 的/u 更/d 少/a 了/u ，/w 发/v 这个/r 帖子/n 也/d 只是/d 想/v 扩散/v 下/nd 影响/v ，/w 各位/r 网友/n 身边/nl 如果/c 有/v 条件/n 差不多/a 的/u ，/w 还/d 望/v 能/vu 和/c 我/r 联系/v ，/w 成就/n 一/m 段/q 好/a 姻缘/n 。/w 先/d 说下/v 我/r 弟弟/n 的/u 情况/n ：/w 88/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 178/m ，/w 体重/n 现在/nt 70/m -/w 75/m KG/ws 左右/n ，/w 因为/c 小时候/nt 注射/v 硫酸/n 庆/x 大/a 霉/n 素/n 过量/v ，/w 导致/v 中/nd 毒性/n 耳聋/v ，/w 直接/a 导致/v 成为/v 了/u 哑巴/n 。/w 但是/c 他/r 从小/d 就/d 很/d 聪明/a ，/w 也/d 很/d 懂事/v ，/w 很/d 喜欢/v 读书/v ，/w 去年/nt 从/p 北京/ns 一个/mq 残疾人/n 大学/n 本科/n 计算机/n 专业/n 毕业/v ，/w 本来/d 是/vl 要/vu 在/p 外地/nl 工作/n 的/u ，/w 后来/nt 家人/n 不/d 放心/v 残疾人/n 在外/v 。/w 目前/nt 在/p 家乡/n 沭阳/ns 的/u 一个/mq 乡镇/n 从事/v 打印/v 厂/n 计算机/n 日常/a 维护/v 工作/n 。/w 家庭/n 情况/n ：/w 我们/r 的/u 家庭/n 是/vl 一个/mq 大家庭/n ，/w 在/p 沭阳/ns 的/u 农村/n ，/w 父亲/n 有/v 稳定/a 工作/n ，/w 收入/n 在/p 当地/n 属于/v 中/nd 上/nd 水平/n ，/w 母亲/n 在家/v 务农/v 的/u 同时/c 也/d 做/v 一些/m 小/a 生意/n 。/w 姐弟/n 四/m 人/n 全部/n 大学/n 本科/n 毕业/v ，/w 姐姐/n 是/vl 小学/n 老师/n ，/w 我/r 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 妹妹/n 也是/vl 本科/n 毕业/v 之后/nt 直接/a 嫁人/v 了/u ，/w 目前/nt 三/m 人/n 都/d 已/d 成家/v 。/w 弟弟/n 是/vl 年纪/nt 最小/a 的/u ，/w 也是/vl 家里/nl 最/d 需要/v 照顾/v 的/u 男丁/n ，/w 因为/c 子女/n 长期/nt 读书/v ，/w 家庭负担/n 一直/d 很/d 重/a ，/w 然后/c 紧接着/v 姐姐/n 结婚/v ，/w 我/r 结婚/v ，/w 妹妹/n 结婚/v ，/w 最近/nt 才/d 好/a 一些/m 。/w 目前/nt ，/w 父母/n 在/p 当地/n 的/u 乡/n 城镇/n 中心/n 购买/v 了/u 一套/mq 门面/n 房/n ，/w 大约/d 120/m 平方/q 左右/n ，/w 上下/n 两/m 层/q ，/w 挑/v 高/a 4/m 米/q 5/m ，/w 这/r 是/vl 家庭/n 专门/a 为/vl 弟弟/n 的/u 家庭/n 将来/nt 从事/v 些小/a 生意/n 维持/v 生计/n 准备/v 的/u 。/w 并且/c ，/w 我们/r 作为/v 姐姐/n 、/w 哥哥/n 的/u ，/w 肯定/v 会/vu 对/p 弟弟/n 将来/nt 有/v 一定/d 的/u 帮助/v 。/w 将来/nt 生活/n 的/u 打算/v ：/w 作为/v 残疾人/n ，/w 首先/d 需要/v 考虑/v 的/u 肯定/v 是/vl 生活/n 的/u 问题/n ，/w 我/r 的/u 家庭/n 在/p 当地/n 属于/v 小康/n ，/w 父母/n 身体/n 也/d 很/d 健康/a ，/w 将来/nt 养老/v 的/u 负担/v 也/d 不大/a ，/w 成家/v 后/nd 父母/n 能够/vu 帮衬/v 做/v 很多/a 事情/n ，/w 相信/v 不会/vu 让/p 儿媳妇/n 吃苦/v 。/w 对/p 女方/n 的/u 几/m 点/n 希望/v ：/w 1/m 、/w 希望/v 能够/vu 适龄/a ，/w 如果/c 一定/d 要/vu 对/p 适龄/a 下/nd 个/q 定义/n ，/w 85/m -/w 94/m 吧/u 2/m 、/w 有/v 一定/d 的/u 残疾/n ，/w 如/v ，/w 手脚/n 不便/a 、/w 后天/nt 聋哑/a 等/u 。/w 但/c 最好/a 不是/vl 涉及/v 到/v 大脑/n 的/u 残疾/n ，/w 比如/c 智障/j ，/w 精神性/n 疾病/n 等等/u （/w 请/v 原谅/v 我们/r 对于/p 残疾/n 的/u 恐惧/v ，/w 我们/r 不/d 希望/v 弟弟/n 的/u 下一代/n 还是/d 残疾/n ）/w 3/m 、/w 不是/vl 说/v 包办婚姻/i ，/w 两/m 人/n 能/vu 顺利/a 的/u 沟通/v 交流/v ，/w 两/m 情/n 相悦/v 也/d 很/d 重要/a 。/w 4/m 、/w 补充/v 一点/mq ，/w 因为/c 我/r 的/u 家庭/n 也/d 只能/vu 算是/vl 小康/n ，/w 不是/vl 土豪/n ，/w 所以/c ，/w 指望/v 嫁/v 过来/vd 过上/v 少奶奶/n 的/u 生活/n 这/r 种/q 情况/n 估计/v 不太/d 可能/vu ，/w 但是/c 我们/r 会/vu 尽可能/d 让/p 你/r 或者/c 朋友/n 过上/v 在/p 当地/n 相对/a 体面/n 的/u 生活/n 。/w 希望/v 大家/n 能/vu 帮忙/v 扩散/v ，/w 并/c 与/c 我/r 联系/v ，/w QQ/ws ：/w 178044025/m ./w -/w -/w 
 90/m 年/nt 在校/v 工科/n 男/n 真诚/a 寻找/v 未来/nt 的/u 她/r  90/m 年/nt 研/v 二/m 在读/v 工科/n 男/n ，/w 非/d 典型/a 北方/nd 大汉/n ，/w 178/m cm/ws 62/m kg/ws ，/w 不/d 抽烟/v 不/d 喝酒/v 不/d 调皮/a 不/d 捣蛋/v ，/w 平日/nt 喜欢/v kk/ws 歌/n 踢/v 踢球/v ，/w 相信/v “/w 两/m 个人/n 的/u 世界/n ，/w 胜过/v 一/m 个人/n 的/u 天堂/n ”/w ，/w 希望/v 邂逅/v 那个/r 未来/nt 的/u 你/r ，/w 一路上/nl 有/v 你/r ，/w 一路上/nl 相伴/v 。/w 要求/v 不/d 高/a ，/w 90/m 后/nd ，/w 能/vu 聊/v 得/u 来/vd 。/w 虽/c 不/d 看/v 《/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 》/w ，/w 也/d 希望/v 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w QQ/ws :/w 1476118671/m 。/w -/w -/w ※/w  修改/v :/w ．/w xiaoniaoren/ws  於/p  Sep/ws   3/m  19/m :/w 50/m :/w 30/m  2014/m  修改/v 本文/n ．/w [/w FROM/ws :/w  172/m ./w 26/m ./w 17/m ./w 15/m 
 代/v 86/m 年/nt 师兄/n 真诚/a 寻找/v 另/r 一半/m  代/v 86/m 年/nt 师兄/n 征/v 女友/n ：/w 男/n ，/w 86/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 172/m ，/w 体重/n 130/m 左右/n ，/w 河南/ns 人/n ，/w 211/m 大学/n 硕士/n 毕业/v ，/w 现在/nt 南京/ns 一家/mq 医药/n 研发/v 公司/n 工作/n 。/w 长相/n 中等/a 偏/a 上/nd ，/w 可以/vu 进/v QQ/ws 空间/n 看/v 近期/nt 照片/n 。/w 家里/nl 父母/n 身体/n 健康/a ，/w 脾气/n 温和/a ，/w 还有/v 一个/mq 疼爱/v 自己/r 的/u 姐姐/n ，/w 已经/d 结婚/v ，/w 自己/r 性格/n 很/d 随和/a ，/w 想法/n 简单/a ，/w 对/p 复杂/a 的/u 人和/n 事/n 都/d 很/d 排斥/v 。/w 业余/n 喜欢/v 看书/v 和/c 锻炼/v 身体/n ，/w 看书/v 一般/a 偏向/v 历史/n 方面/n 。/w 平日/nt 生活/n 简单/a ，/w 会/vu 做/v 一些/m 家常菜/n 。/w 感情/n 经历/v 简单/a ，/w 工作/n 了/u 之后/nt 觉得/v 自己/r 比较/d 成熟/a ，/w 希望/v 在/p 南京/ns 找/v 一个/mq 比较/d 温柔/a 的/u 女生/n ，/w 主要/a 是/vl 温柔/a 一点/mq ，/w 对/p 刁蛮/a 型/k 的/u 无/v 感/v ，/w 本人/n 毕业/v 之后/nt 是/vl 一直/d 打算/v 在/p 南京/ns 发展/v 的/u ，/w 等/u 找到/v 对象/n 就/d 考虑/v 准备/v 买/v 房/n 。/w 对/p 另/r 一半/m 的/u 要求/v ：/w 86/m -/w 94/m 年/nt 出生/v 的/u ，/w 身高/n 不限/v ，/w 性格/n 开朗/a 一些/m ，/w 聊/v 得/u 来/vd 就/d 可以/vu ！/w  QQ/ws ：/w 740633573/m ,/w 这/r 是/vl 代发/v ，/w 站/v 内/nd 信/n 无法/d 回复/v ，/w 请/v qq/ws 联系/v 师兄/n 。/w 谢谢/v ！/w [/w :/w )/w ]/w -/w -/w 
 82/m 年/nt 技术/n 宅/n 男/n 征/v 女/f  他/r 是/vl 我/r 单位/n 同事/n ，/w 电/n 商/n 部/n 总监/n ，/w 82/m 年/nt 的/u ，/w 典型/a 的/u 技术/n 宅/n 男/n ，/w 扬州/ns 人/n ，/w 在/p 扬州/ns 有/v 房/n ，/w 南京/ns 暂/d 无/v 房产/n ，/w 一般/a 院校/n 本科/n 学历/n ，/w 身高/n 167/m 左右/n ，/w 人/n 很/d 实在/d 踏实/a ，/w 比较/d 内向/a 。/w 诚意/n 找/v 个/q 过日子/v 的/u 女孩/n ，/w 无/v 其他/r 硬性/a 要求/v 。/w 他/r QQ/ws 9444459/m   验证/v 小/a 百合/n -/w -/w 
 特地/d 发/v 帖/n 谢谢/v 各位/r 兄弟/n 姐妹/n      因为/c 我/r 的/u 弟弟/n 毕竟/d 是/vl 属于/v 特殊/a 人群/n ，/w 在/p 小/a 百合/n 这个/r 相对/a “/w 高大/a 上/nd ”/w 的/u 群体/n 里面/nd 也/d 属于/v 另类/n ，/w 所以/c ，/w 在/p 发/v 上面/nd 那个/r “/w 替/v 聋哑/a 的/u 弟弟/n 征婚/v ”/w 这个/r 帖子/n 之前/nt 也/d 思想斗争/v 了/u 很久/a ，/w 但是/c 弟弟/n 眼看/d 着/u 一天天/d 大/a 了/u ，/w 爸妈/n 为/vl 弟弟/n 的/u 婚事/n 也/d 很/d 发愁/v ，/w 想/v 想/v 还是/d 来/vd 碰/v 碰运气/v ，/w 但是/c ，/w 各位/r 的/u 回/v 帖/n 让/p 我/r 真心/n 的/u 感觉/v 到了/v 小/a 百合/n 的/u 温暖/a 。/w 混/v 百合/n 也/d 很/d 长/a 时间/n 了/u ，/w 特地/d 发/v 帖/n 表达/v 自己/r 心意/n 却/d 还是/d 第一次/mq ，/w 也许/d 不/d 符合/v 版/n 规/n ，/w 但是/c 请/v 允许/v 我/r 真心/n 的/u 说/v 一/m 声/n ：/w 谢谢/v 大家/n 。/w         弟弟/n 是/vl 很/d 好/a 的/u 一/m 个人/n ，/w 为人/n 老实/a ，/w 聪明/a 。/w 我/r 一直/d 觉得/v ，/w 他/r 要不是/c 因为/c 聋哑/a ，/w 一定/d 也/d 会上/nl 一/m 所/u 很/d 好/a 的/u 大学/n 。/w 如果/c ，/w 我们/r 的/u 家境/n 再/d 殷实/a 一些/m ，/w 从小/d 给/p 他/r 装/v 一个/mq 电子/n 耳蜗/n ，/w 他/r 的/u 人生/n 境遇/n 也许/d 会/vu 是/vl 另外/d 一个/mq 样子/n 。/w 但是/c ，/w 人生/n 没有/v 假如/c ，/w 也/d 没有/v 如果/c 。/w 从小/d ，/w 弟弟/n 很/d 喜欢/v 读书/v ，/w 虽然/c 由于/c 没有/v 语境/n ，/w 聋哑人/n 对于/p 语句/n 的/u 表达/v 和/c 正常人/n 有/v 一定/d 区别/v ，/w 但是/c 他/r 从来/d 没有/v 放弃/v 过/u 。/w 作为/v 沭阳/ns 县/n 少数/n 的/u 几个/mq 本科/n 毕业/v 的/u 聋哑人/n ，/w 没有/v 经历/v 过/u ，/w 常人/n 也许/d 很/d 难/a 理解/v 本科/n 毕业/v 对于/p 一个/mq 残疾人/n 背后/nl 的/u 艰辛/a ，/w 但是/c ，/w 我/r 理解/v 。/w 在/p 车站/n 经常/d 遇到/v 那/r 种/q 假装/v 乞讨/v 的/u 聋哑人/n ，/w 我/r 回去/vd 以后/nt 告诉/v 弟弟/n ，/w 告诉/v 他/r 哥哥/n 希望/v 你/r ：/w 一/m 是/vl 要/vu 做/v 一个/mq 诚实/a 的/u 人/n ，/w 不/d 偷/v 不/d 抢/v 不许/v 骗人/v ；/w 二/m 是/vl 不要/vu 对外/d 人/n 伸手/v ，/w 有/v 问题/n 告诉/v 哥哥/n ，/w 我们/r 一同/d 面对/v 。/w 但是/c 弟弟/n 到/v 今天/nt 为止/v ，/w 都/d 没有/v 主动/a 问/v 我/r 要/vu 过/u 钱/n ，/w 一直/d 在/p 努力/v 的/u 自食其力/i ，/w 希望/v 通过/p 自己/r 的/u 努力/v ，/w 实现/v 自己/r 的/u 人生/n 。/w 只是/d 这个/r 尔虞我诈/i 的/u 世界/n ，/w 正常/a 的/u 人/n 都/d 不/d 理解/v ，/w 更/d 何况/c 一个/mq 残疾人/n 。/w 被/p 骗/v 、/w 被/p 偷/v 过/u 的/u 他/r ，/w 我/r 只/d 希望/v 好人/n 有/v 好/a 报/n ，/w 希望/v 他/r 娶/v 一个/mq 两/m 情/n 相悦/v 的/u 弟/n 媳妇/n ，/w 能/vu 安安静静/a 的/u 在/p 小/a 城镇/n 平平静静/a 的/u 过完/v 弟弟/n 的/u 一生/nt 。/w     就/d 像/v 其中/nd 一个/mq 回/v 帖/n 说/v 的/u ，/w “/w 我/r 想/v 尽管/d 大家/n 给/p 赞/v 是/vl 好意/n ，/w 能/vu 给/p 牵线/v 啥/r 的/u 楼/n 主/n 会/vu 更/d 开心/a ”/w 希望/v 大家/n 能/vu 看/v 看/v 身边/nl 有/v 没有/v 这/r 种/q 残疾/n 的/u 朋友/n 或者/c 亲戚/n ，/w 毕竟/d 残疾人/n 的/u 婚嫁/n 在/p 中国/ns 的确/d 是/vl 很/d 成/v 问题/n 的/u ，/w 希望/v 大家/n 能/vu 一起/d 努力/v ，/w 成就/n 一/m 段/q 好/a 姻缘/n 。/w     最后/n ，/w 祝/v 大家/n 都/d 能/vu 找到/v 合适/a 的/u 意中人/n ，/w 成就/n 美好/a 姻缘/n 。/w -/w -/w 
 代/v 88/m 年/nt MM/ws 征/v 友/n -/w 南京/ns  以下/nd 是/vl MM/ws 自述/v 。/w 概况/n ：/w 88/m 年/nt ，/w 身高/n 160/m cm/ws  ，/w 体重/n 46/m kg/ws ，/w 本科/n 学历/n ，/w 工作/n IT/ws 程序员/n ，/w 居住地/n 南京市/ns  个人/n 照片/n :/w  见/v QQ/ws 背景/n 墙/n 照片/n （/w qq/ws 号/n ：/w 1976537273/m ）/w  性格/n 爱好/n :/w  性格/n 动静/n 皆宜/v ，/w 虽然/c 是/vl 程序员/n ，/w 但/c 并不/d 刻板/a ，/w 觉得/v 自己/r 还是/d 属于/v 比较/d 有趣/a 的/u 人/n ；/w 喜欢/v 旅游/v 、/w 散步/v 、/w 美食/n 、/w 漫画/n 、/w 听/v 音乐/n 等/u  家庭/n 背景/n :/w  父母/n 和善/a 好/a 相处/v ，/w 家境/n 还行/a 。/w  感情/n 经历/v ：/w 一/m 次/q ，/w 因/c 性格/n 原因/n 及/c 某些/r 价值观/n 不同/a 而/c 选择/v 分手/v MM/ws  想/v 说/v 的话/u ：/w 因为/c 身边/nl 的/u 男性/n 同事/n 及/c 友人/n 基本/a 结婚/v 或是/vl 有/v 女朋友/n 了/u ，/w 交际/v 圈子/n 有限/a ，/w 所以/c 在/p 百年/nt 好/a 合/v 发/v 帖/n  心目中/nl 理想/n 的/u GG/ws :/w  年龄/nt 最好/a 26/m -/w 32/m ，/w 身高/n 170/m +/w （/w 太/d 过/u 有/v 肉感/n 的/u 抱歉/v 了/u ）/w ，/w 未婚/v ，/w 学历/n 本科/n 或/c 以上/nd  ，/w 已/d 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 或/c 将要/vu 在/p 南京/ns 工作/n  ，/w 性格/n 善良/a ，/w 诚恳/a ，/w 乐观/a ，/w 有/v 幽默感/n 就/d 更/d 好了/e 有意者/n 请/v 将/d 基本/a 情况/n 介绍/v 发/v 邮件/n 至/v ：/w 1976537273/m @/w qq/ws ./w com/ws  来信/v 请/v 尽量/d 能/vu 附上/v 照片/n ，/w 谢谢/v  O/ws (/w ∩/w _/w ∩/w )/w O~/ws  PS/ws :/w 带人/v 发/v 帖/n ，/w 请/v 直接/a 联系/v 菇/n 凉/a 本人/n ，/w 勿/d 站/v 内/nd ！/w -/w -/w 
 一定/d 有/v 一/m 个人/n 不会/vu 是/vl 过客/n （/w 86/m &/w nbsp/ws ;/w  天/nt 秤/n 女/f ）/w  我/r 能/vu 想到/v 最/d 浪漫/a 的/u 事/n ，/w 就是/d 和/c 你/r 一起/d 手/n 挽手/v 背靠背/v ，/w 看/v 夕阳西下/i ./w ./w ./w 基本/a 情况/n ：/w 86/m 天秤座/n ，/w 净身/v 高/a ：/w 159/m cm/ws ，/w 身材/n 还/d 算/v 匀称/a   南/nd 大小/n 硕/x 一/m 枚/q  已经/d 在/p 南京/ns 工作/n 半年/nt 有余/v ，/w 工作/n 圈子/n 实在/d 太/d 小/a ―/w ―/w 喜欢/v 简单/a ，/w 但是/c 对/p 感情/n 绝对/a 不会/vu 将就/v 。/w 家庭/n ：/w 陕西/ns 人/n ，/w 非/d 独生子女/n ，/w 家庭/n 特别/d 和谐/a ，/w 无/v 负担/v 。/w 爱好/n ：/w 唱歌/v  乒乓球/n  跑步/v 工作/n ：/w 从事/v IT/ws 行业/n ，/w 目前/nt 比较/d 喜欢/v 自己/r 的/u 工作/n （/w 个人/n 一直/d 坚持/v 认为/v 健康/a 第一/m  家庭/n 第二/m  工作/n 第三/m 吧/u ）/w 。/w 生活/n ：/w 具有/v 良好/a 的/u 生活/n 习惯/n  积极/a 向上/v  性格/n 稍微/d 偏/a 外向/a  感情/n 经历/v 十分/d 简单/a 自我/r 评价/v ：/w 乐观/a 开朗/a ，/w 长相/n 算/v 不/d 上/nd 美女/n 也/d 不/d 丑/a 吧/u ，/w 自己/r 对/p 自己/r 是/vl 比较/d 满意/a 的/u ；/w 比较/d 喜欢/v 运动/n ，/w 有/v 时间/n 会/vu 看/v 看/v 美/a 剧/n ；/w 喜欢/v 听/v 歌/n 也/d 比较/d 喜欢/v 唱/v ，/w 没有/v 固定/v 的/u 风格/n ；/w 喜欢/v 简单化/v ，/w 所以/c 期待/v 的/u 感情/n 是/vl 简简单单/a 的/u 认识/v ，/w 喜欢/v ，/w 认认真真/a 的/u 相处/v ，/w 顺其自然/i 的/u 牵手/v 。/w 希望/v 你/r ：/w 1/m 、/w 86/m 年/nt 左右/n ，/w 不要/vu 幅度/n 太/d 大/a 吧/u ，/w 身高/n 170/m +/w 吧/u ，/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 责任感/n  人品/n 好/a 。/w  2/m 、/w 目前/nt 在/p 南京/ns 准备/v 工作/n 或/c 已/d 在/p 南京/ns 工作/n 的/u 。/w 3/m 、/w 家庭/n 环境/n 和睦/a  身体/n 健康/a  具有/v 良好/a 的/u 生活/n 习惯/n 另外/d ，/w 之所以/c 直到/v 现在/nt 没有/v 谈/v 朋友/n 的/u 原因/n 很/d 简单/a ：/w 不想/v 异地/n ，/w 对/p 感情/n 比较/d 慎重/a ，/w 在/p 学校/n 主要/a 关注点/n 在/p 其它/r 方面/n 吧/u 。/w 之前/nt 一直/d 想/v 找/v 个/q 老乡/n ，/w 觉得/v 生活/n 习惯/n 会/vu 比较/d 能/vu 合得来/v ，/w 不过/c 工作/n 后/nd 发现/v ，/w 其实/d 主要/a 看/v 人/n 。/w 很/d 喜欢/v 苏/j 芮/nhf 的/u 《/w 牵手/v 》/w ，/w 在/p 这里/r 真诚/a 的/u 希望/v 找到/v 你/r ，/w 风雨/n 有/v 伴/v ，/w 一起/d 度过/v 美/a 秒/q 人生/n 的/u 每/r 一天/nt ！/w ！/w ！/w 相信/v 茫茫/a 人/n 海中/nl ，/w 总/d 有/v 一/m 个人/n 不会/vu 是/vl 过客/n ！/w ！/w ！/w 联系/v 方式/n ：/w QQ/ws  815604451/m    照片/n 还是/d 私底下/d 交换/v 吧/u 欢迎/v 大家/n 批评/v 指正/v ，/w 希望/v 看到/v 此/r 贴/v 的/u 朋友/n 都/d 能够/vu 找到/v 理想/n 的/u 另/r 一半/m ，/w 每天/nt 都/d 有/v 好/a 的/u 心情/n 奥/j ！/w ！/w ！/w -/w -/w 
 代/v 90/m mm/ws 征/v 男友/n  mm/ws 是/vl 90/m 年/nt 的/u ，/w 泰州/ns 人/n ，/w 身高/n 157/m cm/ws ，/w 47/m kg/ws ，/w 目前/nt 是/vl 南京/ns 某/r 研究所/n 二/m 年级/n 研究生/n ，/w 长相/n 甜美/a ，/w 性格/n 活泼/a 开朗/a ，/w 喜欢/v 新鲜/a 事物/n 。/w 希望/v 对方/n ：/w 87/m ―/w 90/m 年/nt ，/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 身材/n 匀称/a ，/w 乐观/a 阳光/n ，/w 兴趣/n 广泛/a ，/w 目前/nt 人/n 在/p 南京/ns ，/w 以后/nt 愿意/vu 在/p 江浙/ns 一带/n 发展/v ，/w 有意者/n 联系/v 微/a 信号/n ：/w i/ws 3066557/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v 啦/u 。/w -/w -/w 
 替/v 83/m 师兄/n 征/v 妹子/n  现有/v 83/m 技术/n 萌/v 男/n 一/m 枚/q ，/w 12/m 年/nt 博士/n 毕业/v ，/w 随后/d 去/v 了/u 欧洲/ns ，/w 所以/c 蹉跎/v 至今/d 。/w 现/v 准备/v 定居/v 南京/ns ，/w 在/p 某/r 高校/j 工作/n 。/w 爱/v 生活/n ，/w 上/nd 得/u 厅堂/n 下/nd 得/u 厨房/n 。/w 业余/n 喜欢/v 摄影/v ，/w 读书/v ，/w 运动/n 等/u 。/w 期待/v 能/vu 在/p 百合/n 找到/v 另/r 一半/m 。/w 期待/v 的/u 另/r 一半/m 是/vl ，/w 温柔/a 贤惠/a ，/w 端庄/a 大方/a ，/w 年龄/nt 比/p 他/r 小/a 。/w 其他/r 看眼/v 缘/n 了/u 。/w 站/v 内/nd 联系/v 。/w 望/v 附上/v 自我/r 介绍/v 。/w -/w -/w 
 重磅/n 来/vd 袭/v ！/w 帮/v 两/m 位/q 优质/n 男士/n 征婚/v 。/w  男士/n 一/m ：/w    苏南/ns 人/n ，/w 81/m 年/nt 生/v ，/w 未婚/v ，/w 身高/n 170/m ，/w 身体/n 健康/a ，/w 硕士/n ，/w 公务员/n ，/w 南京/ns 工作/n ，/w 有/v 房/n 。/w    心地善良/a ，/w 对人/v 诚恳/a 对/p 事/n 精明/a 。/w    父母/n 皆/d 已/d 退休/v ，/w 家境/n 良好/a ，/w 无/v 负担/v 。/w       希望/v 对方/n 82/m 年/nt 以后/nt 出生/v ，/w 身高/n 158/m 以上/nd ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 长相/n 看眼/v 缘/n 。/w    联系/v 方式/n ：/w QQ/ws 2039432956/m 男士/n 二/m ：/w     苏北/ns 人/n ，/w 83/m 年/nt 出生/v ，/w 未婚/v ，/w 身高/n 175/m ，/w 本科/n ，/w 媒体/n 记者/n ，/w 收入/n 挺/d 高/a ，/w 暂/d 无/v 房/n （/w 住/v 亲戚家/n ）/w ，/w 但是/c 有/v 购房/v 能力/n 。/w     为人/n 老实/a 本分/n ，/w 爱好/n 旅游/v 、/w 摄影/v 、/w 理财/v 投资/v ，/w 生活/n 小/a 资/n 。/w     父母/n 务农/v ，/w 有/v 基本/a 的/u 养老/v 保险/n 。/w     希望/v 对方/n 年龄/nt 比/p 他/r 小/a ，/w 身高/n 160/m 以上/nd ，/w 大专/n 以上/nd 学历/n ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 长相/n 稍微/d 漂亮/a 些/q 。/w     联系/v 方式/n ：/w sunstarzsdc/ws 2013/m @/w 126/m ./w com/ws     以上/nd 两/m 位/q 都/d 是/vl 大龄/n ，/w 都/d 是/vl 奔着/v 结婚/v 去/v 的/u 。/w 拜金/v 女/f 、/w 败家/v 女/f 、/w 外貌/n 协会/n 的/u 女士/n 请/v 绕道/v 吧/u 。/w -/w -/w 
 代/v 86/m GG/ws 征/v 友/n  好友/n GG/ws 86/m 年/nt 出生/v 在/p 小/a 城市/n 的/u 教师/n 公务员/n 家庭/n ，/w 工科/n 985/m 高校/j 硕士/n 毕业/v ，/w 目前/nt 是/vl 一家/mq 省级/n 事业单位/n 的/u 在编/v 职工/n 。/w 裸/x 高/a 171/m ，/w 长相/n 中等/a ，/w 喜欢/v 各种/r 体育活动/n （/w 羽毛球/n 网球/n 足球/n 爬山/v 环/n 湖/n 等等/u ）/w 。/w 希望/v 可以/vu 通过/p 小/a 百合/n 得到/v 一个/mq 彼此/r 了解/v 的/u 机会/n 。/w 理想/n 中/nd 的/u 你/r ：/w 1/m 、/w 善良/a ，/w 阳光/n 、/w 健康/a 2/m 、/w 在/p 南京/ns 工作/n 或/c 准备/v 在/p 南京/ns 工作/n 3/m 、/w 身高/n 最好/a 160/m 以上/nd ，/w 不要/vu 超重/v 。/w 3/m 、/w 86/m 或/c 86/m 以后/nt 出生/v 。/w 有意者/n 请/v 联系/v QQ/ws ：/w 2930355878/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w -/w -/w 
 88/m 年/nt 女生/n 诚征/v 男友/n  87/m 年/nt 出生/v ，/w 江苏/ns 盐城/ns 人/n ，/w 身高/n 173/m cm/ws ，/w 体重/n 55/m kg/ws ，/w 长相/n 中/nd 上/nd ，/w 南/nd 邮/v 硕士/n 毕业/v ，/w 已/d 工作/n 。/w 性格/n 善良/a ，/w 对人/v 真诚/a ，/w 人缘/n 好/a 。/w 现/v 诚征/v 男友/n 一/m 枚/q ，/w 身高/n ：/w 175/m cm/ws 及/c 以上/nd ，/w 年龄/nt ：/w 81/m -/w 88/m 年间/nt 出生/v 的/u ，/w 学历/n ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 。/w 希望/v 他/r 真诚/a ，/w 善良/a ，/w 有/v 责任心/n 。/w 联系/v qq/ws ：/w 3049314093/m -/w -/w 
 跟/p 风/n 征/v 跑步/v 的/u 兄弟/n 。/w  人/n 在/p 鼓楼/n ，/w 可以/vu 晚上/nt 一起/d 运动/n  >/w _/w </w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 11111/m ./w JPG/ws -/w -/w 
 买/v 房/n 加/v 名字/n ？/w 过年/v 去/v 谁家/r ？/w 孩子/n 跟/p 谁/r 姓/n ？/w ./w ./w ./w ./w ./w ./w      经常/d 看/v 小/a 百合/n 讨论/v 这些/r 问题/n ：/w 买/v 房/n 加/v 不/d 加/v 男/n //w 女的/n 名字/n ？/w 春节/nt 去/v 谁家/r 过年/v ？/w 孩子/n 跟/p 谁/r 姓/n ？/w 要/vu 不要/vu 举行/v 订婚/v 仪式/n ？/w 彩礼/n ？/w 小孩/n 父母/n 带/v 还是/d 岳父/n 岳母/n 带/v ？/w 父母/n //w 岳父/n 岳母/n 想/v 过来/vd 住/v 几/m 天/nt ，/w 夫妻/n 一方/n 有/v 情绪/n ./w ./w ./w ./w ./w ./w 想到/v 这些/r ，/w 就/d 觉得/v 烦/a ，/w 都/d 感觉/v 有/v 恐/v 婚/x 症/n 了/u ，/w 难道/d 这/r 就是/d 生活/n 吗/u ？/w 虽然/c 我/r 还是/d 单身/n ./w ./w ./w ./w ./w ./w 哈哈/o ！/w -/w -/w 
 求/v 合租/v  求/v 女生/n 合租/v ，/w 地点/n 在/p 天津/ns 新村/n ，/w 房子/n 属于/v 精/a 装修/v ，/w 宽敞/a 舒适/a ，/w 设施/n 齐全/a ，/w 性/k 价/n 比/p 高/a 。/w 详情/n 可/vu 电话/n :/w 18951603138/m （/w 古/a 林/n 公园/n 正/d 对面/nd ，/w 南/nd 艺/n 旁边/nd ）/w -/w 
 帮/v 女博士/n 毕业/v ，/w 功德无量/i  女博士/n 求/v 毕业/v ，/w 请/v 大家/n 帮忙/v 填/v 问卷/n ，/w 猛/a 戳/v 链接/v  http/ws :/w //w //w www/ws ./w sojump/ws ./w com/ws //w jq/ws //w 3745260/m ./w aspx/ws   答完/v 请/v 帮忙/v 散播/v ，/w 万分/d 感谢/v 。/w -/w -/w 
 诚征/v 男友/n ，/w 无锡/ns      基本/a 情况/n ：/w     89/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 169/m ，/w 身材/n 匀称/a ，/w 长相/n 中等/a ，/w 微/a 信/n 有/v 照片/n ；/w     njuer/ws ，/w 文科/n ，/w 今年/nt 刚/d 硕士/n 毕业/v ，/w 在/p 无锡/ns 工作/n ，/w 比较/d 稳定/a ；/w     性格/n 偏/a 静/a ，/w 还是/d 比较/d 温柔/a 哒/o ，/w 熟悉/v 了/u 也/d 会/vu 有点/d 可爱/a ；/w     爱好/n 还/d 蛮/d 多/a ，/w 看书/v 听/v 歌/n 运动/n …/w …/w 不过/c 都/d 不专/a [/w :/w H/ws ]/w ；/w     感情/n 很/d 简单/a ，/w 一直/d 希望/v 工作/n 后/nd 再/d 找/v ，/w 不/d 耍流氓/v ~/ws     期待/v 的/u 他/r ：/w     善良/a ，/w 自律/v ，/w 大度/a ，/w 智慧/n 一点/mq 最好/a 啦/u ；/w     年龄/nt 和/c 我/r 相仿/v 或/c 稍/d 大/a ，/w 身高/n 175/m 以上/nd 吧/u ，/w 更/d 看重/v 为人/n 和/c 性格/n ；/w     本科/n 及/c 以上/nd ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 也/d 在/p 无锡/ns 【/w 请/v 异地/n 的/u gg/ws 别/d 加/v 好友/n 噢/e 】/w ，/w 乐于/v 奋斗/v ；/w     聊/v 得/u 来/vd 最/d 重要/a 。/w     微/a 信/n ：/w lovehotcocoa/ws ，/w     希望/v 遇见/v 同样/a 真诚/a 的/u 你/r 。/w [/w ;/w -/w D/ws ]/w -/w -/w 
 求/v 认识/v 计算机系/n 男生/n  对/p 学/v 计算机/n &/w 软件/n 相关/v 的/u 男生/n 很/d 有/v 好感/n 但是/c 自己/r 一直/d 在/p 文科/n 院系/n 没/d 机会/n 认识/v 希望/v 小/a 百合/n 能/vu 有/v 这个/r 认识/v 的/u 机会/n 联系/v 请/v 站/v 内/nd ~~~O/ws (/w ∩/w _/w ∩/w )/w O/ws -/w -/w 
 88/m 年/nt 女/f 征/v 男/n （/w 南京/ns ）/w  帮/v 朋友/n 征婚/v 。/w 朋友/n 女/f 88/m 年/nt 生/v ，/w 泰州/ns 人/n ，/w 157/m cm/ws ，/w 南/nd 师大/j 硕士/n ，/w 现在/nt 南京/ns 从事/v 知识产权/n 工作/n 。/w 朋友/n 属于/v 小巧/a 型/k 的/u ，/w 五官/n 端正/v ，/w 脾气/n 很/d 好/a ，/w 乐观/a 幽默/a ，/w 性格/n 大大咧咧/a 但/c 不是/vl 二百五/n 类型/n 的/u ，/w 属于/v 那/r 种/q 上/nd 得/u 厅堂/n 下/nd 得/u 厨房/n 的/u 女子/n 。/w 父母/n 都/d 退休/v 了/u ，/w 她/r 是/vl 家中/nl 独女/n ，/w 两/m 位/q 老人家/n 很/d 随和/a 也/d 很/d 开明/a 。/w 朋友/n 去年/nt 才/d 毕业/v 的/u ，/w 工作/n 上/nd 稍微/d 稳定/a 后/nd 才/d 开始/v 考虑/v 趁着/p 青春/n 的/u 尾巴/n 给/p 自己/r 找/v 个/q 对象/n 。/w 朋友/n 希望/v 未来/nt 的/u 另/r 一半/m ：/w 1/m 身高/n 165/m -/w 175/m cm/ws ；/w 2/m 人/n 随和/a 点/n ，/w 内心/n 阳光/n 点/n ，/w 乐观/a 积极/a 且/c 孝顺/v ；/w 3/m 已经/d 在/p 南京/ns 定居/v 或者/c 未来/nt 打算/v 在/p 南京/ns 定居/v 的/u 。/w 本着/p 坦诚/a 第一/m ，/w 缘分/n 第二/m 的/u 原则/n 。/w 有意/d 愿者/n 加/v QQ/ws :/w 2272855918/m （/w 朋友/n 的/u ）/w ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 联系/v 时/nt 也/d 请/v 简单/a 描述/v 下/nd 自己/r 。/w -/w -/w 
 坐标/n 北京/ns ，/w 诚征/v 男友/n  实在/d 是/vl 被/p 家里/nl 催/v 的/u 没办法/v 了/u ，/w 来到/v 百合/n 为/vl 自己/r 的/u 幸福/a 争取/v 一下/mq 。/w 简单/a 介绍/v 一下/mq 自己/r ：/w 85/m 年/nt ，/w 身高/n 167/m ，/w 南/nd 大/a 硕士/n 毕业/v 后/nd 到/v 北京/ns 工作/n ，/w 现在/nt 在/p 一家/mq 外企/j ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 性格/n 属于/v 安静/a 的/u 类型/n 。/w 平时/nt 喜欢/v 和/c 朋友/n 逛/v 逛街/v ，/w 聊聊天/v ，/w 长/a 的/u 假期/nt 喜欢/v 去/v 旅游/v 。/w 希望/v 能/vu 在/p 遇到/v 合适/a 的/u 他/r ：/w 最好/a 在/p 北京/ns ，/w 有/v 责任心/n ，/w 顾家/v ，/w 有眼/v 缘/n ，/w 有/v 共同语言/n ；/w 可以/vu 的话/u QQ/ws 进一步/v 交流/v :/w 1557478476/m  (/w 注明/v 小/a 百合/n ）/w -/w -/w 
 代/v 同事/n 女孩/n 征/v 一/m Mr/ws ./w right/ws             一/m 同事/n 女孩/n ，/w 84/m 年/nt ，/w 167/m CM/ws 。/w 大学/n 本科/n ，/w 老家/n 合肥/ns ，/w 基本/a 在/p 南京/ns 长大/v 。/w 现/v 工作/n 于/p 一/m 国企/j 。/w 1/m ./w 性格/n 随和/a ，/w 容易/a 相处/v ，/w 和/c 各/r 部门/n 同事/n 关系/n 均/d 不错/a ，/w 工作/n 认真/a 负责/v ，/w 但/c 绝非/vl 工作狂/n ，/w 受到/v 大家/n 一致/a 好评/n ；/w 2/m ./w 相貌/n 不/d 详细/a 说/v 了/u ，/w 仁者见仁/i ，/w 要求/v 不是/vl 非常/d 高/a 的话/u ，/w 绝对/a 带/v 的/u 出去/v ，/w 当然/d 也/d 带/v 的/u 回来/vd ；/w 3/m ./w 厨艺/n 。/w 家常菜/n 基本/a 都会/vu 做/v ，/w 蛋糕/n 、/w 饼干/n ，/w 小部分/n 西餐/n 也/d 可以/vu ，/w 口味/n 就要/vu 看/v 味蕾/n 了/u ，/w 大部分/n 人/n 应该/vu 都/d 可以/vu 满足/v 。/w 4/m ./w 性格/n 中性/n 偏/a 外向/a ，/w 大部分/n 时间/n 比较/d 文静/a ，/w 内敛/v ，/w 但/c 偶尔/d 也/d 有/v 豪放/a 女/f 汉子/n 的/u 一面/d ；/w 5/m ./w 喜欢/v 看/v 各/r 类/n 书籍/n ，/w 有/v 部分/n 小/a 文艺/n 情节/n ，/w 周末/nt 偶尔/d 爬/v 爬山/v ，/w 和/c 同事/n 一起/d 看/v 看/v 电影/n ；/w 6/m ./w 知识分子/n 家庭/n ，/w 父母/n 高校/j 行政/n 工作/n ，/w 家庭/n 氛围/n 和谐/a 轻松/a ，/w 与/c 邻里/n 关系/n 均/d 不错/a ；/w 7/m ./w 有/v 代步/v 工具/n 。/w     对方/n 要求/v ：/w  1/m ./w 态度/n 认真/a 负责/v ，/w 毕竟/d 都/d 老大不小/i 了/u ，/w 希望/v 以/p 婚姻/n 为/vl 目的/n ；/w 2/m ./w 身高/n 比/p 她/r 高/a 5/m CM/ws 以上/nd ；/w 3/m ./w 物质/n 上/nd 没有/v 什么/r 特别/d 要求/v ，/w 相信/v 经过/p 两/m 人/n 的/u 努力/v 都/d 可以/vu 满足/v 正常/a 的/u 生活/n 追求/v ；/w 4/m ./w 最好/a 已经/d 工作/n ，/w 或者/c 离/v 毕业/v 时间/n 不要/vu 太/d 长/a 。/w         有意/d 可/vu 加/v 微/a 信号/n ：/w 122614927/m -/w -/w 
 代/v 漂亮/a MM/ws 征/v 男友/n （/w 有/v 真相/n ）/w  MM/ws 基本/a 情况/n 84/m 年/nt ，/w 160/m CM/ws ，/w 研究生/n ，/w 老家/n 江西/ns ，/w 现/v 就职/v 于/p 南京/ns 一/m 所/u 高校/j 。/w 性格/n 随和/a ，/w 容易/a 相处/v ，/w 上/nd 的/u 厅堂/n ，/w 下/nd 得/u 厨房/n ，/w 厨艺/n 精湛/a 。/w 喜欢/v 看书/v 和/c 思考/v ，/w 有/v 小/a 文艺/n 情节/n ，/w 喜欢/v 户外/nl 运动/n ，/w 家庭/n 条件/n 不错/a 。/w 对方/n 要求/v ：/w 年龄/nt 1975/m -/w 1985/m 出生/v 都/d 可以/vu 接受/v ，/w 身高/n 175/m +/w ,/w 人品/n 端正/v ；/w 物质/n 上/nd 没有/v 什么/r 特别/d 要求/v ，/w 有/v 稳定/a 工作/n 即可/vu ，/w 相信/v 经过/p 两/m 人/n 的/u 努力/v 都/d 可以/vu 满足/v 正常/a 的/u 生活/n 追求/v 。/w 有意者/n 联系/v happyf/ws 28/m @/w 163/m ./w com/ws ；/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w ！/w ！/w 最后/n 附上/v mm/ws 诚意/n ：/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 1234/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 1409456018123/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 代发/v ，/w 诚征/v 女友/n （/w 上海/ns ）/w  南/nd 大/a 研究生/n 毕业/v ，/w 29/m 岁/nt ，/w 重庆/ns 人/n ，/w 标准/n IT/ws 男/n 一/m 名/n ，/w 只/d 会/vu 赚钱/v 没空/v 花/n ，/w 踏实/a 可靠/a ，/w 为人/n 诚恳/a ，/w 希望/v 可以/vu 认识/v 在/p 上海/ns 的/u 女孩/n 。/w 有意者/n qq/ws 联系/v ：/w 370860608/m 。/w 请勿/d 站/v 内/nd 。/w -/w -/w -/w 
 同事/n MM/ws 真/d 诚征/v 友/n     同事/n 一/m 女孩/n ，/w 85/m 年/nt ，/w 161/m CM/ws ,/w 49/m kg/ws ,/w 本校/n 硕士/n 。/w 在/p 南京/ns 一家/mq 正规/a 国企/j 工作/n 1/m ./w 性格/n 随和/a 好/a 相处/v ，/w 做/v 事/n 比较/d 认真/a 有/v 条理/n ；/w 2/m ./w 长相/n 属/v 甜美/a 型/k ，/w 要求/v 不是/vl 特别/d 高/a 的话/u 绝对/a 带/v 的/u 出去/v 。/w 笑/v 起来/vd 比较/d 好看/a 。/w 3/m ./w 家常菜/n 基本/a 都会/vu 做/v ，/w 其它/r 菜品/n 也/d 会/vu 偶尔/d 尝试/v 下/nd 。/w 4/m ，/w 性格/n 比较/d 安静/a ，/w 有点/d 小/a 文艺/n ，/w 有点/d 理想主义/n ，/w 但/c 还/d 算/v 识大体/v ，/w 能/vu 持家/v ，/w 属于/v 贤妻良母/i 的/u 类型/n 。/w 5/m ./w 工程师/n 家庭/n ，/w 父母/n 在/p 国企/j 工作/n ，/w 忠厚/a 人家/r 。/w 在/p 南京/ns 有/v 住房/n    希望/v 你/r ：/w 1/m ./w 年龄/nt 相仿/v 。/w 2/m ./w 身高/n 大于/v 等于/v 1703/m ./w 学历/n 相当/d ，/w 在/p 南京/ns 有/v 正当/a 工作/n      有意/d 可/vu 联系/v ：/w 3068380294/m @/w qq/ws ./w com/ws   并/c 请/v 附/v 自我/r 介绍/v 。/w 来信/v 必/d 复/v 。/w 姑娘/n 不错/a ，/w 希望/v 男生/n 们/k 懂得/v 欣赏/v 。/w     希望/v 你们/r 有/v 一个/mq 好/a 的/u 开始/v 。/w  照片/n 可/vu 私下/d 交流/v 。/w -/w -/w 
 【/w 代征/v 女友/n 】/w 有/v 照片/n  代/v 室友/n 征/v 时光/n 飞逝/v ，/w 不知不觉/i 又/d 过/u 了/u 一/m 年/nt ，/w 室友/n 光顾/v 着/u 学习/v 和/c 玩/v 手机/n ，/w 把/p 人生/n 大事/n 都/d 耽搁/v 了/u 。/w 过/u 两/m 分钟/q 就/d 九月/nt 一号/n 正式/a 开学/v 成/v 大/a 二/m 的/u 了/u ，/w 再不/d 抓住/v 青春/n 的/u 尾巴/n 谈/v 一/m 场/q 恋爱/v 就/d 真的/a 老/a 了/u 。/w 很/d 早就/d 听说/v 了/u 百合/n 网/n ，/w 因此/c 特/d 来/vd 百合/n 上/nd 求/v 缘/n 。/w 先/d 说下/v 室友/n 的/u 基本/a 条件/n 吧/u ：/w 男/n ，/w 本校/n 计算机系/n 13/m 级/n 本科生/n （/w sigh/ws ，/w 已经/d 不敢/vu 自称/v 大/a 一/m 了/u 。/w 。/w ）/w ；/w 94/m 年/nt 天蝎座/n ；/w 身高/n 178/m ，/w 体重/n 62/m ；/w 家住/v 无锡/ns ；/w 长/a 相见/v 照片/n 。/w 为人/n 老实/a 真诚/a 善良/a ，/w 现/v 求/v 一/m 不/d 以/p 结婚/v 为/vl 目的/n 的/u 女友/n ，/w 要求/v 如下/v ：/w 0/m ./w  短发/n ；/w 1/m ./w  不/d 戴/v 眼镜/n ；/w 2/m ./w  学分/n 绩/n 4/m ./w 0/m 以上/nd ，/w 无/v 挂/v 科/n 记录/v ；/w 没/d 其他/r 条件/n ，/w 只要/vu 对/p 得/u 上眼/n 就/d 行/v 。/w 联系/v 方式/n ：/w givl/ws 007/m @/w 163/m ./w com/ws 照片/n 如下/v ：/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 14095009541/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 14095009592/m ./w jpg/ws 不/d 喜/v 勿/d 喷/v 哦/e ~/ws -/w -/w 
 剩/v 女/f 也/d 可以/vu 娶/v 的/u ，/w 但是/c  死命/d 砍价/v 就/d 对/p 了/u ，/w 砍/v 不/d 下来/vd 就/d 给/p 我/r 拖/v ！/w 该/vu 换人/v 的/u 换人/v ，/w 千万/d 别/d 一时冲动/i 被/p 催/v 婚/x 成功/a 了/u -/w -/w 
 替/v 在/p 南京/ns 工作/n 的/u 无锡/ns MM/ws 征/v 友/n  MM/ws ，/w 无锡/ns 人/n ，/w 身高/n 157/m cm/ws ，/w 体重/n 45/m kg/ws ，/w MM/ws 虽然/c 有着/v 85/m 后/nd 的/u 年龄/nt （/w 85/m 年/nt 生/v ）/w ，/w 但是/c MM/ws 却/d 有着/v 90/m 后/nd 的/u 心态/n ，/w 外貌/n 属于/v 娇小玲珑/i 型/k ，/w 家中/nl 独女/n ，/w 家境/n 不/d 愁/v ，/w 学历/n 本科/n ，/w 现在/nt 南京/ns 工作/n ，/w 从事/v 设计/v 行业/n ，/w 工作/n 不/d 忙/a ，/w 休息/v 时间/n 稳定/a ，/w 由于/c 工作/n 圈子/n 不大/a ，/w 认识/v 人/n 有限/a ，/w 加之/c MM/ws 本身/n 性格/n 不是/vl 特别/d 外向/a ，/w 至今/d 没有/v 找到/v 理想/n 中/nd 的/u 他/r ，/w 故/c 在/p 此/r 征/v 友/n 。/w 希望/v 对方/n ：/w 年龄/nt 80/m ～/w 88/m 年/nt 之间/nd ，/w 身高/n 173/m 以上/nd ，/w 不要/vu 太/d 胖/a ，/w 学历/n 本科/n 及/c 以上/nd （/w 985/m 院校/n 加分/v ）/w ，/w 在/p 南京/ns 有/v 房/n （/w 有/v 贷/v 亦可/vu ）/w ，/w 为人/n 诚恳/a ，/w 踏实/a 勤奋/a ，/w 努力/v 上进/v ，/w 其他/r 随缘/v 。/w 有意者/n 请/v 联系/v QQ/ws 523089842/m 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w -/w -/w 
 版/n 上/nd 有/v 深圳/ns 的/u 吗/u  姐姐/n 今年/nt 29/m 岁/nt ，/w 硕士/n 毕业/v ，/w 在/p 深圳/ns 公司/n 上班/v 黑龙江/ns 人/n ，/w 身高/n 170/m ，/w 漂亮/a 干练/a ，/w 刚/d 去/v 深圳/ns 不久/nt 。/w 希望/v 找到/v 一个/mq 踏实/a 可靠/a 的/u 男人/n ，/w 相信/v 我们/r 南/nd 大/a 毕业/v 的/u 男生/n 人品/n 气质/n 都/d 不会/vu 错/a ，/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 毕竟/d 不要/vu 比/p 姐姐/n 矮/a 才/d 好/a 。/w 有意者/n 请/v 将/d 个人/n 情况/n 发/v 站/v 内/nd 信/n 。/w -/w -/w 
 帮/v 优质/n 同事/n 征/v 女友/n  推荐/v 一/m 位/q 优质/n 同事/n ：/w 男性/n ，/w 32/m 岁/nt ，/w 身高/n  176/m cm/ws ，/w 离异/v ，/w 小孩/n 归/v 女/f 。/w 做/v 研发/v ，/w 年收入/n 25/m 万/m ，/w 性格/n 包容/v ，/w 脾气/n 相当/d 好/a 。/w 他/r 希望/v 找/v 一个/mq 女生/n ，/w 最好/a 也/d 离异/v 有/v 过/u 小孩/n ，/w 有/v 事业/n ，/w 性格/n 温和/a ，/w 年龄/nt 26/m -/w 31/m ，/w 身高/n 164/m 以上/nd 。/w QQ/ws 是/vl 3032803578/m 。/w 千载难逢/i 哦/e 。/w -/w -/w 
 替/v 在/p 北京/ns 工作/n 的/u 闺/x 蜜/n 征/v 友/n （/w 有/v pp/ws ）/w  性别/n ：/w 女/f ；/w 籍贯/n ：/w 甘肃/ns ；/w 身高/n ：/w 160/m cm/ws ；/w 体重/n ：/w 94/m 斤/q ；/w 年龄/nt ：/w 85/m 年/nt 生/v 。/w 家庭/n 情况/n ：/w 父母/n 健在/v ，/w 有/v 个/q 弟弟/n 。/w 婚姻/n 计划/n ：/w 有/v 合适/a 的/u 就/d 尽快/d 结婚/v 。/w 爱好/n 广泛/a ：/w 读书/v 、/w 旅行/v 、/w 音乐/n 、/w 艺术/n 、/w 美食/n 毕业/v 院校/n ：/w 南开/ni 大学/n 学历/n ：/w 本科/n 工作/n 地点/n ：/w 北京/ns 所在/n 行业/n ：/w 移动/v 互联网/n 薪资/n 水平/n ：/w 20/m k/ws 每月/nt （/w 税/n 前/nd ）/w 择偶/v 要求/v ：/w 有/v 责任/n 、/w 有/v 担当/v 、/w 心胸/n 宽广/a ，/w 年龄/nt 相当/d ，/w 薪资/n 不/d 低于/v 自己/r 生于/v 知识分子/n 家庭/n ，/w 但/c 绝非/vl 书呆子/n 。/w 工作/n 稳定/a ，/w 但/c 勇于/v 接受/v 挑战/v 。/w 独立自主/i ，/w 但/c 懂得/v 示弱/v 。/w 脚踏实地/i ，/w 又/d 有/v 进取心/n 。/w 性格/n 开朗/a ，/w 理性/a 和/c 感性/n 交织/v 。/w 不是/vl 女/f 文/n 青/a ，/w 但/c 注重/v 心灵/n 。/w 对待/v 爱人/n 真诚/a ，/w 但/c 不会/vu 失去/v 自己/r 。/w 对/p 爱情/n 的/u 最高/a 追求/v 是/vl 心心相印/i 。/w 宁/d 缺/v 毋/d 滥/a 。/w 阳光/n 温热/a ，/w 岁月/nt 静/a 好/a 你/r 还/d 不/d 来/vd ，/w 我/r 怎敢/vu 老/a 去/v 真诚/a 交友/v ，/w 附/v 生活照/n 与/c 艺术照/n 各/r 一/m 张/q ，/w 轻拍/v 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w vignette/ws 861408182440/m ./w jpghttp/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w vignette/ws 861408182152/m ./w jpg/ws 有意/d 联系/v 者/k 请/v 发/v 个人/n 简介/n 至/v kkfn/ws 04/m @/w 163/m ./w com/ws ，/w 我/r 会/vu 及时/a 回复/v ，/w 希望/v 小/a 百合/n 带给/v 我们/r 最/d 深/a 的/u 缘分/n 。/w -/w -/w 
 帮/v 公司/n MM/ws 征/v 友/n  自身/n 情况/n ：/w 女/f ，/w 江苏/ns 人/n ，/w 1986/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 160/m cm/ws ，/w 体重/n 50/m kg/ws 左右/n ，/w 硕士/n 毕业/v 。/w 目前/nt 在/p 南京/ns 工作/n 。/w MM/ws 性格/n 非常/d 好/a ，/w 很/d 温和/a ，/w 也/d 很/d 乐于/v 助人/v 。/w 长相/n 没/d 得/u 说/v ，/w 个人/n 比较/d 害羞/v ，/w 先/d 不/d 上照/a 了/u 。/w MM/ws 性格/n 爱好/n 很/d 广泛/a ，/w 和/c 人/n 很/d 合得来/v ，/w 和/c 她/r 在/p 一起/d 很/d 有/v 一/m 种/q 怜香惜玉/i 的/u 感觉/v 呢/u 。/w 希望/v GG/ws ：/w 出生/v 在/p 1981/m 年/nt -/w 1986/m 年/nt 之间/nd ，/w 身高/n 在/p 170/m 以上/nd ，/w 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 最好/a 有/v 购房/v 能力/n 。/w    联系/v 方式/n ：/w QQ/ws  1812967159/m -/w -/w 
 MM/ws 征/v GG/ws ：/w 代/v 一/m 央/x 企/n 工作/n 的/u 美女/n 征婚/v  帮/v 一/m 朋友/n 征婚/v :/w 85/m 年/nt 白羊/n 女/f ，/w 常州/ns 大学/n 安全/a 工程/n 硕士/n ，/w 央/x 企/n 机关/n 科员/n ，/w 定居/v 南京/ns ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 年薪/n 8/m 万/m 左右/n （/w 税后/nt ）/w ，/w 福利/n 优厚/a 。/w 身高/n 165/m ，/w 体重/n 53/m ，/w 外表/n 清秀/a ，/w 性格/n 温和/a 开朗/a ，/w 孝顺/v 顾家/v ，/w 容易/a 相处/v ，/w 父母/n 健在/v ，/w 哥哥/n 姐姐/n 已/d 成家立业/i ，/w 家庭/n 氛围/n 非常/d 和谐/a ，/w 没有/v 什么/r 负担/v 。/w 希望/v 找/v 一个/mq 85/m 年/nt -/w 80/m 年间/nt 出生/v ，/w 成熟/a 有/v 上进心/n ，/w 本科/n 学历/n 以上/nd ，/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 收入/n 不/d 低于/v 我/r 的/u 男士/n 。/w 性格/n 合适/a 是/vl 最/d 重要/a 的/u ，/w 有意者/n 请/v QQ/ws 联系/v ：/w 415866708/m ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w -/w -/w 
 替/v 师兄/n 征婚/v     师兄/n 2013/m 年/nt 南/nd 大/a 硕士/n 毕业/v 之后/nt 留/v 在/p 了/u 南京/ns 某/r 银行/n 工作/n ，/w 年薪/n 18/m 万/m 左右/n ，/w 身高/n 183/m +/w ，/w 86/m 年/nt 人/n ，/w 江苏/ns 本地人/n ，/w 因为/c 周边/nd 的/u 朋友/n 都/d 结婚/v 了/u ，/w 再/d 加上/v 父母/n 的/u 压力/n ，/w 他/r 只/d 想/v 为了/p 结婚/v 谈/v 一/m 场/q 恋爱/v ，/w 毛/n 爷爷/n 曾经/d 说过/v ：/w 不/d 以/p 结婚/v 为/vl 目的/n 的/u 恋爱/v 都/d 是/vl 耍流氓/v ，/w 我/r 觉得/v 他/r 是/vl 一个/mq 很/d 靠/v 谱/n 的/u 人/n ，/w 和/c 前/nd 女友/n 分手/v 的/u 原因/n 因为/c 对/p 前/nd 女友/n 太/d 好了/e ，/w 然后/c 那个/r 女孩/n 觉得/v 自己/r 没法/v 对/p 她/r 那么/r 好/a ，/w 所以/c 提出/v 了/u 分手/v 。/w 现/v 已/d 在/p 江/n 宁/d 南/nd 站/v 附近/n 购置/v 房产/n ，/w 在/p 家乡/n 也/d 已经/d 购置/v 。/w 现/v 无/v 车/n ，/w 他/r 活泼/a 开朗/a ，/w 偶尔/d 喜欢/v 看/v 个/q 电影/n ，/w 心思/n 很/d 细腻/a 。/w     他/r 对/p 另/r 一半/m 要求/v ：/w 身高/n 160/m 以上/nd ，/w 在/p 南京/ns 工作/n （/w 因为/c 他/r 不/d 相信/v 异地/n 恋/v ）/w ，/w 心地善良/a 即可/vu ，/w 如果/c 有缘分/v 可以/vu 加/v QQ/ws 互换/v 照片/n  QQ/ws 993136995/m -/w -/w 
 征婚/v （/w 81/m 年/nt ，/w 女/f ）/w  基本/a 情况/n ：/w     坐标/n 南京/ns ，/w 南/nd 大/a 文科/n 小/a 硕/x ，/w 81/m 年/nt 6/m 月/nt 生人/n ，/w 160/m CM/ws ，/w 54/m KG/ws 。/w     目前/nt 在/p 一家/mq 中型/a 民/n 企/n 工作/n ，/w 年收入/n 7/m -/w 8/m W/ws 税后/nt 。/w 去年/nt 在/p 孝/v 陵/x 卫/n 购有/v 一/m 58/m 平/a 的/u 老式/a 小/a 两/m 房/n ，/w 月/nt 供/v 还贷/v 中/nd 。/w 家庭/n 情况/n ：/w     南通/ns 农村/n 家庭/n ，/w 独女/n ，/w 父母/n 有/v 退休金/n 。/w 性格/n 爱好/n ：/w     温和/a ，/w 保守/a ，/w 认真/a ，/w 有点/d 小/a 迂/a ，/w 秉性/n 善良/a ，/w 很/d 好/a 相处/v 。/w 日常/a 有/v 慢跑/v 锻炼/v 的/u 习惯/n ，/w 深度/n 爱好/n 传统/n 戏曲/n 。/w 感情/n 经历/v ：/w     有/v 一/m 段/q 十/m 余年/n 的/u 感情/n ，/w 已经/d 放下/v ，/w 希望/v 能/vu 尽快/d 觅得/v 良缘/n ，/w 成家/v 生子/v 。/w 对/p 未来/nt 另/r 一半/m 的/u 期许/v ：/w     因为/c 有/v 在/p 年底/nt 前/nd 闪/v 婚/x 的/u 打算/v ，/w 暂时/nt 定义/n partner/ws ，/w 从/p 相互/d 尊重/v 做/v 起/v 吧/u 。/w 地域/n 南京/ns ，/w 北/nd 、/w 上/nd 也/d 可/vu ，/w 30/m 岁/nt 以上/nd ，/w 身高/n 170/m CM/ws 以上/nd ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 责任心/n ，/w 人品/n 端方/a 。/w 有/v 婚/x 史/n 者/k 需/v 未/d 育/x 。/w 硬件/n 不好/a 划/v 太多/a 框/n ，/w 有意/d 再/d 详谈/v 。/w 联系/v 方式/n ：/w     请/v 参照/v 原/a 帖/n ，/w 将/d 自己/r 相应/v 资料/n 发至/v 13970678/m @/w qq/ws ./w com/ws ，/w 谢绝/v 闲聊/v ，/w 每/r 信/n 必/d 复/v ，/w 合/v 则/c 约见/v 。/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w 2014/m -/w 08/m -/w 17/m _/w 123612/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 代/v 友/n 征婚/v (/w 男/n 征/v 女/f )/w  请/v 直接/a 联系/v 本人/n ，/w 勿/d 站/v 内/nd 自我/r 简介/n ：/w       男性/n ，/w 86/m 年/nt ，/w 本科/n ，/w 身高/n 167/m cm/ws （/w 一直/d 被/p 秒/q ）/w ，/w 115/m 斤/q ，/w 未婚/v ，/w 感情/n 简单/a ，/w 独子/n ，/w IT/ws 编程/v 人士/n ，/w 定居/v 南京/ns 市区/n ，/w 家乡/n 南京/ns 高/a 淳/x ，/w 无/v 不良/a 嗜好/n （/w 不/d 抽烟/v 不/d 喝酒/v ）/w ，/w 长相/n 清秀/a (/w 完全/d 与/c 年龄/nt 不/d 相符/v )/w ，/w 但/c 心智/n 成熟/a 。/w 生活/n 简单/a 、/w 自律/v 有序/v （/w 社交/v 不/d 多/a ，/w 朋友/n 几个/mq ，/w 现/v 主要/a 以/p 上班/v 为主/v ，/w 偶尔/d 加班/v ）/w 。/w 爱好/n 摄影/v ，/w 旅游/v (/w 想/v 找/v 个/q 一起/d 的/u )/w ，/w 唱歌/v 。/w 我/r 心态/n 好/a ，/w 脾气/n 好/a ，/w 不卑不亢/i ，/w 玩/v 的/u 时候/n 也/d 会/vu high/ws 起来/vd ，/w 平时/nt 稳重/a 不失/v 幽默/a ，/w 坚信/v “/w 心态/n 好/a 才是/vl 真的/a 好/a ”/w 。/w 我/r 就/d 介绍/v 这么/r 多/a 了/u ，/w 再说/c 下/nd ，/w 生活/n 需要/v 分享/v ，/w 沟通/v ，/w 体谅/v ，/w 尊重/v ，/w 平等/a 。/w  对/p 女生/n 要求/v ：/w        未婚/v 单身/n 女/f ，/w 87/m -/w 90/m ，/w 大专/n 以上/nd ，/w 最好/a 南京人/n ，/w 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 身高/n 155/m -/w 160/m 左右/n ，/w 100/m 斤/q 内/nd ，/w 长相/n 让/p 人/n 看起来/v 舒服/a ，/w 皮肤/n 好/a ，/w 身体/n 健康/a ，/w 家人/n 和睦相处/i ，/w 生活/n 简单/a ，/w 爱情/n 史/n 简单/a ，/w 知/v 事理/n ，/w 懂礼貌/v 。/w  我/r 的/u QQ/ws ：/w 657391366/m ，/w 诚意/n 在/p 此/r ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w -/w -/w 
 女/f 征/v 男/n -/w -/w -/w 南京/ns 上海/ns 皆/d 可/vu      以前/nt 也/d 在/p 小/a 百合/n 征/v 过/u ，/w 无/v 果/n ，/w 这次/r 也/d 没/d 报/n 太/d 大/a 希望/v ，/w 试试看/v 吧/u 。/w     83/m 年/nt ，/w 南/nd 大/a 硕士/n 毕业/v ，/w 现在/nt 一家/mq 投资/v 集团/n 做/v 中层/n ，/w 收入/n 和/c 福利/n 都/d 还/d 不错/a 。/w     北方人/n ，/w 父母/n 都/d 有/v 退休金/n ，/w 有/v 房租/n 收/v ，/w 有/v 个/q 弟弟/n ，/w 在/p 北京/ns 工作/n 。/w 会/vu 做饭/v ，/w 擅长/v 面食/n 。/w     身高/n 163/m ，/w 体重/n 49/m kg/ws ，/w 长/a 得/u 不/d 差/a ，/w 穿衣/v 风格/n 偏/a 欧美/j ，/w 喜欢/v 运动/n ，/w 瑜伽/n 、/w 跑步/v 、/w 搏击/v 、/w 拉丁/v 、/w 单车/n 都/d 玩/v 过/u ，/w 最近/nt 迷上/v 了/u 健身/v ，/w 腹肌/n 狂热/a 分子/n 。/w     运动/n 之外/nd ，/w 也/d 喜欢/v 旅游/v ，/w 国内/nl 山山水水/i 大都/d 去过/v 了/u ，/w 国外/nl 也/d 去/v 了/u 几个/mq 国家/n ，/w 最/d 难忘/v 的/u 是/vl 印度/ns 之/u 行/v ，/w 当时/nt 还/d 写/v 了/u 一系列/a 游记/n 发表/v 在/p 杂志/n 上/nd 。/w     另外/d ，/w 读书/v 、/w 电影/n 、/w 美术/n 、/w 宗教/n 都/d 很/d 感兴趣/v ，/w 至今/d 仍/d 保留/v 阅读/v 纸质/n 书籍/n 的/u 习惯/n 。/w     说到/v 性格/n ，/w 什么/r 乐观/a 、/w 开朗/a 、/w 积极/a 、/w 向上/v ./w ./w ./w ./w ./w ./w ./w 以前/nt 还/d 能/vu 给/p 自己/r 想/v 很多/a 名词/n 和/c 形容词/n ，/w 现在/nt 似乎/d 很/d 难/a 下/nd 定义/n 了/u 。/w 这么说/i 吧/u ，/w 性格/n 有/v 两/m 点/n ，/w 一/m 是/vl 包容/v ，/w 只要/vu 不是/vl 太/d 奇葩/n ，/w 跟/p 一般人/n 都/d 能/vu 相处/v 下来/vd ，/w 但/c 要/vu 说/v 多/a 合拍/v ，/w 多/a 默契/a ，/w 那/r 要/vu 看/v 彼此/r 的/u 经历/v 和/c 心智/n 模式/n 了/u ；/w 二/m 是/vl 坚持/v ，/w 不论是/v 个人/n 发展/v 还是/d 感情/n 生活/n ，/w 我/r 一直/d 都/d 有/v 自己/r 的/u 追求/v 和/c 准则/n ，/w 这/r 一点/mq ，/w 以前/nt 没/d 变/v ，/w 今后/nt 不好/a 说/v ，/w 不过/c 估计/v 也/d 很/d 难/a 改变/v 了/u 。/w （/w 写到/v 这里/r ，/w 估计/v 很多/a 人/n 要/vu 拿/v “/w 剩/v 女/f ”/w 这个/r 词/n 来/vd 拍/v 我/r 了/u ，/w 呵呵/o ）/w     至于/v 对/p 另/r 一半/m 的/u 期待/v （/w 注意/v ，/w 我/r 用/v 了/u “/w 期待/v ”/w ，/w 而/c 不是/vl “/w 要求/v ”/w ，/w 我/r 能/vu 接受/v 理想/n 和/c 现实/n 的/u 差距/n ）/w ，/w 说实话/v ，/w 对/p 外貌/n 、/w 学历/n 、/w 经济/n 条件/n 什么/r 的/u ，/w 不太/d 看中/v ，/w 只要/vu 你/r 现在/nt 的/u 条件/n 和/c 你/r 的/u 年龄/nt 、/w 经历/v 阅历/n 相符/v 就/d 行/v 。/w 有/v 一技之长/i 、/w 有/v 一/m 颗/q 赤子之心/i ，/w 有/v 一/m 项/q 长期/nt 坚持/v 的/u 爱好/n ，/w 即可/vu 。/w     大概/d 就/d 这些/r 了/u 吧/u ，/w 有意者/n 加/v qq/ws 聊/v  14263960/m -/w -/w 
 帮/v 朋友/n 征婚/v ，/w 男生/n 请进/v ―/w ―/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v  南/nd 大/a 外院/n 11/m 年/nt 毕业/v 的/u 女/f 硕士/n 一/m 枚/q ，/w 29/m 岁/nt ，/w 身高/n 160/m cm/ws ,/w 目前/nt 在/p 南京/ns 一家/mq 央/x 企/n 从事/v 翻译/v 工作/n 。/w 性格/n 比较/d 开朗/a ，/w 有时/d 有点/d 文艺/n ，/w 有时/d 也/d 比较/d 女/f 汉子/n ~/ws 工作/n 之余/n 喜欢/v 看/v 点/n 书/n ，/w 做/v 做饭/v ，/w 感情/n 经历/v 比较/d 简单/a 。/w 想/v 找/v 一/m 位/q 78/m -/w 86/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 170/m +/w ，/w 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 上进心/n 有/v 责任感/n 的/u 男士/n 。/w 有意者/n 联系/v 扣/v 扣/v ：/w 四/m 二/m 五/m 五/m 18700/m ，/w 如果/c 能/vu 将/d 本人/n 情况/n 和/c 照片/n 发送/v 至/v 扣/v 扣/v 邮箱/n 中/nd 就/d 更/d 好了/e 。/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w honglixiang/ws 1408518574/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 帮/v 朋友/n 征婚/v -/w 80/m 后/nd 男生/n 请进/v  本想/v 帮/v 朋友/n 留意/v 资源/n 的/u ，/w 可惜/a 我/r 已经/d 毕业/v 了/u ，/w 还是/d 在/p 北京/ns 工作/n ，/w 远/a 水/n 救/v 不了/v 近/a 火/n 。/w 还是/d 在/p 百合/n 来/vd 一发/d 吧/u 。/w 对/p 朋友/n 还是/d 很/d 了解/v 的/u ，/w 南/nd 邮/v 毕业/v ，/w 性格/n 略/d 豪爽/a ，/w 有/v 见解/n ，/w 但/c 还是/d 有/v 颗/q 少女/n 心/n 啊/e 。/w 早/a 劝/v 她/r 不要/vu 太/d 理想化/v 了/u ，/w 不/d 听/v 。/w 以下/nd 是/vl 她/r 的/u 介绍/v ，/w 走过/v 路过/v 不要/vu 错过/v 。/w 朋友/n 85/m 年/nt 生/v ，/w 身高/n 160/m cm/ws ，/w 体重/n 47/m kg/ws ，/w 研究生/n 毕业/v ，/w 现在/nt 无锡/ns 一家/mq 国企/j 工作/n ，/w 为人/n 大方/a 随和/a ，/w 不/d 喜/v 斤斤计较/i 。/w 老家/n 是/vl 江阴/ns 的/u ，/w 独生子女/n ，/w 感情/n 经历/v 比较/d 简单/a 。/w 平时/nt 喜欢/v 看书/v ，/w 跑步/v ，/w 爬山/v ，/w 旅游/v 。/w 由于/c 之前/nt 太/d 过专/a 注于/v 学业/n 和/c 自己/r 的/u 想法/n ，/w 一转眼/i 已/d 到/v 婚嫁/n 年纪/nt ，/w 家里/nl 和/c 自身/n 都/d 觉得/v 压力/n 比较/d 大/a ，/w 想/v 借/v 贵/a 版/n 平台/n 找/v 一个/mq 合适/a 的/u 人/n ，/w 年纪/nt 已/d 不小/a ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w 希望/v 对方/n 170/m cm/ws 以上/nd ，/w 不要/vu 太/d 胖/a ，/w 85/m 年/nt 或/c 之前/nt ，/w 人品/n 好/a ，/w 稳重/a 踏实/a ，/w 正规/a 大学/n 本科/n 及/c 以上/nd ，/w 工作/n 稳定/a ，/w 最好/a 是/vl 在/p 无锡/ns 工作/n 。/w 有意/d 向/p 者/k 请/v 联系/v QQ/ws ：/w 1330063587/m 。/w -/w -/w 
 代/v 好友/n 征婚/v  基本/a 情况/n ：/w     坐标/n 南京/ns ，/w 南/nd 大/a 文科/n 硕士/n ，/w 86/m 年/nt 3/m 月/nt 生人/n ，/w 内蒙古/ns 人/n ，/w 158/m CM/ws 。/w        目前/nt 在/p 南京/ns 一家/mq 培训/v 学校/n 担任/v 培训/v 讲师/n 家庭/n ：/w 父母/n 退休/v   一/m 姐/n  一/m 妹/n  一/m 弟/n  本人/n 排行/n 老二/n  兄妹/n 四/m 人均/v 已/d 参加/v 工作/n 。/w 性格/n 爱好/n ：/w     外向/a ，/w 开朗/a ，/w 大方/a ，/w 秉性/n 善良/a ，/w 很/d 好/a 相处/v ，/w 特别/d 的/u 爱笑/v 。/w 日常/a 有/v 打/v 排球/n 的/u 爱好/n ，/w 擅长/v 各种/r 文体/n 活动/v ，/w 因此/c 希望/v 未来/nt 的/u 另/r 一半/m 对/p 此/r 能够/vu 包容/v 。/w 感情/n 经历/v ：/w     至今/d 还/d 没有/v 谈/v 过/u 恋爱/v 对/p 未来/nt 另/r 一半/m 的/u 期许/v ：/w     要求/v 爱/v 运动/n ，/w 喜欢/v 笑/v ，/w 性格/n 开朗/a ，/w 能够/vu 相互/d 尊重/v 对方/n 。/w 年龄/nt 在/p 28/m 岁/nt 以上/nd ，/w 身高/n 170/m CM/ws 以上/nd ，/w 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 有/v 责任心/n ，/w 人品/n 端方/a 。/w   QQ/ws 是/vl 1332007506/m   非/d 诚/a 勿/d 扰/v -/w -/w 
 q (/w s ^/w t )/w r  王/nhf 家/n 卫/n 曾/d 说过/v ，/w 没有/v 一个/mq 男人/n 不在乎/v 女人/n 的/u 外貌/n 。/w 虽然/c 男人/n 爱将/n “/w 容貌/n 总会/vu 过期/v ”/w 挂在/v 嘴边/nl ，/w 但/c 他/r 骗得/v 了/u 女人/n 却/d 骗/v 不了/v 自己/r 。/w 若/c 他/r 不曾/d 领略/v 过/u 一个/mq 女人/n 妆/n 后/nd 的/u 惊/v 艳/a ，/w 怎么/r 可能/vu 爱上/v 她/r 平凡/a 的/u 素/n 颜/n 。/w -/w -/w 
 代/v 朋友/n 征/v 南京/ns 周边/nd 一/m 日/nt 自/p 驾/v 游/v  如/v 题/n ，/w 有/v 兴趣/n 者/k 加/v QQ/ws  27467173/m  或/c 站/v 内/nd -/w -/w 
 好/a 萌/v i/x i/x 的/u 姑娘/n 在/p 仙/n 林/n 丢/v 了/u 卡/n 包/v 。/w 。/w 。/w  8/m 月/nt 22/m 号/n 晚/a 20/m 点/n 左右/n 一/m 名/n 好/a 萌/v i/x i/x 的/u 姑娘/n 在/p 仙/n 林/n 校区/n 把/p 自己/r 的卡/n 包/v 遗失/v 了/u ，/w 信息/n 如下/v ：/w 地点/n ：/w 仙/n 林/n 校区/n 排球场/n 与/c 逸/v 夫/n 馆/n 间/n 大道/n 路灯/n 边/n （/w 姑娘/n 拿/v 着/u 拿/v 着/u 竟然/d 掉/v 了/u  T/ws  T/ws )/w 物品/n ：/w 卡/n 包/v （/w 或/c 称/v  钥匙/n 包/v 、/w 钱包/n ）/w 物品/n 容貌/n ：/w 蓝色/n 的卡/n 包/v （/w 史/n 迪/x 奇/a 爪子/n 的/u 形状/n ）/w 挂有/v 一/m 只/d 似/v 跳/v 跳/v 虎/n 的/u 挂件/n 还有/v 钥匙/n 和/c U/ws 盘/n 物品/n 内容/n ：/w 卡/n 包/v 里面/nd 有/v 本人/n 的/u 校园/n 卡/n ，/w 身份证/n  和/c 银行/n 卡/n ，/w 少量/n 现金/n 不/d 重要/a 不大/a 的/u 钥匙/n 包/v 几乎/d 包含/v 证明/v 本人/n 目前/nt 存在/v 在/p 地球/n 上/nd 的/u 所有/a 信息/n 了/u ，/w 好/a 焦急/a ，/w 由于/c 目前/nt 在/p 志愿者/n 且/c 不/d 日/nt 将/d 返/v 鼓楼/n ，/w 捉/v 急/a 再也/d 见/v 不到/v 卡/n 包/v 了/u ，/w 仙/n 林/n 这边/n 各种/r 信息/n 补办/v 还不是/v 很/d 方便/a U/ws 盘里/nl 有/v 实习/v 学习/v 相关/v 的/u 重要/a 信息/n T/ws ^/w T/ws ，/w 喜欢/v i/x i/x 的/u 姑娘/n 感觉/v 好/a 捉/v 急/a 希望/v 有/v 捡到/v 的/u 同学/n 可以/vu 直接/a 与/c 我/r 联系/v 或/c 送还/v 学校/n 保卫处/n  不胜/d 感激/v ！/w 没有/v 捡到/v 卡/n 包/v 的/u 同学/n 可以/vu 帮/v 下/nd 忙/a 么/k ：/w 姑娘/n 了解/v 到/v 宿/v 管/v 阿姨/n 那边/r 可能/vu 会/vu 有/v 一些/m 被/p 拾/v 物品/n ，/w 但是/c 仙/n 林/n 宿舍/n 好/a 大/a ，/w 姑娘/n 没有/v 找/v 全/a 所有/a 宿舍/n 的/u 舍/v 管/v 阿姨/n ，/w 可不/d 可以/vu 请/v 各位/r 好心/n 的/u 同学/n 帮忙/v 询问/v 一下/mq 宿/v 管/v 阿姨/n 有/v 木/n 有/v 捡到/v 这样/r 的卡/n 包/v ？/w 发现/v 疑似/v 物品/n 也/d 欢迎/v 与/c 本人/n 联系/v ！/w ！/w ！/w ！/w 另/r 附/v i/x i/x 萌/v 萌/v 的/u 开幕式/n 视频/n 截/v 图/n 联系人/n ：/w 程/n 同学/n  13585192793/m -/w -/w 
 给/p 闺/x 蜜/n 征/v 男朋友/n  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w DSC/ws _/w 0319/m -/w 1/m ./w jpg/ws 闺/x 蜜/n 绝对/a 好/a 姑娘/n 一/m 枚/q ，/w 89/m 年/nt 的/u 小/a 蛇/n ，/w 163/m 的/u 身高/n ，/w 48/m kg/ws 的/u 体/n 量/n ,/w 说话/v 时/nt 轻声/n 细语/n （/w 尤其/d 跟/p 我/r 形成/v 鲜明/a 对比/v ）/w ，/w 算是/vl 小/a 文艺/n 小/a 清/a 新款/n 的/u （/w 同样/a 跟/p 我/r 类比/v ）/w ，/w 我/r 大/a 南/nd 读/v 研/v ，/w 开学/v 就/d 研/v 三/m 了/u ，/w 身边/nl 还/d 没有/v 合适/a 的/u 人/n 出现/v （/w 白/a 瞎/v 这么/r 好/a 的/u 姑娘/n 了/u ）/w 。/w 在/p 本人/n 威逼/v 利诱/v 动/v 之/u 以/p 情/n 晓之以理/i 苦口婆心/i 借/v 古/a 讽/v 今/nt 一通/mq 劝说/v 之下/nd （/w 原谅/v 我/r 乱/a 用/v 成语/n 吧/u ）/w ，/w 借/v 贵/a 宝地/n 搭桥/v 牵线/v ，/w 老/a 罗/nhf 说/v 的/u 好/a “/w 相亲/v 这/r 件/q 事/n ，/w 概率/n 问题/n ，/w 多/a 相/d 几/m 次/q 总会/vu 有的/r ・/w ・/w ・/w ”/w 寻觅/v 良人/n 也是/vl 一样/a 哈/o 。/w 闺/x 蜜/n 的/u 要求/v 我/r 也/d 摸不准/v ，/w 条件/n 跟/p 她/r 相仿/v 就/d 成/v ，/w 身高/n 170/m 以上/nd ，/w 学历/n 本科/n 以上/nd ，/w 最/d 重要/a 有/v 担当/v 、/w 有/v 责任心/n 、/w 事业心/n 、/w 待人/v 真诚/a ，/w 希望/v 各位/r 看官/n 有/v 合适/a 的/u 不要/vu 藏/v 着/u 掖/v 着/u 哈/o ，/w 大胆/a 滴/v 联系/v 她/r 的/u 微/a 信/n ：/w clsbersun/ws 595/m ，/w 各位/r 父老乡亲/i 叔伯/n 阿姨/n 弟兄/n 姊妹/n ，/w 有/v 好人家/v 也/d 给/p 说道/v 说道/v 哈/o 。/w 红娘/n 义务/n 尽到/v ，/w 本人/n 也/d 可以/vu 闪/v 边/n 了/u 。/w 哦/e ，/w 对/p 了/u ，/w 上/nd 真相/n 一/m 张/q ，/w 不过/c 是/vl 半/m 真相/n ，/w 只有/c 背影/n 哇/o ，/w 想/v 要/vu 看/v 真相/n 的/u 就/d 得用/a 真心/n 去/v 联系/v 哈/o ，/w 匿/x liao/ws ，/w 莫/d 站/v 内/nd 。/w -/w -/w 
 帮/v 兄弟/n 征/v 友/n ―/w ―/w 86/m 本地/n 优质/n 男/n         本人/n 南/nd 大/a 毕业/v ，/w 现/v 帮/v 一个/mq 好/a 兄弟/n 征/v 友/n ，/w 基本/a 情况/n 如下/v ：/w 南京人/n ，/w 中国人民大学/ni 硕士/n 学历/n ，/w 86/m 年/nt 12/m 月/nt 生人/n （/w 年纪/nt 虽/c 不大/a ，/w 但/c 不/d 希望/v 太/d 晚/a 结婚/v ）/w ，/w 身高/n 175/m 体重/n 65/m kg/ws ，/w 长相/n 在/p 男生/n 中/nd 绝对/a 属/v 上乘/n （/w 所以/c 对/p 另/r 一半/m 的/u 外在/a 也/d 有些/m 要求/v ）/w ，/w 现在/nt 一/m 国有/v 银行/n 省行/j 的/u 战略研究/n 部门/n ，/w 家境/n 殷实/a （/w 刚/d 在/p 河/n 西/nd 购置/v 了/u 一套/mq 180/m 平/a 的/u 大/a 平/a 层/q ）/w ，/w 性格/n 开朗/a 、/w 幽默/a ，/w 喜欢/v 足球/n 、/w 篮球/n 、/w 台球/n 等/u 各种/r 球类/n 运动/n ，/w 父母/n 人/n 也/d 很/d 好/a 。/w 我/r 跟/p 我/r 这/r 哥们/n 儿/k 认识/v 十/m 多年/nt ，/w 真心/n 没/d 发现/v 他/r 有/v 什么/r 明显/a 缺点/n 或/c 不良/a 嗜好/n （/w 喝酒/v 不/d 算/v 吧/u ）/w ，/w 如果说/i 为什么/r 没/d 遇到/v 心/n 议/v 女生/n ，/w 我/r 只能/vu 说/v 是/vl 信息/n 不/d 对称/a 。/w        择偶/v 要求/v ：/w 学历/n 一/m 本/r 以上/nd ，/w 90/m 年/nt 以后/nt 出生/v ，/w 性格/n 阳光/n 、/w 大气/n ，/w 身高/n 160/m ―/w 170/m ，/w 形象/n 好/a 、/w 气质/n 佳/a （/w 我/r 哥们/n 儿/k 确实/d 自身/n 条件/n 很/d 好/a ，/w 长/a 得/u 也/d 很/d 白净/a 、/w 帅气/n ，/w 想/v 找/v 个/q 白净/a 、/w 比较/d 漂亮/a 可爱/a 的/u 好/a 姑娘/n 也是/vl 可以/vu 理解/v 的/u 吧/u ）/w ，/w 家庭/n 条件/n 不限/v ，/w 也/d 不限/v 本地人/n （/w 我/r 兄弟/n 家/n 条件/n 绝对/a 优于/v 一般人/n ，/w 他/r 真心/n 是/vl 想/v 找/v 一个/mq 看/v 得/u 顺眼/a 、/w 相敬如宾/i 的/u soul/ws -/w mate/ws ）/w ，/w 其他/r 就/d 看眼/v 缘/n 和/c 缘分/n 了/u 。/w        本/r 贴/v 绝对/a 是/vl 我/r 很/d 认真/a 地/u 帮/v 兄弟/n 找对象/v ，/w 有意者/n 请/v 加/v qq/ws ：/w 635106242/m （/w 他/r 本人/n 的/u qq/ws ）/w ，/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ！/w -/w 发自/v 我/r 的/u iPhone/ws  5/m -/w -/w 
 混/v 百合/n 的/u 什么/r 男人/n 都/d 是/vl 什么样/r 的/u  是不是/v /x 丝/n 居多/v ，/w 日常生活/n 中/nd 没/d 机会/n ，/w 就/d 过来/vd 碰/v 碰运气/v 的/u ？/w -/w -/w 
 求取/v 名/n  不好意思/i ，/w 借用/v 贵/a 版/n 征/v 个/q 名字/n 。/w 小家伙/n 是/vl 我/r 的/u 侄子/n ，/w 其/r 父亲/n 姓/n 邵/x ，/w 母亲/n 姓/n 赵/nhf 。/w 要求/v ：/w 没啥/v 具体/a 要求/v ，/w 可以/vu 双/q 字/n 姓名/n ，/w 也/d 可以/vu 三/m 字/n 姓名/n 。/w 若是/c 3/m 字/n 姓名/n ，/w 最好/a 是/vl 邵/x 传/v */w ，/w （/w 没办法/v ，/w 按/p 辈分/n 来/vd 的/u ，/w 家里人/n 多少/m 有点/d 在意/v 按/p 字/n 排辈/v ）/w 。/w 想来/v 我/r 大/a 南/nd 哪儿/r 才子佳人/i 辈出/v ，/w 跪/v 求/v 各位/r 师兄弟/n 姐妹/n 多/a 激扬/a 文字/n ，/w 求/v 点/n 墨水/n 。/w 中国/ns 人民/n 表示/v 感谢/v ！/w -/w -/w 
 88/m 年/nt 女生/n 诚征/v 男友/n  87/m 年/nt 出生/v ，/w 江苏/ns 盐城/ns 人/n ，/w 身高/n 173/m cm/ws ，/w 体重/n 55/m kg/ws ，/w 长相/n 中/nd 上/nd ，/w 南/nd 邮/v 硕士/n 毕业/v ，/w 已/d 工作/n 。/w 性格/n 善良/a ，/w 对人/v 真诚/a ，/w 人缘/n 好/a 。/w 现/v 诚征/v 男友/n 一/m 枚/q ，/w 身高/n ：/w 175/m cm/ws 及/c 以上/nd ，/w 年龄/nt ：/w 81/m -/w 88/m 年间/nt 出生/v 的/u ，/w 学历/n ：/w 本科/n 及/c 以上/nd 。/w 希望/v 他/r 真诚/a ，/w 善良/a ，/w 有/v 责任心/n 。/w 联系/v qq/ws ：/w 3049314093/m -/w -/w 
 高校/j 教师/n 真诚/a 觅/v 靠/v 谱/n 的/u 女孩/n 携手/v 一生/nt      人/n 活/v 这/r 一辈子/nt ，/w 真正/a 需要/v 的/u 就是/d 良好/a 的/u 心态/n 和/c 闲适/a 的/u 心情/n 。/w 只有/c 家庭/n 和睦/a ，/w 心态/n 健康/a 的/u 人/n ，/w 才/d 具备/v 闲适/a 的/u 条件/n 。/w 好不容易/i 快/a 熬到/v 博士/n 毕业/v 了/u ，/w 终于/d 能/vu 腾出/v 手/n 来/vd 寻找/v 另/r 一半/m 了/u 。/w     男士/n ，/w 36/m 岁/nt ，/w 南/nd 大/a 博士/n 毕业/v 在即/v ，/w 南京/ns 某/r 重点/n 大学/n 教师/n ；/w 身高/n 171/m CM/ws ；/w 为人/n 真诚/a 友善/a ，/w 踏实/a 稳重/a ，/w 心地善良/a ，/w 明/a 事理/n ，/w 不/d 沉闷/a ；/w 爱好/n 广泛/a ，/w 能/vu 弹琴/v 、/w 下棋/v 、/w 打球/v ，/w 会/vu 做饭/v ，/w 闲暇/n 的/u 时候/n 会/vu 去/v 看/v 看/v 电影/n ，/w 尝/v 尝/v 美食/n ，/w 每年/nt 都会/vu 出去/v 旅游/v 等等/u 。/w 现在/nt 在/p 南京/ns 城区/n 有/v 个/q 温馨/a 的/u 小/a 窝/n 。/w 为/vl 提高/v 效率/n ，/w 我/r 现/v 附上/v 照片/n ，/w 以示/v 真诚/a 。/w 希望/v MM/ws 本科/n 以上/nd 学历/n ，/w 25/m 岁/nt 以上/nd 32/m 岁/nt 以下/nd ，/w 身高/n 157/m 以上/nd ，/w 性格/n 好/a ，/w 心地善良/a ，/w 愿意/vu 与/c 我/r 同甘共苦/i ，/w 好好/d 过日子/v 。/w 最后/n ，/w 愿/vu 版/n 内/nd 所有/a 朋友/n 梦想/v 成真/v 、/w 阖家/n 幸福/a ！/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w freeboy/ws 1407375354/m ./w jpg/ws    我/r 的/u Ｅ/ws -/w mail/ws ：/w jpliu/ws 0725/m @/w tom/ws ./w com/ws ；/w QQ/ws ：/w 171874589/m （/w 敬请/v 注明/v “/w 小/a 百合/n ”/w 字样/n ）/w -/w -/w 
 替/v 金融业/n GG/ws 征/v 友/n  男生/n 不错/a 啊/e   84/m 年/nt ，/w 172/m ，/w 湖南/ns 人人/n ，/w 南/nd 大/a 硕士/n 毕业/v ，/w 在/p 金融/n 资产/n 管理/v 公司/n 工作/n ，/w 有/v 房/n 有/v 贷/v ，/w 平时/nt 爱/v 健身/v ，/w 身体/n 强壮/a ，/w 爱/v 把玩/v 文字/n ，/w 想/v 找/v 的/u 姑娘/n 最好/a 是/vl 比/p 他/r 小/a ，/w 本科/n 以上/nd ，/w 皮肤/n 白皙/a ，/w 诚意/n 奔向/v 结婚/v 。/w 有意/d 请/v 联系/v QQ/ws :/w 1650485154/m 。/w -/w -/w 
 代/v 90/m 男孩/n 征/v 女友/n  代/v 人/n 发/v 帖/n ：/w “/w 90/m 年/nt 出生/v ，/w 177/m 的/u 身高/n ，/w 南京人/n ，/w 长相/n 中等/a ，/w 一晃/v 已经/d 快/a 读/v 研/v 二/m 了/u ，/w 至今/d 还是/d 单/a 着/u 的/u ，/w 想/v 着/u 可以/vu 通过/p 小/a 百合/n 找到/v 那个/r 对/p 的/u 人/n ，/w 经历/v 一/m 年/nt 多/a 的/u 磨合/v ，/w 等/u 我/r 毕业/v 了/u 的/u 时候/n 就/d 结婚/v ，/w 或者/c 你/r 要/vu 读/v 研/v ，/w 我/r 可以/vu 等/u 你/r 。/w 自己/r 是/vl 个/q 外向/a 性格/n 的/u 人/n ，/w 说/v 好听/a 点/n 叫/v 幽默/a ，/w 喜欢/v 篮球/n ，/w 健身/v ，/w 户外/nl ，/w 当然/d 也/d 喜欢/v 宅/n 在/p 家里/nl 啥/r 都/d 不干/v 。/w 对/p 未来/nt 的/u 她/r ，/w 不/d 需要/v 考虑/v 家庭/n ，/w 房/n 车/n 不用/d 担心/v ，/w 不/d 需要/v 考虑/v 脾气/n ，/w 天生/a 的/u 好/a 脾气/n 挺能/vu 包容/v 的/u ，/w 只/d 希望/v 你/r 长相/n 端正/v 可人/a ，/w 身高/n 在/p 158/m 到/v 173/m 之间/nd ，/w 没有/v 不良/a 爱好/n ，/w 性格/n 不要/vu 太/d 冷/a ，/w 未来/nt 愿意/vu 和/c 我/r 留/v 在/p 南京/ns 。/w 联系/v QQ/ws ：/w 3024290041/m 。/w 感觉/v OK/ws 就/d 互换/v 照片/n 。/w ”/w -/w -/w 
 代/v 朋友/n 妹妹/n 征/v 友/n  朋友/n 妹妹/n 南京人/n                     90/m 年底/nt 的/u 小/a 马/n ~/ws        妹子/n 性格/n 活泼/a 开朗/a ~/ws         身高/n 164/m ，/w 104/m 斤/q ，/w 本科/n    目前/nt 在/p 南京/ns 一家/mq 大型/a 设计院/n 工作/n 现有/v 小车/n 一/m 辆/q            妹子/n 兴趣/n 广泛/a  尤/d 爱/v 弹钢琴/v               借/v 贵/a 宝地/n 诚征/v 男友/n 一/m 枚/q ~/ws      希望/v 男方/n 是/vl 有/v 房/n 定居/v 南京/ns ~/ws 年龄/nt 89/m 到/v 82/m 年/nt ，/w 本科/n 及/c 以上/nd 学历/n       身高/n 177/m 以上/nd 有/v 稳定/a 工作/n ~/ws  长相/n 端正/v ~/ws 然后/c 照片/n 交换/v ~/ws  最后/n 附上/v qq/ws 邮箱/n ：/w 3031694514/m @/w qq/ws ./w com/ws 来信/v 者/k 请/v 把/p 自我/r 介绍/v 和/c 照片/n 都/d 附上/v 哦/e ~/ws   非/d 诚/a 勿/d 扰/v ~/ws -/w -/w 
 哈哈/o &/w nbsp/ws ;/w  帮同/v 事/n 征/v 男朋友/n ~~~/ws  89/m 年/nt 7/m 月/nt 生/v 姑娘/n ，/w 本科/n 毕业/v ，/w 一直/d 在/p 南京/ns 工作/n 3/m 年/nt ，/w 家/n 在/p 江阴/ns ，/w 以后/nt 打算/v 也/d 呆/v 在/p 南京/ns 了/u 。/w 个性/n 开朗/a ，/w 活泼/a 。/w 会/vu 做/v 点/n 饭/n ，/w 有点/d 小/a 懒/a 。/w 生活/n 比较/d 随意/v ，/w 不太/d 爱/v 计较/v ，/w 喜欢/v 运动/n 、/w 大海/n 。/w 平时/nt 有点/d 粗心/a 。/w 平时/nt 圈子/n 有点/d 小/a ，/w 家里/nl 一直/d 催/v 找对象/v ，/w 为了/p 完成/v 这/r 革命/v 任务/n ，/w 所以/c 来/vd 这/r 啦/u 。/w  希望/v 遇见/v 男生/n ：/w 1/m 、/w 个性/n 阳光/n 温和/a ，/w 很/d 包容/v 人/n ，/w 但是/c 有/v 自己/r 的/u 主见/n ，/w 有点/d 自己/r 的/u 小/a 爱好/n (/w 游戏/n 不/d 算/v )/w 。/w 2/m 、/w 本人/n 163/m ，/w 希望/v 对方/n 不要/vu 太/d 矮/a ，/w 175/m 以上/nd 都/d 可以/vu 。/w 3/m 、/w 年纪/nt 最好/a 比/p 我/r 大/a 一些/m ，/w 成熟/a 稳重/a 比较/d 好/a 。/w 4/m 、/w 异地/n 勿/d 扰/v 。/w 联系/v 我/r 3031849605/m -/w -/w 
 89/m 年/nt 的/u 姑娘/n 征/v 友/n  1989/m 年/nt 生/v ，/w 南京人/n ，/w 身高/n 165/m cm/ws ,/w 体重/n 46/m kg/ws 。/w 南京/ns 大学/n 文科/n 硕士/n 研究生/n 刚/d 毕业/v ，/w 即将/d 在/p 南京/ns 一/m 所/u 中学/n 教书/v 。/w 性格/n 有点/d 慢/a 热/a ，/w 有点/d 小/a 作/v ，/w 有点/d 理想化/v ，/w 有点/d 三/m 分钟/q 热度/n 。/w 生活/n 随/p 性/k ，/w 喜欢/v 尝试/v 各种/r 新鲜/a 事物/n ，/w 啥/r 都会/vu 一点/mq ，/w 但/c 啥/r 都/d 不/d 精通/v 。/w 爱好/n 阅读/v 、/w 电影/n 、/w 旅游/v 希望/v 你/r ：/w 有份/v 稳定/a 工作/n ，/w 阳光/n 幽默/a ，/w 聊/v 得/u 来/vd 就/d 行/v 啦/u ～/w QQ/ws :/w 3028875125/m -/w -/w 
 寻找/v 一/m 位/q 互相/d 关心/v 、/w 支持/v ，/w 共同/a 奋斗/v 的/u 女孩/n  大家/n 好/a ！/w 首先/d 自我/r 介绍/v 一下/mq ：/w 本人/n 90/m 年/nt 出生/v ，/w 属马/v ，/w 江西人/n 。/w 身高/n 170/m cm/ws 左右/n ，/w 体型/n 偏/a 瘦/a 。/w 今年/nt 刚/d 硕士/n 毕业/v ，/w 现在/nt 南/nd 大/a 工作/n 。/w 本人/n 热爱/v 阅读/v ，/w 比较/d 喜欢/v 文学/n 、/w 历史/n 、/w 科学/n 类/n 书籍/n 。/w 热爱/v 体育运动/n ，/w 尤其/d 热爱/v 乒乓球/n 和/c 跑步/v ，/w 乐于/v 接受/v 和/c 学习/v 新鲜/a 事物/n 。/w 阅读/v 和/c 运动/n 目前/nt 占据/v 了/u 大部分/n 闲暇/n 时间/n ，/w 周末/nt 喜欢/v 逛/v 博物馆/n 、/w 看/v 展览/v 和/c 进行/v 爬山/v 、/w 自行车/n 等/u 户外/nl 运动/n 。/w 本人/n 非/d 含/v 着/u 金钥匙/n 来到/v 人世/nl ，/w 家庭/n 经济/n 条件/n 一般/a ，/w 中产阶级/n ，/w 但是/c 整个/a 家庭/n 非常/d 和睦/a 、/w 温馨/a 。/w 父母亲/j 都/d 很/d 朴实/a 本分/n ，/w 典型/a 的/u 中国/ns 传统/n 父母/n 类型/n ，/w 善于/v 持家/v ，/w 勤俭/a 朴素/a ，/w 注重/v 子女/n 教育/v 。/w 我/r 有/v 两/m 个/q 姐姐/n ，/w 大姐/n 目前/nt 在/p 美国/ns 读/v 博/a 后/nd ，/w 二姐/n 是/vl 家乡/n 一/m 所/u 高中/j 的/u 教师/n 。/w 不/d 羡慕/v 那些/r 含/v 着/u 金钥匙/n 出生/v 的/u 人/n ，/w 相信/v 个人/n 努力/v 和/c 奋斗/v 能够/vu 改变/v 人生/n 。/w 由于/c 缘分/n 和/c 学业/n 的/u 缘故/n ，/w 暂时/nt 还/d 没有/v 尝/v 过/u 爱情/n 的/u 甜蜜/a ，/w 现/v 欲/d 找寻/v 一/m 位/q 能够/vu 互相/d 关心/v 、/w 支持/v ，/w 共同/a 奋斗/v 的/u 女孩/n ，/w 希望/v 你/r ：/w   和/c 我/r 上述/v 相同/a 或/c 相近/a 的/u 爱好/n ，/w 能/vu 一起/d 读书/v ，/w 谈/v 书/n ，/w 一起/d 打球/v （/w 不会/vu 的话/u 我/r 可以/vu 教/v 你/r ~/ws ）/w ，/w 跑步/v 。/w   性格/n 要/vu 开朗/a ，/w 乐于/v 和/c 人/n 交往/v ，/w 不/d 沉迷/v 网络/n 或者/c 虚拟/v 世界/n ，/w 懂得/v 生活/n ，/w 文静/a ，/w 友善/a ，/w 善解人意/i ，/w 有/v 同情心/n 。/w   和/c 我/r 的/u 家庭/n 环境/n 相近/a 或者/c 认同/v 我/r 的/u “/w 家风/n ”/w ，/w 认同/v 我/r 的/u 人生/n 理念/n ，/w 能够/vu 一起/d 为/vl 将来/nt 共同/a 努力/v 奋斗/v ，/w 依赖性/n 强/a 或者/c 不/d 认同/v 、/w 不/d 接受/v 这/r 一点/mq 的/u 无需/d 联系/v 我/r 。/w 曾经/d 读过/v 钱/n 钟/n 书/n 和/c 杨/nhf 绛/x 的/u 书/n 和/c 他们/r 写/v 的/u 文章/n ，/w 向往/v 钱/n 钟/n 书/n 、/w 杨/nhf 绛/x 式/k 的/u 爱情/n （/w 钱/n 钟/n 书/n 对/p 杨/nhf 绛/x 的/u 评价/v  1/m 、/w 在/p 遇到/v 她/r 之前/nt ，/w 我/r 从来/d 没想/v 过/u 结婚/v 的/u 事/n ；/w 2/m 、/w 和/c 她/r 在/p 一起/d 这么/r 多年/nt ，/w 从未/d 后悔/v 过/u 娶/v 她/r 做/v 妻子/n ；/w 3/m 、/w 也/d 从未/d 想/v 过/u 娶/v 别的/r 女人/n 。/w ）/w ，/w  希望/v 你/r 是/vl 这样/r 一/m 位/q 女孩/n 。/w 如果/c 你/r 觉得/v 我/r 是/vl 适合/v 你/r 的/u 要求/v 的/u 男孩子/n ，/w 你/r 可以/vu 联系/v 我/r ，/w 我们/r 可以/vu 试/v 着/u 了解/v 、/w 认识/v 、/w 交往/v 。/w 我/r 的/u 联系/v 方式/n ：/w QQ/ws ：/w 970890627/m ./w -/w -/w 
 有/v 在/p 北京/ns 的/u 女生/n 吗/u  一直/d 忙于/v 工作/n ，/w 不觉/v 已/d 三十/m 过/u 五/m ，/w 想/v 觅得/v 一/m 位/q 同路人/n ，/w 共同/a 经营/v 幸福/a 。/w 本人/n 在/p 北京/ns 事业单位/n 工作/n ，/w 有/v 车/n ，/w 在/p 市里/nl 有/v 房/n ，/w 脾气/n 很/d 好/a ，/w 擅长/v 多种/mq 体育运动/n 。/w 我/r 已经/d 做/v 好了/e 迎接/v 家庭/n 生活/n 的/u 准备/v ，/w 只/d 等待/v 那个/r 对/p 的/u 人/n 。/w 我/r 理想/n 中/nd 的/u 女性/n 25/m -/w 32/m 岁/nt ，/w 温柔/a 贤惠/a ，/w 同样/a 追求/v 安稳/a 的/u 家庭/n 生活/n ，/w 最好/a 在/p 北京/ns 工作/n 。/w 借/v 朋友/n 帐号/n 代发/v ，/w 可以/vu 发/v 站/v 内/nd 信/n 交/v 个/q 朋友/n 。/w -/w -/w 
 基/x 友/n 们/k 一个/mq 个/q 弃/v 我/r 而/c 去/v ，/w 无奈/a 求助/v 百合/n  有人/r 说/v ，/w 好/a 基/x 友/n 一辈子/nt ，/w 事实/n 证明/v ，/w 当/p 女色/n 来临/v 时/nt ，/w 那/r 群/q 臭/a 男人/n 还是/d 靠不住/v ，/w 一个/mq 一个/mq 离/v 我/r 而/c 去/v 了/u 。/w 唉/e ，/w 不说/v 别人/r 了/u ，/w 其实/d 我/r 也是/vl 个/q 重/a 色/n 轻/a 友/n 的/u 家伙/n ，/w 遇到/v 喜欢/v 的/u 姑娘/n 就/d 把/p 基/x 友/n 抛/v 一边/d 了/u 。/w 以上/nd 都/d 是/vl 题外/nl 话/n ，/w 其实/d 很多/a 时候/n ，/w 不是/vl 我们/r 想/v 搞/v 基/x ，/w 只是/d ，/w 现在/nt 大多数/n 妹/n 纸/n 肥皂剧/n 看多/v 了/u ，/w 我们/r /x 丝/n 们/k hold/ws 不住/v 了/u 。/w 男人/n 最大/a 的/u 敌人/n 不是/vl 情敌/n ，/w 而是/vl 女人/n 理想/n 中/nd 的/u 那个/r 白马王子/n 。/w 尤其/d 是/vl 刚/d 走入/v 社会/n 的/u 女生/n 。/w 不然/c 0605/m 这么/r 好/a 的/u 也/d 不至于/v 一直/d 在/p 本/r 版/n 被/p 秒/q 了/u ，/w 我们/r 本科/n 时候/n 的/u 班费/n 都/d 他/r 管/v 着/u 。/w 毕业/v 以后/nt 班费/n 没/d 用完/v ，/w 还/d 记得/v 他/r 跟/p 大家/n 把/p 银行/n 卡号/n 要/vu 了/u 去/v ，/w 一个/mq 一个/mq 退/v 了/u 回去/vd 。/w 这样/r 的/u 男人/n ，/w 要/vu 我/r 是/vl 妹子/n 果断/a 就/d 嫁/v 了/u 。/w 当然/d ，/w 我/r 觉得/v ，/w 找对象/v 要求/v 多/a 一点/mq 不是/vl 坏事/n ，/w 这/r 和/c 线性/n 规划/n 是/vl 一样/a 的/u ，/w 或者说/c 和/c 在/p 网上/nl 购物/v 类似/v ，/w 每/r 多/a 一个/mq 筛选/v 条件/n ，/w 可选/v 商品/n 就/d 越/d 小/a 。/w 有些/m 人/n 条件/n 很多/a ，/w 所以/c 注定/v 没有/v 选择/v ，/w 变成/v 剩/v 男/n 剩/v 女/f 。/w 或者/c 好不容易/i 遇到/v 自己/r 合适/a 的/u 了/u ，/w 却/d 发现/v 买/v 不/d 起/v 。/w 可是/c ，/w 当/p 找对象/v 变/v 得/u 和/c 做/v 买卖/n 做/v 交易/n 一样/a ，/w 那是/vl 爱情/n 吗/u ？/w 我/r 想/v 经历/v 过/u 爱情/n 的/u 人/n 都/d 知道/v ，/w 只有/c 一/m 心想/v 着/u 去/v 付出/v 的/u 人才/n 会/vu 收获/v 真情/n 。/w 还/d 记得/v 前/nd 女友/n 对/p 我/r 抱怨/v ，/w 说/v 她/r 的/u 好朋友/n ，/w 学历/n 没/d 她/r 高/a ，/w 长/a 得/u 没/d 她/r 漂亮/a ，/w 却/d 住/v 着/u 别墅/n ，/w 衣食/n 无/v 忧/v ，/w 就/d 因为/c 嫁/v 得/u 好/a ，/w 而/c 嫁给/v 我/r ，/w 可能/vu 一辈子/nt 我/r 都/d 不会/vu 给/p 她/r 买/v prada/ws 的/u 包/v 包/v ，/w 还要/v 为/vl 以后/nt 小孩/n 学区/n 房/n 发愁/v 等等/u 。/w 当/p 她/r 的/u 的/u 怨气/n 越/d 攒/v 越/d 深/a ，/w 我/r 知道/v ，/w 我/r 给/p 不了/v 她/r 想/v 要/vu 的/u ，/w 在/p 大学/n 任教/v ，/w 就算/c 以后/nt 能/vu 评上/v 副教授/n 教授/n ，/w 也/d 没法/v 与/c 我/r 混/v 的/u 好/a 的/u 本科/n 同学/n 比/p 。/w 无奈/a 分手/v 。/w 现在/nt 暑假/n 在家/v ，/w 整天/nt 被/p 爸妈/n 叨叨/v ，/w 不/d 带/v 对象/n 回家/v ，/w 在家/v 吃饭/v 就要/vu 交/v 伙食费/n 。/w 实在/d 受不了/v 了/u 。/w 希望/v 有/v 好心/n 妹/n 纸/n 帮/v 我/r ，/w 基/x 友/n 也/d 成/v 啊/e ，/w 带/v 个/q 汉子/n 回家/v 爸妈/n 以后/nt 也/d 没/d 话说/v 了/u 。/w 本人/n 基本/a 情况/n 88/m 年/nt 11/m 月/nt ，/w 174/m cm/ws ,/w 无/v 抽烟/v 酗酒/v 等/u 不良/a 爱好/n ，/w 南/nd 大/a 本科/n 毕业/v 后/nd ，/w 于/p 南京/ns 一/m 所/u 院校/n 现任/v 助教/n ，/w 工作/n 四/m 年/nt 自己/r 拿/v 积蓄/v 13/m 万/m 买/v 了/u 辆/q 大众/n ，/w 现在/nt 身无分文/i ，/w 今年/nt 买/v 房子/n 还/d 欠/v 了/u 同事/n 和/c 老爸/n 一屁股债/n ，/w 好在/d 没/d 贷款/v ，/w 现/v 卖身/v 还债/v 中/nd ，/w 有意/d 的/u 请/v 站/v 内/nd ，/w 请/v 附上/v 你/r 简单/a 介绍/v 和/c 对/p 男生/n 的/u 要求/v ，/w 注明/v 哪些/r 是/vl 必要条件/n ，/w 哪些/r 是/vl 不/d 必要条件/n ，/w 若/c 我/r 觉得/v 自己/r 达/v 不到/v 要求/v ，/w 就/d 不/d 回复/v 了/u 。/w -/w 
 求/v 第/h 五/m 型/k 女/f ，/w 具体/a 请/v 百/m 度/n 九/m 型/k 人格/n  主/n 型/k 是/vl 第/h 五/m 型/k 副/h 型/k 是/vl 第一/m 型/k ，/w 第二/m 型/k ，/w 第/h 四/m 型/k 加分/v 第/h 七/m 型/k 减/v 分/v ，/w 养/v 不/d 起/v 感觉/v 心理/n 类型/n 合适/a 的/u 人/n ，/w 才能/c 处/n 好/a ，/w 这个/r 比/p 收入/n 学历/n 什么/r 的/u 征/v 靠/v 谱/n 多/a 了/u -/w -/w 
 帮/v 外甥女/n 征/v 名字/n 一/m 枚/q  外甥女/n 今年/nt 7/m 月/nt 29/m 出生/v ，/w 孩子/n 爸爸/n 姓/n 张/q ，/w 母亲/n 姓/n 马/n ，/w 借用/v 宝地/n 征/v 名字/n ，/w 感谢/v ！/w ！/w 录取/v 的/u 名字/n 请客/v 感谢/v 哦/e -/w -/w 
 找/v 个/q 在/p 石家庄/ns 工作/n 的/u 美女/n  哥/n 是/vl 84/m 的/u 有意/d 的话/u 其他/r 加/v 我/r qq/ws 聊/v 135/m   7840/m  205/m 验证/v ：/w 小/a 百合/n -/w -/w 
 是/vl 因为/c 你/r 心中/nl 美好/a ，/w 所以/c 你/r 看到/v 美好/a  食堂/n 打人/v 事件/n 让/p 我/r 注意/v 到/v 三/m 个人/n ，/w 那/r 两/m 个/q 当事/v 女生/n ，/w 然后/c 就是/d 这次/r 发/v 极品/n 奇葩/n 的/u 这个/r 女生/n ，/w 希望/v 没有/v 搞错/v ~/ws 早就/d 想/v 说/v 点/n 什么/r ，/w 但是/c 觉得/v 还/d 不够/a 了解/v 一/m 个人/n 不好/a 去就/v 评价/v 什么/r 这/r 件/q 事/n 又/d 想/v 说/v 点/n 什么/r 如果/c 别人/r 真的/a 不好/a ，/w 自己/r 又/d 憋/v 不住/v 想/v 说/v 什么/r ，/w 大/a 可以/vu 诚恳/a 的/u 告诉/v 他/r ，/w 就算/c 他/r 当时/nt 不/d 领情/v ，/w 等到/v 有一天/nt 明白/a 过来/vd 还是/d 会/vu 感谢/v 你/r ，/w 最/d 差/a 没人/v 领情/v ，/w 那/r 自己/r 可以/vu 安慰/v 自己/r 做/v 了/u 件/q 好事/n 包括/v 对/p 上次/n 食堂/n 打人/v 事件/n 的/u 女生/n ，/w 不/d 喜欢/v 大/a 可以说/v ，/w 但是/c 何必/d 咄咄逼人/i 一直/d 相信/v 一句话/n ：/w “/w 是/vl 因为/c 你/r 心中/nl 美好/a ，/w 所以/c 你/r 看到/v 美好/a ”/w 反过来/d 也/d 适合/v ，/w 所以/c 你/r 看到/v 的/u 不/d 美好/a ，/w 还有/v 可能/vu 是/vl 因为/c 你/r 自己/r 的/u 不/d 美好/a 呢/u ？/w -/w -/w 
 81/m 年/nt 美女/n  诚意/n 征/v 友/n  补/v 图/n （/w 苏州/ns ）/w  诚意/n 附/v 照片/n ：/w http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w DSC/ws _/w 1172/m ./w jpg/ws 替/v 同事/n 诚意/n 征/v 友/n ：/w 她/r 1981/m 年/nt 出生/v ，/w 身高/n 165/m ，/w 江苏/ns 连云港/ns 人/n ，/w 苏州/ns 大学/n 本科/n 毕业/v 后/nd 一直/d 定居/v 苏州/ns ，/w 现在/nt 苏州/ns 工业/n 园区/n 一家/mq 外企/j 工作/n 。/w 有/v 房/n 有/v 代/v 有/v 车/n 。/w 她/r 非常/d 美好/a ，/w 内外/nd 兼/v 修/v 。/w 虽然/c 有点/d 肉感/n ，/w 但/c 身材/n 匀称/a ，/w 皮肤/n 白净/a ，/w 气质/n 佳/a 。/w 她/r 特别/d 有/v 爱心/n ，/w 心地善良/a ，/w 这/r 不/d 仅仅是/v 对/p 同事/n 好友/n 家人/n 特别/d 好/a ，/w 对/p 陌生人/n 也/d 如此/r 。/w 她/r 个性/n 活泼/a ，/w 外加/v 她/r 的/u 美貌/a ，/w 俨然/a 成为/v 咱们/r 小伙伴/n 的/u 开心果/n 。/w 她/r 是/vl 个/q 吃/v 货/n ，/w 脑子/n 里/nd 藏/v 个/q 吃/v 货/n 地图/n 。/w 心宽/a 和/c 爱吃/v ，/w 可能/vu 也是/vl 让/p 她/r 依旧/a 保持/v 年轻/a ，/w 和/c 有点/d 小/a 小/a 的/u 肉感/n 的/u 原因/n 吧/u 。/w 她/r 也/d 爱好/n 运动/n ，/w 打/v 羽毛球/n ，/w 技术/n 还/d 不错/a 哦/e 。/w 喜欢/v 旅游/v ，/w 个性/n 独立/v 。/w 眼看/d 年龄/nt 不小/a 了/u ，/w 心里/nl 也/d 着急/v ，/w 工作/n 原因/n ，/w 也/d 一直/d 没有/v 碰到/v 合适/a 的/u 。/w 对/p 未来/nt 一半/m 的/u 要求/v ：/w 170/m +/w ，/w 有/v 正经/a 工作/n ，/w 看/v 着/u 顺眼/a ，/w 人/n 好/a ，/w 年龄/nt 不/d 小于/v 85/m 年/nt 。/w PS/ws ：/w 年龄/nt 的确/d 不小/a ，/w 也是/vl 因为/c 年轻/a 时/nt 遇人不淑/i 。/w 分手/v 后/nd ，/w 不/d 谈/v 好几/m 年/nt 。/w 可能/vu 年轻/a 时/nt 也/d 会/vu 有点/d 年轻气盛/i ，/w 一/m 心想/v 要/vu 等待/v 心里/nl 的/u 那个/r 他/r 。/w 差点/d 忘记/v 附/v 联系/v 方式/n 了/u ：/w QQ/ws ：/w 4030953/m 邮箱/n ：/w  anita/ws ./w j/ws ./w chen/ws @/w gsk/ws ./w com/ws -/w -/w 
 标题/n 要/vu 长/a :/w 代/v 南京/ns 女孩/n 征/v 男友/n  大/a 女孩/n 自己/r 的/u 描述/v ,/w 本/r ID/ws 代/v po/ws :/w 南京/ns 大/a 女孩/n ，/w 今年/nt 三十/m 有/v 二/m ，/w 身高/n 165/m cm/ws ，/w 体重/n 104/m 斤/q ，/w 品貌/n 端正/v 、/w 身材/n 匀称/a 。/w 本科/n 学历/n ，/w 理学/n 专业/n ，/w 现/v 为/vl 南京/ns 某/r 知名/a 环保/j 公司/n 人力资源/n 部/n 经理/n （/w 不是/vl 女强人/n ）/w 。/w 爱/v 生活/n ，/w 孝敬/v 长辈/n ，/w 心态/n 平和/a ，/w 易/a 相处/v 。/w 现/v 寻觅/v 同样/a 热爱/v 生活/n 、/w 关爱/v 家人/n 、/w 积极/a 上进/v 的/u 大/a 男孩/n ，/w 携手/v 一路/n 向前/v 。/w 有意者/n 请/v 加/v QQ/ws 106567324/m ,/w 注明/v 小/a 百合/n ,/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 替/v 在/p 泰州/ns 的/u 闺/x 蜜/n 征/v 个/q GG/ws  妹子/n ，/w 87/m 年/nt ，/w 裸/x 身高/n 158/m ，/w 本科/n 毕业/v 后/nd 回老家/i 上班/v 。/w 妹子/n 长相/n 清秀/a ，/w 温柔/a 善良/a ，/w 很/d 有/v 女人味/n 。/w 人/n 比较/d 害羞/v ，/w 照片/n 就/d 私下/d 交换/v 吧/u 。/w 妹子/n 家庭/n 和睦/a ，/w 情感/n 经历/v 简单/a 。/w 希望/v 觅/v 一/m 位/q 身高/n 172/m 以上/nd ，/w 年纪/nt 相仿/v ，/w 热爱/v 生活/n 的/u 哥哥/n 一起/d 走/v 未来/nt 的/u 人生/n 。/w 男生/n 最好/a 是/vl 本科/n 毕业/v ，/w 在/p 泰州/ns 上班/v 。/w 为人/n 老实/a 敦厚/a 最好/a 。/w 有意者/n 请/v 直接/a 跟/p 妹子/n 联系/v ，/w 微/a 信号/n ：/w jessicamoney/ws -/w -/w 
 替/v 闺/x 蜜/n 征/v 一/m GG/ws -/w -/w 苏州/ns  闺/x 蜜/n 南/nd 大本/n 硕/x 毕业/v ，/w 88/m 年/nt ，/w 身高/n 152/m ，/w 体重/n 42/m kg/ws ，/w 身高/n 不/d 高/a ，/w 但/c 比例/n 协调/v ；/w 长相/n 中等/a 偏/a 上/nd ，/w 性格/n 活泼/a 开朗/a ，/w 是/vl 一个/mq 爱笑/v 的/u 妹子/n 。/w 妹子/n 爱好/n ：/w 唱歌/v 、/w 弹琴/v 、/w 玩/v 、/w 旅游/v 、/w 爬山/v 、/w 散步/v 、/w 偶尔/d 也/d 喜欢/v 宅/n 着/u 发/v 发呆/v ，/w 偶尔/d 也/d 装/v 装/v 伪/a 文艺/n 写/v 点/n 东西/n ，/w 但/c 绝非/vl 无病呻吟/i 型/k 。/w 目前/nt 在/p 苏州/ns 一家/mq 事业单位/n 工作/n ，/w 打算/v 定居/v 苏州/ns ，/w 想/v 找/v 一/m 在/p 苏州/ns 工作/n 的/u GG/ws 。/w 要求/v ：/w 男/n ，/w 在/p 苏州/ns 工作/n 并/c 打算/v 定居/v 苏州/ns ，/w 希望/v 他/r 善良/a ，/w 有/v 上进心/n ，/w 思想/n 健全/a 不/d 偏激/a ，/w 无/v 仇视/v 社会/n 心理/n 。/w 。/w 。/w 希望/v 他/r 比较/d 自信/v ，/w 闺/x 蜜/n 向来/d 觉得/v 自信/v 的/u 男生/n 比较/d 有/v 魅力/n ，/w 工作/n 可以/vu 就/d 行/v ，/w 长相/n 不要/vu 太/d 磕/v 碜/x 就/d 行/v ，/w 身高/n 没/d 固定/v 要求/v ，/w 看/v 着/u 舒服/a 就/d 行/v 。/w 希望/v 他/r 有/v 爱心/n ，/w 不/d 自我/r 为/vl 中心/n ，/w 诚实/a 稳重/a 。/w 妹子/n 奔着/v 结婚/v 去/v 的/u ，/w 想/v 玩/v 玩/v 的/u 亲/n 们/k 就/d 不要/vu 打扰/v 了/u 哈/o ~/ws 非/d 诚/a 勿/d 扰/v ，/w 有意者/n 请/v 联系/v 小号/n ：/w 2770427508/m  （/w 请勿/d 抨击/v 小号/n ，/w 相互/d 理解/v 哈/o ）/w -/w -/w 
 替/v 南京/ns 闺/x 蜜/n 征/v 男朋友/n     闺/x 蜜/n 本科/n 学历/n ，/w 身高/n 159/m ，/w 体重/n 43/m kg/ws ，/w 善良/a ，/w 长相/n 秀气/a 美丽/a ，/w 身材/n 很/d 好/a ，/w 健康/a 活泼/a 。/w 喜欢/v 看书/v ，/w 喜欢/v 运动/n ，/w 烹饪/v 技术/n 一流/a ，/w 热爱/v 生活/n ，/w 并且/c 经济/n 独立/v ，/w 梦想/v 是/vl 有/v 一个/mq 温暖/a 的/u 家庭/n 和/c 稳定/a 的/u 事业/n 。/w    男生/n 的/u 性格/n 要/vu 阳光/n ，/w 有/v 一/m 颗/q 包容/v 之/u 心/n ，/w 脾气/n 不错/a ，/w 事业/n 积极/a 上进/v ，/w 对/p 自己/r 也/d 有/v 足够/a 的/u 自信/v （/w 女生/n 是/vl 内外/nd 兼/v 修/v 型/k ）/w ，/w 喜欢/v 阅读/v ，/w 能/vu 跟/p 闺/x 蜜/n 谈论/v 古今/nt 。/w    人/n 的/u 一生/nt 短暂/a ，/w 最/d 靠/v 谱/n 的/u 就是/d 陪伴/v ，/w 携手/v 过/u 一生/nt ，/w 有/v 共同/a 的/u 婚姻观/n ，/w 价值观/n ，/w 世界观/n 的/u 差异/n 不大/a 。/w 家/n 是/vl 充满/v 爱/v 的/u 港湾/n ，/w 祝愿/v 闺/x 蜜/n 能/vu 找到/v 那个/r 一起/d 营造/v 幸福/a 家庭/n 的/u 男生/n ！/w     小号/n QQ/ws 1667844618/m ，/w 欢迎/v 联系/v ！/w -/w -/w 
 帮/v 优质/n 同事/n 征/v 女友/n  推荐/v 一/m 位/q 优质/n 同事/n ：/w 男性/n ，/w 32/m 岁/nt ，/w 身高/n  176/m cm/ws ，/w 离异/v ，/w 小孩/n 归/v 女/f 。/w 做/v 研发/v ，/w 年收入/n 25/m 万/m ，/w 性格/n 包容/v ，/w 脾气/n 相当/d 好/a 。/w 他/r 希望/v 找/v 一个/mq 女生/n ，/w 最好/a 也/d 离异/v 有/v 过/u 小孩/n ，/w 有/v 事业/n ，/w 性格/n 温和/a ，/w 年龄/nt 26/m -/w 31/m ，/w 身高/n 164/m 以上/nd 。/w QQ/ws 是/vl 3032803578/m 。/w 千载难逢/i 哦/e 。/w -/w -/w 
 杜绝/v 对号入座/v  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w Joke/ws //w 91/m c/ws 63/m ab/ws 4/m f/ws 5215817/m ./w jpg/ws -/w -/w 
 诚征/v GG/ws 一/m 枚/q  MM/ws 基本/a 情况/n ：/w 87/m 年/nt ，/w 小本/n 一/m 枚/q ，/w 身高/n 165/m cm/ws ，/w 在/p 南京/ns 工作/n ，/w 性格/n 善良/a 温柔/a ，/w 长相/n 甜美/a 。/w 主要/a 是/vl 因为/c 我们/r 单位/n 和/c 外面/nd 交流/v 机会/n 比较/d 少/a ，/w 所以/c 接触/v GG/ws 的/u 机会/n 较/d 少/a ，/w 本/r 姑娘/n 觉得/v 我们/r 学校/n 优秀/a 男生/n 很多/a ，/w 故/c 在/p 百合/n 替/v 其/r 寻找/v 有缘人/n ，/w 绝对/a 是/vl 好/a 妹子/n 一/m 枚/q ！/w 我/r 自己/r 都/d 蛮/d 喜欢/v 她/r 的/u 。/w 希望/v 对方/n ：/w 身高/n 最好/a 170/m 以上/nd 吧/u ，/w 性格/n 成熟/a ，/w 孝敬/v 父母/n 。/w 姑娘/n 诚意/n 满满/a ，/w 希望/v 能/vu 找到/v 共度/v 此生/n 的/u 人/n ~/ws 希望/v 有缘/v 的/u GG/ws 来/vd 联系/v 她/r 哈/o ，/w QQ/ws ：/w 1163431031/m -/w -/w 
 替/v 朋友/n 征/v MM/ws      七夕/nt 马上/d 到了/v ，/w 今儿/nt 调侃/v 兄弟/n 说/v 咋/r 还/d 不/d 搞定/v ，/w 兄弟/n 说/v 你/r 帮/v 我/r 找/v 撒/v ，/w 借/v 百合/n 宝地/n ，/w 良辰/nt 吉时/nt ，/w 希望/v 能/vu 助/v 兄弟/n 早/a 觅/v 佳人/n 。/w     朋友/n 情况/n ：/w 86/m 年/nt ，/w 浙江/ns 台州/ns 人/n ，/w 在/p 扬州/ns 机关/n 单位/n 有/v 稳定/a 工作/n ，/w 高/a 175/m ，/w 不/d 胖/a 不/d 瘦/a ，/w 五官/n 还/d 算/v 端正/v ，/w 能/vu 带/v 出来/vd 溜/v 溜/v 。/w 平时/nt 喜欢/v 运动/n （/w 各种/r 打球/v ）/w ，/w 看书/v ，/w 看/v 纪录片/n ，/w 但是/c 里子/n 比较/d 闷/a ，/w 周末/nt 能/vu 在/p 屋里/nl 煮粥/v 过活/v 。/w 希望/v 找/v 的/u 她/r ：/w 孝敬/v 父母/n ，/w 比/p 我/r 小/a ，/w 比/p 我/r 矮/a ，/w 比/p 我/r 活泼/a ，/w 学生/n 或/c 已/d 工作/n 不限/v ，/w 地域/n 不限/v ，/w 老乡/n 亦可/vu 。/w 有意/d 可/vu 联系/v QQ/ws 57989783/m ，/w 勿/d 站/v 内/nd ，/w 谢谢/v 。/w -/w -/w 
 zz/ws 女性/n 不/d 结婚/v ，/w 或者/c 离婚/v 后/nd 会/vu 如何/r ？/w  http/ws :/w //w //w bbs/ws ./w nju/ws ./w edu/ws ./w cn/ws //w file/ws //w WarAndPeace/ws //w luoshen/ws 1406896007/m ./w jpg/ws 作者/n ：/w 匿名/v    via/ws  知/v 乎/u  我/r 讲/v 讲/v 我/r 父母/n 的/u 故事/n 。/w  我/r 妈的/n 第一/m 个/q 结婚/v 对象/n ，/w 也就是/d 我/r 的/u 生父/n ，/w 是/vl 她/r 的/u 大学/n 同学/n 。/w 我/r 妈/n 研究生/n 毕业/v 以后/nt 两/m 人/n 结婚/v ，/w 到/v 我/r 出生/v 。/w 我/r 不/d 知道/v 生父/n 在/p 外面/nd 偷情/v 了/u 多久/nt ，/w 在/p 我/r 关于/p 他/r 的/u 唯一/a 的/u 记忆/n 里/nd ，/w 深夜/nt 他/r 回家/v ，/w 和/c 我/r 妈/n 发生/v 了/u 争吵/v ，/w 撕/v 坏/a 了/u 我/r 的/u 玩具/n 兔子/n ，/w 摔门/v 出去/v 。/w 我/r 妈/n 也就是/d 在/p 那时候/r ，/w 知道/v 了/u 那个/r 女人/n 的/u 存在/v 。/w 那时候/r 我/r 3/m 岁/nt 。/w 和/c 那个/r 年代/nt 多数/n 的/u 女人/n 不同/a ，/w 也/d 和/c 现在/nt 的/u 多数/n 女人/n 不同/a 。/w 我/r 妈/n 在/p 非常/d 快/a 的/u 时间/n 里/nd 完成/v 了/u 离婚/v 和/c 抚养/v 权/n 的/u 争夺/v ，/w 抛弃/v 了/u 在/p 长春/ns 某/r 大学/n 的/u 讲师/n 工作/n ，/w 离开/v 了/u 祖祖辈辈/n 生活/n 的/u 东北/nl ，/w 带/v 着/u 我/r 和/c 2000/m 块/q 钱/n 来/vd 到了/v 上海/ns ，/w 在/p 远郊/nl 的/u 一/m 所/u 初中/j 当起/v 化学/n 老师/n 。/w  如果/c 故事/n 到/v 这里/r 截止/v ，/w 那/r 我/r 也/d 只能/vu 跟/p 你们/r 讲述/v 一个/mq 离异/v 女人/n 的/u 生活/n 。/w 可是/c 我/r 妈/n 碰到/v 了/u 我/r 爸/n 。/w  我/r 爸/n 那时/r 刚/d 从/p 新加坡/ns 回来/vd ，/w 有着/v 上海人/n 的/u 傲气/n 和/c 那个/r 年代/nt 留学/v 工作/n 归来/v 的/u 意气风发/i 。/w 据说/v 他俩/r 一见钟情/i ，/w 可惜/a 他们/r 总是/d 背着/v 我/r 谈恋爱/v ，/w 顶多/a 一起/d 带/v 着/u 我/r 逛/v 逛/v 超市/j 出去/v 玩/v 。/w 在/p 我/r 记忆/n 里/nd ，/w 他俩/r 从/p 相识/v 到/v 结婚/v ，/w 可能/vu 也/d 就/d 半年/nt 一/m 年/nt 的/u 时间/n 。/w 我/r 爸/n 给/p 了/u 我/r 妈/n 一个/mq 我/r 所/u 知道/v 的/u 最/d 宏大/a 的/u 婚礼/n 。/w 那年/r 他们/r 订/v 了/u 奥/j 利/n 安/v 娜/x 号/n 游轮/n ，/w 在/p 甲板/n 上/nd 放/v 起/v 烟花/n ，/w 直到/v 17/m 年/nt 后/nd 的/u 今天/nt 家人/n 亲戚/n 说起来/v 仍/d 津津乐道/i 。/w 我/r 妈/n 也/d 曾/d 打趣/v 道/v ，/w 我/r 爸/n 求婚/v 时候/n 说/v ，/w 我/r 没/d 钱/n ，/w 银行/n 卡里/nl 就/d 2/m 万/m ，/w 准备/v 全/a 拿来/v 给/p 你/r 办/v 婚礼/n 。/w 我/r 妈/n 说/v ，/w 哦/e ，/w 好/a 呀/u 。/w 婚礼/n 之后/nt ，/w 我/r 爸/n 银行/n 卡上/nl 只/d 剩/v 2/m 块/q 钱/n 了/u 。/w 学校/n 给/p 了/u 校办/v 厂里/nl 的/u 房间/n ，/w 公厕/n 和/c 公共/a 厨房/n 。/w 我/r 爸/n 在/p 墙上/nl 糊上/v 纸/n ，/w 用/v 头/n 半年/nt 在/p 上海/ns 的/u 工资/n 给/p 家里/nl 买/v 了/u 空调/n 和/c 答/v 录/v 子/n 母/n 电话机/n 。/w 那时候/r 是/vl 1999/m 年/nt 。/w （/w 最高/a 规格/n 的/u 家当/n ）/w  之后/nt 我/r 爸/n 说/v ，/w 要/vu 去/v 天津/ns 上班/v 。/w 我/r 妈/n 说/v ，/w 好/a 啊/e ，/w 你/r 去/v 吧/u 。/w  在/p 我/r 儿时/nt 的/u 记忆/n 里/nd 和/c 我/r 爸/n 总是/d 聚/v 少/a 离/v 多/a ，/w 他/r 在外/v 地上/nl 了/u 7/m -/w 8/m 年/nt 的/u 班/n ，/w 从/p 天津/ns 到/v 深圳/ns 。/w 每年/nt 可能/vu 就/d 回来/vd 过/u 个/q 年/nt 呆/v 10/m 几/m 天/nt 。/w 初三/nt 那年/r 他/r 回/v 上海/ns 呆/v 了/u 一/m 年/nt ，/w 之后/nt 去/v 了/u 舟山/ns ，/w 高三/j 那年/r 重/a 回/v 上海/ns ，/w 呆到/v 现在/nt 。/w 尽管/d 如此/r ，/w 我/r 父母/n 仍然/d 是/vl 所有/a 人/n 眼里/nl 的/u 模范/n 夫妻/n 。/w 只要/vu 是/vl 我/r 爸/n 在/p ，/w 所有/a 的/u 家务/n 都/d 归/v 他/r ，/w 最近/nt 的/u 4/m 年/nt 里/nd ，/w 我/r 妈/n 没有/v 洗/v 过/u 一天/nt 碗/n 。/w 只要/vu 我/r 爸/n 在家/v ，/w 风雨无阻/i 地/u 去/v 车站/n 接送/v 她/r 。/w 每天/nt 晚上/nt 吃完/v 饭/n ，/w 打/v 热水/n 给/p 我/r 妈/n 泡脚/v ，/w 然后/c 他/r 去/v 洗/v 碗/n ，/w 好了/e 再/d 来/vd 给/p 我/r 妈/n 擦/v 脚/n 。/w 他/r 买/v 双/q 300/m 块/q 的/u 鞋/n 会/vu 心疼/v 半天/nt ，/w 给/p 我/r 妈/n 买/v 衣服/n 从来/d 不/d 愿意/vu 低于/v 500/m ，/w 几/m 千/m 块/q 的/u 真丝/n 睡衣/n 买/v 起来/vd 眼睛/n 都/d 不/d 眨/v 一下/mq 。/w 他/r 上班/v 背/v 的/u 还是/d 当年/nt 他/r 从/p 新加坡/ns 带回/v 来/vd 的/u 帆布包/n ，/w 却/d 会/vu 叮嘱/v 我/r 看好/v 每年/nt c/ws 字/n 打头/v 奢侈品/n 的/u 新款/n ，/w 现在/nt 在/p 攒钱/v 想/v 给/p 我/r 妈/n 买/v 个/q C/ws 2/m ./w 55/m 款/n 。/w 我/r 妈/n 有时候/d 会/vu 回/v 东北/nl 老家/n ，/w 我/r 爸/n 为了/p 送/v 她/r ，/w 给/p 她/r 买/v 了/u 软卧/n ，/w 自己/r 偷摸/v 买/v 了/u 硬座/n ，/w 第二/m 天/nt 火车/n 上/nd 睡醒/v 了/u 再/d 告诉/v 她/r 。/w 把/p 她/r 送到/v 老家/n 再/d 坐/v 回来/vd 。/w 等/u 我/r 妈/n 要/vu 回来/vd 了/u 再/d 去/v 东北/nl 接/v 她/r 。/w 我/r 妈/n 今年/nt 又/d 回/v 东北/nl 了/u ，/w 再/d 过/u 10/m 来/vd 天/nt 我/r 爸/n 就要/vu 出发/v 去/v 接/v 她/r 了/u 。/w 当然/d 两/m 个人/n 也/d 会/vu 有/v 争吵/v ，/w 这么/r 多年来/nt 我/r 没有/v 见过/v 我/r 爸/n 对/p 我/r 妈/n 说过/v 一/m 句/n 难听/a 的话/u ，/w 实在/d 生气/v 了/u 会/vu 自己/r 跑到/v 小/a 房间/n 呆/v 着/u ，/w 给/p 我/r 妈/n 塞/v 小/a 纸条/n 。/w 我/r 爸/n 没有/v 骂/v 过/u 我/r ，/w 唯一/a 一/m 次/q 打/v 我/r 耳光/n 是/vl 因为/c 我/r 和/c 我/r 妈/n 吵架/v ，/w 我/r 推/v 了/u 她/r 一下/mq 。/w  我/r 不/d 知道/v 大家/n 如何/r 看待/v 我/r 父母/n 的/u 婚姻/n ，/w 我/r 也/d 不/d 知道/v 我/r 妈/n 如何/r 看待/v 她/r 的/u 第二/m 次/q 婚姻/n 。/w 作为/v 女儿/n ，/w 我/r 觉得/v 自己/r 终于/d 见到/v 了/u 这个/r 世界/n 上/nd 婚姻/n 里/nd 的/u 爱情/n 。/w 两/m 个人/n 在/p 相互/d 扶持/v ，/w 相互/d 包容/v ，/w 相互/d 陪伴/v 的/u 过程/n 里/nd ，/w 没有/v 被/p 琐事/n 消磨/v ，/w 没有/v 随/p 时间/n 流逝/v ，/w 十/m 几/m 年/nt 如一/v 日/nt 的/u 相处/v 。/w 
 诚征/v 理工科/j 男生/n  姑娘/n  87/m 年/nt 出生/v ，/w 皮肤/n 白皙/a ，/w 长相/n 偏/a 冷艳/a 一点/mq 点/n ，/w 身高/n 168/m ，/w 吃/v 货/n 所以/c 体重/n 在/p 57/m 一/m 60/m kg/ws 之间/nd 浮动/v ，/w 平生/nt 最大/a 的/u 愿望/n 就是/d 找/v 一个/mq 老实/a 可靠/a 的/u 理工科/j 男生/n 嫁/v 了/u ，/w 然后/c 生/v 个/q 聪明/a 可爱/a 的/u 宝宝/n ，/w 可是/c 等/u 了/u 这么/r 多年/nt 一直/d 未/d 出现/v ，/w 如今/nt 年纪/nt 大/a 了/u ，/w 再不/d 主动/a 出击/v 就/d 更/d 没/d 希望/v 了/u ，/w 所以/c 借/v 贵/a 宝地/n 征/v 一个/mq 可以/vu 共度/v 一生/nt 的/u 良人/n ，/w 姑娘/n 连云港/ns 人/n ，/w 家境/n 小康/n ，/w 在/p 老家/n 已/d 购房/v ，/w 本科/n 毕业/v ，/w 现在/nt 在/p 南京/ns 有/v 稳定/a 的/u 工作/n 。/w 对/p 对方/n 无/v 要求/v 感觉/v 只要/vu 人/n 对/p 了/u 很多/a 要求/v 就/d 都/d 不是/vl 要求/v 了/u ，/w 希望/v 理工科/j 的/u 男生/n 能/vu 积极/a 地/u 主动/a 一点/mq 。/w 联系/v 方式/n qq/ws  723260864/m -/w -/w 
 帮/v 好友/n 征/v 个/q 男友/n ~/ws  闺/x 蜜/n 1987/m 年/nt 年底/nt 出生/v ，/w 身高/n 168/m cm/ws ，/w 身材/n 苗条/a ，/w 南京人/n ，/w 性格/n 大方/a 温柔/a ，/w 研究生/n 毕业/v ，/w 在/p 外企/j 从事/v 设计/v 工作/n ，/w 工作/n 不太/d 忙/a 几乎/d 不怎么/d 加班/v 。/w 闺/x 蜜/n 热爱/v 生活/n ，/w 平时/nt 爱好/n 研究/v 食谱/n 做/v 各种/r 好吃/a 的/u ，/w 还/d 喜欢/v 旅游/v 、/w 画画/v 、/w 偶尔/d 也/d 会/vu 去/v 打/v 羽毛球/n 。/w 对/p 男生/n 的/u 要求/v 是/vl 年龄/nt 在/p 1982/m ~/ws 1987/m 年/nt ，/w 个子/n 在/p 173/m 以上/nd 吧/u ，/w 有/v 正当/a 的/u 工作/n 稳定/a 收入/n ，/w 闺/x 蜜/n 很/d 看重/v 为人/n 真诚/a 有/v 责任心/n 、/w 性格/n 大方/a 、/w 稍微/d 主动/a 一些/m 的/u 。/w 有/v 结婚/v 计划/n ，/w 在/p 南京/ns 有/v 购房/v 意向/n 。/w 非/d 诚/a 勿/d 扰/v 。/w 请/v 加/v QQ/ws ：/w 747715361/m ，/w 注明/v 小/a 百合/n 。/w -/w -/w 
